{  
   "status":"OK",
   "data":{  
      "counter":32,
      "actual_year":2019,
      "years":[  
         2014,
         2015,
         2016,
         2017,
         2018,
         2019,
         2020,
         2021,
         2022
      ],
      "body_movies":{  
         "2019\/20":{  
            "date":[  
               "2019\/20",
               "2019. m\u00e1jus 13 \u2013 19.",
               20,
               false,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":5,
            "movies":{  
               "1645-john-wick-3-felvonas-parabellum":{  
                  "id":1645,
                  "slug":"1645-john-wick-3-felvonas-parabellum",
                  "hu_title":"John Wick: 3. felvon\u00e1s - Parabellum",
                  "title":"John Wick: Chapter 3 - Parabellum",
                  "original_title":"John Wick: Chapter 3 \u2013 Parabellum",
                  "plot":"John Wick is on the run for two reasons\u2026 he\u2019s being hunted for a global $14 million dollar open contract on his life, and for breaking a central rule: taking a life on Continental Hotel grounds. The victim was a member of the High Table who ordered the open contract. John should have already been executed, except the Continental\u2019s manager, Winston, has given him a one-hour grace period before he\u2019s \u201cExcommunicado\u201d \u2013 membership revoked, banned from all services and cut off from other members. John uses the service industry to stay alive as he fights and kills his way out of New York City.",
                  "hu_plot":"John Wick (Keanu Reeves), a r\u00e9mkir\u00e1ly, a rettegett b\u00e9rgyilkos m\u00e9g sosem volt ennyire szorult helyzetben. A vil\u00e1g \u00f6sszes gyilkosa \u0151t akarja, m\u00e9ghozz\u00e1 holtan. A befoly\u00e1sos nemzetk\u00f6zi b\u00e9rgyilkos szervezet, a Fels\u0151 K\u00f6r ki akarja iktatni, mivel megszegte a legf\u0151bb szab\u00e1lyt: a b\u0171n\u00f6z\u0151knek mened\u00e9ket ny\u00fajt\u00f3 Continent\u00e1l sz\u00e1lloda ter\u00fclet\u00e9n gyilkolt. \u00c9s ha mindez nem lenne el\u00e9g, a sebes\u00fclt Wickre 14 milli\u00f3 doll\u00e1ros v\u00e9rd\u00edjat is kit\u0171ztek. A mag\u00e1nyos harcos a hotel igazgat\u00f3j\u00e1t\u00f3l egy \u00f3r\u00e1nyi el\u0151nyt kap. \u00c1m, ha a sz\u00e1m\u0171z\u00f6tt st\u00e1tusza \u00e9letbe l\u00e9p, egyetlen ember sem lesz a v\u00e1rosban, akit\u0151l seg\u00edts\u00e9gre sz\u00e1m\u00edthat. Wick b\u00e9k\u00e9t akar. A legenda utols\u00f3 es\u00e9lye, egykori bajt\u00e1rsa, a d\u00f6g\u00f6s b\u00e9rgyilkos, Sofia (Halle Berry). A n\u0151 t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val a profi gyilkos egy mindent els\u00f6pr\u0151 v\u00e9res h\u00e1bor\u00fara k\u00e9sz\u00fcl\u2026\r\n\r\nAz alkot\u00f3k m\u00e9g kreat\u00edvabb, m\u00e9g l\u00e1tv\u00e1nyosabb harcm\u0171v\u00e9szeti jelenetekkel rukkolnak el\u0151 a John Wick-sorozat leg\u00fajabb, legvadabb r\u00e9sz\u00e9ben. Keanu Reeves ez\u00fattal is nagyon kem\u00e9ny \u00e9s st\u00edlusos akci\u00f3kkal lepi meg a filmrajong\u00f3kat. A kultikus sorozat 3. felvon\u00e1s\u00e1ban Keanu Reeves olyan szt\u00e1rokkal az oldal\u00e1n akci\u00f3zik, mint Halle Berry, Laurence Fishburne, \u00e9s Anjelica Huston. A rendez\u0151i sz\u00e9kben az el\u0151z\u0151 nagysiker\u0171 akci\u00f3filmekhez hasonl\u00f3an most is \u2013 az egykori kaszkad\u0151r koordin\u00e1tor - Chad Stahelski foglal helyet.\r\n\r\nJohn Wick, az ikonikus b\u00e9rgyilkos 2014-es bemutatkoz\u00e1sa \u00f3ta t\u00f6retlen n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend: a legenda sztorij\u00e1b\u00f3l az\u00f3ta k\u00e9preg\u00e9nyt \u00edrtak, a r\u00e9mkir\u00e1ly vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kokban k\u00f6sz\u00f6n vissza, \u00e9s m\u00e1r egy TV-sorozat is szerepel az alkot\u00f3k tervei k\u00f6z\u00f6tt, a The Continental c\u00edmmel.",
                  "plot_stripped":"John Wick is on the run for two reasons\u2026 he\u2019s being hunted for a global $14 million dollar open contract on his life, and for breaking a central rule: taking a life on Continental Hotel grounds. The victim was a member of the High Table who ordered the open contract. John should have already been executed, except the Continental\u2019s manager, Winston, has given him a one-hour grace period before he\u2019s \u201cExcommunicado\u201d \u2013 membership revoked, banned from all services and cut off from other members. John uses the service industry to stay alive as he fights and kills his way out of New York City.",
                  "hu_plot_stripped":"John Wick (Keanu Reeves), a r\u00e9mkir\u00e1ly, a rettegett b\u00e9rgyilkos m\u00e9g sosem volt ennyire szorult helyzetben. A vil\u00e1g \u00f6sszes gyilkosa \u0151t akarja, m\u00e9ghozz\u00e1 holtan. A befoly\u00e1sos nemzetk\u00f6zi b\u00e9rgyilkos szervezet, a Fels\u0151 K\u00f6r ki akarja iktatni, mivel megszegte a legf\u0151bb szab\u00e1lyt: a b\u0171n\u00f6z\u0151knek mened\u00e9ket ny\u00fajt\u00f3 Continent\u00e1l sz\u00e1lloda ter\u00fclet\u00e9n gyilkolt. \u00c9s ha mindez nem lenne el\u00e9g, a sebes\u00fclt Wickre 14 milli\u00f3 doll\u00e1ros v\u00e9rd\u00edjat is kit\u0171ztek. A mag\u00e1nyos harcos a hotel igazgat\u00f3j\u00e1t\u00f3l egy \u00f3r\u00e1nyi el\u0151nyt kap. \u00c1m, ha a sz\u00e1m\u0171z\u00f6tt st\u00e1tusza \u00e9letbe l\u00e9p, egyetlen ember sem lesz a v\u00e1rosban, akit\u0151l seg\u00edts\u00e9gre sz\u00e1m\u00edthat. Wick b\u00e9k\u00e9t akar. A legenda utols\u00f3 es\u00e9lye, egykori bajt\u00e1rsa, a d\u00f6g\u00f6s b\u00e9rgyilkos, Sofia (Halle Berry). A n\u0151 t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val a profi gyilkos egy mindent els\u00f6pr\u0151 v\u00e9res h\u00e1bor\u00fara k\u00e9sz\u00fcl\u2026\r\n\r\nAz alkot\u00f3k m\u00e9g kreat\u00edvabb, m\u00e9g l\u00e1tv\u00e1nyosabb harcm\u0171v\u00e9szeti jelenetekkel rukkolnak el\u0151 a John Wick-sorozat leg\u00fajabb, legvadabb r\u00e9sz\u00e9ben. Keanu Reeves ez\u00fattal is nagyon kem\u00e9ny \u00e9s st\u00edlusos akci\u00f3kkal lepi meg a filmrajong\u00f3kat. A kultikus sorozat 3. felvon\u00e1s\u00e1ban Keanu Reeves olyan szt\u00e1rokkal az oldal\u00e1n akci\u00f3zik, mint Halle Berry, Laurence Fishburne, \u00e9s Anjelica Huston. A rendez\u0151i sz\u00e9kben az el\u0151z\u0151 nagysiker\u0171 akci\u00f3filmekhez hasonl\u00f3an most is \u2013 az egykori kaszkad\u0151r koordin\u00e1tor - Chad Stahelski foglal helyet.\r\n\r\nJohn Wick, az ikonikus b\u00e9rgyilkos 2014-es bemutatkoz\u00e1sa \u00f3ta t\u00f6retlen n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend: a legenda sztorij\u00e1b\u00f3l az\u00f3ta k\u00e9preg\u00e9nyt \u00edrtak, a r\u00e9mkir\u00e1ly vide\u00f3j\u00e1t\u00e9kokban k\u00f6sz\u00f6n vissza, \u00e9s m\u00e1r egy TV-sorozat is szerepel az alkot\u00f3k tervei k\u00f6z\u00f6tt, a The Continental c\u00edmmel.",
                  "age_limit":[  
                     "18",
                     "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-16",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/20",
                     "2019-05-13",
                     "2019-05-19"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 16.",
                  "skip":0,
                  "runtime":130,
                  "raw_genres":[  
                     "Action",
                     "Crime",
                     "Drama",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "akci\u00f3",
                     "b\u0171n\u00fcgyi",
                     "dr\u00e1ma",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"b\u0171n\u00fcgyi akci\u00f3-dr\u00e1ma thriller",
                  "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi akci\u00f3-dr\u00e1ma thriller",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"Freeman Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "231",
                        "76",
                        "68"
                     ],
                     [  
                        "111",
                        "29",
                        "106"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/54\/541360dfd5dff126faa372a7118ca093.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1645-john-wick-3-felvonas-parabellum.39341.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":{  
                     "70":{  
                        "id":"70",
                        "slug":"john-wick",
                        "name":"John Wick",
                        "description":"",
                        "alt_name":"",
                        "alt_slug":"",
                        "parent_list":null,
                        "movie_id":"1645",
                        "note":"3",
                        "count":3,
                        "movie_ids":{  
                           "226":"1",
                           "1061":"2",
                           "1645":"3"
                        },
                        "depth":"",
                        "inherited":null
                     }
                  },
                  "requested":1557273810,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":3
               },
               "2220-erdei-boszorkany-tuzproba":{  
                  "id":2220,
                  "slug":"2220-erdei-boszorkany-tuzproba",
                  "hu_title":"Erdei boszork\u00e1ny \u2013 T\u0171zpr\u00f3ba",
                  "title":"Wildwitch",
                  "original_title":"Vildheks",
                  "plot":"12-year-old Clara is just like any other girl until one day a mysterious black cat scratches her. Clara soon discovers that she can communicate with the cat and that she belongs to a family of Wild Witches with a strong connection to nature and animals. It turns out that Clara is a very special Wild Witch and that her blood can set free the ancient and evil witch, Bravita Bloodyoung. Together with her mentor aunt Isa and her friends, Kahla and Oscar, Clara must face her destiny and embark on a dangerous journey in order to save herself and the Wild World.",
                  "hu_plot":"A 12 \u00e9ves Clara \u00e1tlagos l\u00e1ny eg\u00e9szen addig, m\u00edg egy rejt\u00e9lyes fekete macska meg nem karmolja. Egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra Clara k\u00e9pess\u00e9 v\u00e1lik kommunik\u00e1lni az \u00e1llatokkal, \u00e9s hamarosan r\u00e1j\u00f6n, hogy val\u00f3j\u00e1ban egy vadboszork\u00e1ny csal\u00e1d tagja. M\u00edg Clara az \u00fajonnan felfedezett k\u00e9pess\u00e9geivel ismerkedik, k\u00e9t \u00f6rd\u00f6gi vadboszork\u00e1ny tervet sz\u0151, hogy megh\u00f3d\u00edtsa \u00e9s elpuszt\u00edtsa a vadvil\u00e1got \u2013 Clara pedig fontos szerepet j\u00e1tszik a terv\u00fckben. Bar\u00e1tai seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e9s mentora t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val Clar\u00e1nak az\u00e9rt kell harcolnia, hogy megmentse \u00f6nmag\u00e1t \u00e9s a vadvil\u00e1got.",
                  "plot_stripped":"12-year-old Clara is just like any other girl until one day a mysterious black cat scratches her. Clara soon discovers that she can communicate with the cat and that she belongs to a family of Wild Witches with a strong connection to nature and animals. It turns out that Clara is a very special Wild Witch and that her blood can set free the ancient and evil witch, Bravita Bloodyoung. Together with her mentor aunt Isa and her friends, Kahla and Oscar, Clara must face her destiny and embark on a dangerous journey in order to save herself and the Wild World.",
                  "hu_plot_stripped":"A 12 \u00e9ves Clara \u00e1tlagos l\u00e1ny eg\u00e9szen addig, m\u00edg egy rejt\u00e9lyes fekete macska meg nem karmolja. Egyik napr\u00f3l a m\u00e1sikra Clara k\u00e9pess\u00e9 v\u00e1lik kommunik\u00e1lni az \u00e1llatokkal, \u00e9s hamarosan r\u00e1j\u00f6n, hogy val\u00f3j\u00e1ban egy vadboszork\u00e1ny csal\u00e1d tagja. M\u00edg Clara az \u00fajonnan felfedezett k\u00e9pess\u00e9geivel ismerkedik, k\u00e9t \u00f6rd\u00f6gi vadboszork\u00e1ny tervet sz\u0151, hogy megh\u00f3d\u00edtsa \u00e9s elpuszt\u00edtsa a vadvil\u00e1got \u2013 Clara pedig fontos szerepet j\u00e1tszik a terv\u00fckben. Bar\u00e1tai seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e9s mentora t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val Clar\u00e1nak az\u00e9rt kell harcolnia, hogy megmentse \u00f6nmag\u00e1t \u00e9s a vadvil\u00e1got.",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-05-16",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/20",
                     "2019-05-13",
                     "2019-05-19"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 16.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Family",
                     "Fantasy"
                  ],
                  "genre":[  
                     "csal\u00e1di",
                     "fantasy"
                  ],
                  "genres":"csal\u00e1di fantasy",
                  "genres_nosub":"csal\u00e1di fantasy",
                  "country":[  
                     "DK",
                     "NO",
                     "CZ",
                     "HU"
                  ],
                  "countries":"d\u00e1n-norv\u00e9g-cseh-magyar",
                  "distributor":"Cirko Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "210",
                        "194",
                        "151"
                     ],
                     [  
                        "52",
                        "41",
                        "34"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/c8\/c804ca54ea7bb8664052a8a8cc00aa55.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2220-wildwitch.38367.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.46999999999999997,
                  "norm_rating":50,
                  "norm_rating_5":2.5,
                  "imdb_rating":"4.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274395,
                  "created_at":"2019-03-30",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":6
               },
               "2221-eter":{  
                  "id":2221,
                  "slug":"2221-eter",
                  "hu_title":"\u00c9ter",
                  "title":"Ether",
                  "original_title":"Eter",
                  "plot":"The beginning of the 20th century, borders of the Russian Tsar Imperium. A doctor gives a mortal amount of ether to a young woman whom he wants to seduce. He gets employed in an Austrian-Hungarian fortress where he continues his experiments with ether. Their aim is to lower pain but also to manipulate human behaviour. The price of success is the loss of the soul but love can save the Doctor from eternal condemnation.\r\n",
                  "hu_plot":"A 20. sz\u00e1zad elej\u00e9n, a vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban egy lengyel orvos m\u00e1ni\u00e1kusan k\u00eds\u00e9rletezik az \u00e9terrel, a kvintesszenci\u00e1val, ami megfosztja p\u00e1cienseit szabad akaratukt\u00f3l, tudatukt\u00f3l, ugyanakkor teljesen megsz\u00fcnteti f\u00e1jdalom\u00e9rzet\u00fcket. Amikor egy fiatal n\u0151 belehal egy kudarcos k\u00eds\u00e9rlet\u00e9be, hal\u00e1lra \u00edt\u00e9lik, \u00e9s a bit\u00f3f\u00e1t\u00f3l csak az utols\u00f3 pillanatban menek\u00fcl meg. Az orvos a Monarchia hadsereg\u00e9ben tal\u00e1lja mag\u00e1t, ahol parancsnoka j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s\u00e1val katonaorvosk\u00e9nt folytatja a k\u00eds\u00e9rletez\u00e9st, minden mor\u00e1lis g\u00e1tl\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl manipul\u00e1lva az embereket. \r\n\r\nAz \u00c9ter a saj\u00e1t lelk\u00e9t az \u00f6rd\u00f6gnek \u00e1ruba bocs\u00e1t\u00f3 tud\u00f3s, Faust t\u00f6rt\u00e9net\u00e9nek \u00fajragondol\u00e1sa. \u201eAnnak idej\u00e9n n\u00e9gy \u00e9ven \u00e1t folytattam intenz\u00edv tanulm\u00e1nyokat a fizika ter\u00fclet\u00e9n, sajnos kider\u00fclt, hogy b\u00e1r szeretem a fizik\u00e1t, ez a kapcsolat egyoldal\u00fa, \u00edgy azt\u00e1n felismertem, hogy valami m\u00e1sba kell fognom, soha leszek Nobel-d\u00edjas tud\u00f3s. Az \u00c9ter els\u0151 tanulm\u00e1nyaim visszat\u00fckr\u00f6z\u0151d\u00e9se, \u00e1lland\u00f3 \u00e9rdekl\u0151d\u00e9sem\u00e9 a tudom\u00e1nyok ir\u00e1nt\u201d \u2013 nyilatkozta Krzysztof Zanussi kor\u00e1bban a budapesti forgat\u00e1s sz\u00fcnet\u00e9ben.\r\n\r\nZanussi az eur\u00f3pai m\u0171v\u00e9szfilm meghat\u00e1roz\u00f3 alakja, egyik utols\u00f3 nagy mestere. Filmjeit (K\u00f6zj\u00e1t\u00e9k, Illumin\u00e1ci\u00f3, A falon t\u00fal, Imperat\u00edvusz, A nyugodt Nap \u00e9ve, Csendes \u00e9rint\u00e9s, Az \u00e9let mint nemi \u00faton terjed\u0151 hal\u00e1los betegs\u00e9g) sz\u00e1mos nemzetk\u00f6zi filmfesztiv\u00e1lon d\u00edjazt\u00e1k. Az \u00c9ter a fausti t\u00f6rt\u00e9net \u00e9s Frankenstein doktor alakj\u00e1nak megid\u00e9z\u00e9se. A film nemzetk\u00f6zi koprodukci\u00f3ban \u00e9s szerepl\u0151g\u00e1rd\u00e1val val\u00f3sult meg. A f\u0151szerepl\u0151 Jacek Poniedzialek (A vars\u00f3i csata, 1920, Az \u00e9rem m\u00e1sik oldala) mellett egyik f\u0151szerepl\u0151je L\u00e1szl\u00f3 Zsolt (Esti Korn\u00e9l csod\u00e1latos utaz\u00e1sa, A napf\u00e9ny \u00edze, A h\u00eddember, Kontroll, \u00d3pium: Egy elmebeteg n\u0151 napl\u00f3ja), tov\u00e1bb\u00e1 Andrzej Chyra (Az \u0151 nev\u00e9ben, A v\u00e9grehajt\u00f3, Mindannyian krisztusok vagyunk).\r\n\r\nA r\u00e9szben Magyarorsz\u00e1gon forgatott filmet a Magyar Nemzeti Filmalap is t\u00e1mogatta, illetve sz\u00e1mos magyar filmes vett r\u00e9szt az elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9ben. Az \u00c9ter a Laokoon Filmgroup koprodukci\u00f3j\u00e1ban k\u00e9sz\u00fclt, ko-producerei Rajna G\u00e1bor, Sipos G\u00e1bor, Stalter Judit.",
                  "plot_stripped":"The beginning of the 20th century, borders of the Russian Tsar Imperium. A doctor gives a mortal amount of ether to a young woman whom he wants to seduce. He gets employed in an Austrian-Hungarian fortress where he continues his experiments with ether. Their aim is to lower pain but also to manipulate human behaviour. The price of success is the loss of the soul but love can save the Doctor from eternal condemnation.\r\n",
                  "hu_plot_stripped":"A 20. sz\u00e1zad elej\u00e9n, a vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa \u00e1rny\u00e9k\u00e1ban egy lengyel orvos m\u00e1ni\u00e1kusan k\u00eds\u00e9rletezik az \u00e9terrel, a kvintesszenci\u00e1val, ami megfosztja p\u00e1cienseit szabad akaratukt\u00f3l, tudatukt\u00f3l, ugyanakkor teljesen megsz\u00fcnteti f\u00e1jdalom\u00e9rzet\u00fcket. Amikor egy fiatal n\u0151 belehal egy kudarcos k\u00eds\u00e9rlet\u00e9be, hal\u00e1lra \u00edt\u00e9lik, \u00e9s a bit\u00f3f\u00e1t\u00f3l csak az utols\u00f3 pillanatban menek\u00fcl meg. Az orvos a Monarchia hadsereg\u00e9ben tal\u00e1lja mag\u00e1t, ahol parancsnoka j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s\u00e1val katonaorvosk\u00e9nt folytatja a k\u00eds\u00e9rletez\u00e9st, minden mor\u00e1lis g\u00e1tl\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl manipul\u00e1lva az embereket. \r\n\r\nAz \u00c9ter a saj\u00e1t lelk\u00e9t az \u00f6rd\u00f6gnek \u00e1ruba bocs\u00e1t\u00f3 tud\u00f3s, Faust t\u00f6rt\u00e9net\u00e9nek \u00fajragondol\u00e1sa. \u201eAnnak idej\u00e9n n\u00e9gy \u00e9ven \u00e1t folytattam intenz\u00edv tanulm\u00e1nyokat a fizika ter\u00fclet\u00e9n, sajnos kider\u00fclt, hogy b\u00e1r szeretem a fizik\u00e1t, ez a kapcsolat egyoldal\u00fa, \u00edgy azt\u00e1n felismertem, hogy valami m\u00e1sba kell fognom, soha leszek Nobel-d\u00edjas tud\u00f3s. Az \u00c9ter els\u0151 tanulm\u00e1nyaim visszat\u00fckr\u00f6z\u0151d\u00e9se, \u00e1lland\u00f3 \u00e9rdekl\u0151d\u00e9sem\u00e9 a tudom\u00e1nyok ir\u00e1nt\u201d \u2013 nyilatkozta Krzysztof Zanussi kor\u00e1bban a budapesti forgat\u00e1s sz\u00fcnet\u00e9ben.\r\n\r\nZanussi az eur\u00f3pai m\u0171v\u00e9szfilm meghat\u00e1roz\u00f3 alakja, egyik utols\u00f3 nagy mestere. Filmjeit (K\u00f6zj\u00e1t\u00e9k, Illumin\u00e1ci\u00f3, A falon t\u00fal, Imperat\u00edvusz, A nyugodt Nap \u00e9ve, Csendes \u00e9rint\u00e9s, Az \u00e9let mint nemi \u00faton terjed\u0151 hal\u00e1los betegs\u00e9g) sz\u00e1mos nemzetk\u00f6zi filmfesztiv\u00e1lon d\u00edjazt\u00e1k. Az \u00c9ter a fausti t\u00f6rt\u00e9net \u00e9s Frankenstein doktor alakj\u00e1nak megid\u00e9z\u00e9se. A film nemzetk\u00f6zi koprodukci\u00f3ban \u00e9s szerepl\u0151g\u00e1rd\u00e1val val\u00f3sult meg. A f\u0151szerepl\u0151 Jacek Poniedzialek (A vars\u00f3i csata, 1920, Az \u00e9rem m\u00e1sik oldala) mellett egyik f\u0151szerepl\u0151je L\u00e1szl\u00f3 Zsolt (Esti Korn\u00e9l csod\u00e1latos utaz\u00e1sa, A napf\u00e9ny \u00edze, A h\u00eddember, Kontroll, \u00d3pium: Egy elmebeteg n\u0151 napl\u00f3ja), tov\u00e1bb\u00e1 Andrzej Chyra (Az \u0151 nev\u00e9ben, A v\u00e9grehajt\u00f3, Mindannyian krisztusok vagyunk).\r\n\r\nA r\u00e9szben Magyarorsz\u00e1gon forgatott filmet a Magyar Nemzeti Filmalap is t\u00e1mogatta, illetve sz\u00e1mos magyar filmes vett r\u00e9szt az elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9ben. Az \u00c9ter a Laokoon Filmgroup koprodukci\u00f3j\u00e1ban k\u00e9sz\u00fclt, ko-producerei Rajna G\u00e1bor, Sipos G\u00e1bor, Stalter Judit.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-05-16",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/20",
                     "2019-05-13",
                     "2019-05-19"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 16.",
                  "skip":0,
                  "runtime":118,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama",
                     "History",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma",
                     "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma thriller",
                  "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma thriller",
                  "country":[  
                     "LT",
                     "IT",
                     "HU",
                     "PL",
                     "UA"
                  ],
                  "countries":"litv\u00e1n-olasz-magyar-lengyel-ukr\u00e1n",
                  "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "57",
                        "61",
                        "86"
                     ],
                     [  
                        "129",
                        "79",
                        "88"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/4d\/4db125f8c53fc102becc5030b7ea5a91.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2221-eter.39236.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.56999999999999995,
                  "norm_rating":60,
                  "norm_rating_5":3,
                  "imdb_rating":"5.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274397,
                  "created_at":"2019-03-30",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":16
               },
               "2005-undipofik":{  
                  "id":2005,
                  "slug":"2005-undipofik",
                  "hu_title":"Undipofik",
                  "title":"UglyDolls",
                  "original_title":"UglyDolls",
                  "plot":"In the adorably different town of Uglyville, weirdness is celebrated, strangeness is special and beauty is embraced as more than meets the eye. After traveling to the other side of a mountain, Moxy and her UglyDoll friends discover Perfection -- a town where more conventional dolls receive training before entering the real world to find the love of a child.",
                  "hu_plot":"L\u00e9tezik egy var\u00e1zslatos hely, Undifalva, ahol a furcsa a norm\u00e1lis \u00e9s a t\u00f6k\u00e9letlens\u00e9g a legjobb dolog. Itt \u00e9ldeg\u00e9l Moxi, a csinos pl\u00fcsspofi bar\u00e1taival, akikkel folyton az eget f\u00fcrk\u00e9szik, mikor pottyan le k\u00f6z\u00e9j\u00fck egy \u00fajabb hib\u00e1s j\u00e1t\u00e9k, akit boldogan a kebl\u00fckre \u00f6lelhetnek. \r\n\r\nMoxi \u00e9lete klasszabb m\u00e1r nem is lehetne, \u00e1m egyre t\u00f6bbet mereng azon, vajon l\u00e9tezik-e b\u00e1rmi az Undifalva sz\u00e9l\u00e9n elter\u00fcl\u0151 hegyek t\u00faloldal\u00e1n. Maga k\u00f6r\u00e9 gy\u0171jti legjobb pajt\u00e1sait, \u00e9s nekiv\u00e1gnak az ismeretlennek. A kis csapat v\u00e9g\u00fcl a T\u00f6k\u00e9letess\u00e9g v\u00e1ros\u00e1ban, a hib\u00e1tlan j\u00e1t\u00e9kok vil\u00e1g\u00e1ban k\u00f6t ki, ahol neh\u00e9z megm\u00e9rettet\u00e9seken kell r\u00e9szt venni\u00fck. \u00c9s b\u00e1r a kis undik minden v\u00e1gya, hogy elismerj\u00e9k \u0151ket, a pr\u00f3bat\u00e9telek sor\u00e1n r\u00e1\u00e9brednek arra, hogy m\u00e1sok szeretet\u00e9hez nem a hib\u00e1tlans\u00e1gon kereszt\u00fcl vezet az \u00fat. Hisz a leges-legfontosabb dolog, ami igaz\u00e1n sz\u00e1m\u00edt, hogy mindig, minden helyzetben a t\u00f6k\u00e9letlens\u00e9g\u00fckben t\u00f6k\u00e9letes \u00f6nmaguk maradjanak.\r\n\r\nAz STX filmst\u00fadi\u00f3 egy b\u0171b\u00e1jos, sz\u00e9d\u00fcletesen l\u00e1tv\u00e1nyos csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban mutatja be a hatalmas n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend\u0151 Undipofik \u2013 eredetileg Uglydolls - n\u00e9vre hallgat\u00f3, im\u00e1dnival\u00f3 pl\u00fcssfigur\u00e1k t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t. A t\u00fcnem\u00e9nyes j\u00e1t\u00e9koknak, Moxinak, Oxinak, Bab\u00f3nak, Undikutyi, \u00e9s cuki bar\u00e1taiknak olyan fantasztikus sz\u00edn\u00e9szek, el\u0151ad\u00f3m\u0171v\u00e9szek adj\u00e1k a hangjukat, mint V\u00e1g\u00f3 Bernadett, Stohl Andr\u00e1s, Ganxta Zolee, Miller Zolt\u00e1n, Miller D\u00e1vid, Ko\u00f3s R\u00e9ka \u00e9s K\u00e1lloy Moln\u00e1r P\u00e9ter.",
                  "plot_stripped":"In the adorably different town of Uglyville, weirdness is celebrated, strangeness is special and beauty is embraced as more than meets the eye. After traveling to the other side of a mountain, Moxy and her UglyDoll friends discover Perfection -- a town where more conventional dolls receive training before entering the real world to find the love of a child.",
                  "hu_plot_stripped":"L\u00e9tezik egy var\u00e1zslatos hely, Undifalva, ahol a furcsa a norm\u00e1lis \u00e9s a t\u00f6k\u00e9letlens\u00e9g a legjobb dolog. Itt \u00e9ldeg\u00e9l Moxi, a csinos pl\u00fcsspofi bar\u00e1taival, akikkel folyton az eget f\u00fcrk\u00e9szik, mikor pottyan le k\u00f6z\u00e9j\u00fck egy \u00fajabb hib\u00e1s j\u00e1t\u00e9k, akit boldogan a kebl\u00fckre \u00f6lelhetnek. \r\n\r\nMoxi \u00e9lete klasszabb m\u00e1r nem is lehetne, \u00e1m egyre t\u00f6bbet mereng azon, vajon l\u00e9tezik-e b\u00e1rmi az Undifalva sz\u00e9l\u00e9n elter\u00fcl\u0151 hegyek t\u00faloldal\u00e1n. Maga k\u00f6r\u00e9 gy\u0171jti legjobb pajt\u00e1sait, \u00e9s nekiv\u00e1gnak az ismeretlennek. A kis csapat v\u00e9g\u00fcl a T\u00f6k\u00e9letess\u00e9g v\u00e1ros\u00e1ban, a hib\u00e1tlan j\u00e1t\u00e9kok vil\u00e1g\u00e1ban k\u00f6t ki, ahol neh\u00e9z megm\u00e9rettet\u00e9seken kell r\u00e9szt venni\u00fck. \u00c9s b\u00e1r a kis undik minden v\u00e1gya, hogy elismerj\u00e9k \u0151ket, a pr\u00f3bat\u00e9telek sor\u00e1n r\u00e1\u00e9brednek arra, hogy m\u00e1sok szeretet\u00e9hez nem a hib\u00e1tlans\u00e1gon kereszt\u00fcl vezet az \u00fat. Hisz a leges-legfontosabb dolog, ami igaz\u00e1n sz\u00e1m\u00edt, hogy mindig, minden helyzetben a t\u00f6k\u00e9letlens\u00e9g\u00fckben t\u00f6k\u00e9letes \u00f6nmaguk maradjanak.\r\n\r\nAz STX filmst\u00fadi\u00f3 egy b\u0171b\u00e1jos, sz\u00e9d\u00fcletesen l\u00e1tv\u00e1nyos csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban mutatja be a hatalmas n\u00e9pszer\u0171s\u00e9gnek \u00f6rvend\u0151 Undipofik \u2013 eredetileg Uglydolls - n\u00e9vre hallgat\u00f3, im\u00e1dnival\u00f3 pl\u00fcssfigur\u00e1k t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t. A t\u00fcnem\u00e9nyes j\u00e1t\u00e9koknak, Moxinak, Oxinak, Bab\u00f3nak, Undikutyi, \u00e9s cuki bar\u00e1taiknak olyan fantasztikus sz\u00edn\u00e9szek, el\u0151ad\u00f3m\u0171v\u00e9szek adj\u00e1k a hangjukat, mint V\u00e1g\u00f3 Bernadett, Stohl Andr\u00e1s, Ganxta Zolee, Miller Zolt\u00e1n, Miller D\u00e1vid, Ko\u00f3s R\u00e9ka \u00e9s K\u00e1lloy Moln\u00e1r P\u00e9ter.",
                  "age_limit":[  
                     "6",
                     "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-16",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/20",
                     "2019-05-13",
                     "2019-05-19"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 16.",
                  "skip":0,
                  "runtime":87,
                  "raw_genres":[  
                     "Animation",
                     "Adventure",
                     "Comedy",
                     "Family",
                     "Fantasy",
                     "Musical"
                  ],
                  "genre":[  
                     "anim\u00e1ci\u00f3s",
                     "kaland",
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "csal\u00e1di",
                     "fantasy",
                     "musical"
                  ],
                  "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy musical",
                  "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy musical",
                  "country":[  
                     "US",
                     "CA",
                     "CN"
                  ],
                  "countries":"amerikai-kanadai-k\u00ednai",
                  "distributor":"Freeman Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "59",
                        "128",
                        "185"
                     ],
                     [  
                        "11",
                        "39",
                        "54"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/bb\/bb6d6e6b71a0cd78ca626b12b5cc0c5b.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2005-undipofik.39238.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.78000000000000003,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274143,
                  "created_at":"2018-10-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":18
               },
               "2172-szivek-kiralynoje":{  
                  "id":2172,
                  "slug":"2172-szivek-kiralynoje",
                  "hu_title":"Sz\u00edvek kir\u00e1lyn\u0151je",
                  "title":"Queen of Hearts",
                  "original_title":"Dronningen ",
                  "plot":"Anne, a brilliant and dedicated advocacy lawyer specializing in society\u2019s most vulnerable, children and young adults, lives what appears to be the picture-perfect life with her doctor-husband, Peter, and their twin daughters. When her estranged teenage stepson, Gustav, moves in with them, Anne\u2019s escalating desire leads her down a dangerous rabbit hole which, once exposed, unleashes a sequence of events destined to destroy her world.",
                  "hu_plot":"Anne brili\u00e1ns \u00e9s elismert \u00fcgyv\u00e9d, akinek szakter\u00fclete a gyermekek \u00e9s fiatal feln\u0151ttek v\u00e9delme. A k\u00f6z\u00e9pkor\u00fa n\u0151 \u00e9lete l\u00e1tsz\u00f3lag t\u00f6k\u00e9letes, \u00e1m mindent kock\u00e1ra tesz, amikor elcs\u00e1b\u00edtja mostohafi\u00e1t, Gustavot. A fiatal fi\u00fa \u00e9s a n\u00e1la t\u00f6bb mint negyven \u00e9vvel id\u0151sebb n\u0151 kapcsolata vesz\u00e9lybe sodor mindent, ami fontos volt Anne sz\u00e1m\u00e1ra, ugyanakkor k\u00e9ptelen ellen\u00e1llni a cs\u00e1b\u00edt\u00e1snak.",
                  "plot_stripped":"Anne, a brilliant and dedicated advocacy lawyer specializing in society\u2019s most vulnerable, children and young adults, lives what appears to be the picture-perfect life with her doctor-husband, Peter, and their twin daughters. When her estranged teenage stepson, Gustav, moves in with them, Anne\u2019s escalating desire leads her down a dangerous rabbit hole which, once exposed, unleashes a sequence of events destined to destroy her world.",
                  "hu_plot_stripped":"Anne brili\u00e1ns \u00e9s elismert \u00fcgyv\u00e9d, akinek szakter\u00fclete a gyermekek \u00e9s fiatal feln\u0151ttek v\u00e9delme. A k\u00f6z\u00e9pkor\u00fa n\u0151 \u00e9lete l\u00e1tsz\u00f3lag t\u00f6k\u00e9letes, \u00e1m mindent kock\u00e1ra tesz, amikor elcs\u00e1b\u00edtja mostohafi\u00e1t, Gustavot. A fiatal fi\u00fa \u00e9s a n\u00e1la t\u00f6bb mint negyven \u00e9vvel id\u0151sebb n\u0151 kapcsolata vesz\u00e9lybe sodor mindent, ami fontos volt Anne sz\u00e1m\u00e1ra, ugyanakkor k\u00e9ptelen ellen\u00e1llni a cs\u00e1b\u00edt\u00e1snak.",
                  "age_limit":[  
                     "18",
                     "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-16",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/20",
                     "2019-05-13",
                     "2019-05-19"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 16.",
                  "skip":0,
                  "runtime":127,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma"
                  ],
                  "genres":"feliratos dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "DK",
                     "SE"
                  ],
                  "countries":"d\u00e1n-sv\u00e9d",
                  "distributor":"ADS Service Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "134",
                        "151",
                        "134"
                     ],
                     [  
                        "28",
                        "36",
                        "24"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/c4\/c4bba990644159ff488a71548031996d.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2172-szivek-kiralynoje.39373.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.81000000000000005,
                  "norm_rating":90,
                  "norm_rating_5":4.5,
                  "imdb_rating":"8.1",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274332,
                  "created_at":"2019-02-22",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":19
               }
            }
         },
         "2019\/21":{  
            "date":[  
               "2019\/21",
               "2019. m\u00e1jus 20 \u2013 26.",
               21,
               false,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":6,
            "movies":{  
               "1644-aladdin":{  
                  "id":1644,
                  "slug":"1644-aladdin",
                  "hu_title":"Aladdin",
                  "title":"Aladdin",
                  "original_title":"Aladdin",
                  "plot":"When a street urchin finds a lamp with a genie inside, he uses the lamp to turn himself into a prince in order to win the heart of a beautiful princess. But an evil vizier is after the lamp too.",
                  "hu_plot":"Izgalmas t\u00f6rt\u00e9net a megnyer\u0151 utcai suhancr\u00f3l, Aladdinr\u00f3l \u00e9s a b\u00e1tor \u00e9s szabad akarat\u00fa J\u00e1zmin hercegn\u0151r\u0151l, akik k\u00f6z\u00f6s j\u00f6v\u0151j\u00e9nek kulcsa egy Dzsinn lehet.\r\n\r\nA Disney 1992-es anim\u00e1ci\u00f3s klasszikusa alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt filmben Guy Ritchie rendez\u0151 a r\u00e1 jellemz\u0151 sz\u00e9lsebes, saj\u00e1tos l\u00e1tv\u00e1ny\u00fa akci\u00f3val t\u00f6lti meg Agrabah kital\u00e1lt v\u00e1ros\u00e1t.",
                  "plot_stripped":"When a street urchin finds a lamp with a genie inside, he uses the lamp to turn himself into a prince in order to win the heart of a beautiful princess. But an evil vizier is after the lamp too.",
                  "hu_plot_stripped":"Izgalmas t\u00f6rt\u00e9net a megnyer\u0151 utcai suhancr\u00f3l, Aladdinr\u00f3l \u00e9s a b\u00e1tor \u00e9s szabad akarat\u00fa J\u00e1zmin hercegn\u0151r\u0151l, akik k\u00f6z\u00f6s j\u00f6v\u0151j\u00e9nek kulcsa egy Dzsinn lehet.\r\n\r\nA Disney 1992-es anim\u00e1ci\u00f3s klasszikusa alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt filmben Guy Ritchie rendez\u0151 a r\u00e1 jellemz\u0151 sz\u00e9lsebes, saj\u00e1tos l\u00e1tv\u00e1ny\u00fa akci\u00f3val t\u00f6lti meg Agrabah kital\u00e1lt v\u00e1ros\u00e1t.",
                  "age_limit":[  
                     "6e",
                     "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-23",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 23.",
                  "skip":0,
                  "runtime":128,
                  "raw_genres":[  
                     "Adventure",
                     "Comedy",
                     "Family",
                     "Fantasy",
                     "Musical",
                     "Romance"
                  ],
                  "genre":[  
                     "kaland",
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "csal\u00e1di",
                     "fantasy",
                     "musical",
                     "romantikus"
                  ],
                  "genres":"csal\u00e1di romantikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy musical",
                  "genres_nosub":"csal\u00e1di romantikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy musical",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
                  "colors":[  
                     [  
                        "208",
                        "136",
                        "97"
                     ],
                     [  
                        "95",
                        "103",
                        "156"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/4d\/4d81d7f959fb2e595d6f057c4c3f7569.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1644-aladdin.38496.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":{  
                     "38":{  
                        "id":"38",
                        "slug":"disney",
                        "name":"Disney",
                        "description":"",
                        "alt_name":"",
                        "alt_slug":"",
                        "parent_list":null,
                        "movie_id":"1644",
                        "note":"",
                        "count":34,
                        "movie_ids":{  
                           "21":"",
                           "37":"",
                           "167":"",
                           "429":"",
                           "519":"",
                           "611":"",
                           "613":"",
                           "834":"",
                           "905":"",
                           "935":"",
                           "1295":"",
                           "1322":"",
                           "1450":"",
                           "1474":"",
                           "1632":"",
                           "1636":"",
                           "1644":"",
                           "1653":"",
                           "2199":"",
                           "1052":"",
                           "94":"",
                           "421":"",
                           "1626":"2",
                           "536":"",
                           "1229":"",
                           "2234":"",
                           "93":"2",
                           "1310":"2",
                           "610":"1",
                           "1311":"2",
                           "348":"",
                           "614":"2",
                           "1639":"4",
                           "1095":"3"
                        },
                        "depth":"",
                        "inherited":null
                     }
                  },
                  "requested":1557273808,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":4
               },
               "2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany":{  
                  "id":2144,
                  "slug":"2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany",
                  "hu_title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny",
                  "title":"Extremely Wicked, Shockingly Evil, and Vile",
                  "original_title":"Extremely Wicked, Shockingly Evil, and Vile",
                  "plot":"A chronicle of the crimes of Ted Bundy, from the perspective of his longtime girlfriend, Elizabeth Kloepfer, who refused to believe the truth about him for years.",
                  "hu_plot":"1969. Ted (Zac Efron) \u0151rj\u00edt\u0151en j\u00f3k\u00e9p\u0171, okos, karizmatikus \u00e9s gyeng\u00e9d, az el\u0151vigy\u00e1zatos, egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 anya, Liz Kloepfer (Lily Collins) pedig k\u00e9ptelen ellen\u00e1llni a f\u00e9rfi s\u00e1rmj\u00e1nak. Elk\u00e9pzelni sem tud ide\u00e1lisabb pasit Tedn\u00e9l, \u00e9s hamarosan f\u00fclig beleszeret. Ahogy telik az id\u0151, \u00fagy t\u0171nik, a p\u00e1r mes\u00e9be ill\u0151en boldog \u00e9letet \u00e9l, de azt\u00e1n ennek hirtelen v\u00e9ge szakad. Tedet letart\u00f3ztatj\u00e1k, \u00e9s k\u00f6ny\u00f6rtelen gyilkoss\u00e1gokkal v\u00e1dolj\u00e1k meg. Liz eleinte csak aggodalommal szeml\u00e9li a t\u00f6rt\u00e9nteket, azt\u00e1n egyre jobban hatalm\u00e1ba ker\u00edti a paranoia, a bizony\u00edt\u00e9kok f\u00e9ny\u00e9ben pedig k\u00e9nytelen lesz szemben\u00e9zni a lehet\u0151s\u00e9ggel, hogy \u00e1lmai f\u00e9rfija val\u00f3j\u00e1ban pszichopata.\r\n\r\nAz \u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny Ted Bundy, a t\u00f6rt\u00e9nelem egyik legh\u00edrhedtebb sorozatgyilkos\u00e1nak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t mes\u00e9li el.",
                  "plot_stripped":"A chronicle of the crimes of Ted Bundy, from the perspective of his longtime girlfriend, Elizabeth Kloepfer, who refused to believe the truth about him for years.",
                  "hu_plot_stripped":"1969. Ted (Zac Efron) \u0151rj\u00edt\u0151en j\u00f3k\u00e9p\u0171, okos, karizmatikus \u00e9s gyeng\u00e9d, az el\u0151vigy\u00e1zatos, egyed\u00fcl\u00e1ll\u00f3 anya, Liz Kloepfer (Lily Collins) pedig k\u00e9ptelen ellen\u00e1llni a f\u00e9rfi s\u00e1rmj\u00e1nak. Elk\u00e9pzelni sem tud ide\u00e1lisabb pasit Tedn\u00e9l, \u00e9s hamarosan f\u00fclig beleszeret. Ahogy telik az id\u0151, \u00fagy t\u0171nik, a p\u00e1r mes\u00e9be ill\u0151en boldog \u00e9letet \u00e9l, de azt\u00e1n ennek hirtelen v\u00e9ge szakad. Tedet letart\u00f3ztatj\u00e1k, \u00e9s k\u00f6ny\u00f6rtelen gyilkoss\u00e1gokkal v\u00e1dolj\u00e1k meg. Liz eleinte csak aggodalommal szeml\u00e9li a t\u00f6rt\u00e9nteket, azt\u00e1n egyre jobban hatalm\u00e1ba ker\u00edti a paranoia, a bizony\u00edt\u00e9kok f\u00e9ny\u00e9ben pedig k\u00e9nytelen lesz szemben\u00e9zni a lehet\u0151s\u00e9ggel, hogy \u00e1lmai f\u00e9rfija val\u00f3j\u00e1ban pszichopata.\r\n\r\nAz \u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny Ted Bundy, a t\u00f6rt\u00e9nelem egyik legh\u00edrhedtebb sorozatgyilkos\u00e1nak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t mes\u00e9li el.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-23",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 23.",
                  "skip":0,
                  "runtime":110,
                  "raw_genres":[  
                     "Biography",
                     "Crime",
                     "Drama",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "\u00e9letrajzi",
                     "b\u0171n\u00fcgyi",
                     "dr\u00e1ma",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"\u00e9letrajzi b\u0171n\u00fcgyi dr\u00e1ma thriller",
                  "genres_nosub":"\u00e9letrajzi b\u0171n\u00fcgyi dr\u00e1ma thriller",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"Big Bang Media",
                  "colors":[  
                     [  
                        "201",
                        "28",
                        "31"
                     ],
                     [  
                        "64",
                        "31",
                        "21"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/00\/00ff78f8dff6dc6ea9f02073fcdf03c3.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany.39211.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.68000000000000005,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.8",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274273,
                  "created_at":"2019-02-07",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":7
               },
               "1622-ad-astra-ut-a-csillagokba":{  
                  "id":1622,
                  "slug":"1622-ad-astra-ut-a-csillagokba",
                  "hu_title":"Ad Astra - \u00dat a csillagokba",
                  "title":"Ad Astra",
                  "original_title":"Ad Astra",
                  "plot":"Astronaut Roy McBride must undertake a harrowing journey to the edge of our solar system when his long-lost scientist father seems to have resurfaced despite having been declared dead many years ago. His reappearance appears to be connected to a series of mysterious explosions and a top secret military project. As McBride makes his way across a series of increasingly dangerous outposts on the Moon and Mars, forces converge to stop him from finding answers while another impending explosion threatens to destroy life as we know it.",
                  "hu_plot":"Roy McBride m\u0171szaki tiszt elindul, hogy \u00e1tszelje a galaxist \u00e9s kider\u00edtse az igazs\u00e1got apj\u00e1r\u00f3l, aki 20 \u00e9ve t\u0171nt el mik\u00f6zben idegen \u00e9letform\u00e1k ut\u00e1n kutatott az \u0171rben. Ugyan sok\u00e1ig halottnak hitt\u00e9k, egy \u00faj bizony\u00edt\u00e9k arra utalhat, hogy Ray apja m\u00e9g mindig \u00e9l \u00e9s egy elhagyott er\u0151m\u0171ben b\u00fajk\u00e1l egy t\u00e1voli bolyg\u00f3n \u2013 \u00e9s hogy potenci\u00e1lis vesz\u00e9lyt jelent az eg\u00e9sz univerzumra.",
                  "plot_stripped":"Astronaut Roy McBride must undertake a harrowing journey to the edge of our solar system when his long-lost scientist father seems to have resurfaced despite having been declared dead many years ago. His reappearance appears to be connected to a series of mysterious explosions and a top secret military project. As McBride makes his way across a series of increasingly dangerous outposts on the Moon and Mars, forces converge to stop him from finding answers while another impending explosion threatens to destroy life as we know it.",
                  "hu_plot_stripped":"Roy McBride m\u0171szaki tiszt elindul, hogy \u00e1tszelje a galaxist \u00e9s kider\u00edtse az igazs\u00e1got apj\u00e1r\u00f3l, aki 20 \u00e9ve t\u0171nt el mik\u00f6zben idegen \u00e9letform\u00e1k ut\u00e1n kutatott az \u0171rben. Ugyan sok\u00e1ig halottnak hitt\u00e9k, egy \u00faj bizony\u00edt\u00e9k arra utalhat, hogy Ray apja m\u00e9g mindig \u00e9l \u00e9s egy elhagyott er\u0151m\u0171ben b\u00fajk\u00e1l egy t\u00e1voli bolyg\u00f3n \u2013 \u00e9s hogy potenci\u00e1lis vesz\u00e9lyt jelent az eg\u00e9sz univerzumra.",
                  "age_limit":null,
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-23",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 23.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Adventure",
                     "Drama",
                     "Mystery",
                     "Science Fiction",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "kaland",
                     "dr\u00e1ma",
                     "misztikus",
                     "sci-fi",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"misztikus kaland-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
                  "genres_nosub":"misztikus kaland-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
                  "country":[  
                     "BR",
                     "US"
                  ],
                  "countries":"brazil-amerikai",
                  "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
                  "colors":[  
                     [  
                        "4",
                        "4",
                        "5"
                     ],
                     [  
                        "27",
                        "105",
                        "194"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/87\/87e6b301f0a57458a84e5fff2f584b8c.jpg",
                  "has_trailer":false,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1622-ad-astra.31372.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557273765,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":10
               },
               "2205-a-gyermek":{  
                  "id":2205,
                  "slug":"2205-a-gyermek",
                  "hu_title":"A gyermek",
                  "title":"The Hole in the Ground",
                  "original_title":"The Hole in the Ground",
                  "plot":"Trying to escape her broken past, Sarah O\u2019Neill is building a new life on the fringes of a backwood rural town with her young son Chris. A terrifying encounter with a mysterious neighbour shatters her fragile security, throwing Sarah into a spiralling nightmare of paranoia and mistrust, as she tries to uncover if the disturbing changes in her little boy are connected to an ominous sinkhole buried deep in the forest that borders their home.",
                  "hu_plot":"Sarah \u00e9s kisfia Chris, h\u00e1tra hagyj\u00e1k a nagyv\u00e1rosi \u00e9letet \u00e9s vid\u00e9kre k\u00f6lt\u00f6znek, hogy \u00faj \u00e9letet kezdjenek. Nem sokkal a bek\u00f6lt\u00f6z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en a fi\u00fanak nyoma veszik a k\u00f6zeli erd\u0151ben. Mikor Sarah r\u00e1tal\u00e1l fi\u00e1ra egy \u00f3ri\u00e1si g\u00f6d\u00f6r mellett, \u00fagy t\u0171nik, Chrisnek kutya baja sincs. A fiatal n\u0151 ugyanakkor \u00e9rzi, valami nincs rendben. Egyre er\u0151sebb benne a gyan\u00fa, hogy a gyermek, akit hazavitt a g\u00f6d\u00f6rt\u0151l, nem az \u0150 fia.",
                  "plot_stripped":"Trying to escape her broken past, Sarah O\u2019Neill is building a new life on the fringes of a backwood rural town with her young son Chris. A terrifying encounter with a mysterious neighbour shatters her fragile security, throwing Sarah into a spiralling nightmare of paranoia and mistrust, as she tries to uncover if the disturbing changes in her little boy are connected to an ominous sinkhole buried deep in the forest that borders their home.",
                  "hu_plot_stripped":"Sarah \u00e9s kisfia Chris, h\u00e1tra hagyj\u00e1k a nagyv\u00e1rosi \u00e9letet \u00e9s vid\u00e9kre k\u00f6lt\u00f6znek, hogy \u00faj \u00e9letet kezdjenek. Nem sokkal a bek\u00f6lt\u00f6z\u00e9st k\u00f6vet\u0151en a fi\u00fanak nyoma veszik a k\u00f6zeli erd\u0151ben. Mikor Sarah r\u00e1tal\u00e1l fi\u00e1ra egy \u00f3ri\u00e1si g\u00f6d\u00f6r mellett, \u00fagy t\u0171nik, Chrisnek kutya baja sincs. A fiatal n\u0151 ugyanakkor \u00e9rzi, valami nincs rendben. Egyre er\u0151sebb benne a gyan\u00fa, hogy a gyermek, akit hazavitt a g\u00f6d\u00f6rt\u0151l, nem az \u0150 fia.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-23",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 23.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Horror"
                  ],
                  "genre":[  
                     "horror"
                  ],
                  "genres":"horrorfilm",
                  "genres_nosub":"horrorfilm",
                  "country":[  
                     "IE"
                  ],
                  "countries":"\u00edr",
                  "distributor":"ADS Service Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "20",
                        "19",
                        "19"
                     ],
                     [  
                        "186",
                        "178",
                        "141"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/41\/414afc819e3a2ed12641c29ee719c3c3.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2205-a-gyermek.39372.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.56999999999999995,
                  "norm_rating":60,
                  "norm_rating_5":3,
                  "imdb_rating":"5.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274379,
                  "created_at":"2019-03-18",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":11
               },
               "2024-fajdalom-es-dicsoseg":{  
                  "id":2024,
                  "slug":"2024-fajdalom-es-dicsoseg",
                  "hu_title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g",
                  "title":"Pain \u0026 Glory",
                  "original_title":"Dolor y gloria",
                  "plot":"Salvador Mallo, a filmmaker in the twilight of his career, reflects on the choices he\u0027s made in life as past and present come crashing down around him.",
                  "hu_plot":"Salvador Mallo filmrendez\u0151 \u00e9lete alkony\u00e1n visszatekint a maga m\u00f6g\u00f6tt hagyott \u00e9vekre. Gyermekkora a hatvanas \u00e9vekben, csal\u00e1dja kiv\u00e1ndorl\u00e1sa egy jobb \u00e9let rem\u00e9ny\u00e9ben \u00e9s a leteleped\u00e9s egy spanyol faluban, az els\u0151 v\u00e1gyakoz\u00e1sok \u00e9s az els\u0151 m\u00e1r feln\u0151ttkori szerelem a pezsg\u0151 Madridban a nyolcvanas \u00e9vekben, a szak\u00edt\u00e1s f\u00e1jdalma, mik\u00f6zben tov\u00e1bbra is sz\u00e9tfesz\u00edtik a heves \u00e9rzelmek, ahogy az \u00edr\u00e1st kezdi el alkalmazni ter\u00e1piak\u00e9nt, hogy felejtsen, ahogy felfedezi a mozi var\u00e1zs\u00e1t, \u00e9s az \u00fcress\u00e9g, az a v\u00e9gtelen \u00fcress\u00e9g, amely megg\u00e1tolja, hogy tov\u00e1bbra is filmeket k\u00e9sz\u00edtsen. \r\n\r\nA \u201cF\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g\u201d az alkot\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l, hogy milyen neh\u00e9z is elv\u00e1lasztani azt a mag\u00e1n\u00e9lett\u0151l, s a szenved\u00e9lyr\u0151l, amely \u00e9rtelmet ad az \u00e9letnek \u00e9s rem\u00e9nyt. Salvador r\u00e1d\u00f6bben, hogy \u00e9get\u0151 sz\u00fcks\u00e9ge van r\u00e1, hogy felid\u00e9zze a m\u00faltj\u00e1t \u00e9s ebben az elbesz\u00e9l\u00e9sben tal\u00e1lja meg a megv\u00e1lt\u00e1st. Pedro Almod\u00f3var megannyi k\u00edn \u00e9s dics\u0151s\u00e9g ut\u00e1n karrierje egyfajta \u00f6sszegz\u00e9s\u00e9hez \u00e9rkezett. Legal\u00e1bbis erre utal, hogy leg\u00fajabb filmj\u00e9nek f\u0151h\u0151se egy filmrendez\u0151, aki visszatekint \u00e9let\u00e9re, hogy alkot\u00e1sai \u00e9s szerelmei keresztt\u00fcz\u00e9ben pr\u00f3b\u00e1lja \u00e9rtelmezni a jelenkor v\u00e1ls\u00e1g\u00e1t. A spanyol kultrendez\u0151 ehhez olyan vil\u00e1gszt\u00e1rokkal dolgozik egy\u00fctt ism\u00e9t, akik m\u00e1r els\u0151 filmjei siker\u00e9n\u00e9l is mellette \u00e1lltak: Antonio Banderas \u00e9s Penelop\u00e9 Cruz.",
                  "plot_stripped":"Salvador Mallo, a filmmaker in the twilight of his career, reflects on the choices he\u0027s made in life as past and present come crashing down around him.",
                  "hu_plot_stripped":"Salvador Mallo filmrendez\u0151 \u00e9lete alkony\u00e1n visszatekint a maga m\u00f6g\u00f6tt hagyott \u00e9vekre. Gyermekkora a hatvanas \u00e9vekben, csal\u00e1dja kiv\u00e1ndorl\u00e1sa egy jobb \u00e9let rem\u00e9ny\u00e9ben \u00e9s a leteleped\u00e9s egy spanyol faluban, az els\u0151 v\u00e1gyakoz\u00e1sok \u00e9s az els\u0151 m\u00e1r feln\u0151ttkori szerelem a pezsg\u0151 Madridban a nyolcvanas \u00e9vekben, a szak\u00edt\u00e1s f\u00e1jdalma, mik\u00f6zben tov\u00e1bbra is sz\u00e9tfesz\u00edtik a heves \u00e9rzelmek, ahogy az \u00edr\u00e1st kezdi el alkalmazni ter\u00e1piak\u00e9nt, hogy felejtsen, ahogy felfedezi a mozi var\u00e1zs\u00e1t, \u00e9s az \u00fcress\u00e9g, az a v\u00e9gtelen \u00fcress\u00e9g, amely megg\u00e1tolja, hogy tov\u00e1bbra is filmeket k\u00e9sz\u00edtsen. \r\n\r\nA \u201cF\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g\u201d az alkot\u00e1sr\u00f3l sz\u00f3l, hogy milyen neh\u00e9z is elv\u00e1lasztani azt a mag\u00e1n\u00e9lett\u0151l, s a szenved\u00e9lyr\u0151l, amely \u00e9rtelmet ad az \u00e9letnek \u00e9s rem\u00e9nyt. Salvador r\u00e1d\u00f6bben, hogy \u00e9get\u0151 sz\u00fcks\u00e9ge van r\u00e1, hogy felid\u00e9zze a m\u00faltj\u00e1t \u00e9s ebben az elbesz\u00e9l\u00e9sben tal\u00e1lja meg a megv\u00e1lt\u00e1st. Pedro Almod\u00f3var megannyi k\u00edn \u00e9s dics\u0151s\u00e9g ut\u00e1n karrierje egyfajta \u00f6sszegz\u00e9s\u00e9hez \u00e9rkezett. Legal\u00e1bbis erre utal, hogy leg\u00fajabb filmj\u00e9nek f\u0151h\u0151se egy filmrendez\u0151, aki visszatekint \u00e9let\u00e9re, hogy alkot\u00e1sai \u00e9s szerelmei keresztt\u00fcz\u00e9ben pr\u00f3b\u00e1lja \u00e9rtelmezni a jelenkor v\u00e1ls\u00e1g\u00e1t. A spanyol kultrendez\u0151 ehhez olyan vil\u00e1gszt\u00e1rokkal dolgozik egy\u00fctt ism\u00e9t, akik m\u00e1r els\u0151 filmjei siker\u00e9n\u00e9l is mellette \u00e1lltak: Antonio Banderas \u00e9s Penelop\u00e9 Cruz.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-23",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 23.",
                  "skip":0,
                  "runtime":113,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma"
                  ],
                  "genres":"dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "ES"
                  ],
                  "countries":"spanyol",
                  "distributor":"Cinetel Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "37",
                        "144",
                        "188"
                     ],
                     [  
                        "54",
                        "34",
                        "26"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/8b\/8bb27ce2440256dcb96119de146ea65c.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2024-fajdalom-es-dicsoseg.39376.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.80000000000000004,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274169,
                  "created_at":"2018-11-17",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":22
               },
               "2184-the-perfection":{  
                  "id":2184,
                  "slug":"2184-the-perfection",
                  "hu_title":"The Perfection",
                  "title":"The Perfection",
                  "original_title":"The Perfection",
                  "plot":"A cello prodigy\u0027s pursuit for perfection takes a sinister turn.",
                  "hu_plot":"Egy tehets\u00e9ges csellista t\u00f6k\u00e9letess\u00e9g ir\u00e1nti t\u00f6rekv\u00e9se s\u00f6t\u00e9t fordulatot vesz.",
                  "plot_stripped":"A cello prodigy\u0027s pursuit for perfection takes a sinister turn.",
                  "hu_plot_stripped":"Egy tehets\u00e9ges csellista t\u00f6k\u00e9letess\u00e9g ir\u00e1nti t\u00f6rekv\u00e9se s\u00f6t\u00e9t fordulatot vesz.",
                  "age_limit":[  
                     "16+",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-24",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/21",
                     "2019-05-20",
                     "2019-05-26"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 24.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama",
                     "Horror",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma",
                     "horror",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"horror-dr\u00e1ma thriller",
                  "genres_nosub":"horror-dr\u00e1ma thriller",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"Netflix",
                  "colors":[  
                     [  
                        "66",
                        "22",
                        "9"
                     ],
                     [  
                        "228",
                        "196",
                        "108"
                     ]
                  ],
                  "background":null,
                  "has_trailer":false,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2184-the-perfection.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.77000000000000002,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":"7.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274350,
                  "created_at":"2019-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":24
               }
            }
         },
         "2019\/22":{  
            "date":[  
               "2019\/22",
               "2019. m\u00e1j. 27. \u2013 j\u00fan. 2.",
               22,
               false,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":6,
            "movies":{  
               "1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya":{  
                  "id":1651,
                  "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
                  "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
                  "title":"Godzilla: King of the Monsters",
                  "original_title":"Godzilla: King of the Monsters",
                  "plot":"The new story follows the heroic efforts of the crypto-zoological agency Monarch as its members face off against a battery of god-sized monsters, including the mighty Godzilla, who collides with Mothra, Rodan, and his ultimate nemesis, the three-headed King Ghidorah. When these ancient super-species\u2014thought to be mere myths\u2014rise again, they all vie for supremacy, leaving humanity\u2019s very existence hanging in the balance.",
                  "hu_plot":"A F\u00f6ld beteg, \u00e9s az emberis\u00e9g a betegs\u00e9g. De van egy gy\u00f3gyszer, amely minden k\u00f3rt elpuszt\u00edt, \u00e9s sok ezer \u00e9ve itt \u00e9l a vil\u00e1gon l\u00e1thatatlanul: a tit\u00e1nok t\u00f6rzse. Ezek az \u0151si sz\u00f6rnyek kegyetlenek, legy\u0151zhetetlenek, hatalmasak \u00e9s csod\u00e1latosak \u2013 ha egyszer elszabadulnak, mindent elpuszt\u00edtanak, ami otthonuk \u00e1rtalm\u00e1ra lehet. \u00c9s most j\u00f6nnek. \u00dagy \u00e9rzik, az emberis\u00e9g vesz\u00e9lyes: h\u00e1t el\u0151b\u00fajnak f\u00f6ldalatti f\u00e9szkeikb\u0151l, hogy egyszer \u00e9s mindenkorra lesz\u00e1moljanak vel\u00fcnk. Az ember \u00f6nmag\u00e1ban gyenge. E mindent eld\u00f6nt\u0151, es\u00e9lytelen csata sor\u00e1n ahhoz kell seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt fordulnia, akit\u0151l eddig rettegett: Godzill\u00e1hoz.",
                  "plot_stripped":"The new story follows the heroic efforts of the crypto-zoological agency Monarch as its members face off against a battery of god-sized monsters, including the mighty Godzilla, who collides with Mothra, Rodan, and his ultimate nemesis, the three-headed King Ghidorah. When these ancient super-species\u2014thought to be mere myths\u2014rise again, they all vie for supremacy, leaving humanity\u2019s very existence hanging in the balance.",
                  "hu_plot_stripped":"A F\u00f6ld beteg, \u00e9s az emberis\u00e9g a betegs\u00e9g. De van egy gy\u00f3gyszer, amely minden k\u00f3rt elpuszt\u00edt, \u00e9s sok ezer \u00e9ve itt \u00e9l a vil\u00e1gon l\u00e1thatatlanul: a tit\u00e1nok t\u00f6rzse. Ezek az \u0151si sz\u00f6rnyek kegyetlenek, legy\u0151zhetetlenek, hatalmasak \u00e9s csod\u00e1latosak \u2013 ha egyszer elszabadulnak, mindent elpuszt\u00edtanak, ami otthonuk \u00e1rtalm\u00e1ra lehet. \u00c9s most j\u00f6nnek. \u00dagy \u00e9rzik, az emberis\u00e9g vesz\u00e9lyes: h\u00e1t el\u0151b\u00fajnak f\u00f6ldalatti f\u00e9szkeikb\u0151l, hogy egyszer \u00e9s mindenkorra lesz\u00e1moljanak vel\u00fcnk. Az ember \u00f6nmag\u00e1ban gyenge. E mindent eld\u00f6nt\u0151, es\u00e9lytelen csata sor\u00e1n ahhoz kell seg\u00edts\u00e9g\u00e9rt fordulnia, akit\u0151l eddig rettegett: Godzill\u00e1hoz.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":132,
                  "raw_genres":[  
                     "Action",
                     "Adventure",
                     "Fantasy",
                     "Horror",
                     "Science Fiction"
                  ],
                  "genre":[  
                     "akci\u00f3",
                     "kaland",
                     "fantasy",
                     "horror",
                     "sci-fi"
                  ],
                  "genres":"akci\u00f3-kaland-horror-fantasy sci-fi",
                  "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-horror-fantasy sci-fi",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"InterCom",
                  "colors":[  
                     [  
                        "7",
                        "154",
                        "212"
                     ],
                     [  
                        "10",
                        "23",
                        "42"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/53\/53c55c0db402f32a98fbb337efac29a7.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya.39256.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":{  
                     "85":{  
                        "id":"85",
                        "slug":"godzilla",
                        "name":"Godzilla",
                        "description":"",
                        "alt_name":"",
                        "alt_slug":"",
                        "parent_list":null,
                        "movie_id":"1651",
                        "note":"2",
                        "count":2,
                        "movie_ids":{  
                           "23":"1",
                           "1651":"2"
                        },
                        "depth":"",
                        "inherited":null
                     }
                  },
                  "requested":1557273829,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":12
               },
               "2169-mami":{  
                  "id":2169,
                  "slug":"2169-mami",
                  "hu_title":"Mami",
                  "title":"Ma",
                  "original_title":"Ma",
                  "plot":"A lonely woman befriends a group of teenagers and decides to let them party at her house. Just when the kids think their luck couldn\u0027t get any better, things start happening that make them question the intention of their host.",
                  "hu_plot":"A Bloomhouse \u00faj thriller\u00e9ben az Oscar-d\u00edjas Octavia Spencer alak\u00edtja Sue Annt, a mag\u00e1nyos n\u0151t, aki sz\u00e9pen \u00e9ldeg\u00e9l egy csendes ohi\u00f3i v\u00e1rosk\u00e1ban. Egy nap Maggie, a tin\u00e9dzser megk\u00e9ri \u0151t, hogy vegyen pi\u00e1t neki \u00e9s p\u00e1r bar\u00e1tj\u00e1nak, \u00e9s Sue Ann kapva kap az es\u00e9lyen, hogy szert tegyen p\u00e1r gyan\u00fatlan, \u00e1m n\u00e1la fiatalabb bar\u00e1tra.\r\n\r\nHogy ne kelljen ittasan vezetni\u00fck, felaj\u00e1nlja a tin\u00e9dzsereknek, hogy kec\u00f3zhatnak a h\u00e1za pinc\u00e9j\u00e9ben. \u00c1m van n\u00e9h\u00e1ny szab\u00e1ly. Egyik\u00fcknek mindig j\u00f3zannak kell maradnia. Nem szabad k\u00e1romkodni. Sosem szabad felmenni az emeletre. \u00c9s \u00fagy kell sz\u00f3l\u00edtaniuk \u0151t, hogy \u201eMami.\u201d\r\n\r\n\u00c1m ahogy Mami vend\u00e9gszeretete fokozatosan megsz\u00e1llotts\u00e1gba cs\u00faszik \u00e1t, \u00fagy v\u00e1lik a tin\u00e9dzserek \u00e1lma lassan sz\u00f6rny\u0171 r\u00e9m\u00e1lomm\u00e1 - \u00e9s Mami kec\u00f3ja a v\u00e1ros legjobb bulibarlangj\u00e1b\u00f3l a vil\u00e1g legrosszabb hely\u00e9v\u00e9...\r\n\r\nA filmet Tate Taylor (A seg\u00edts\u00e9g, A James Brown sztori) rendezte, a producer Jason Blum (T\u0171nj el!, Halloween).",
                  "plot_stripped":"A lonely woman befriends a group of teenagers and decides to let them party at her house. Just when the kids think their luck couldn\u0027t get any better, things start happening that make them question the intention of their host.",
                  "hu_plot_stripped":"A Bloomhouse \u00faj thriller\u00e9ben az Oscar-d\u00edjas Octavia Spencer alak\u00edtja Sue Annt, a mag\u00e1nyos n\u0151t, aki sz\u00e9pen \u00e9ldeg\u00e9l egy csendes ohi\u00f3i v\u00e1rosk\u00e1ban. Egy nap Maggie, a tin\u00e9dzser megk\u00e9ri \u0151t, hogy vegyen pi\u00e1t neki \u00e9s p\u00e1r bar\u00e1tj\u00e1nak, \u00e9s Sue Ann kapva kap az es\u00e9lyen, hogy szert tegyen p\u00e1r gyan\u00fatlan, \u00e1m n\u00e1la fiatalabb bar\u00e1tra.\r\n\r\nHogy ne kelljen ittasan vezetni\u00fck, felaj\u00e1nlja a tin\u00e9dzsereknek, hogy kec\u00f3zhatnak a h\u00e1za pinc\u00e9j\u00e9ben. \u00c1m van n\u00e9h\u00e1ny szab\u00e1ly. Egyik\u00fcknek mindig j\u00f3zannak kell maradnia. Nem szabad k\u00e1romkodni. Sosem szabad felmenni az emeletre. \u00c9s \u00fagy kell sz\u00f3l\u00edtaniuk \u0151t, hogy \u201eMami.\u201d\r\n\r\n\u00c1m ahogy Mami vend\u00e9gszeretete fokozatosan megsz\u00e1llotts\u00e1gba cs\u00faszik \u00e1t, \u00fagy v\u00e1lik a tin\u00e9dzserek \u00e1lma lassan sz\u00f6rny\u0171 r\u00e9m\u00e1lomm\u00e1 - \u00e9s Mami kec\u00f3ja a v\u00e1ros legjobb bulibarlangj\u00e1b\u00f3l a vil\u00e1g legrosszabb hely\u00e9v\u00e9...\r\n\r\nA filmet Tate Taylor (A seg\u00edts\u00e9g, A James Brown sztori) rendezte, a producer Jason Blum (T\u0171nj el!, Halloween).",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":99,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama",
                     "Horror",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma",
                     "horror",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"horror-dr\u00e1ma thriller",
                  "genres_nosub":"horror-dr\u00e1ma thriller",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"UIP-Duna Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "33",
                        "34",
                        "34"
                     ],
                     [  
                        "197",
                        "161",
                        "139"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/e9\/e9ccee32beade1b7b79d4e185ca8b5fe.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2169-mami.39355.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274327,
                  "created_at":"2019-02-16",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":15
               },
               "2163-domino":{  
                  "id":2163,
                  "slug":"2163-domino",
                  "hu_title":"Domin\u00f3",
                  "title":"Domino",
                  "original_title":"Domino",
                  "plot":"A fast-paced thriller about Christian, a Copenhagen police officer seeking justice for his partner\u2019s murder by a mysterious man called Imran. In a world wracked by terror and suspicion, Christian and Alex, a fellow cop and his late partner\u2019s mistress, embark on a mission to hunt Imran down, but are unwittingly caught in a cat and mouse chase with a duplicitous CIA agent who is using Imran as a pawn to trap ISIS members. Soon Christian and Alex are racing against the clock \u2013 from the frosty cities of Scandinavia to the sun-drenched landscapes of Spain \u2013 not only seeking revenge, but to save their own lives.",
                  "hu_plot":"Egy koppenh\u00e1gai rend\u0151r t\u00e1rs\u00e1t egy titokzatos f\u00e9rfi meggyilkolja. A rend\u0151r volt partnere szeret\u0151j\u00e9vel kezd nyomozni az \u00fcgyben \u2013 mindketten k\u00fcldet\u00e9sk\u00e9nt \u00e9lik meg az elk\u00f6vet\u0151 levad\u00e1sz\u00e1s\u00e1t. A hajsza k\u00f6zben akaratlanul egy CIA \u00fcgyn\u00f6k j\u00e1tszm\u00e1j\u00e1ba cs\u00f6ppennek, \u00e9s egy nemzetk\u00f6zi macska-eg\u00e9r j\u00e1tszm\u00e1ban futnak versenyt az id\u0151vel. M\u00e1r nem csak a bossz\u00fav\u00e1gy hajtja \u0151ket, a puszta t\u00fal\u00e9l\u00e9s\u00e9rt is k\u00fczdeni\u00fck kell. \r\n\r\nBrian De Palma rendez\u0151legenda, a Hollywoodot a hetvenes \u00e9vekben megreform\u00e1l\u00f3 filmesek egyike, akinek olyan filmt\u00f6rt\u00e9neti klasszikusok f\u0171z\u0151dnek a nev\u00e9hez, mint a Carrie, az A sebhelyesarc\u00fa, az Aki legy\u0151zte Al Capon\u00e9t, vagy a Mission: Impossible. De Palma a thriller m\u0171faj egyik legnagyobb \u00e9l\u0151 rendez\u0151je, h\u00e9t \u00e9v ut\u00e1n t\u00e9r vissza egy k\u0151kem\u00e9ny b\u0171n\u00fcgyi darabbal. A film nemzetk\u00f6zi koprodukci\u00f3ban k\u00e9sz\u00fclt, a f\u0151szerepl\u0151 Nicolaj Coster-Waldau (Tr\u00f3nok harca sorozat, Felvad\u00e1szok, Egyiptom istenei, A csajok bossz\u00faja) \u00e9s Carice van Houten (Tr\u00f3nok harca sorozat, A WikiLeaks-botr\u00e1ny, Valk\u0171r) mellett is igazi szt\u00e1rpar\u00e1d\u00e9 l\u00e1that\u00f3. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Guy Pearce (Szigor\u00faan bizalmas, Memento, A kir\u00e1ly besz\u00e9de, Vasember 3, Orsz\u00e1g\u00fati bossz\u00fa), Nicolas Bro (\u00c1d\u00e1m alm\u00e1i, A nimfom\u00e1ni\u00e1s, A 64-es betegnapl\u00f3, Hadak \u00fatj\u00e1n), S\u00f8ren Malling (F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, Egy h\u00e1bor\u00fa, Emberrabl\u00e1s), \u00e9s Paprika Steen (Bor, tang\u00f3, kapufa, Csak a szerelem sz\u00e1m\u00edt) is szerepel a Domin\u00f3ban.",
                  "plot_stripped":"A fast-paced thriller about Christian, a Copenhagen police officer seeking justice for his partner\u2019s murder by a mysterious man called Imran. In a world wracked by terror and suspicion, Christian and Alex, a fellow cop and his late partner\u2019s mistress, embark on a mission to hunt Imran down, but are unwittingly caught in a cat and mouse chase with a duplicitous CIA agent who is using Imran as a pawn to trap ISIS members. Soon Christian and Alex are racing against the clock \u2013 from the frosty cities of Scandinavia to the sun-drenched landscapes of Spain \u2013 not only seeking revenge, but to save their own lives.",
                  "hu_plot_stripped":"Egy koppenh\u00e1gai rend\u0151r t\u00e1rs\u00e1t egy titokzatos f\u00e9rfi meggyilkolja. A rend\u0151r volt partnere szeret\u0151j\u00e9vel kezd nyomozni az \u00fcgyben \u2013 mindketten k\u00fcldet\u00e9sk\u00e9nt \u00e9lik meg az elk\u00f6vet\u0151 levad\u00e1sz\u00e1s\u00e1t. A hajsza k\u00f6zben akaratlanul egy CIA \u00fcgyn\u00f6k j\u00e1tszm\u00e1j\u00e1ba cs\u00f6ppennek, \u00e9s egy nemzetk\u00f6zi macska-eg\u00e9r j\u00e1tszm\u00e1ban futnak versenyt az id\u0151vel. M\u00e1r nem csak a bossz\u00fav\u00e1gy hajtja \u0151ket, a puszta t\u00fal\u00e9l\u00e9s\u00e9rt is k\u00fczdeni\u00fck kell. \r\n\r\nBrian De Palma rendez\u0151legenda, a Hollywoodot a hetvenes \u00e9vekben megreform\u00e1l\u00f3 filmesek egyike, akinek olyan filmt\u00f6rt\u00e9neti klasszikusok f\u0171z\u0151dnek a nev\u00e9hez, mint a Carrie, az A sebhelyesarc\u00fa, az Aki legy\u0151zte Al Capon\u00e9t, vagy a Mission: Impossible. De Palma a thriller m\u0171faj egyik legnagyobb \u00e9l\u0151 rendez\u0151je, h\u00e9t \u00e9v ut\u00e1n t\u00e9r vissza egy k\u0151kem\u00e9ny b\u0171n\u00fcgyi darabbal. A film nemzetk\u00f6zi koprodukci\u00f3ban k\u00e9sz\u00fclt, a f\u0151szerepl\u0151 Nicolaj Coster-Waldau (Tr\u00f3nok harca sorozat, Felvad\u00e1szok, Egyiptom istenei, A csajok bossz\u00faja) \u00e9s Carice van Houten (Tr\u00f3nok harca sorozat, A WikiLeaks-botr\u00e1ny, Valk\u0171r) mellett is igazi szt\u00e1rpar\u00e1d\u00e9 l\u00e1that\u00f3. T\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Guy Pearce (Szigor\u00faan bizalmas, Memento, A kir\u00e1ly besz\u00e9de, Vasember 3, Orsz\u00e1g\u00fati bossz\u00fa), Nicolas Bro (\u00c1d\u00e1m alm\u00e1i, A nimfom\u00e1ni\u00e1s, A 64-es betegnapl\u00f3, Hadak \u00fatj\u00e1n), S\u00f8ren Malling (F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, Egy h\u00e1bor\u00fa, Emberrabl\u00e1s), \u00e9s Paprika Steen (Bor, tang\u00f3, kapufa, Csak a szerelem sz\u00e1m\u00edt) is szerepel a Domin\u00f3ban.",
                  "age_limit":[  
                     "16e",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":89,
                  "raw_genres":[  
                     "Crime",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "b\u0171n\u00fcgyi",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"b\u0171n\u00fcgyi thriller",
                  "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi thriller",
                  "country":[  
                     "DK",
                     "FR",
                     "IT",
                     "BE",
                     "NL"
                  ],
                  "countries":"d\u00e1n-francia-olasz-belga-holland",
                  "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "210",
                        "221",
                        "214"
                     ],
                     [  
                        "115",
                        "66",
                        "73"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/67\/677a9ded50a85e192d99800f14e48deb.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2163-domino.39363.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274313,
                  "created_at":"2019-02-15",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":21
               },
               "2239-eretlensegi":{  
                  "id":2239,
                  "slug":"2239-eretlensegi",
                  "hu_title":"\u00c9retlens\u00e9gi",
                  "title":"Booksmart",
                  "original_title":"Booksmart",
                  "plot":"Two academic teenage superstars realize, on the eve of their high school graduation, that they should have worked less and played more. Determined to never fall short of their peers, the girls set out on a mission to cram four years of fun into one night.\r\n",
                  "hu_plot":"K\u00e9t rendk\u00edv\u00fcl tehets\u00e9ges tanul\u00f3 az \u00e9retts\u00e9gi el\u0151est\u00e9j\u00e9n r\u00e1\u00e9bred, hogy t\u00f6bb id\u0151t is ford\u00edthattak volna a kem\u00e9ny munka helyett j\u00e1t\u00e9kra. Hogy behozz\u00e1k lemarad\u00e1sukat t\u00e1rsaikkal szemben, a k\u00e9t l\u00e1ny elindul, hogy egy este alatt n\u00e9gy \u00e9vnyit sz\u00f3rakozzon.",
                  "plot_stripped":"Two academic teenage superstars realize, on the eve of their high school graduation, that they should have worked less and played more. Determined to never fall short of their peers, the girls set out on a mission to cram four years of fun into one night.\r\n",
                  "hu_plot_stripped":"K\u00e9t rendk\u00edv\u00fcl tehets\u00e9ges tanul\u00f3 az \u00e9retts\u00e9gi el\u0151est\u00e9j\u00e9n r\u00e1\u00e9bred, hogy t\u00f6bb id\u0151t is ford\u00edthattak volna a kem\u00e9ny munka helyett j\u00e1t\u00e9kra. Hogy behozz\u00e1k lemarad\u00e1sukat t\u00e1rsaikkal szemben, a k\u00e9t l\u00e1ny elindul, hogy egy este alatt n\u00e9gy \u00e9vnyit sz\u00f3rakozzon.",
                  "age_limit":null,
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":102,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy",
                     "Drama",
                     "Romance"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "dr\u00e1ma",
                     "romantikus"
                  ],
                  "genres":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
                  "colors":[  
                     [  
                        "225",
                        "188",
                        "132"
                     ],
                     [  
                        "17",
                        "12",
                        "19"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/d7\/d7f77c9ef1f0029d69c17452c7a95411.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2239-booksmart.39055.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.63,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.3",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274422,
                  "created_at":"2019-04-12",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":25
               },
               "2157-hamupipoke-es-az-elvarazsolt-herceg":{  
                  "id":2157,
                  "slug":"2157-hamupipoke-es-az-elvarazsolt-herceg",
                  "hu_title":"Hamupip\u0151ke \u00e9s az elvar\u00e1zsolt herceg",
                  "title":"Cinderella and the Secret Prince",
                  "original_title":"Cinderella and the Secret Prince",
                  "plot":"During the Royal Ball, Cinderella and her mice fellows discover a secret that could shake their world: the real prince has turned into a mouse by the evil witch, and the \u0022Prince\u0022 from the Royal Ball is in fact a fraud. Now, Cinderella and her friends are going to begin a whole new adventure to save the real Prince, and help him defeat the evil force.\r\n",
                  "hu_plot":"A kir\u00e1lyi b\u00e1lon Hamupip\u0151ke \u00e9s eg\u00e9r bar\u00e1tai felfedeznek egy titkot, ami felforgathatja az eg\u00e9sz vil\u00e1gukat: az igazi Herceget eg\u00e9rr\u00e9 v\u00e1ltoztatta egy gonosz boszork\u00e1ny, \u00e9s aki a \u0022Hercegnek\u0022 adja ki mag\u00e1t a b\u00e1lon, az egy csal\u00f3. Most Hamupip\u0151ke \u00e9s bar\u00e1tai \u00faj kalandra indulnak, hogy megments\u00e9k az igazi Herceget \u00e9s seg\u00edtsenek neki legy\u0151zni a gonoszt.",
                  "plot_stripped":"During the Royal Ball, Cinderella and her mice fellows discover a secret that could shake their world: the real prince has turned into a mouse by the evil witch, and the \u0022Prince\u0022 from the Royal Ball is in fact a fraud. Now, Cinderella and her friends are going to begin a whole new adventure to save the real Prince, and help him defeat the evil force.\r\n",
                  "hu_plot_stripped":"A kir\u00e1lyi b\u00e1lon Hamupip\u0151ke \u00e9s eg\u00e9r bar\u00e1tai felfedeznek egy titkot, ami felforgathatja az eg\u00e9sz vil\u00e1gukat: az igazi Herceget eg\u00e9rr\u00e9 v\u00e1ltoztatta egy gonosz boszork\u00e1ny, \u00e9s aki a \u0022Hercegnek\u0022 adja ki mag\u00e1t a b\u00e1lon, az egy csal\u00f3. Most Hamupip\u0151ke \u00e9s bar\u00e1tai \u00faj kalandra indulnak, hogy megments\u00e9k az igazi Herceget \u00e9s seg\u00edtsenek neki legy\u0151zni a gonoszt.",
                  "age_limit":[  
                     "6",
                     "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Animation",
                     "Adventure",
                     "Family",
                     "Fantasy"
                  ],
                  "genre":[  
                     "anim\u00e1ci\u00f3s",
                     "kaland",
                     "csal\u00e1di",
                     "fantasy"
                  ],
                  "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-fantasy",
                  "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-fantasy",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"ADS Service Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "120",
                        "175",
                        "166"
                     ],
                     [  
                        "24",
                        "42",
                        "78"
                     ]
                  ],
                  "background":null,
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2157-cinderella-and-the-secret-prince.36664.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.5,
                  "norm_rating":50,
                  "norm_rating_5":2.5,
                  "imdb_rating":"5.0",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274299,
                  "created_at":"2019-02-08",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":27
               },
               "2222-a-szavak-ereje":{  
                  "id":2222,
                  "slug":"2222-a-szavak-ereje",
                  "hu_title":"A szavak ereje",
                  "title":"Sometimes Always Never",
                  "original_title":"Sometimes Always Never",
                  "plot":"Alan is a stylish tailor with moves as sharp as his suits. He has spent years searching tirelessly for his missing son Michael who stormed out over a game of Scrabble. With a body to identify and his family torn apart, Alan must repair the relationship with his youngest son Peter and solve the mystery of an online player who he thinks could be Michael, so he can finally move on and reunite his family.",
                  "hu_plot":"Michael egy csal\u00e1di Scrabble-j\u00e1tszma k\u00f6zep\u00e9n viharzott el egy vita ut\u00e1n, \u00e9s az\u00f3ta senki sem l\u00e1tta. \u00c9vek teltek el, de apja, Alan nem adja fel a rem\u00e9nyt, \u00e9s az internetes Scrabble-f\u00f3rumokon is f\u00e1radhatatlanul folytatja a megsz\u00e1llott nyomoz\u00e1st. Egyszer csak felfigyel egy titokzatos j\u00e1t\u00e9kosra, akinek a st\u00edlusa k\u00eds\u00e9rtetiesen hasonl\u00edt Michael\u00e9ra\u2026",
                  "plot_stripped":"Alan is a stylish tailor with moves as sharp as his suits. He has spent years searching tirelessly for his missing son Michael who stormed out over a game of Scrabble. With a body to identify and his family torn apart, Alan must repair the relationship with his youngest son Peter and solve the mystery of an online player who he thinks could be Michael, so he can finally move on and reunite his family.",
                  "hu_plot_stripped":"Michael egy csal\u00e1di Scrabble-j\u00e1tszma k\u00f6zep\u00e9n viharzott el egy vita ut\u00e1n, \u00e9s az\u00f3ta senki sem l\u00e1tta. \u00c9vek teltek el, de apja, Alan nem adja fel a rem\u00e9nyt, \u00e9s az internetes Scrabble-f\u00f3rumokon is f\u00e1radhatatlanul folytatja a megsz\u00e1llott nyomoz\u00e1st. Egyszer csak felfigyel egy titokzatos j\u00e1t\u00e9kosra, akinek a st\u00edlusa k\u00eds\u00e9rtetiesen hasonl\u00edt Michael\u00e9ra\u2026",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-05-30",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/22",
                     "2019-05-27",
                     "2019-06-02"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 30.",
                  "skip":0,
                  "runtime":91,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy",
                     "Drama",
                     "Mystery"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "dr\u00e1ma",
                     "misztikus"
                  ],
                  "genres":"misztikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"misztikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "GB"
                  ],
                  "countries":"brit",
                  "distributor":"Cirko Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "223",
                        "212",
                        "196"
                     ],
                     [  
                        "72",
                        "56",
                        "44"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/a2\/a2478fa657b247bf64c4c93920dfda33.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2222-a-szavak-ereje.39379.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.68999999999999995,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.9",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274399,
                  "created_at":"2019-03-30",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":28
               }
            }
         },
         "2019\/23":{  
            "date":[  
               "2019\/23",
               "2019. j\u00fanius 3 \u2013 9.",
               23,
               false,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":5,
            "movies":{  
               "2009-egy-kutya-negy-utja":{  
                  "id":2009,
                  "slug":"2009-egy-kutya-negy-utja",
                  "hu_title":"Egy kutya n\u00e9gy \u00fatja",
                  "title":"A Dog\u0027s Journey",
                  "original_title":"A Dog\u0027s Journey",
                  "plot":"A dog finds the meaning of his own existence through the lives of the humans he meets.",
                  "hu_plot":"Vannak bar\u00e1ts\u00e1gok, melyek t\u00f6bb \u00e9leten \u00e1t tartanak.\r\n\r\nIlyen Bailey t\u00f6rt\u00e9nete is, aki n\u00e9gy eb\u00e9leten kereszt\u00fcl tal\u00e1lt vissza szeretett gazdij\u00e1hoz, Ethanhez (Dennis Quaid).\r\n\r\nA h\u00e9tk\u00f6znapok vid\u00e1mabbak nem is lehetn\u00e9nek, hiszen a boldog csal\u00e1d: Ethan, feles\u00e9ge, Hannah \u00e9s Bailey egy\u00fctt \u00e9ldeg\u00e9lnek michigani farmjukon. S\u0151t, Baileynek most m\u00e9g egy \u00faj j\u00e1tsz\u00f3pajt\u00e1sa is akad, Hannah \u00e9s Ethan unok\u00e1ja, CJ szem\u00e9ly\u00e9ben. Egy nap azonban CJ anyuk\u00e1ja \u00fagy d\u00f6nt, hogy elviszi \u0151t a farmr\u00f3l. Amikor Bailey lelke k\u00e9sz\u00fcl elhagyni ezt az \u00e9letet, meg\u00edg\u00e9ri Ethannek, hogy megtal\u00e1lja CJ-t \u00e9s megv\u00e9di \u0151t minden\u00e1ron. \u00cdgy kezd\u0151dik a legend\u00e1s kutya \u00faj kalandja, ami \u00fajabb \u00e9leteken \u00e1t tart tele szeretettel, bar\u00e1ts\u00e1ggal, h\u0171s\u00e9ggel \u00e9s persze j\u00f3 sok hasvakar\u00e1ssal.\r\n\r\nW. Bruce Cameron bestsellere alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt, sz\u00edvet melenget\u0151 film a nagysiker\u0171 Egy kutya n\u00e9gy \u00e9lete folytat\u00e1sa.",
                  "plot_stripped":"A dog finds the meaning of his own existence through the lives of the humans he meets.",
                  "hu_plot_stripped":"Vannak bar\u00e1ts\u00e1gok, melyek t\u00f6bb \u00e9leten \u00e1t tartanak.\r\n\r\nIlyen Bailey t\u00f6rt\u00e9nete is, aki n\u00e9gy eb\u00e9leten kereszt\u00fcl tal\u00e1lt vissza szeretett gazdij\u00e1hoz, Ethanhez (Dennis Quaid).\r\n\r\nA h\u00e9tk\u00f6znapok vid\u00e1mabbak nem is lehetn\u00e9nek, hiszen a boldog csal\u00e1d: Ethan, feles\u00e9ge, Hannah \u00e9s Bailey egy\u00fctt \u00e9ldeg\u00e9lnek michigani farmjukon. S\u0151t, Baileynek most m\u00e9g egy \u00faj j\u00e1tsz\u00f3pajt\u00e1sa is akad, Hannah \u00e9s Ethan unok\u00e1ja, CJ szem\u00e9ly\u00e9ben. Egy nap azonban CJ anyuk\u00e1ja \u00fagy d\u00f6nt, hogy elviszi \u0151t a farmr\u00f3l. Amikor Bailey lelke k\u00e9sz\u00fcl elhagyni ezt az \u00e9letet, meg\u00edg\u00e9ri Ethannek, hogy megtal\u00e1lja CJ-t \u00e9s megv\u00e9di \u0151t minden\u00e1ron. \u00cdgy kezd\u0151dik a legend\u00e1s kutya \u00faj kalandja, ami \u00fajabb \u00e9leteken \u00e1t tart tele szeretettel, bar\u00e1ts\u00e1ggal, h\u0171s\u00e9ggel \u00e9s persze j\u00f3 sok hasvakar\u00e1ssal.\r\n\r\nW. Bruce Cameron bestsellere alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt, sz\u00edvet melenget\u0151 film a nagysiker\u0171 Egy kutya n\u00e9gy \u00e9lete folytat\u00e1sa.",
                  "age_limit":[  
                     "6e",
                     "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-06-06",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/23",
                     "2019-06-03",
                     "2019-06-09"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 6.",
                  "skip":0,
                  "runtime":108,
                  "raw_genres":[  
                     "Family"
                  ],
                  "genre":[  
                     "csal\u00e1di"
                  ],
                  "genres":"csal\u00e1di film",
                  "genres_nosub":"csal\u00e1di film",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"Freeman Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "157",
                        "103",
                        "44"
                     ],
                     [  
                        "236",
                        "235",
                        "234"
                     ]
                  ],
                  "background":null,
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2009-egy-kutya-negy-utja.37233.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.59999999999999998,
                  "norm_rating":60,
                  "norm_rating_5":3,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274152,
                  "created_at":"2018-10-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":8
               },
               "1323-x-men-sotet-fonix":{  
                  "id":1323,
                  "slug":"1323-x-men-sotet-fonix",
                  "hu_title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix",
                  "title":"Dark Phoenix",
                  "original_title":"Dark Phoenix",
                  "plot":"Gathered together by Professor Charles Xavier to protect a world that fears and hates them, the X-Men had fought many battles, been on adventures that spanned galaxies, grappled enemies of limitless might, but none of this could prepare them for the most shocking struggle they would ever face. One of their own members, Jean Grey, has gained power beyond all comprehension, and that power has corrupted her absolutely! Now, they must decide if the life of the woman they cherish is worth the existence of the entire universe!",
                  "hu_plot":"A S\u00d6T\u00c9T F\u0150NIX-ben az X-ek eddigi legfenyeget\u0151bb ellenfel\u00fckkel n\u00e9znek szembe: tulajdon t\u00e1rsukkal, Jean Greyjel. Egy \u0171rb\u00e9li ment\u0151akci\u00f3 sor\u00e1n Jean csaknem \u00e9let\u00e9t veszti, mikor egy titokzatos kozmikus er\u0151 lecsap r\u00e1. Otthon ez az er\u0151 nem csup\u00e1n megn\u00f6veli erej\u00e9t, hanem sokkal labilisabb\u00e1 is teszi. A benne lakoz\u00f3 idegennel viaskodva Jean olyan hatalmat enged szabadj\u00e1ra, amit nem csak hogy nem \u00e9rt, de kontroll\u00e1lni is k\u00e9ptelen. Ahogy egyre ink\u00e1bb kics\u00faszik l\u00e1ba al\u00f3l a talaj, s olyanoknak \u00e1rt, akik fontosak sz\u00e1m\u00e1ra, lassan az X-Men \u00f6sszetart\u00f3 erej\u00e9t is kikezdi. A sz\u00e9thull\u00f3 csal\u00e1dnak \u00fajra egyes\u00fclnie kell \u2013 nem csak Jean megment\u00e9s\u00e9\u00e9rt, hanem bolyg\u00f3nk megv\u00e9d\u00e9s\u00e9\u00e9rt olyan idegen l\u00e9nyekt\u0151l, akik Jean erej\u00e9t fegyverk\u00e9nt haszn\u00e1ln\u00e1k \u00e9s ezzel az eg\u00e9sz galaxist uralmuk al\u00e1 hajtan\u00e1k.",
                  "plot_stripped":"Gathered together by Professor Charles Xavier to protect a world that fears and hates them, the X-Men had fought many battles, been on adventures that spanned galaxies, grappled enemies of limitless might, but none of this could prepare them for the most shocking struggle they would ever face. One of their own members, Jean Grey, has gained power beyond all comprehension, and that power has corrupted her absolutely! Now, they must decide if the life of the woman they cherish is worth the existence of the entire universe!",
                  "hu_plot_stripped":"A S\u00d6T\u00c9T F\u0150NIX-ben az X-ek eddigi legfenyeget\u0151bb ellenfel\u00fckkel n\u00e9znek szembe: tulajdon t\u00e1rsukkal, Jean Greyjel. Egy \u0171rb\u00e9li ment\u0151akci\u00f3 sor\u00e1n Jean csaknem \u00e9let\u00e9t veszti, mikor egy titokzatos kozmikus er\u0151 lecsap r\u00e1. Otthon ez az er\u0151 nem csup\u00e1n megn\u00f6veli erej\u00e9t, hanem sokkal labilisabb\u00e1 is teszi. A benne lakoz\u00f3 idegennel viaskodva Jean olyan hatalmat enged szabadj\u00e1ra, amit nem csak hogy nem \u00e9rt, de kontroll\u00e1lni is k\u00e9ptelen. Ahogy egyre ink\u00e1bb kics\u00faszik l\u00e1ba al\u00f3l a talaj, s olyanoknak \u00e1rt, akik fontosak sz\u00e1m\u00e1ra, lassan az X-Men \u00f6sszetart\u00f3 erej\u00e9t is kikezdi. A sz\u00e9thull\u00f3 csal\u00e1dnak \u00fajra egyes\u00fclnie kell \u2013 nem csak Jean megment\u00e9s\u00e9\u00e9rt, hanem bolyg\u00f3nk megv\u00e9d\u00e9s\u00e9\u00e9rt olyan idegen l\u00e9nyekt\u0151l, akik Jean erej\u00e9t fegyverk\u00e9nt haszn\u00e1ln\u00e1k \u00e9s ezzel az eg\u00e9sz galaxist uralmuk al\u00e1 hajtan\u00e1k.",
                  "age_limit":[  
                     "12e",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-06-06",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/23",
                     "2019-06-03",
                     "2019-06-09"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 6.",
                  "skip":0,
                  "runtime":114,
                  "raw_genres":[  
                     "Action",
                     "Adventure",
                     "Science Fiction"
                  ],
                  "genre":[  
                     "akci\u00f3",
                     "kaland",
                     "sci-fi"
                  ],
                  "genres":"akci\u00f3-kaland-sci-fi",
                  "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-sci-fi",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
                  "colors":[  
                     [  
                        "107",
                        "112",
                        "161"
                     ],
                     [  
                        "141",
                        "61",
                        "73"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/6e\/6ead450e78b903ecb467da975a33e461.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1323-x-men-sotet-fonix.38521.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":{  
                     "2":{  
                        "id":"2",
                        "slug":"x-men",
                        "name":"X-Men",
                        "description":"",
                        "alt_name":"",
                        "alt_slug":"",
                        "parent_list":"3",
                        "movie_id":"1323",
                        "note":null,
                        "count":7,
                        "movie_ids":{  
                           "30":null,
                           "772":null,
                           "1064":"",
                           "1323":null,
                           "1438":"",
                           "1655":null,
                           "1665":null
                        },
                        "depth":"#",
                        "inherited":null
                     },
                     "2:3":{  
                        "id":"3",
                        "slug":"marvel-comics",
                        "name":"Marvel Comics",
                        "description":"",
                        "alt_name":"Marvel",
                        "alt_slug":"marvel",
                        "parent_list":null,
                        "movie_id":"1323",
                        "note":"",
                        "count":38,
                        "movie_ids":{  
                           "1343":"",
                           "1599":"",
                           "11":"",
                           "1995":"",
                           "95":"1",
                           "906":"2",
                           "83":"2",
                           "612":"3",
                           "1993":"1",
                           "453":"2",
                           "1292":"3",
                           "1647":"4",
                           "1994":"1",
                           "646":"1",
                           "1296":"2",
                           "840":"",
                           "516":"",
                           "1291":"1",
                           "529":"1",
                           "1313":"2",
                           "167":"",
                           "1654":"1",
                           "1190":"1",
                           "1501":"",
                           "1634":"",
                           "1161":"3",
                           "1992":"1",
                           "1997":"2",
                           "1990":"1",
                           "1991":"2",
                           "1996":"3",
                           "30":null,
                           "772":null,
                           "1064":"",
                           "1323":null,
                           "1438":"",
                           "1655":null,
                           "1665":null
                        },
                        "depth":"",
                        "inherited":"2"
                     }
                  },
                  "requested":1557273718,
                  "created_at":"2017-07-17",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":20
               },
               "1844-rocketman":{  
                  "id":1844,
                  "slug":"1844-rocketman",
                  "hu_title":"Rocketman",
                  "title":"Rocketman",
                  "original_title":"Rocketman",
                  "plot":"The story of Elton John\u0027s life, from his years as a prodigy at the Royal Academy of Music through his influential and enduring musical partnership with Bernie Taupin.",
                  "hu_plot":"A ROCKETMAN egy nagyszab\u00e1s\u00fa zen\u00e9s fant\u00e1zia Elton John \u00e1tt\u00f6r\u00e9st hoz\u00f3 \u00e9veinek hihetetlen emberi t\u00f6rt\u00e9net\u00e9r\u0151l. A film azt a fantasztikus \u00e1talakul\u00e1st k\u00f6veti nyomon, ahogyan a f\u00e9l\u00e9nk zongorista csodagyerek Reginald Dwightb\u00f3l vil\u00e1gszerte ismert szuperszt\u00e1r lesz Elton John n\u00e9ven. Az inspir\u00e1l\u00f3 t\u00f6rt\u00e9net \u2013 mely Elton legkedveltebb dalaira van felf\u0171zve, a f\u0151szerepl\u0151 Taron Egerton el\u0151ad\u00e1s\u00e1ban \u2013 nyomon k\u00f6veti a kisv\u00e1rosi sr\u00e1cot azon az \u00faton, melynek sor\u00e1n a popkult\u00fara egyik legikonikusabb figur\u00e1j\u00e1v\u00e1 n\u0151tte ki mag\u00e1t. A filmben Jamie Bell alak\u00edtja Elton \u00e1lland\u00f3 sz\u00f6veg\u00edr\u00f3j\u00e1t \u00e9s szerz\u0151t\u00e1rs\u00e1t, Bernie Taupint, Richard Madden j\u00e1tssza Elton els\u0151 menedzser\u00e9t, John Reidet, Bryce Dallas Howard pedig Elton anyj\u00e1t, Sheila Farebrothert testes\u00edti meg.",
                  "plot_stripped":"The story of Elton John\u0027s life, from his years as a prodigy at the Royal Academy of Music through his influential and enduring musical partnership with Bernie Taupin.",
                  "hu_plot_stripped":"A ROCKETMAN egy nagyszab\u00e1s\u00fa zen\u00e9s fant\u00e1zia Elton John \u00e1tt\u00f6r\u00e9st hoz\u00f3 \u00e9veinek hihetetlen emberi t\u00f6rt\u00e9net\u00e9r\u0151l. A film azt a fantasztikus \u00e1talakul\u00e1st k\u00f6veti nyomon, ahogyan a f\u00e9l\u00e9nk zongorista csodagyerek Reginald Dwightb\u00f3l vil\u00e1gszerte ismert szuperszt\u00e1r lesz Elton John n\u00e9ven. Az inspir\u00e1l\u00f3 t\u00f6rt\u00e9net \u2013 mely Elton legkedveltebb dalaira van felf\u0171zve, a f\u0151szerepl\u0151 Taron Egerton el\u0151ad\u00e1s\u00e1ban \u2013 nyomon k\u00f6veti a kisv\u00e1rosi sr\u00e1cot azon az \u00faton, melynek sor\u00e1n a popkult\u00fara egyik legikonikusabb figur\u00e1j\u00e1v\u00e1 n\u0151tte ki mag\u00e1t. A filmben Jamie Bell alak\u00edtja Elton \u00e1lland\u00f3 sz\u00f6veg\u00edr\u00f3j\u00e1t \u00e9s szerz\u0151t\u00e1rs\u00e1t, Bernie Taupint, Richard Madden j\u00e1tssza Elton els\u0151 menedzser\u00e9t, John Reidet, Bryce Dallas Howard pedig Elton anyj\u00e1t, Sheila Farebrothert testes\u00edti meg.",
                  "age_limit":[  
                     "12e",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-06-06",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/23",
                     "2019-06-03",
                     "2019-06-09"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 6.",
                  "skip":0,
                  "runtime":121,
                  "raw_genres":[  
                     "Biography",
                     "Drama",
                     "Fantasy",
                     "Music",
                     "Musical"
                  ],
                  "genre":[  
                     "\u00e9letrajzi",
                     "dr\u00e1ma",
                     "fantasy",
                     "zen\u00e9s",
                     "musical"
                  ],
                  "genres":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s dr\u00e1ma fantasy musical",
                  "genres_nosub":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s dr\u00e1ma fantasy musical",
                  "country":[  
                     "GB",
                     "US"
                  ],
                  "countries":"brit-amerikai",
                  "distributor":"UIP-Duna Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "85",
                        "36",
                        "68"
                     ],
                     [  
                        "228",
                        "206",
                        "167"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/4d\/4da59a081cd7cd9b8f0f3ddaa9e6d967.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1844-rocketman.37152.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274004,
                  "created_at":"2018-07-25",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":26
               },
               "2229-a-huseges-ferfi":{  
                  "id":2229,
                  "slug":"2229-a-huseges-ferfi",
                  "hu_title":"A h\u0171s\u00e9ges f\u00e9rfi",
                  "title":"A Faithful Man",
                  "original_title":"L\u0027homme fid\u00e8le",
                  "plot":"A couple\u0027s relationship becomes complicated when she leaves him for his best friend, and returns after he dies.",
                  "hu_plot":"Egy p\u00e1r \u00e9lete nagyon bonyolult lesz, mikor a n\u0151 elhagyja a f\u00e9rfit, a legjobb bar\u00e1tj\u00e1\u00e9rt, majd visszet\u00e9r, annak hal\u00e1la ut\u00e1n.",
                  "plot_stripped":"A couple\u0027s relationship becomes complicated when she leaves him for his best friend, and returns after he dies.",
                  "hu_plot_stripped":"Egy p\u00e1r \u00e9lete nagyon bonyolult lesz, mikor a n\u0151 elhagyja a f\u00e9rfit, a legjobb bar\u00e1tj\u00e1\u00e9rt, majd visszet\u00e9r, annak hal\u00e1la ut\u00e1n.",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-06-06",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/23",
                     "2019-06-03",
                     "2019-06-09"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 6.",
                  "skip":0,
                  "runtime":75,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy",
                     "Drama",
                     "Romance"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "dr\u00e1ma",
                     "romantikus"
                  ],
                  "genres":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "FR"
                  ],
                  "countries":"francia",
                  "distributor":"Cinenuovo Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "220",
                        "150",
                        "141"
                     ],
                     [  
                        "27",
                        "18",
                        "18"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/47\/478c757cf41a694a18e23d9cba02c139.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2229-a-huseges-ferfi.38421.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.63,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.3",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274411,
                  "created_at":"2019-03-31",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":29
               },
               "2167-mon-inconnue":{  
                  "id":2167,
                  "slug":"2167-mon-inconnue",
                  "hu_title":"Mon inconnue",
                  "title":"Love at Second Sight",
                  "original_title":"Mon inconnue",
                  "plot":"Overnight, Raphael finds himself immersed in a world where he has never met Olivia, the woman of his life. How is he going to reconquer his wife, who has become a complete stranger?",
                  "hu_plot":"Egyik reggel raphael egy olyan vil\u00e1gban tal\u00e1lja mag\u00e1t, amiben soha nem tal\u00e1lkozott Olivi\u00e1val, \u00e9lete szerelm\u00e9vel. Hogy fogja visszah\u00f3d\u00edtani a feles\u00e9g\u00e9t, aki most egy vadidegen?",
                  "plot_stripped":"Overnight, Raphael finds himself immersed in a world where he has never met Olivia, the woman of his life. How is he going to reconquer his wife, who has become a complete stranger?",
                  "hu_plot_stripped":"Egyik reggel raphael egy olyan vil\u00e1gban tal\u00e1lja mag\u00e1t, amiben soha nem tal\u00e1lkozott Olivi\u00e1val, \u00e9lete szerelm\u00e9vel. Hogy fogja visszah\u00f3d\u00edtani a feles\u00e9g\u00e9t, aki most egy vadidegen?",
                  "age_limit":null,
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-06-06",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/23",
                     "2019-06-03",
                     "2019-06-09"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 6.",
                  "skip":0,
                  "runtime":117,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy",
                     "Drama",
                     "Romance"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "dr\u00e1ma",
                     "romantikus"
                  ],
                  "genres":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "BE",
                     "FR"
                  ],
                  "countries":"belga-francia",
                  "distributor":"Hungaricom",
                  "colors":[  
                     [  
                        "200",
                        "75",
                        "84"
                     ],
                     [  
                        "242",
                        "223",
                        "214"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/35\/35ba27c33a5d9836b8ddd7488d5de31f.jpg",
                  "has_trailer":false,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2167-mon-inconnue.37693.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.73999999999999999,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":"7.4",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274323,
                  "created_at":"2019-02-15",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":31
               }
            }
         },
         "2019\/24":{  
            "date":[  
               "2019\/24",
               "2019. j\u00fanius 10 \u2013 16.",
               24,
               false,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":4,
            "movies":{  
               "2173-csillagok-hataran":{  
                  "id":2173,
                  "slug":"2173-csillagok-hataran",
                  "hu_title":"Csillagok hat\u00e1r\u00e1n",
                  "title":"High Life",
                  "original_title":"High Life",
                  "plot":"Takes place beyond the solar system in a future that seems like the present. About a group of criminals who accept a mission in space to become the subjects of a human reproduction experiment. They find themselves in the most unimaginable situation after a storm of cosmic rays hit the ship.",
                  "hu_plot":"A naprendszer hat\u00e1rain t\u00fal, egy j\u00f6v\u0151ben, ami ak\u00e1r a jelen is lehetne, egy csapat b\u0171n\u00f6z\u0151 beleegyezik, hogy r\u00e9szt vegyen egy fajfenntart\u00e1si k\u00eds\u00e9rletben, viszont elk\u00e9pzelhetetlen helyzetben tal\u00e1lj\u00e1k magukat, mikor az \u0171rhaj\u00f3 kozmikus viharba ker\u00fcl.",
                  "plot_stripped":"Takes place beyond the solar system in a future that seems like the present. About a group of criminals who accept a mission in space to become the subjects of a human reproduction experiment. They find themselves in the most unimaginable situation after a storm of cosmic rays hit the ship.",
                  "hu_plot_stripped":"A naprendszer hat\u00e1rain t\u00fal, egy j\u00f6v\u0151ben, ami ak\u00e1r a jelen is lehetne, egy csapat b\u0171n\u00f6z\u0151 beleegyezik, hogy r\u00e9szt vegyen egy fajfenntart\u00e1si k\u00eds\u00e9rletben, viszont elk\u00e9pzelhetetlen helyzetben tal\u00e1lj\u00e1k magukat, mikor az \u0171rhaj\u00f3 kozmikus viharba ker\u00fcl.",
                  "age_limit":[  
                     "18",
                     "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-06-13",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/24",
                     "2019-06-10",
                     "2019-06-16"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 13.",
                  "skip":0,
                  "runtime":110,
                  "raw_genres":[  
                     "Adventure",
                     "Drama",
                     "Horror",
                     "Mystery",
                     "Science Fiction"
                  ],
                  "genre":[  
                     "kaland",
                     "dr\u00e1ma",
                     "horror",
                     "misztikus",
                     "sci-fi"
                  ],
                  "genres":"feliratos misztikus kaland-horror-dr\u00e1ma sci-fi",
                  "genres_nosub":"misztikus kaland-horror-dr\u00e1ma sci-fi",
                  "country":[  
                     "DE",
                     "FR",
                     "GB",
                     "PL",
                     "US"
                  ],
                  "countries":"n\u00e9met-francia-brit-lengyel-amerikai",
                  "distributor":"ADS Service Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "42",
                        "61",
                        "41"
                     ],
                     [  
                        "200",
                        "198",
                        "152"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/7e\/7edc2ca148f69e9274a75f793c5d77ee.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2173-csillagok-hataran.39455.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.67000000000000004,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274335,
                  "created_at":"2019-02-22",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":13
               },
               "1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul":{  
                  "id":1648,
                  "slug":"1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul",
                  "hu_title":"Men in Black - S\u00f6t\u00e9t zsaruk a F\u00f6ld k\u00f6r\u00fcl",
                  "title":"Men in Black: International",
                  "original_title":"Men in Black: International",
                  "plot":"The Men in Black have always protected the Earth from the scum of the universe. In this new adventure, they tackle their biggest, most global threat to date: a mole in the Men in Black organization.",
                  "hu_plot":"K \u00fcgyn\u00f6k \u00e9s J \u00fcgyn\u00f6k nyugd\u00edjba ment. Vagy m\u00e1s okokb\u00f3l nem dolgoznak m\u00e1r az \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gn\u00e9l \u2013 erre sajnos senki sem eml\u00e9kszik. Szerencs\u00e9re mindig van ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s: H \u00fcgyn\u00f6k (Chris Hesmworth) \u00e9s M \u00fcgyn\u00f6k (Tessa Thompson) szint\u00e9n arra v\u00e1llalkoztak, hogy felkutass\u00e1k a F\u00f6ldre \u00e1ltestben besziv\u00e1rg\u00f3, \u00e9s tal\u00e1n \u00e1rt\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9kkal itt ragad\u00f3 \u0171rb\u0151l j\u00f6tt idegeneket. Akit pedig felkutatnak, azt leleplezik: nincs olyan cs\u00e1p, cs\u0151r, szarv, oll\u00f3 vagy egy\u00e9b v\u00e9gtag, nincs olyan zsel\u00e9s, kitinp\u00e1nc\u00e9los, t\u00f6m\u00f6r vagy l\u00e9gnem\u0171 test, amely elrettenheti \u0151ket a munk\u00e1jukt\u00f3l, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges eszk\u00f6zeik bevet\u00e9s\u00e9t\u0151l\u2026 \r\n\r\nAz imm\u00e1r legend\u00e1s S\u00f6t\u00e9t zsaruk-filmek kor\u00e1bbi r\u00e9szei t\u00f6bb mint 1,5 milli\u00e1rd doll\u00e1r bev\u00e9telt hoztak. A megfiatalod\u00f3 \u00faj r\u00e9sz a r\u00e9gi alkot\u00f3k, Barry Sonnenfeld \u00e9s Steven Spielberg producers\u00e9ge mellett sz\u00fcletik \u00fajj\u00e1.",
                  "plot_stripped":"The Men in Black have always protected the Earth from the scum of the universe. In this new adventure, they tackle their biggest, most global threat to date: a mole in the Men in Black organization.",
                  "hu_plot_stripped":"K \u00fcgyn\u00f6k \u00e9s J \u00fcgyn\u00f6k nyugd\u00edjba ment. Vagy m\u00e1s okokb\u00f3l nem dolgoznak m\u00e1r az \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gn\u00e9l \u2013 erre sajnos senki sem eml\u00e9kszik. Szerencs\u00e9re mindig van ut\u00e1np\u00f3tl\u00e1s: H \u00fcgyn\u00f6k (Chris Hesmworth) \u00e9s M \u00fcgyn\u00f6k (Tessa Thompson) szint\u00e9n arra v\u00e1llalkoztak, hogy felkutass\u00e1k a F\u00f6ldre \u00e1ltestben besziv\u00e1rg\u00f3, \u00e9s tal\u00e1n \u00e1rt\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9kkal itt ragad\u00f3 \u0171rb\u0151l j\u00f6tt idegeneket. Akit pedig felkutatnak, azt leleplezik: nincs olyan cs\u00e1p, cs\u0151r, szarv, oll\u00f3 vagy egy\u00e9b v\u00e9gtag, nincs olyan zsel\u00e9s, kitinp\u00e1nc\u00e9los, t\u00f6m\u00f6r vagy l\u00e9gnem\u0171 test, amely elrettenheti \u0151ket a munk\u00e1jukt\u00f3l, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges eszk\u00f6zeik bevet\u00e9s\u00e9t\u0151l\u2026 \r\n\r\nAz imm\u00e1r legend\u00e1s S\u00f6t\u00e9t zsaruk-filmek kor\u00e1bbi r\u00e9szei t\u00f6bb mint 1,5 milli\u00e1rd doll\u00e1r bev\u00e9telt hoztak. A megfiatalod\u00f3 \u00faj r\u00e9sz a r\u00e9gi alkot\u00f3k, Barry Sonnenfeld \u00e9s Steven Spielberg producers\u00e9ge mellett sz\u00fcletik \u00fajj\u00e1.",
                  "age_limit":[  
                     "12e",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-06-13",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/24",
                     "2019-06-10",
                     "2019-06-16"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 13.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Action",
                     "Comedy",
                     "Science Fiction",
                     "Adventure"
                  ],
                  "genre":[  
                     "akci\u00f3",
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "sci-fi",
                     "kaland"
                  ],
                  "genres":"akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
                  "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"InterCom",
                  "colors":[  
                     [  
                        "28",
                        "31",
                        "56"
                     ],
                     [  
                        "143",
                        "160",
                        "203"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/db\/db753d21ab53ee372489612bf6dfcc6b.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul.35972.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557273820,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":14
               },
               "2238-harom-egyforma-idegen":{  
                  "id":2238,
                  "slug":"2238-harom-egyforma-idegen",
                  "hu_title":"H\u00e1rom egyforma idegen",
                  "title":"Three Identical Strangers",
                  "original_title":"Three Identical Strangers",
                  "plot":"In 1980 New York, three young men who were all adopted meet each other and find out they\u0027re triplets who were separated at birth. But their quest to find out why turns into a bizarre and sinister mystery.",
                  "hu_plot":"Dokumentumfilm egy elk\u00e9peszt\u0151 val\u00f3s t\u00f6rt\u00e9netr\u0151l. Sz\u00fclet\u00e9s\u00fckkor elv\u00e1lasztott h\u00e1rmasikrek tal\u00e1lnak egym\u00e1sra, majd r\u00e1j\u00f6nnek, hogy egy \u0022tudom\u00e1nyos\u0022 k\u00eds\u00e9rlet miatt nem tudhattak egym\u00e1sr\u00f3l. A k\u00e9rd\u00e9s: mi hat\u00e1rozza meg szem\u00e9lyis\u00e9g\u00fcnket, a g\u00e9nek vagy a neveltet\u00e9s?",
                  "plot_stripped":"In 1980 New York, three young men who were all adopted meet each other and find out they\u0027re triplets who were separated at birth. But their quest to find out why turns into a bizarre and sinister mystery.",
                  "hu_plot_stripped":"Dokumentumfilm egy elk\u00e9peszt\u0151 val\u00f3s t\u00f6rt\u00e9netr\u0151l. Sz\u00fclet\u00e9s\u00fckkor elv\u00e1lasztott h\u00e1rmasikrek tal\u00e1lnak egym\u00e1sra, majd r\u00e1j\u00f6nnek, hogy egy \u0022tudom\u00e1nyos\u0022 k\u00eds\u00e9rlet miatt nem tudhattak egym\u00e1sr\u00f3l. A k\u00e9rd\u00e9s: mi hat\u00e1rozza meg szem\u00e9lyis\u00e9g\u00fcnket, a g\u00e9nek vagy a neveltet\u00e9s?",
                  "age_limit":null,
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-06-13",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/24",
                     "2019-06-10",
                     "2019-06-16"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 13.",
                  "skip":0,
                  "runtime":97,
                  "raw_genres":[  
                     "Biography",
                     "Documentary",
                     "Drama",
                     "Mystery"
                  ],
                  "genre":[  
                     "\u00e9letrajzi",
                     "dokumentum",
                     "dr\u00e1ma",
                     "misztikus"
                  ],
                  "genres":"\u00e9letrajzi misztikus dokumentum-dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"\u00e9letrajzi misztikus dokumentum-dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "GB"
                  ],
                  "countries":"brit",
                  "distributor":"Mozinet",
                  "colors":[  
                     [  
                        "242",
                        "216",
                        "18"
                     ],
                     [  
                        "26",
                        "23",
                        "15"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/b4\/b461f54db2863d38e93b9bfbd491fbb9.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2238-harom-egyforma-idegen.39063.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.77000000000000002,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":"7.7",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274421,
                  "created_at":"2019-04-10",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":30
               },
               "2208-arent-you-happy":{  
                  "id":2208,
                  "slug":"2208-arent-you-happy",
                  "hu_title":"Aren\u0027t you happy?",
                  "title":"Aren\u0027t you happy?",
                  "original_title":"Das melancholische M\u00e4dchen",
                  "plot":"A girl roams through the city looking for a place to sleep. Along the way she meets young mothers who celebrate motherhood religiously, goes home with an abstinent existentialist for whom sex is \u201cjust another market\u201d, and waits for the end of capitalism in a drag bar. Her attempt to write a book doesn\u2019t make it beyond the first sentence of the second chapter, and she finds no space between art galleries, yoga studios and the beds of strangers. Instead of trying to fit in, she starts regarding her depression as a political issue.",
                  "hu_plot":"Egy l\u00e1ny a v\u00e1ros utc\u00e1it j\u00e1rja, hogy tal\u00e1ljon egy helyet, ahol aludhat. \u00dat k\u00f6zben fiatal any\u00e1kkal tal\u00e1lkozik, akik vall\u00e1sosan \u00fcnneplik az anyas\u00e1got, hazamegy egy absztinens egzisztencialist\u00e1val, akinek a szex \u0022csak egy \u00fajabb \u00fczlet\u0022, \u00e9s egy meleg b\u00e1rban v\u00e1rja a kapitalizmus v\u00e9g\u00e9t. Megpr\u00f3b\u00e1l k\u00f6nyvet \u00edrni, de nem jut tov\u00e1bb a m\u00e1sodik fejezet els\u0151 mondat\u00e1n\u00e1l, \u00e9s nem tal\u00e1lja a hely\u00e9t a gal\u00e9ri\u00e1k, j\u00f3ga s\u00fadi\u00f3k \u00e9s ismeretlenek \u00e1gyai k\u00f6z\u00f6tt. Ahelyett, hogy megpr\u00f3b\u00e1lna beilleszkedni, depresszi\u00f3j\u00e1t politikai probl\u00e9mak\u00e9nt kezdi kezelni.",
                  "plot_stripped":"A girl roams through the city looking for a place to sleep. Along the way she meets young mothers who celebrate motherhood religiously, goes home with an abstinent existentialist for whom sex is \u201cjust another market\u201d, and waits for the end of capitalism in a drag bar. Her attempt to write a book doesn\u2019t make it beyond the first sentence of the second chapter, and she finds no space between art galleries, yoga studios and the beds of strangers. Instead of trying to fit in, she starts regarding her depression as a political issue.",
                  "hu_plot_stripped":"Egy l\u00e1ny a v\u00e1ros utc\u00e1it j\u00e1rja, hogy tal\u00e1ljon egy helyet, ahol aludhat. \u00dat k\u00f6zben fiatal any\u00e1kkal tal\u00e1lkozik, akik vall\u00e1sosan \u00fcnneplik az anyas\u00e1got, hazamegy egy absztinens egzisztencialist\u00e1val, akinek a szex \u0022csak egy \u00fajabb \u00fczlet\u0022, \u00e9s egy meleg b\u00e1rban v\u00e1rja a kapitalizmus v\u00e9g\u00e9t. Megpr\u00f3b\u00e1l k\u00f6nyvet \u00edrni, de nem jut tov\u00e1bb a m\u00e1sodik fejezet els\u0151 mondat\u00e1n\u00e1l, \u00e9s nem tal\u00e1lja a hely\u00e9t a gal\u00e9ri\u00e1k, j\u00f3ga s\u00fadi\u00f3k \u00e9s ismeretlenek \u00e1gyai k\u00f6z\u00f6tt. Ahelyett, hogy megpr\u00f3b\u00e1lna beilleszkedni, depresszi\u00f3j\u00e1t politikai probl\u00e9mak\u00e9nt kezdi kezelni.",
                  "age_limit":null,
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-06-13",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/24",
                     "2019-06-10",
                     "2019-06-16"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. j\u00fanius 13.",
                  "skip":0,
                  "runtime":80,
                  "raw_genres":[  
                     "Biography",
                     "Comedy",
                     "Drama"
                  ],
                  "genre":[  
                     "\u00e9letrajzi",
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "dr\u00e1ma"
                  ],
                  "genres":"\u00e9letrajzi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "genres_nosub":"\u00e9letrajzi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
                  "country":[  
                     "DE"
                  ],
                  "countries":"n\u00e9met",
                  "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "90",
                        "148",
                        "163"
                     ],
                     [  
                        "69",
                        "83",
                        "68"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/37\/37a277775cbd9afe1857dd847ce41d01.jpg",
                  "has_trailer":false,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2208-arent-you-happy.38063.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274383,
                  "created_at":"2019-03-23",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":32
               }
            }
         }
      },
      "header_movies":{  
         "2019\/19":{  
            "date":[  
               "2019\/19",
               "2019. m\u00e1jus 6 \u2013 12.",
               19,
               true,
               0,
               "2019"
            ],
            "count":6,
            "movies":{  
               "1692-csalo-csajok":{  
                  "id":1692,
                  "slug":"1692-csalo-csajok",
                  "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
                  "title":"The Hustle",
                  "original_title":"The Hustle",
                  "plot":"Anne Hathaway and Rebel Wilson star as female scam artists, one low rent and the other high class, who team up to take down the dirty rotten men who have wronged them.",
                  "hu_plot":"A rivir\u00e9ra vadorz\u00f3i c\u00edm\u0171 1988-as v\u00edgj\u00e1t\u00e9k \u00faj v\u00e1ltozat\u00e1ban egy kisst\u00edl\u0171 \u00e9s egy elit k\u00f6r\u00f6kben mozg\u00f3 sz\u00e9lh\u00e1mosn\u0151 \u00fatja keresztezi egym\u00e1st.",
                  "plot_stripped":"Anne Hathaway and Rebel Wilson star as female scam artists, one low rent and the other high class, who team up to take down the dirty rotten men who have wronged them.",
                  "hu_plot_stripped":"A rivir\u00e9ra vadorz\u00f3i c\u00edm\u0171 1988-as v\u00edgj\u00e1t\u00e9k \u00faj v\u00e1ltozat\u00e1ban egy kisst\u00edl\u0171 \u00e9s egy elit k\u00f6r\u00f6kben mozg\u00f3 sz\u00e9lh\u00e1mosn\u0151 \u00fatja keresztezi egym\u00e1st.",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":94,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k"
                  ],
                  "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                  "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
                  "colors":[  
                     [  
                        "200",
                        "170",
                        "80"
                     ],
                     [  
                        "34",
                        "22",
                        "10"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/b9\/b94137efc6f931bb5a766e63c2d1ab2d.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1692-csalo-csajok.39213.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557273864,
                  "created_at":"2018-03-23",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":1
               },
               "1649-pokemon-pikachu-a-detektiv":{  
                  "id":1649,
                  "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
                  "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
                  "title":"Pok\u00e9mon Detective Pikachu",
                  "original_title":"Pok\u00e9mon Detective Pikachu",
                  "plot":"In a world where people collect Pok\u00e9mon to do battle, a boy comes across an intelligent talking Pikachu who seeks to be a detective.",
                  "hu_plot":"Tim (Justice Smith), a legend\u00e1s zsaru fia valaha Pok\u00e9mon-edz\u0151 akart lenni. De sem rend\u0151r nem lett bel\u0151le, sem sportember \u2013 \u00e9s nem is nagyon b\u00e1nja. \u00c1m abban a vil\u00e1gban, amelyben emberek \u00e9s pok\u00e9monok egy\u00fctt \u00e9lnek, nem lehet meg\u00faszni a kalandot. Amikor b\u0171nt\u00e9ny t\u00f6rt\u00e9nik, egy k\u00fcl\u00f6n\u00f6s l\u00e9ny keresi fel Timet. Azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy legend\u00e1s nyomoz\u00f3. Hogy nagy kalandor. Hogy legy\u0151zhetetlen h\u0151s. De kicsi, s\u00e1rga, vill\u00e1malak\u00fa farka van, \u00e9s a sr\u00e1con k\u00edv\u00fcl mindenki \u00fagy hallja, hogy csup\u00e1n egyetlen sz\u00f3t ism\u00e9telget: Pik\u00e1! Pik\u00e1! A neve: Pikachu (hangja: Ryan Reynolds). Tim az elt\u0171nt apj\u00e1t keresi. A Pikachu szeretn\u00e9 bebizony\u00edtani a vil\u00e1gnak, hogy \u0151 kiv\u00e1l\u00f3 detekt\u00edv. Egy teljesen val\u00f3sz\u00edn\u0171tlen p\u00e1ros egy\u00fctt v\u00e1g neki a nyomoz\u00e1snak, \u00e9s bebizony\u00edtj\u00e1k, hogy ember \u00e9s pok\u00e9mon ak\u00e1r j\u00f3 bar\u00e1tok is lehetnek. \r\n\r\nA vil\u00e1g egyik legismertebb anim\u00e1lt figur\u00e1ja v\u00e9gre a filmv\u00e1sznon, egy \u00e9l\u0151szerepl\u0151s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban kapott f\u0151szerepet. A l\u00e9nyek teljesen re\u00e1lisak, \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen illeszkednek az emberek vil\u00e1g\u00e1ba: ett\u0151l v\u00e1lik a v\u00edgj\u00e1t\u00e9k igaz\u00e1n l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!",
                  "plot_stripped":"In a world where people collect Pok\u00e9mon to do battle, a boy comes across an intelligent talking Pikachu who seeks to be a detective.",
                  "hu_plot_stripped":"Tim (Justice Smith), a legend\u00e1s zsaru fia valaha Pok\u00e9mon-edz\u0151 akart lenni. De sem rend\u0151r nem lett bel\u0151le, sem sportember \u2013 \u00e9s nem is nagyon b\u00e1nja. \u00c1m abban a vil\u00e1gban, amelyben emberek \u00e9s pok\u00e9monok egy\u00fctt \u00e9lnek, nem lehet meg\u00faszni a kalandot. Amikor b\u0171nt\u00e9ny t\u00f6rt\u00e9nik, egy k\u00fcl\u00f6n\u00f6s l\u00e9ny keresi fel Timet. Azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy legend\u00e1s nyomoz\u00f3. Hogy nagy kalandor. Hogy legy\u0151zhetetlen h\u0151s. De kicsi, s\u00e1rga, vill\u00e1malak\u00fa farka van, \u00e9s a sr\u00e1con k\u00edv\u00fcl mindenki \u00fagy hallja, hogy csup\u00e1n egyetlen sz\u00f3t ism\u00e9telget: Pik\u00e1! Pik\u00e1! A neve: Pikachu (hangja: Ryan Reynolds). Tim az elt\u0171nt apj\u00e1t keresi. A Pikachu szeretn\u00e9 bebizony\u00edtani a vil\u00e1gnak, hogy \u0151 kiv\u00e1l\u00f3 detekt\u00edv. Egy teljesen val\u00f3sz\u00edn\u0171tlen p\u00e1ros egy\u00fctt v\u00e1g neki a nyomoz\u00e1snak, \u00e9s bebizony\u00edtj\u00e1k, hogy ember \u00e9s pok\u00e9mon ak\u00e1r j\u00f3 bar\u00e1tok is lehetnek. \r\n\r\nA vil\u00e1g egyik legismertebb anim\u00e1lt figur\u00e1ja v\u00e9gre a filmv\u00e1sznon, egy \u00e9l\u0151szerepl\u0151s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban kapott f\u0151szerepet. A l\u00e9nyek teljesen re\u00e1lisak, \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen illeszkednek az emberek vil\u00e1g\u00e1ba: ett\u0151l v\u00e1lik a v\u00edgj\u00e1t\u00e9k igaz\u00e1n l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":"2019",
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":104,
                  "raw_genres":[  
                     "Animation",
                     "Adventure",
                     "Comedy",
                     "Family",
                     "Mystery",
                     "Science Fiction"
                  ],
                  "genre":[  
                     "anim\u00e1ci\u00f3s",
                     "kaland",
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "csal\u00e1di",
                     "misztikus",
                     "sci-fi"
                  ],
                  "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di misztikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
                  "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di misztikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
                  "country":[  
                     "JP",
                     "US"
                  ],
                  "countries":"jap\u00e1n-amerikai",
                  "distributor":"InterCom",
                  "colors":[  
                     [  
                        "221",
                        "221",
                        "86"
                     ],
                     [  
                        "40",
                        "98",
                        "158"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/cb\/cb4647fd1656f94b45bc5e69c77d653b.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1649-pokemon-pikachu-a-detektiv.39217.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.72999999999999998,
                  "norm_rating":80,
                  "norm_rating_5":4,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557273823,
                  "created_at":"2018-02-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":2
               },
               "2050-brightburn-a-langolo-fiu":{  
                  "id":2050,
                  "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
                  "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
                  "title":"Brightburn",
                  "original_title":"Brightburn",
                  "plot":"What if a child from another world crash-landed on Earth, but instead of becoming a hero to mankind, he proved to be something far more sinister?",
                  "hu_plot":"Rendben, n\u00e9ha h\u0151s\u00f6k \u00e9rkeznek a F\u00f6ldre, akik k\u00fcl\u00f6nlegesen er\u0151sek, rendk\u00edv\u00fcli k\u00e9pess\u00e9g\u0171ek, \u00e9s j\u00f3l el tudnak rejt\u0151zni az emberek k\u00f6z\u00f6tt. De mi van akkor, ha a haj\u00f3t\u00f6r\u00f6tt \u0171rhaj\u00f3n \u00e9rkezett csecsem\u0151, - akit egy j\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9k\u00fa, gyerektelen h\u00e1zasp\u00e1r a saj\u00e1tjak\u00e9nt nevel -, a kamaszkor k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n megmutatja szuperh\u0151s k\u00e9pess\u00e9geit, \u00e9s azok nem j\u00f3k? Mi van, ha a k\u00fcl\u00f6nleges hatalom, amivel rendelkezik, rosszra viszi? Ha legy\u0151zhetetlen, de gonosz? Mit tehetnek erre a sz\u00fclei, akik gyermek\u00fckk\u00e9nt szeretik? \u00c9s mit tehet az emberis\u00e9g? \r\n\r\nA vil\u00e1gsiker\u0171 Galaxis \u0151rz\u0151i 1. \u00e9s 2. rendez\u0151j\u00e9nek szerelemgyereke a torokszor\u00edt\u00f3an er\u0151s hanugulat\u00fa, s\u00f6t\u00e9t \u00e9s cool film, amelyet \u0151 \u00e1lmodott meg \u00e9s hozott tet\u0151 al\u00e1.",
                  "plot_stripped":"What if a child from another world crash-landed on Earth, but instead of becoming a hero to mankind, he proved to be something far more sinister?",
                  "hu_plot_stripped":"Rendben, n\u00e9ha h\u0151s\u00f6k \u00e9rkeznek a F\u00f6ldre, akik k\u00fcl\u00f6nlegesen er\u0151sek, rendk\u00edv\u00fcli k\u00e9pess\u00e9g\u0171ek, \u00e9s j\u00f3l el tudnak rejt\u0151zni az emberek k\u00f6z\u00f6tt. De mi van akkor, ha a haj\u00f3t\u00f6r\u00f6tt \u0171rhaj\u00f3n \u00e9rkezett csecsem\u0151, - akit egy j\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9k\u00fa, gyerektelen h\u00e1zasp\u00e1r a saj\u00e1tjak\u00e9nt nevel -, a kamaszkor k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n megmutatja szuperh\u0151s k\u00e9pess\u00e9geit, \u00e9s azok nem j\u00f3k? Mi van, ha a k\u00fcl\u00f6nleges hatalom, amivel rendelkezik, rosszra viszi? Ha legy\u0151zhetetlen, de gonosz? Mit tehetnek erre a sz\u00fclei, akik gyermek\u00fckk\u00e9nt szeretik? \u00c9s mit tehet az emberis\u00e9g? \r\n\r\nA vil\u00e1gsiker\u0171 Galaxis \u0151rz\u0151i 1. \u00e9s 2. rendez\u0151j\u00e9nek szerelemgyereke a torokszor\u00edt\u00f3an er\u0151s hanugulat\u00fa, s\u00f6t\u00e9t \u00e9s cool film, amelyet \u0151 \u00e1lmodott meg \u00e9s hozott tet\u0151 al\u00e1.",
                  "age_limit":[  
                     "18",
                     "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Drama",
                     "Horror",
                     "Science Fiction",
                     "Thriller"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dr\u00e1ma",
                     "horror",
                     "sci-fi",
                     "thriller"
                  ],
                  "genres":"horror-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
                  "genres_nosub":"horror-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
                  "country":[  
                     "US"
                  ],
                  "countries":"amerikai",
                  "distributor":"InterCom",
                  "colors":[  
                     [  
                        "32",
                        "7",
                        "7"
                     ],
                     [  
                        "223",
                        "39",
                        "18"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/78\/78b4831988627871dc03c19f49b0eaf7.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2050-brightburn-a-langolo-fiu.39221.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274206,
                  "created_at":"2018-12-13",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":5
               },
               "2242-pecsi-szal":{  
                  "id":2242,
                  "slug":"2242-pecsi-szal",
                  "hu_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
                  "title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
                  "original_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
                  "plot":"",
                  "hu_plot":"Hogyan lett P\u00e9cs a magyar k\u00f6nny\u0171zene fellegv\u00e1ra? Hiszen innen indult a Kisp\u00e1l \u00e9s Borz, a Halott P\u00e9nz, a Punnany Massif, a 30Y, Tak\u00e1ts Eszter \u00e9s a Junkie Jack Flash, sok m\u00e1s banda mellett. Mi lehet a v\u00e1ros titka? A mediterr\u00e1n kl\u00edma vagy a mecseki ur\u00e1nb\u00e1nya sug\u00e1rz\u00e1sa? A tettyei dombok visszhangja? Emma n\u00e9ni, a legend\u00e1s karvezet\u0151? Vagy van valami a leveg\u0151ben?\r\n\r\nSzab\u00f3 Simon (Moszkva t\u00e9r, Pap\u00edrrep\u00fcl\u0151k, K\u00f6lcs\u00f6nlak\u00e1s) Indiana Jonesk\u00e9nt a rejt\u00e9ly nyom\u00e1ba ered \u00e9s \u00f6nmag\u00e1t, de a p\u00e9csi zenekarokat sem k\u00edm\u00e9lve pr\u00f3b\u00e1lja kider\u00edteni, miben \u00e1ll a nagy titok. L\u00e9vai Bal\u00e1zs zen\u00e9s filmje egy backstage-buliba oltott nyomoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete a legnagyobb p\u00e9csi zenei szt\u00e1rokkal.",
                  "plot_stripped":"",
                  "hu_plot_stripped":"Hogyan lett P\u00e9cs a magyar k\u00f6nny\u0171zene fellegv\u00e1ra? Hiszen innen indult a Kisp\u00e1l \u00e9s Borz, a Halott P\u00e9nz, a Punnany Massif, a 30Y, Tak\u00e1ts Eszter \u00e9s a Junkie Jack Flash, sok m\u00e1s banda mellett. Mi lehet a v\u00e1ros titka? A mediterr\u00e1n kl\u00edma vagy a mecseki ur\u00e1nb\u00e1nya sug\u00e1rz\u00e1sa? A tettyei dombok visszhangja? Emma n\u00e9ni, a legend\u00e1s karvezet\u0151? Vagy van valami a leveg\u0151ben?\r\n\r\nSzab\u00f3 Simon (Moszkva t\u00e9r, Pap\u00edrrep\u00fcl\u0151k, K\u00f6lcs\u00f6nlak\u00e1s) Indiana Jonesk\u00e9nt a rejt\u00e9ly nyom\u00e1ba ered \u00e9s \u00f6nmag\u00e1t, de a p\u00e9csi zenekarokat sem k\u00edm\u00e9lve pr\u00f3b\u00e1lja kider\u00edteni, miben \u00e1ll a nagy titok. L\u00e9vai Bal\u00e1zs zen\u00e9s filmje egy backstage-buliba oltott nyomoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete a legnagyobb p\u00e9csi zenei szt\u00e1rokkal.",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":73,
                  "raw_genres":[  
                     "Music",
                     "Documentary"
                  ],
                  "genre":[  
                     "zen\u00e9s",
                     "dokumentum"
                  ],
                  "genres":"zen\u00e9s dokumentumfilm",
                  "genres_nosub":"zen\u00e9s dokumentumfilm",
                  "country":[  
                     "HU"
                  ],
                  "countries":"magyar",
                  "distributor":"Budapest Film",
                  "colors":[  
                     [  
                        "208",
                        "204",
                        "204"
                     ],
                     [  
                        "13",
                        "13",
                        "12"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/2a\/2af81965b176498f19a3e93f502b523d.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2242-pecsi-szal.39420.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":0,
                  "created_at":"2019-04-16",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":9
               },
               "2038-tied-a-vilag":{  
                  "id":2038,
                  "slug":"2038-tied-a-vilag",
                  "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
                  "title":"The World Is Yours",
                  "original_title":"Le monde est \u00e0 toi",
                  "plot":"Fran\u00e7ois is tired of being a petty drug dealer: his dream is to settle down and set up a Mr Freeze\u0027s ice lolly franchise in Morocco and is counting on the money he earned while dealing, which his mother is supposed to have hidden away for him. But unfortunately, she has gambled it all away. He is then forced to go back to a life of crime and, together with a friend and his ex, agrees to one last deal to get his plans back on track.",
                  "hu_plot":"Francois (Karim Leklou) a drogbizniszben utazik \u00e9s a mamahotelben lakik, pedig m\u00e1r j\u00f3csk\u00e1n elm\u00falt 30. \u00daj \u00e9letet akar kezdeni, egy kis h\u00e1zra v\u00e1gyik a tengern\u00e9l, csakhogy \u00e1lmait megtorped\u00f3zza szerencsej\u00e1t\u00e9kf\u00fcgg\u0151 \u00e9desanyja (Isabelle Adjani), aki r\u00e9ges-r\u00e9g elk\u00e1rty\u00e1zta fia \u00f6sszekuporgatott p\u00e9nz\u00e9t. Poutine, a focim\u00e1ni\u00e1s, pszichotikus bandavez\u00e9r felaj\u00e1nl Francois-nak egy utols\u00f3 akci\u00f3t a spanyol partokn\u00e1l, amivel rendezhetn\u00e9 kil\u00e1t\u00e1stalan anyagi helyzet\u00e9t. De a tuti bulib\u00f3l orbit\u00e1lis balh\u00e9 kerekedik. A balf\u00e1c\u00e1n Francois - szerelme, Lamya, ex-ap\u00f3sa (Vincent Cassel), \u00e9s k\u00e9t wannabe gengszter k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel - egyre m\u00e9lyebbre s\u00fcllyed a gan\u00e9ban, \u00e1m mam\u00e1ja, az \u00f6rd\u00f6gi manipul\u00e1tor seg\u00edts\u00e9g\u00fckre siet, \u00e9s feje tetej\u00e9re \u00e1ll\u00edtja az eg\u00e9sz sztorit.\r\n\r\nGuy Ritchie \u00e9s Tarantino korai filmjeit id\u00e9zi Romain Gavras fergeteges humor\u00fa v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka, amely Isabelle Adjani \u00e9s Vincent Cassel par\u00e1d\u00e9s alak\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00e9s k\u0151kem\u00e9ny po\u00e9nokkal csap le a sutty\u00f3 gengszterekre, a brit buliturist\u00e1kra, a konte\u00f3-h\u00edv\u0151kre, s\u0151t a migr\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t sem hagyja sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl. A men\u0151 vide\u00f3klipjeir\u0151l elh\u00edres\u00fclt, ikonikus l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1got teremt\u0151 rendez\u0151 \u00faj filmje az \u00e9v legjobban v\u00e1rt francia kom\u00e9di\u00e1ja - Fluor Tomi dum\u00e1ival!",
                  "plot_stripped":"Fran\u00e7ois is tired of being a petty drug dealer: his dream is to settle down and set up a Mr Freeze\u0027s ice lolly franchise in Morocco and is counting on the money he earned while dealing, which his mother is supposed to have hidden away for him. But unfortunately, she has gambled it all away. He is then forced to go back to a life of crime and, together with a friend and his ex, agrees to one last deal to get his plans back on track.",
                  "hu_plot_stripped":"Francois (Karim Leklou) a drogbizniszben utazik \u00e9s a mamahotelben lakik, pedig m\u00e1r j\u00f3csk\u00e1n elm\u00falt 30. \u00daj \u00e9letet akar kezdeni, egy kis h\u00e1zra v\u00e1gyik a tengern\u00e9l, csakhogy \u00e1lmait megtorped\u00f3zza szerencsej\u00e1t\u00e9kf\u00fcgg\u0151 \u00e9desanyja (Isabelle Adjani), aki r\u00e9ges-r\u00e9g elk\u00e1rty\u00e1zta fia \u00f6sszekuporgatott p\u00e9nz\u00e9t. Poutine, a focim\u00e1ni\u00e1s, pszichotikus bandavez\u00e9r felaj\u00e1nl Francois-nak egy utols\u00f3 akci\u00f3t a spanyol partokn\u00e1l, amivel rendezhetn\u00e9 kil\u00e1t\u00e1stalan anyagi helyzet\u00e9t. De a tuti bulib\u00f3l orbit\u00e1lis balh\u00e9 kerekedik. A balf\u00e1c\u00e1n Francois - szerelme, Lamya, ex-ap\u00f3sa (Vincent Cassel), \u00e9s k\u00e9t wannabe gengszter k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel - egyre m\u00e9lyebbre s\u00fcllyed a gan\u00e9ban, \u00e1m mam\u00e1ja, az \u00f6rd\u00f6gi manipul\u00e1tor seg\u00edts\u00e9g\u00fckre siet, \u00e9s feje tetej\u00e9re \u00e1ll\u00edtja az eg\u00e9sz sztorit.\r\n\r\nGuy Ritchie \u00e9s Tarantino korai filmjeit id\u00e9zi Romain Gavras fergeteges humor\u00fa v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka, amely Isabelle Adjani \u00e9s Vincent Cassel par\u00e1d\u00e9s alak\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00e9s k\u0151kem\u00e9ny po\u00e9nokkal csap le a sutty\u00f3 gengszterekre, a brit buliturist\u00e1kra, a konte\u00f3-h\u00edv\u0151kre, s\u0151t a migr\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t sem hagyja sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl. A men\u0151 vide\u00f3klipjeir\u0151l elh\u00edres\u00fclt, ikonikus l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1got teremt\u0151 rendez\u0151 \u00faj filmje az \u00e9v legjobban v\u00e1rt francia kom\u00e9di\u00e1ja - Fluor Tomi dum\u00e1ival!",
                  "age_limit":[  
                     "16",
                     "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2018,
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":95,
                  "raw_genres":[  
                     "Comedy",
                     "Crime"
                  ],
                  "genre":[  
                     "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                     "b\u0171n\u00fcgyi"
                  ],
                  "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                  "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
                  "country":[  
                     "FR"
                  ],
                  "countries":"francia",
                  "distributor":"ELF Pictures",
                  "colors":[  
                     [  
                        "246",
                        "226",
                        "118"
                     ],
                     [  
                        "232",
                        "119",
                        "162"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/c4\/c4bd68d6c834a72f9300ba19d0bbdf1e.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2038-tied-a-vilag.39209.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":0.64000000000000001,
                  "norm_rating":70,
                  "norm_rating_5":3.5,
                  "imdb_rating":"6.4",
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274190,
                  "created_at":"2018-11-26",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":17
               },
               "2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500":{  
                  "id":2219,
                  "slug":"2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500",
                  "hu_title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500",
                  "title":"Leonardo Cinquecento",
                  "original_title":"Leonardo Cinquecento",
                  "plot":"It is the story of a journey of discovery into the thinking and scientific legacy of Leonardo da Vinci. Starting from his codices, completely digitalized and analyzed thanks to artificial ...",
                  "hu_plot":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 bemutat\u00f3ja az egyetemes m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net egyik legismertebb \u00e9s legjelent\u0151sebb alakja, Leonardo da Vinci el\u0151tt tiszteleg, hal\u00e1l\u00e1nak \u00f6tsz\u00e1zadik \u00e9vfordul\u00f3ja alkalm\u00e1b\u00f3l. Leonardo az it\u00e1liai renesz\u00e1nsz polihisztor mestere, fest\u0151m\u0171v\u00e9sz, szobr\u00e1sz, \u00e9p\u00edt\u00e9sz, term\u00e9szettud\u00f3s, humanista, \u00e9s feltal\u00e1l\u00f3 volt egy szem\u00e9lyben \u2013 \u00e1m mindenekel\u0151tt a vil\u00e1g titkai ut\u00e1n kutat\u00f3, f\u00e1radhatatlan felfedez\u0151 volt. Tudom\u00e1nyos feljegyz\u00e9sei \u00e9s tal\u00e1lm\u00e1nyainak le\u00edr\u00e1sai t\u00f6bb ezer oldalt tesznek ki, amelyeket \u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven da Vinci-k\u00f3dexeknek neveznek.\r\n \r\nAz \u00e9vfordul\u00f3 alkalm\u00e1b\u00f3l moziba ker\u00fcl\u0151 film ezek megfejt\u00e9s\u00e9t k\u00eds\u00e9rli meg, egy eg\u00e9szen \u00faj n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l vizsg\u00e1lva \u00e9s \u00e9rtelmezve ezt a monument\u00e1lis gy\u0171jtem\u00e9nyt: t\u00f6bb \u00e9vtizednyi kutat\u00f3munka eredm\u00e9nyei \u00e9s mesters\u00e9ges intelligencia alap\u00fa technol\u00f3gi\u00e1k felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val a da Vinci-k\u00f3dexek mer\u0151ben \u00faj perspekt\u00edv\u00e1it t\u00e1rja fel, bemutatva azok elm\u00e9leti \u00e9s gyakorlati felhaszn\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geit. A filmben megsz\u00f3lal\u00f3 szak\u00e9rt\u0151k \u00e9s m\u00e9rn\u00f6k\u00f6k Leonardo tanulm\u00e1nyait olyan \u00faj megvil\u00e1g\u00edt\u00e1sba helyezik, amely sor\u00e1n a n\u00e9z\u0151k a modern kor v\u00edvm\u00e1nyain kereszt\u00fcl ismerhetik meg a mester g\u00e9niusz\u00e1t, felfedezve, hogy az ipar, a m\u00e9rn\u00f6ki- \u00e9s orvostudom\u00e1nyok, a kommunik\u00e1ci\u00f3, az anat\u00f3mia \u00e9s a 21. sz\u00e1zadi modern m\u0171v\u00e9szet gy\u00f6kerei mind Leonardo munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1ig ny\u00falnak vissza.\r\n\r\nA filmet rendez\u0151 Francesco Invernizzi munk\u00e1ss\u00e1ga nem ismeretlen a hazai n\u00e9z\u0151knek, producerk\u00e9nt az \u0151 nev\u00e9hez f\u0171z\u00f6dnek A m\u0171v\u00e9szet templomai sorozat legn\u00e9pszer\u0171bb epiz\u00f3djai, k\u00f6zt\u00fck a Vatik\u00e1ni M\u00fazeum 3D, a Firenze \u00e9s az Uffizi-k\u00e9pt\u00e1r 3D \u00e9s a Raffaello - A fest\u0151fejedelem 3D c. filmek is.\r\n",
                  "plot_stripped":"It is the story of a journey of discovery into the thinking and scientific legacy of Leonardo da Vinci. Starting from his codices, completely digitalized and analyzed thanks to artificial ...",
                  "hu_plot_stripped":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 bemutat\u00f3ja az egyetemes m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net egyik legismertebb \u00e9s legjelent\u0151sebb alakja, Leonardo da Vinci el\u0151tt tiszteleg, hal\u00e1l\u00e1nak \u00f6tsz\u00e1zadik \u00e9vfordul\u00f3ja alkalm\u00e1b\u00f3l. Leonardo az it\u00e1liai renesz\u00e1nsz polihisztor mestere, fest\u0151m\u0171v\u00e9sz, szobr\u00e1sz, \u00e9p\u00edt\u00e9sz, term\u00e9szettud\u00f3s, humanista, \u00e9s feltal\u00e1l\u00f3 volt egy szem\u00e9lyben \u2013 \u00e1m mindenekel\u0151tt a vil\u00e1g titkai ut\u00e1n kutat\u00f3, f\u00e1radhatatlan felfedez\u0151 volt. Tudom\u00e1nyos feljegyz\u00e9sei \u00e9s tal\u00e1lm\u00e1nyainak le\u00edr\u00e1sai t\u00f6bb ezer oldalt tesznek ki, amelyeket \u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven da Vinci-k\u00f3dexeknek neveznek.\r\n \r\nAz \u00e9vfordul\u00f3 alkalm\u00e1b\u00f3l moziba ker\u00fcl\u0151 film ezek megfejt\u00e9s\u00e9t k\u00eds\u00e9rli meg, egy eg\u00e9szen \u00faj n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l vizsg\u00e1lva \u00e9s \u00e9rtelmezve ezt a monument\u00e1lis gy\u0171jtem\u00e9nyt: t\u00f6bb \u00e9vtizednyi kutat\u00f3munka eredm\u00e9nyei \u00e9s mesters\u00e9ges intelligencia alap\u00fa technol\u00f3gi\u00e1k felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val a da Vinci-k\u00f3dexek mer\u0151ben \u00faj perspekt\u00edv\u00e1it t\u00e1rja fel, bemutatva azok elm\u00e9leti \u00e9s gyakorlati felhaszn\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geit. A filmben megsz\u00f3lal\u00f3 szak\u00e9rt\u0151k \u00e9s m\u00e9rn\u00f6k\u00f6k Leonardo tanulm\u00e1nyait olyan \u00faj megvil\u00e1g\u00edt\u00e1sba helyezik, amely sor\u00e1n a n\u00e9z\u0151k a modern kor v\u00edvm\u00e1nyain kereszt\u00fcl ismerhetik meg a mester g\u00e9niusz\u00e1t, felfedezve, hogy az ipar, a m\u00e9rn\u00f6ki- \u00e9s orvostudom\u00e1nyok, a kommunik\u00e1ci\u00f3, az anat\u00f3mia \u00e9s a 21. sz\u00e1zadi modern m\u0171v\u00e9szet gy\u00f6kerei mind Leonardo munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1ig ny\u00falnak vissza.\r\n\r\nA filmet rendez\u0151 Francesco Invernizzi munk\u00e1ss\u00e1ga nem ismeretlen a hazai n\u00e9z\u0151knek, producerk\u00e9nt az \u0151 nev\u00e9hez f\u0171z\u00f6dnek A m\u0171v\u00e9szet templomai sorozat legn\u00e9pszer\u0171bb epiz\u00f3djai, k\u00f6zt\u00fck a Vatik\u00e1ni M\u00fazeum 3D, a Firenze \u00e9s az Uffizi-k\u00e9pt\u00e1r 3D \u00e9s a Raffaello - A fest\u0151fejedelem 3D c. filmek is.\r\n",
                  "age_limit":[  
                     "12",
                     "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
                  ],
                  "year":2019,
                  "hu_release":"2019-05-09",
                  "hu_release_week":[  
                     "2019\/19",
                     "2019-05-06",
                     "2019-05-12"
                  ],
                  "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
                  "skip":0,
                  "runtime":90,
                  "raw_genres":[  
                     "Documentary"
                  ],
                  "genre":[  
                     "dokumentum"
                  ],
                  "genres":"dokumentumfilm",
                  "genres_nosub":"dokumentumfilm",
                  "country":[  
                     "IT"
                  ],
                  "countries":"olasz",
                  "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
                  "colors":[  
                     [  
                        "154",
                        "136",
                        "114"
                     ],
                     [  
                        "123",
                        "49",
                        "45"
                     ]
                  ],
                  "background":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/media\/5f\/5f6cc865e7619fad7395527a37c2bd40.jpg",
                  "has_trailer":true,
                  "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500.39371.thumb.jpg",
                  "poster_blur":null,
                  "rating":null,
                  "norm_rating":null,
                  "norm_rating_5":null,
                  "imdb_rating":null,
                  "lists":[  

                  ],
                  "requested":1557274393,
                  "created_at":"2019-03-28",
                  "__generated":"2019-05-08 02:15:41",
                  "__ac":false,
                  "position":23
               }
            }
         }
      },
      "prev_week":[  
         "2019\/18",
         "2019-04-29",
         "2019-05-05"
      ],
      "premier_week":[  
         "2019\/19",
         "2019-05-06",
         "2019-05-12"
      ],
      "on_show":[  
         {  
            "id":2050,
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "title":"Brightburn",
            "original_title":"Brightburn",
            "plot":"What if a child from another world crash-landed on Earth, but instead of becoming a hero to mankind, he proved to be something far more sinister?",
            "hu_plot":"Rendben, n\u00e9ha h\u0151s\u00f6k \u00e9rkeznek a F\u00f6ldre, akik k\u00fcl\u00f6nlegesen er\u0151sek, rendk\u00edv\u00fcli k\u00e9pess\u00e9g\u0171ek, \u00e9s j\u00f3l el tudnak rejt\u0151zni az emberek k\u00f6z\u00f6tt. De mi van akkor, ha a haj\u00f3t\u00f6r\u00f6tt \u0171rhaj\u00f3n \u00e9rkezett csecsem\u0151, - akit egy j\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9k\u00fa, gyerektelen h\u00e1zasp\u00e1r a saj\u00e1tjak\u00e9nt nevel -, a kamaszkor k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n megmutatja szuperh\u0151s k\u00e9pess\u00e9geit, \u00e9s azok nem j\u00f3k? Mi van, ha a k\u00fcl\u00f6nleges hatalom, amivel rendelkezik, rosszra viszi? Ha legy\u0151zhetetlen, de gonosz? Mit tehetnek erre a sz\u00fclei, akik gyermek\u00fckk\u00e9nt szeretik? \u00c9s mit tehet az emberis\u00e9g? \r\n\r\nA vil\u00e1gsiker\u0171 Galaxis \u0151rz\u0151i 1. \u00e9s 2. rendez\u0151j\u00e9nek szerelemgyereke a torokszor\u00edt\u00f3an er\u0151s hanugulat\u00fa, s\u00f6t\u00e9t \u00e9s cool film, amelyet \u0151 \u00e1lmodott meg \u00e9s hozott tet\u0151 al\u00e1.",
            "plot_stripped":"What if a child from another world crash-landed on Earth, but instead of becoming a hero to mankind, he proved to be something far more sinister?",
            "hu_plot_stripped":"Rendben, n\u00e9ha h\u0151s\u00f6k \u00e9rkeznek a F\u00f6ldre, akik k\u00fcl\u00f6nlegesen er\u0151sek, rendk\u00edv\u00fcli k\u00e9pess\u00e9g\u0171ek, \u00e9s j\u00f3l el tudnak rejt\u0151zni az emberek k\u00f6z\u00f6tt. De mi van akkor, ha a haj\u00f3t\u00f6r\u00f6tt \u0171rhaj\u00f3n \u00e9rkezett csecsem\u0151, - akit egy j\u00f3 sz\u00e1nd\u00e9k\u00fa, gyerektelen h\u00e1zasp\u00e1r a saj\u00e1tjak\u00e9nt nevel -, a kamaszkor k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n megmutatja szuperh\u0151s k\u00e9pess\u00e9geit, \u00e9s azok nem j\u00f3k? Mi van, ha a k\u00fcl\u00f6nleges hatalom, amivel rendelkezik, rosszra viszi? Ha legy\u0151zhetetlen, de gonosz? Mit tehetnek erre a sz\u00fclei, akik gyermek\u00fckk\u00e9nt szeretik? \u00c9s mit tehet az emberis\u00e9g? \r\n\r\nA vil\u00e1gsiker\u0171 Galaxis \u0151rz\u0151i 1. \u00e9s 2. rendez\u0151j\u00e9nek szerelemgyereke a torokszor\u00edt\u00f3an er\u0151s hanugulat\u00fa, s\u00f6t\u00e9t \u00e9s cool film, amelyet \u0151 \u00e1lmodott meg \u00e9s hozott tet\u0151 al\u00e1.",
            "age_limit":[  
               "18",
               "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":90,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Horror",
               "Science Fiction",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "horror",
               "sci-fi",
               "thriller"
            ],
            "genres":"horror-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
            "genres_nosub":"horror-dr\u00e1ma sci-fi thriller",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"InterCom",
            "colors":[  
               [  
                  "32",
                  "7",
                  "7"
               ],
               [  
                  "223",
                  "39",
                  "18"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2050-brightburn-a-langolo-fiu.39221.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":null,
            "norm_rating":null,
            "norm_rating_5":null,
            "imdb_rating":null,
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274206,
            "created_at":"2018-12-13",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":16,
               "5:P":16,
               "6:Sz":16,
               "0:V":16,
               "1:H":16,
               "2:K":16
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Miskolc":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Tatab\u00e1nya":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1649,
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "title":"Pok\u00e9mon Detective Pikachu",
            "original_title":"Pok\u00e9mon Detective Pikachu",
            "plot":"In a world where people collect Pok\u00e9mon to do battle, a boy comes across an intelligent talking Pikachu who seeks to be a detective.",
            "hu_plot":"Tim (Justice Smith), a legend\u00e1s zsaru fia valaha Pok\u00e9mon-edz\u0151 akart lenni. De sem rend\u0151r nem lett bel\u0151le, sem sportember \u2013 \u00e9s nem is nagyon b\u00e1nja. \u00c1m abban a vil\u00e1gban, amelyben emberek \u00e9s pok\u00e9monok egy\u00fctt \u00e9lnek, nem lehet meg\u00faszni a kalandot. Amikor b\u0171nt\u00e9ny t\u00f6rt\u00e9nik, egy k\u00fcl\u00f6n\u00f6s l\u00e9ny keresi fel Timet. Azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy legend\u00e1s nyomoz\u00f3. Hogy nagy kalandor. Hogy legy\u0151zhetetlen h\u0151s. De kicsi, s\u00e1rga, vill\u00e1malak\u00fa farka van, \u00e9s a sr\u00e1con k\u00edv\u00fcl mindenki \u00fagy hallja, hogy csup\u00e1n egyetlen sz\u00f3t ism\u00e9telget: Pik\u00e1! Pik\u00e1! A neve: Pikachu (hangja: Ryan Reynolds). Tim az elt\u0171nt apj\u00e1t keresi. A Pikachu szeretn\u00e9 bebizony\u00edtani a vil\u00e1gnak, hogy \u0151 kiv\u00e1l\u00f3 detekt\u00edv. Egy teljesen val\u00f3sz\u00edn\u0171tlen p\u00e1ros egy\u00fctt v\u00e1g neki a nyomoz\u00e1snak, \u00e9s bebizony\u00edtj\u00e1k, hogy ember \u00e9s pok\u00e9mon ak\u00e1r j\u00f3 bar\u00e1tok is lehetnek. \r\n\r\nA vil\u00e1g egyik legismertebb anim\u00e1lt figur\u00e1ja v\u00e9gre a filmv\u00e1sznon, egy \u00e9l\u0151szerepl\u0151s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban kapott f\u0151szerepet. A l\u00e9nyek teljesen re\u00e1lisak, \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen illeszkednek az emberek vil\u00e1g\u00e1ba: ett\u0151l v\u00e1lik a v\u00edgj\u00e1t\u00e9k igaz\u00e1n l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!",
            "plot_stripped":"In a world where people collect Pok\u00e9mon to do battle, a boy comes across an intelligent talking Pikachu who seeks to be a detective.",
            "hu_plot_stripped":"Tim (Justice Smith), a legend\u00e1s zsaru fia valaha Pok\u00e9mon-edz\u0151 akart lenni. De sem rend\u0151r nem lett bel\u0151le, sem sportember \u2013 \u00e9s nem is nagyon b\u00e1nja. \u00c1m abban a vil\u00e1gban, amelyben emberek \u00e9s pok\u00e9monok egy\u00fctt \u00e9lnek, nem lehet meg\u00faszni a kalandot. Amikor b\u0171nt\u00e9ny t\u00f6rt\u00e9nik, egy k\u00fcl\u00f6n\u00f6s l\u00e9ny keresi fel Timet. Azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy legend\u00e1s nyomoz\u00f3. Hogy nagy kalandor. Hogy legy\u0151zhetetlen h\u0151s. De kicsi, s\u00e1rga, vill\u00e1malak\u00fa farka van, \u00e9s a sr\u00e1con k\u00edv\u00fcl mindenki \u00fagy hallja, hogy csup\u00e1n egyetlen sz\u00f3t ism\u00e9telget: Pik\u00e1! Pik\u00e1! A neve: Pikachu (hangja: Ryan Reynolds). Tim az elt\u0171nt apj\u00e1t keresi. A Pikachu szeretn\u00e9 bebizony\u00edtani a vil\u00e1gnak, hogy \u0151 kiv\u00e1l\u00f3 detekt\u00edv. Egy teljesen val\u00f3sz\u00edn\u0171tlen p\u00e1ros egy\u00fctt v\u00e1g neki a nyomoz\u00e1snak, \u00e9s bebizony\u00edtj\u00e1k, hogy ember \u00e9s pok\u00e9mon ak\u00e1r j\u00f3 bar\u00e1tok is lehetnek. \r\n\r\nA vil\u00e1g egyik legismertebb anim\u00e1lt figur\u00e1ja v\u00e9gre a filmv\u00e1sznon, egy \u00e9l\u0151szerepl\u0151s v\u00edgj\u00e1t\u00e9kban kapott f\u0151szerepet. A l\u00e9nyek teljesen re\u00e1lisak, \u00e9s t\u00f6k\u00e9letesen illeszkednek az emberek vil\u00e1g\u00e1ba: ett\u0151l v\u00e1lik a v\u00edgj\u00e1t\u00e9k igaz\u00e1n l\u00e1tv\u00e1nyoss\u00e1 \u00e9s k\u00fcl\u00f6nlegess\u00e9!",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":104,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Family",
               "Mystery",
               "Science Fiction"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di",
               "misztikus",
               "sci-fi"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di misztikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di misztikus kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k sci-fi",
            "country":[  
               "JP",
               "US"
            ],
            "countries":"jap\u00e1n-amerikai",
            "distributor":"InterCom",
            "colors":[  
               [  
                  "221",
                  "221",
                  "86"
               ],
               [  
                  "40",
                  "98",
                  "158"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1649-pokemon-pikachu-a-detektiv.39217.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273823,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":23,
               "5:P":26,
               "6:Sz":23,
               "0:V":23,
               "1:H":23,
               "2:K":23
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Ajka":1,
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "Budapest":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Miskolc":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1692,
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "title":"The Hustle",
            "original_title":"The Hustle",
            "plot":"Anne Hathaway and Rebel Wilson star as female scam artists, one low rent and the other high class, who team up to take down the dirty rotten men who have wronged them.",
            "hu_plot":"A rivir\u00e9ra vadorz\u00f3i c\u00edm\u0171 1988-as v\u00edgj\u00e1t\u00e9k \u00faj v\u00e1ltozat\u00e1ban egy kisst\u00edl\u0171 \u00e9s egy elit k\u00f6r\u00f6kben mozg\u00f3 sz\u00e9lh\u00e1mosn\u0151 \u00fatja keresztezi egym\u00e1st.",
            "plot_stripped":"Anne Hathaway and Rebel Wilson star as female scam artists, one low rent and the other high class, who team up to take down the dirty rotten men who have wronged them.",
            "hu_plot_stripped":"A rivir\u00e9ra vadorz\u00f3i c\u00edm\u0171 1988-as v\u00edgj\u00e1t\u00e9k \u00faj v\u00e1ltozat\u00e1ban egy kisst\u00edl\u0171 \u00e9s egy elit k\u00f6r\u00f6kben mozg\u00f3 sz\u00e9lh\u00e1mosn\u0151 \u00fatja keresztezi egym\u00e1st.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":94,
            "raw_genres":[  
               "Comedy"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k"
            ],
            "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "200",
                  "170",
                  "80"
               ],
               [  
                  "34",
                  "22",
                  "10"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1692-csalo-csajok.39213.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.51000000000000001,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.1",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273864,
            "created_at":"2018-03-23",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":24,
               "5:P":28,
               "6:Sz":27,
               "0:V":23,
               "1:H":25,
               "2:K":25
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Ajka":1,
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s":1,
               "Martf\u0171":1,
               "Miskolc":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szentgotth\u00e1rd":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2219,
            "slug":"2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500",
            "hu_title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500",
            "title":"Leonardo Cinquecento",
            "original_title":"Leonardo Cinquecento",
            "plot":"It is the story of a journey of discovery into the thinking and scientific legacy of Leonardo da Vinci. Starting from his codices, completely digitalized and analyzed thanks to artificial ...",
            "hu_plot":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 bemutat\u00f3ja az egyetemes m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net egyik legismertebb \u00e9s legjelent\u0151sebb alakja, Leonardo da Vinci el\u0151tt tiszteleg, hal\u00e1l\u00e1nak \u00f6tsz\u00e1zadik \u00e9vfordul\u00f3ja alkalm\u00e1b\u00f3l. Leonardo az it\u00e1liai renesz\u00e1nsz polihisztor mestere, fest\u0151m\u0171v\u00e9sz, szobr\u00e1sz, \u00e9p\u00edt\u00e9sz, term\u00e9szettud\u00f3s, humanista, \u00e9s feltal\u00e1l\u00f3 volt egy szem\u00e9lyben \u2013 \u00e1m mindenekel\u0151tt a vil\u00e1g titkai ut\u00e1n kutat\u00f3, f\u00e1radhatatlan felfedez\u0151 volt. Tudom\u00e1nyos feljegyz\u00e9sei \u00e9s tal\u00e1lm\u00e1nyainak le\u00edr\u00e1sai t\u00f6bb ezer oldalt tesznek ki, amelyeket \u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven da Vinci-k\u00f3dexeknek neveznek.\r\n \r\nAz \u00e9vfordul\u00f3 alkalm\u00e1b\u00f3l moziba ker\u00fcl\u0151 film ezek megfejt\u00e9s\u00e9t k\u00eds\u00e9rli meg, egy eg\u00e9szen \u00faj n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l vizsg\u00e1lva \u00e9s \u00e9rtelmezve ezt a monument\u00e1lis gy\u0171jtem\u00e9nyt: t\u00f6bb \u00e9vtizednyi kutat\u00f3munka eredm\u00e9nyei \u00e9s mesters\u00e9ges intelligencia alap\u00fa technol\u00f3gi\u00e1k felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val a da Vinci-k\u00f3dexek mer\u0151ben \u00faj perspekt\u00edv\u00e1it t\u00e1rja fel, bemutatva azok elm\u00e9leti \u00e9s gyakorlati felhaszn\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geit. A filmben megsz\u00f3lal\u00f3 szak\u00e9rt\u0151k \u00e9s m\u00e9rn\u00f6k\u00f6k Leonardo tanulm\u00e1nyait olyan \u00faj megvil\u00e1g\u00edt\u00e1sba helyezik, amely sor\u00e1n a n\u00e9z\u0151k a modern kor v\u00edvm\u00e1nyain kereszt\u00fcl ismerhetik meg a mester g\u00e9niusz\u00e1t, felfedezve, hogy az ipar, a m\u00e9rn\u00f6ki- \u00e9s orvostudom\u00e1nyok, a kommunik\u00e1ci\u00f3, az anat\u00f3mia \u00e9s a 21. sz\u00e1zadi modern m\u0171v\u00e9szet gy\u00f6kerei mind Leonardo munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1ig ny\u00falnak vissza.\r\n\r\nA filmet rendez\u0151 Francesco Invernizzi munk\u00e1ss\u00e1ga nem ismeretlen a hazai n\u00e9z\u0151knek, producerk\u00e9nt az \u0151 nev\u00e9hez f\u0171z\u00f6dnek A m\u0171v\u00e9szet templomai sorozat legn\u00e9pszer\u0171bb epiz\u00f3djai, k\u00f6zt\u00fck a Vatik\u00e1ni M\u00fazeum 3D, a Firenze \u00e9s az Uffizi-k\u00e9pt\u00e1r 3D \u00e9s a Raffaello - A fest\u0151fejedelem 3D c. filmek is.\r\n",
            "plot_stripped":"It is the story of a journey of discovery into the thinking and scientific legacy of Leonardo da Vinci. Starting from his codices, completely digitalized and analyzed thanks to artificial ...",
            "hu_plot_stripped":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 bemutat\u00f3ja az egyetemes m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net egyik legismertebb \u00e9s legjelent\u0151sebb alakja, Leonardo da Vinci el\u0151tt tiszteleg, hal\u00e1l\u00e1nak \u00f6tsz\u00e1zadik \u00e9vfordul\u00f3ja alkalm\u00e1b\u00f3l. Leonardo az it\u00e1liai renesz\u00e1nsz polihisztor mestere, fest\u0151m\u0171v\u00e9sz, szobr\u00e1sz, \u00e9p\u00edt\u00e9sz, term\u00e9szettud\u00f3s, humanista, \u00e9s feltal\u00e1l\u00f3 volt egy szem\u00e9lyben \u2013 \u00e1m mindenekel\u0151tt a vil\u00e1g titkai ut\u00e1n kutat\u00f3, f\u00e1radhatatlan felfedez\u0151 volt. Tudom\u00e1nyos feljegyz\u00e9sei \u00e9s tal\u00e1lm\u00e1nyainak le\u00edr\u00e1sai t\u00f6bb ezer oldalt tesznek ki, amelyeket \u00f6sszefoglal\u00f3 n\u00e9ven da Vinci-k\u00f3dexeknek neveznek.\r\n \r\nAz \u00e9vfordul\u00f3 alkalm\u00e1b\u00f3l moziba ker\u00fcl\u0151 film ezek megfejt\u00e9s\u00e9t k\u00eds\u00e9rli meg, egy eg\u00e9szen \u00faj n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l vizsg\u00e1lva \u00e9s \u00e9rtelmezve ezt a monument\u00e1lis gy\u0171jtem\u00e9nyt: t\u00f6bb \u00e9vtizednyi kutat\u00f3munka eredm\u00e9nyei \u00e9s mesters\u00e9ges intelligencia alap\u00fa technol\u00f3gi\u00e1k felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val a da Vinci-k\u00f3dexek mer\u0151ben \u00faj perspekt\u00edv\u00e1it t\u00e1rja fel, bemutatva azok elm\u00e9leti \u00e9s gyakorlati felhaszn\u00e1l\u00e1si lehet\u0151s\u00e9geit. A filmben megsz\u00f3lal\u00f3 szak\u00e9rt\u0151k \u00e9s m\u00e9rn\u00f6k\u00f6k Leonardo tanulm\u00e1nyait olyan \u00faj megvil\u00e1g\u00edt\u00e1sba helyezik, amely sor\u00e1n a n\u00e9z\u0151k a modern kor v\u00edvm\u00e1nyain kereszt\u00fcl ismerhetik meg a mester g\u00e9niusz\u00e1t, felfedezve, hogy az ipar, a m\u00e9rn\u00f6ki- \u00e9s orvostudom\u00e1nyok, a kommunik\u00e1ci\u00f3, az anat\u00f3mia \u00e9s a 21. sz\u00e1zadi modern m\u0171v\u00e9szet gy\u00f6kerei mind Leonardo munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1ig ny\u00falnak vissza.\r\n\r\nA filmet rendez\u0151 Francesco Invernizzi munk\u00e1ss\u00e1ga nem ismeretlen a hazai n\u00e9z\u0151knek, producerk\u00e9nt az \u0151 nev\u00e9hez f\u0171z\u00f6dnek A m\u0171v\u00e9szet templomai sorozat legn\u00e9pszer\u0171bb epiz\u00f3djai, k\u00f6zt\u00fck a Vatik\u00e1ni M\u00fazeum 3D, a Firenze \u00e9s az Uffizi-k\u00e9pt\u00e1r 3D \u00e9s a Raffaello - A fest\u0151fejedelem 3D c. filmek is.\r\n",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":90,
            "raw_genres":[  
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"dokumentumfilm",
            "country":[  
               "IT"
            ],
            "countries":"olasz",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "154",
                  "136",
                  "114"
               ],
               [  
                  "123",
                  "49",
                  "45"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500.39371.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274393,
            "created_at":"2019-03-28",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":4,
               "5:P":3,
               "6:Sz":3,
               "0:V":5,
               "1:H":4,
               "2:K":4
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-14":1,
               "2019-05-13":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Debrecen":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2242,
            "slug":"2242-pecsi-szal",
            "hu_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
            "title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
            "original_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
            "plot":"",
            "hu_plot":"Hogyan lett P\u00e9cs a magyar k\u00f6nny\u0171zene fellegv\u00e1ra? Hiszen innen indult a Kisp\u00e1l \u00e9s Borz, a Halott P\u00e9nz, a Punnany Massif, a 30Y, Tak\u00e1ts Eszter \u00e9s a Junkie Jack Flash, sok m\u00e1s banda mellett. Mi lehet a v\u00e1ros titka? A mediterr\u00e1n kl\u00edma vagy a mecseki ur\u00e1nb\u00e1nya sug\u00e1rz\u00e1sa? A tettyei dombok visszhangja? Emma n\u00e9ni, a legend\u00e1s karvezet\u0151? Vagy van valami a leveg\u0151ben?\r\n\r\nSzab\u00f3 Simon (Moszkva t\u00e9r, Pap\u00edrrep\u00fcl\u0151k, K\u00f6lcs\u00f6nlak\u00e1s) Indiana Jonesk\u00e9nt a rejt\u00e9ly nyom\u00e1ba ered \u00e9s \u00f6nmag\u00e1t, de a p\u00e9csi zenekarokat sem k\u00edm\u00e9lve pr\u00f3b\u00e1lja kider\u00edteni, miben \u00e1ll a nagy titok. L\u00e9vai Bal\u00e1zs zen\u00e9s filmje egy backstage-buliba oltott nyomoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete a legnagyobb p\u00e9csi zenei szt\u00e1rokkal.",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"Hogyan lett P\u00e9cs a magyar k\u00f6nny\u0171zene fellegv\u00e1ra? Hiszen innen indult a Kisp\u00e1l \u00e9s Borz, a Halott P\u00e9nz, a Punnany Massif, a 30Y, Tak\u00e1ts Eszter \u00e9s a Junkie Jack Flash, sok m\u00e1s banda mellett. Mi lehet a v\u00e1ros titka? A mediterr\u00e1n kl\u00edma vagy a mecseki ur\u00e1nb\u00e1nya sug\u00e1rz\u00e1sa? A tettyei dombok visszhangja? Emma n\u00e9ni, a legend\u00e1s karvezet\u0151? Vagy van valami a leveg\u0151ben?\r\n\r\nSzab\u00f3 Simon (Moszkva t\u00e9r, Pap\u00edrrep\u00fcl\u0151k, K\u00f6lcs\u00f6nlak\u00e1s) Indiana Jonesk\u00e9nt a rejt\u00e9ly nyom\u00e1ba ered \u00e9s \u00f6nmag\u00e1t, de a p\u00e9csi zenekarokat sem k\u00edm\u00e9lve pr\u00f3b\u00e1lja kider\u00edteni, miben \u00e1ll a nagy titok. L\u00e9vai Bal\u00e1zs zen\u00e9s filmje egy backstage-buliba oltott nyomoz\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete a legnagyobb p\u00e9csi zenei szt\u00e1rokkal.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":73,
            "raw_genres":[  
               "Music",
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "zen\u00e9s",
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"zen\u00e9s dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"zen\u00e9s dokumentumfilm",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Budapest Film",
            "colors":[  
               [  
                  "208",
                  "204",
                  "204"
               ],
               [  
                  "13",
                  "13",
                  "12"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2242-pecsi-szal.39420.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":0,
            "created_at":"2019-04-16",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":7,
               "5:P":8,
               "6:Sz":7,
               "0:V":7,
               "1:H":7,
               "2:K":7
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Martf\u0171":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2038,
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "title":"The World Is Yours",
            "original_title":"Le monde est \u00e0 toi",
            "plot":"Fran\u00e7ois is tired of being a petty drug dealer: his dream is to settle down and set up a Mr Freeze\u0027s ice lolly franchise in Morocco and is counting on the money he earned while dealing, which his mother is supposed to have hidden away for him. But unfortunately, she has gambled it all away. He is then forced to go back to a life of crime and, together with a friend and his ex, agrees to one last deal to get his plans back on track.",
            "hu_plot":"Francois (Karim Leklou) a drogbizniszben utazik \u00e9s a mamahotelben lakik, pedig m\u00e1r j\u00f3csk\u00e1n elm\u00falt 30. \u00daj \u00e9letet akar kezdeni, egy kis h\u00e1zra v\u00e1gyik a tengern\u00e9l, csakhogy \u00e1lmait megtorped\u00f3zza szerencsej\u00e1t\u00e9kf\u00fcgg\u0151 \u00e9desanyja (Isabelle Adjani), aki r\u00e9ges-r\u00e9g elk\u00e1rty\u00e1zta fia \u00f6sszekuporgatott p\u00e9nz\u00e9t. Poutine, a focim\u00e1ni\u00e1s, pszichotikus bandavez\u00e9r felaj\u00e1nl Francois-nak egy utols\u00f3 akci\u00f3t a spanyol partokn\u00e1l, amivel rendezhetn\u00e9 kil\u00e1t\u00e1stalan anyagi helyzet\u00e9t. De a tuti bulib\u00f3l orbit\u00e1lis balh\u00e9 kerekedik. A balf\u00e1c\u00e1n Francois - szerelme, Lamya, ex-ap\u00f3sa (Vincent Cassel), \u00e9s k\u00e9t wannabe gengszter k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel - egyre m\u00e9lyebbre s\u00fcllyed a gan\u00e9ban, \u00e1m mam\u00e1ja, az \u00f6rd\u00f6gi manipul\u00e1tor seg\u00edts\u00e9g\u00fckre siet, \u00e9s feje tetej\u00e9re \u00e1ll\u00edtja az eg\u00e9sz sztorit.\r\n\r\nGuy Ritchie \u00e9s Tarantino korai filmjeit id\u00e9zi Romain Gavras fergeteges humor\u00fa v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka, amely Isabelle Adjani \u00e9s Vincent Cassel par\u00e1d\u00e9s alak\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00e9s k\u0151kem\u00e9ny po\u00e9nokkal csap le a sutty\u00f3 gengszterekre, a brit buliturist\u00e1kra, a konte\u00f3-h\u00edv\u0151kre, s\u0151t a migr\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t sem hagyja sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl. A men\u0151 vide\u00f3klipjeir\u0151l elh\u00edres\u00fclt, ikonikus l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1got teremt\u0151 rendez\u0151 \u00faj filmje az \u00e9v legjobban v\u00e1rt francia kom\u00e9di\u00e1ja - Fluor Tomi dum\u00e1ival!",
            "plot_stripped":"Fran\u00e7ois is tired of being a petty drug dealer: his dream is to settle down and set up a Mr Freeze\u0027s ice lolly franchise in Morocco and is counting on the money he earned while dealing, which his mother is supposed to have hidden away for him. But unfortunately, she has gambled it all away. He is then forced to go back to a life of crime and, together with a friend and his ex, agrees to one last deal to get his plans back on track.",
            "hu_plot_stripped":"Francois (Karim Leklou) a drogbizniszben utazik \u00e9s a mamahotelben lakik, pedig m\u00e1r j\u00f3csk\u00e1n elm\u00falt 30. \u00daj \u00e9letet akar kezdeni, egy kis h\u00e1zra v\u00e1gyik a tengern\u00e9l, csakhogy \u00e1lmait megtorped\u00f3zza szerencsej\u00e1t\u00e9kf\u00fcgg\u0151 \u00e9desanyja (Isabelle Adjani), aki r\u00e9ges-r\u00e9g elk\u00e1rty\u00e1zta fia \u00f6sszekuporgatott p\u00e9nz\u00e9t. Poutine, a focim\u00e1ni\u00e1s, pszichotikus bandavez\u00e9r felaj\u00e1nl Francois-nak egy utols\u00f3 akci\u00f3t a spanyol partokn\u00e1l, amivel rendezhetn\u00e9 kil\u00e1t\u00e1stalan anyagi helyzet\u00e9t. De a tuti bulib\u00f3l orbit\u00e1lis balh\u00e9 kerekedik. A balf\u00e1c\u00e1n Francois - szerelme, Lamya, ex-ap\u00f3sa (Vincent Cassel), \u00e9s k\u00e9t wannabe gengszter k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel - egyre m\u00e9lyebbre s\u00fcllyed a gan\u00e9ban, \u00e1m mam\u00e1ja, az \u00f6rd\u00f6gi manipul\u00e1tor seg\u00edts\u00e9g\u00fckre siet, \u00e9s feje tetej\u00e9re \u00e1ll\u00edtja az eg\u00e9sz sztorit.\r\n\r\nGuy Ritchie \u00e9s Tarantino korai filmjeit id\u00e9zi Romain Gavras fergeteges humor\u00fa v\u00edgj\u00e1t\u00e9ka, amely Isabelle Adjani \u00e9s Vincent Cassel par\u00e1d\u00e9s alak\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00e9s k\u0151kem\u00e9ny po\u00e9nokkal csap le a sutty\u00f3 gengszterekre, a brit buliturist\u00e1kra, a konte\u00f3-h\u00edv\u0151kre, s\u0151t a migr\u00e1ci\u00f3 k\u00e9rd\u00e9s\u00e9t sem hagyja sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl. A men\u0151 vide\u00f3klipjeir\u0151l elh\u00edres\u00fclt, ikonikus l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1got teremt\u0151 rendez\u0151 \u00faj filmje az \u00e9v legjobban v\u00e1rt francia kom\u00e9di\u00e1ja - Fluor Tomi dum\u00e1ival!",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-05-09",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/19",
               "2019-05-06",
               "2019-05-12"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 9.",
            "skip":0,
            "runtime":95,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Crime"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "b\u0171n\u00fcgyi"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"ELF Pictures",
            "colors":[  
               [  
                  "246",
                  "226",
                  "118"
               ],
               [  
                  "232",
                  "119",
                  "162"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2038-tied-a-vilag.39209.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.53000000000000003,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274190,
            "created_at":"2018-11-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":8,
               "5:P":7,
               "6:Sz":8,
               "0:V":7,
               "1:H":7,
               "2:K":7
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Martf\u0171":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2158,
            "slug":"2158-a-sotetseg-gyermekei-lords-of-chaos",
            "hu_title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos",
            "title":"Lords of Chaos",
            "original_title":"Lords of Chaos",
            "plot":"A teenager\u0027s quest to launch Norwegian Black Metal in Oslo in the early 1990s results in a very violent outcome.",
            "hu_plot":"Oslo, 1987. A 17 \u00e9ves Euronymous (Rory Culkin) elt\u00f6k\u00e9lt abban, hogy az idilli skandin\u00e1v l\u00e9tb\u0151l kil\u00e9pve, Mayhem nev\u0171 zenekar\u00e1val megmutassa a vil\u00e1gnak, milyen is a \u201cval\u00f3di norv\u00e9g black metal\u201d. A hozz\u00e1 hasonl\u00f3an fanatikus Dead (Jack Kilmer) csatlakoz\u00e1sa ut\u00e1n a banda extr\u00e9m koncertjeinek egyre jobban h\u00edre megy, \u00e9s ezzel egy\u00fctt egyre m\u00e9lyebbre mer\u00fclnek a black metal dogm\u00e1k bugyraiban. A f\u00e9kevesztett bulik k\u00f6zepette kezd elmos\u00f3dni a hat\u00e1r a s\u00f6t\u00e9t eszm\u00e9k \u00e9s a val\u00f3s\u00e1g k\u00f6z\u00f6tt, Dead \u00f6ngyilkos lesz, hal\u00e1l\u00e1r\u00f3l Euronymous bizarr fot\u00f3kat k\u00e9sz\u00edt, csak hogy n\u00f6velje a lemezelad\u00e1sokat. Amikor a zenekar \u00faj basszusgit\u00e1rosa, Varg (Emory Cohen) kezdi t\u00fal komolyan venni a pusztul\u00e1st dics\u0151\u00edt\u0151 dalsz\u00f6vegeket, hal\u00e1los rivaliz\u00e1l\u00e1s veszi kezdet\u00e9t k\u00f6z\u00f6tt\u00fck. Templomokat gy\u00fajtanak fel, a sajt\u00f3 is felfigyel r\u00e1juk. Varg-ot letart\u00f3ztatj\u00e1k, \u00e1m Euronymus az esetb\u0151l is k\u00e9tes h\u00edrnev\u00e9t \u00e9p\u00edtgeti tov\u00e1bb. A b\u00f6rt\u00f6nb\u0151l frissen szabadult Varg bajl\u00f3s tal\u00e1lkoz\u00f3t szervez, hogy v\u00e9gleg eld\u00f6nts\u00e9k, ki is a black metal legs\u00f6t\u00e9tebb ura\u2026\r\n\r\nA s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos minden id\u0151k val\u00f3sz\u00edn\u0171leg legh\u00edrhedtebb zenekara, a norv\u00e9g Mayhem t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t dolgozza fel. A feln\u0151tt n\u00e9z\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra aj\u00e1nlott film nemcsak a black metal m\u0171faj egyik legismertebb band\u00e1j\u00e1nak megalakul\u00e1s\u00e1val foglalkozik, de bemutatja a nem egy botr\u00e1nyhoz, s\u0151t olyan b\u0171ncselekm\u00e9nyekhez, mint templomgy\u00fajtogat\u00e1shoz \u00e9s gyilkoss\u00e1ghoz is k\u00f6thet\u0151, mindm\u00e1ig akt\u00edv, magyar taggal is rendelkez\u0151 form\u00e1ci\u00f3 akkori mindennapjait.\r\n\r\nAz elhangz\u00f3 Mayhem-dalokon t\u00fal, a sz\u00e1mos fesztiv\u00e1lt megj\u00e1rt, Magyarorsz\u00e1gon forgatott alkot\u00e1s zen\u00e9j\u00e9t a vil\u00e1gh\u00edr\u0171 izlandi csapat, a Sigur R\u00f3s jegyzi, rendez\u0151je pedig az a Jonas \u00c5kerlund, aki videokliprendez\u0151k\u00e9nt olyan zenekarokkal dolgozott m\u00e1r egy\u00fctt, mint t\u00f6bbek k\u00f6zt a The Smashing Pumpkins, a U2, a Metallica, a The Prodigy vagy \u00e9pp a Rammstein.",
            "plot_stripped":"A teenager\u0027s quest to launch Norwegian Black Metal in Oslo in the early 1990s results in a very violent outcome.",
            "hu_plot_stripped":"Oslo, 1987. A 17 \u00e9ves Euronymous (Rory Culkin) elt\u00f6k\u00e9lt abban, hogy az idilli skandin\u00e1v l\u00e9tb\u0151l kil\u00e9pve, Mayhem nev\u0171 zenekar\u00e1val megmutassa a vil\u00e1gnak, milyen is a \u201cval\u00f3di norv\u00e9g black metal\u201d. A hozz\u00e1 hasonl\u00f3an fanatikus Dead (Jack Kilmer) csatlakoz\u00e1sa ut\u00e1n a banda extr\u00e9m koncertjeinek egyre jobban h\u00edre megy, \u00e9s ezzel egy\u00fctt egyre m\u00e9lyebbre mer\u00fclnek a black metal dogm\u00e1k bugyraiban. A f\u00e9kevesztett bulik k\u00f6zepette kezd elmos\u00f3dni a hat\u00e1r a s\u00f6t\u00e9t eszm\u00e9k \u00e9s a val\u00f3s\u00e1g k\u00f6z\u00f6tt, Dead \u00f6ngyilkos lesz, hal\u00e1l\u00e1r\u00f3l Euronymous bizarr fot\u00f3kat k\u00e9sz\u00edt, csak hogy n\u00f6velje a lemezelad\u00e1sokat. Amikor a zenekar \u00faj basszusgit\u00e1rosa, Varg (Emory Cohen) kezdi t\u00fal komolyan venni a pusztul\u00e1st dics\u0151\u00edt\u0151 dalsz\u00f6vegeket, hal\u00e1los rivaliz\u00e1l\u00e1s veszi kezdet\u00e9t k\u00f6z\u00f6tt\u00fck. Templomokat gy\u00fajtanak fel, a sajt\u00f3 is felfigyel r\u00e1juk. Varg-ot letart\u00f3ztatj\u00e1k, \u00e1m Euronymus az esetb\u0151l is k\u00e9tes h\u00edrnev\u00e9t \u00e9p\u00edtgeti tov\u00e1bb. A b\u00f6rt\u00f6nb\u0151l frissen szabadult Varg bajl\u00f3s tal\u00e1lkoz\u00f3t szervez, hogy v\u00e9gleg eld\u00f6nts\u00e9k, ki is a black metal legs\u00f6t\u00e9tebb ura\u2026\r\n\r\nA s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos minden id\u0151k val\u00f3sz\u00edn\u0171leg legh\u00edrhedtebb zenekara, a norv\u00e9g Mayhem t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t dolgozza fel. A feln\u0151tt n\u00e9z\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra aj\u00e1nlott film nemcsak a black metal m\u0171faj egyik legismertebb band\u00e1j\u00e1nak megalakul\u00e1s\u00e1val foglalkozik, de bemutatja a nem egy botr\u00e1nyhoz, s\u0151t olyan b\u0171ncselekm\u00e9nyekhez, mint templomgy\u00fajtogat\u00e1shoz \u00e9s gyilkoss\u00e1ghoz is k\u00f6thet\u0151, mindm\u00e1ig akt\u00edv, magyar taggal is rendelkez\u0151 form\u00e1ci\u00f3 akkori mindennapjait.\r\n\r\nAz elhangz\u00f3 Mayhem-dalokon t\u00fal, a sz\u00e1mos fesztiv\u00e1lt megj\u00e1rt, Magyarorsz\u00e1gon forgatott alkot\u00e1s zen\u00e9j\u00e9t a vil\u00e1gh\u00edr\u0171 izlandi csapat, a Sigur R\u00f3s jegyzi, rendez\u0151je pedig az a Jonas \u00c5kerlund, aki videokliprendez\u0151k\u00e9nt olyan zenekarokkal dolgozott m\u00e1r egy\u00fctt, mint t\u00f6bbek k\u00f6zt a The Smashing Pumpkins, a U2, a Metallica, a The Prodigy vagy \u00e9pp a Rammstein.",
            "age_limit":[  
               "18",
               "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-05-02",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/18",
               "2019-04-29",
               "2019-05-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":118,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama",
               "Horror",
               "Music",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma",
               "horror",
               "zen\u00e9s",
               "thriller"
            ],
            "genres":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s horror-dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s horror-dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "GB",
               "SE",
               "NO"
            ],
            "countries":"brit-sv\u00e9d-norv\u00e9g",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "203",
                  "203",
                  "202"
               ],
               [  
                  "7",
                  "7",
                  "7"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2158-a-sotetseg-gyermekei-lords-of-chaos.37487.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.69999999999999996,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"7.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274300,
            "created_at":"2019-02-08",
            "on_show":{  
               "3:Sz":5,
               "4:Cs":2,
               "5:P":1,
               "6:Sz":2,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Balassagyarmat":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Szolnok":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2166,
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "title":"Five Feet Apart",
            "original_title":"Five Feet Apart",
            "plot":"Seventeen-year-old Stella spends most of her time in the hospital as a cystic fibrosis patient. Her life is full of routines, boundaries and self-control -- all of which get put to the test when she meets Will, an impossibly charming teen who has the same illness.",
            "hu_plot":"Stella Grant (Haley Lu Richardson) minden \u00edz\u00e9ben 17 \u00e9ves... \u00d6sszen\u0151tt a laptopj\u00e1val, \u00e9s im\u00e1dja a legjobb bar\u00e1tait. De a legt\u00f6bb tin\u00e9dzserrel szemben ideje java r\u00e9sz\u00e9t egy k\u00f3rh\u00e1zban t\u00f6lti, mivel ciszt\u00e1s fibr\u00f3zisa van. Az \u00e9lete csupa sablon, szab\u00e1ly \u00e9s \u00f6nkontroll. Ezt a fegyelmet kell pr\u00f3b\u00e1ra tennie, amikor megismerkedik egy lehetetlen\u00fcl helyes betegt\u00e1rssal, akit Will Newmannek h\u00edvnak. (Cole Sprouse). \r\n\r\nA fiatalok k\u00f6zt azonnali fl\u00f6rt\u00f6l\u00e9s alakul ki, b\u00e1r a szigor\u00fa el\u0151\u00edr\u00e1sok azt dikt\u00e1lj\u00e1k, hogy \u00e1lland\u00f3an tartaniuk kell a biztons\u00e1gos h\u00e1rom l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1got. Ahogy a kapcsolatuk egyre intenz\u00edvebb\u00e9 v\u00e1lik, \u00fagy n\u0151 a k\u00eds\u00e9rt\u00e9s, hogy sutba dobj\u00e1k a szab\u00e1lyokat, \u00e9s \u00e1tadj\u00e1k magukat a vonzalomnak. A helyzetet tov\u00e1bb bonyol\u00edtja Will vesz\u00e9lyes l\u00e1zad\u00e1sa a saj\u00e1t orvosi kezel\u00e9se ellen. Stella fokozatosan arra \u00f6szt\u00f6nzi Willt, hogy \u00e9lvezze ki maxim\u00e1lisan az \u00e9let\u00e9t, de vajon meg tudja menteni azt, akit szeret, amikor tilos ak\u00e1r csak meg\u00e9rinteni\u00fck egym\u00e1st?",
            "plot_stripped":"Seventeen-year-old Stella spends most of her time in the hospital as a cystic fibrosis patient. Her life is full of routines, boundaries and self-control -- all of which get put to the test when she meets Will, an impossibly charming teen who has the same illness.",
            "hu_plot_stripped":"Stella Grant (Haley Lu Richardson) minden \u00edz\u00e9ben 17 \u00e9ves... \u00d6sszen\u0151tt a laptopj\u00e1val, \u00e9s im\u00e1dja a legjobb bar\u00e1tait. De a legt\u00f6bb tin\u00e9dzserrel szemben ideje java r\u00e9sz\u00e9t egy k\u00f3rh\u00e1zban t\u00f6lti, mivel ciszt\u00e1s fibr\u00f3zisa van. Az \u00e9lete csupa sablon, szab\u00e1ly \u00e9s \u00f6nkontroll. Ezt a fegyelmet kell pr\u00f3b\u00e1ra tennie, amikor megismerkedik egy lehetetlen\u00fcl helyes betegt\u00e1rssal, akit Will Newmannek h\u00edvnak. (Cole Sprouse). \r\n\r\nA fiatalok k\u00f6zt azonnali fl\u00f6rt\u00f6l\u00e9s alakul ki, b\u00e1r a szigor\u00fa el\u0151\u00edr\u00e1sok azt dikt\u00e1lj\u00e1k, hogy \u00e1lland\u00f3an tartaniuk kell a biztons\u00e1gos h\u00e1rom l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1got. Ahogy a kapcsolatuk egyre intenz\u00edvebb\u00e9 v\u00e1lik, \u00fagy n\u0151 a k\u00eds\u00e9rt\u00e9s, hogy sutba dobj\u00e1k a szab\u00e1lyokat, \u00e9s \u00e1tadj\u00e1k magukat a vonzalomnak. A helyzetet tov\u00e1bb bonyol\u00edtja Will vesz\u00e9lyes l\u00e1zad\u00e1sa a saj\u00e1t orvosi kezel\u00e9se ellen. Stella fokozatosan arra \u00f6szt\u00f6nzi Willt, hogy \u00e9lvezze ki maxim\u00e1lisan az \u00e9let\u00e9t, de vajon meg tudja menteni azt, akit szeret, amikor tilos ak\u00e1r csak meg\u00e9rinteni\u00fck egym\u00e1st?",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-05-02",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/18",
               "2019-04-29",
               "2019-05-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":116,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "20",
                  "22",
                  "21"
               ],
               [  
                  "225",
                  "225",
                  "225"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2166-ket-lepes-tavolsag.38469.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":null,
            "norm_rating":null,
            "norm_rating_5":null,
            "imdb_rating":null,
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274319,
            "created_at":"2019-02-15",
            "on_show":{  
               "3:Sz":23,
               "4:Cs":22,
               "5:P":23,
               "6:Sz":21,
               "0:V":21,
               "1:H":23,
               "2:K":22
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1,
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Balassagyarmat":1,
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Kisv\u00e1rda":1,
               "Miskolc":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "Si\u00f3fok":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szeksz\u00e1rd":1,
               "Szentes":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2215,
            "slug":"2215-manta-ray",
            "hu_title":"Manta Ray",
            "title":"Manta Ray",
            "original_title":"Kraben rahu",
            "plot":"Near a coastal village of Thailand, by the sea where thousands of Rohingya refugees have drowned, a local fisherman finds an injured man lying unconscious in the forest. He rescues the stranger, who doesn\u2019t speak a word, offers him his friendship and names him Thongchai. But when the fisherman suddenly disappears at sea, Thongchai slowly begins to take over his friend\u2019s life - his house, his job and his ex-wife...",
            "hu_plot":"Egy partmenti kisv\u00e1rosban, Thaif\u00f6ld\u00f6n, egy hal\u00e1sz egy eszm\u00e9letlen f\u00e9rfit tal\u00e1l az erd\u0151ben. Thongchainak nevezi a n\u00e9ma ismeretlent \u00e9s bar\u00e1tj\u00e1nak fogadja. Amikor a hal\u00e1sz egy nap elt\u0171nik a tengeren Thongchai lassan \u00e1tveszi megment\u0151je \u00e9let\u00e9t - bele\u00e9rtve a feles\u00e9g\u00e9t, a h\u00e1z\u00e1t \u00e9s a munk\u00e1j\u00e1t.\r\n \r\nPhuttiphong Aroonpheng els\u0151 nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje nem csup\u00e1n egy humanista dr\u00e1ma, de egy t\u00fcnem\u00e9nyes parabola is a vil\u00e1g leg\u00fcld\u00f6z\u00f6ttebb n\u00e9pcsoportj\u00e1r\u00f3l, a rohingy\u00e1kr\u00f3l. Var\u00e1zslatos zenei \u00e9s k\u00e9pi vil\u00e1g\u00e1val egy \u00faj, modern zs\u00e1nert teremt. A Manta Ray a 2018-as Velencei Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt, \u00e9s elvitte az Orizzonti szekci\u00f3 f\u0151d\u00edj\u00e1t, majd Toronto \u00e9s San Sebasti\u00e1n is m\u0171sor\u00e1ra t\u0171zte. D\u00edjat nyert Thessalonikiben, Mumbaiban, Cairo-ban, Z\u00e1gr\u00e1bban \u00e9s sz\u00e1mos \u00e9v v\u00e9gi lista titkos kedvence lett.",
            "plot_stripped":"Near a coastal village of Thailand, by the sea where thousands of Rohingya refugees have drowned, a local fisherman finds an injured man lying unconscious in the forest. He rescues the stranger, who doesn\u2019t speak a word, offers him his friendship and names him Thongchai. But when the fisherman suddenly disappears at sea, Thongchai slowly begins to take over his friend\u2019s life - his house, his job and his ex-wife...",
            "hu_plot_stripped":"Egy partmenti kisv\u00e1rosban, Thaif\u00f6ld\u00f6n, egy hal\u00e1sz egy eszm\u00e9letlen f\u00e9rfit tal\u00e1l az erd\u0151ben. Thongchainak nevezi a n\u00e9ma ismeretlent \u00e9s bar\u00e1tj\u00e1nak fogadja. Amikor a hal\u00e1sz egy nap elt\u0171nik a tengeren Thongchai lassan \u00e1tveszi megment\u0151je \u00e9let\u00e9t - bele\u00e9rtve a feles\u00e9g\u00e9t, a h\u00e1z\u00e1t \u00e9s a munk\u00e1j\u00e1t.\r\n \r\nPhuttiphong Aroonpheng els\u0151 nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje nem csup\u00e1n egy humanista dr\u00e1ma, de egy t\u00fcnem\u00e9nyes parabola is a vil\u00e1g leg\u00fcld\u00f6z\u00f6ttebb n\u00e9pcsoportj\u00e1r\u00f3l, a rohingy\u00e1kr\u00f3l. Var\u00e1zslatos zenei \u00e9s k\u00e9pi vil\u00e1g\u00e1val egy \u00faj, modern zs\u00e1nert teremt. A Manta Ray a 2018-as Velencei Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt, \u00e9s elvitte az Orizzonti szekci\u00f3 f\u0151d\u00edj\u00e1t, majd Toronto \u00e9s San Sebasti\u00e1n is m\u0171sor\u00e1ra t\u0171zte. D\u00edjat nyert Thessalonikiben, Mumbaiban, Cairo-ban, Z\u00e1gr\u00e1bban \u00e9s sz\u00e1mos \u00e9v v\u00e9gi lista titkos kedvence lett.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-05-02",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/18",
               "2019-04-29",
               "2019-05-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":105,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "CN",
               "TH"
            ],
            "countries":"francia-k\u00ednai-thaif\u00f6ldi",
            "distributor":"magyarhangya",
            "colors":[  
               [  
                  "187",
                  "103",
                  "84"
               ],
               [  
                  "41",
                  "63",
                  "106"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2215-manta-ray.38161.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.62,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274391,
            "created_at":"2019-03-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":7,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":2,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Eger":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "Miskolc":1,
               "Szolnok":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2023,
            "slug":"2023-a-voros-ugynok",
            "hu_title":"A v\u00f6r\u00f6s \u00fcgyn\u00f6k",
            "title":"Red Joan",
            "original_title":"Red Joan",
            "plot":"The story of Joan Stanley, who was exposed as the KGB\u0027s longest-serving British spy.",
            "hu_plot":"A fest\u0151i angol faluban \u00e9l\u0151 id\u0151s h\u00f6lgy, Joan ajtaj\u00e1ban egy nap megjelennek a bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium munkat\u00e1rsa, \u00e9s haza\u00e1rul\u00e1ssal v\u00e1dolj\u00e1k meg az asszonyt. A kihallgat\u00e1sa sor\u00e1n Joan visszaeml\u00e9kszik egyetemi \u00e9veire a harmincas \u00e9vek Cambridge-\u00e9ben: viharos szerelmein\u00e9l csak az atombomba kifejleszt\u00e9s\u00e9ben val\u00f3 r\u00e9szv\u00e9tele volt izgalmasabb.T\u00f6bb mint egy f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zaddal ezut\u00e1n, napjainkban der\u00fcl csak ki, hogy a titkos egyetemi laborat\u00f3riumb\u00f3l valaki inform\u00e1ci\u00f3t juttatott el a Szovjetuni\u00f3 k\u00e9meinek: vajon olyan \u00e1rtatlan-e a szel\u00edd nyugd\u00edjas k\u00f6nyvt\u00e1rosn\u0151, mint amilyennek t\u0171nik? A film megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyek nyom\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt.",
            "plot_stripped":"The story of Joan Stanley, who was exposed as the KGB\u0027s longest-serving British spy.",
            "hu_plot_stripped":"A fest\u0151i angol faluban \u00e9l\u0151 id\u0151s h\u00f6lgy, Joan ajtaj\u00e1ban egy nap megjelennek a bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium munkat\u00e1rsa, \u00e9s haza\u00e1rul\u00e1ssal v\u00e1dolj\u00e1k meg az asszonyt. A kihallgat\u00e1sa sor\u00e1n Joan visszaeml\u00e9kszik egyetemi \u00e9veire a harmincas \u00e9vek Cambridge-\u00e9ben: viharos szerelmein\u00e9l csak az atombomba kifejleszt\u00e9s\u00e9ben val\u00f3 r\u00e9szv\u00e9tele volt izgalmasabb.T\u00f6bb mint egy f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zaddal ezut\u00e1n, napjainkban der\u00fcl csak ki, hogy a titkos egyetemi laborat\u00f3riumb\u00f3l valaki inform\u00e1ci\u00f3t juttatott el a Szovjetuni\u00f3 k\u00e9meinek: vajon olyan \u00e1rtatlan-e a szel\u00edd nyugd\u00edjas k\u00f6nyvt\u00e1rosn\u0151, mint amilyennek t\u0171nik? A film megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyek nyom\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-05-02",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/18",
               "2019-04-29",
               "2019-05-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":101,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "GB"
            ],
            "countries":"brit",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "36",
                  "57",
                  "76"
               ],
               [  
                  "213",
                  "172",
                  "149"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2023-a-voros-ugynok.39244.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.58999999999999997,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274166,
            "created_at":"2018-11-17",
            "on_show":{  
               "3:Sz":12,
               "4:Cs":4,
               "5:P":3,
               "6:Sz":3,
               "0:V":3,
               "1:H":4,
               "2:K":4
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Eger":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Miskolc":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Soltvadkert":1,
               "Szarvas":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tapolca":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1,
               "0":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1516,
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "title":"Manou the Swift",
            "original_title":"Manou the Swift",
            "plot":"The little swift Manou grows up believing he\u0027s a seagull. Learning to fly he finds out he never will be. Shocked, he runs away from home. He meets birds of his own species and finds out who he really is. When both seagulls and swifts face a dangerous threat, Manou becomes the hero of the day.",
            "hu_plot":"Manu, a kis fecske vil\u00e1g\u00e9let\u00e9ben azt gondolta mag\u00e1r\u00f3l, hogy \u0150 is sir\u00e1ly, csak\u00fagy, mint sz\u00fclei. Igyekszik \u00fagy hal\u00e1szni \u00e9s rep\u00fclni, ahogy \u0150k, \u00e1m nem olyan tehets\u00e9ges, mint azok a madarak, akik felnevelt\u00e9k. Egy este a ravasz \u00e9s gonosz patk\u00e1nyok elcsennek egy toj\u00e1st, melyre Manunak kellett volna vigy\u00e1zni, t\u00e1rsai sz\u00e1m\u0171zik a f\u00e9szekb\u0151l. Miut\u00e1n elhagyja otthon\u00e1t, \u00faj bar\u00e1tokra lel a m\u00f3k\u00e1s gy\u00f6ngyty\u00fak, Parzival valamint k\u00e9t kis duci fecske szem\u00e9ly\u00e9ben. Amikor a sir\u00e1lyok vonul\u00e1s\u00e1t egy hatalmas vihar fenyegeti, Manu \u00e9s t\u00e1rsai \u00f6sszeszedik minden b\u00e1tors\u00e1gukat, hogy megments\u00e9k a kis fecske csal\u00e1dj\u00e1t.",
            "plot_stripped":"The little swift Manou grows up believing he\u0027s a seagull. Learning to fly he finds out he never will be. Shocked, he runs away from home. He meets birds of his own species and finds out who he really is. When both seagulls and swifts face a dangerous threat, Manou becomes the hero of the day.",
            "hu_plot_stripped":"Manu, a kis fecske vil\u00e1g\u00e9let\u00e9ben azt gondolta mag\u00e1r\u00f3l, hogy \u0150 is sir\u00e1ly, csak\u00fagy, mint sz\u00fclei. Igyekszik \u00fagy hal\u00e1szni \u00e9s rep\u00fclni, ahogy \u0150k, \u00e1m nem olyan tehets\u00e9ges, mint azok a madarak, akik felnevelt\u00e9k. Egy este a ravasz \u00e9s gonosz patk\u00e1nyok elcsennek egy toj\u00e1st, melyre Manunak kellett volna vigy\u00e1zni, t\u00e1rsai sz\u00e1m\u0171zik a f\u00e9szekb\u0151l. Miut\u00e1n elhagyja otthon\u00e1t, \u00faj bar\u00e1tokra lel a m\u00f3k\u00e1s gy\u00f6ngyty\u00fak, Parzival valamint k\u00e9t kis duci fecske szem\u00e9ly\u00e9ben. Amikor a sir\u00e1lyok vonul\u00e1s\u00e1t egy hatalmas vihar fenyegeti, Manu \u00e9s t\u00e1rsai \u00f6sszeszedik minden b\u00e1tors\u00e1gukat, hogy megments\u00e9k a kis fecske csal\u00e1dj\u00e1t.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-05-02",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/18",
               "2019-04-29",
               "2019-05-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1jus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":88,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "DE"
            ],
            "countries":"n\u00e9met",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "106",
                  "198",
                  "220"
               ],
               [  
                  "64",
                  "72",
                  "59"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1516-manu-a-legsiralyabb-fecske.39375.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273751,
            "created_at":"2018-01-08",
            "on_show":{  
               "3:Sz":23,
               "4:Cs":11,
               "5:P":12,
               "6:Sz":19,
               "0:V":18,
               "1:H":10,
               "2:K":9
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Balassagyarmat":1,
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Debrecen":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Kisv\u00e1rda":1,
               "Kom\u00e1rom":1,
               "Miskolc":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "Soltvadkert":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szeksz\u00e1rd":1,
               "Szentes":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2116,
            "slug":"2116-a-holegballon",
            "hu_title":"A h\u0151l\u00e9gballon",
            "title":"Ballon",
            "original_title":"Ballon",
            "plot":"Balloon is a German thriller that deals with the crossing of the inner German border of the families Strelzyk and Wetzel from the GDR to West Germany with a homemade hot-air balloon.",
            "hu_plot":"Igaz t\u00f6rt\u00e9net alapj\u00e1n. 1979. N\u00e9met Demokratikus K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g. 1 h\u0151l\u00e9gballon, 2 000 m\u00e9teres magass\u00e1g, n\u00e9gy gyermek, n\u00e9gy feln\u0151tt, 28 perc \u2013 k\u00e9t csal\u00e1d eszement terve. \r\n\r\nA nyolc f\u0151s t\u00e1rsas\u00e1g a hidegh\u00e1bor\u00fa idej\u00e9n kett\u00e9szak\u00edtott Eur\u00f3pa keleti fel\u00e9n rekedt, \u00e9s szabads\u00e1g\u00e1r\u00f3l \u00e1lmodozik. Elk\u00e9pzel\u00e9s\u00fck szerint \u2013 amely b\u00e1r \u0151r\u00fcltnek t\u0171nik, kivitelezni tal\u00e1n m\u00e9gsem lehetetlen \u2013 egy h\u0151l\u00e9gballont \u00e9p\u00edtenek, amivel \u00e1tjuthatnak a Berlini Fal felett. S b\u00e1r a kezdeti kudarcokon \u00fcgyesen t\u00falteszik magukat, id\u0151vel a STASI (\u00c1llambiztons\u00e1gi Miniszt\u00e9rium) is megneszel valamit... \r\n\r\nA hihetetlen \u00e9s felemel\u0151 igaz t\u00f6rt\u00e9net szerepl\u0151i, a Strelzyk- \u00e9s a Wetzel-csal\u00e1d tagjai csak n\u00e9h\u00e1ny abb\u00f3l a sok t\u00edzezerb\u0151l, akik a szocializmus \u00e9vtizedeiben nyugatra pr\u00f3b\u00e1ltak sz\u00f6kni. Sokan elbuktak, de olyanok is akadtak, akiknek siker\u00fclt.",
            "plot_stripped":"Balloon is a German thriller that deals with the crossing of the inner German border of the families Strelzyk and Wetzel from the GDR to West Germany with a homemade hot-air balloon.",
            "hu_plot_stripped":"Igaz t\u00f6rt\u00e9net alapj\u00e1n. 1979. N\u00e9met Demokratikus K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g. 1 h\u0151l\u00e9gballon, 2 000 m\u00e9teres magass\u00e1g, n\u00e9gy gyermek, n\u00e9gy feln\u0151tt, 28 perc \u2013 k\u00e9t csal\u00e1d eszement terve. \r\n\r\nA nyolc f\u0151s t\u00e1rsas\u00e1g a hidegh\u00e1bor\u00fa idej\u00e9n kett\u00e9szak\u00edtott Eur\u00f3pa keleti fel\u00e9n rekedt, \u00e9s szabads\u00e1g\u00e1r\u00f3l \u00e1lmodozik. Elk\u00e9pzel\u00e9s\u00fck szerint \u2013 amely b\u00e1r \u0151r\u00fcltnek t\u0171nik, kivitelezni tal\u00e1n m\u00e9gsem lehetetlen \u2013 egy h\u0151l\u00e9gballont \u00e9p\u00edtenek, amivel \u00e1tjuthatnak a Berlini Fal felett. S b\u00e1r a kezdeti kudarcokon \u00fcgyesen t\u00falteszik magukat, id\u0151vel a STASI (\u00c1llambiztons\u00e1gi Miniszt\u00e9rium) is megneszel valamit... \r\n\r\nA hihetetlen \u00e9s felemel\u0151 igaz t\u00f6rt\u00e9net szerepl\u0151i, a Strelzyk- \u00e9s a Wetzel-csal\u00e1d tagjai csak n\u00e9h\u00e1ny abb\u00f3l a sok t\u00edzezerb\u0151l, akik a szocializmus \u00e9vtizedeiben nyugatra pr\u00f3b\u00e1ltak sz\u00f6kni. Sokan elbuktak, de olyanok is akadtak, akiknek siker\u00fclt.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-25",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/17",
               "2019-04-22",
               "2019-04-28"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 25.",
            "skip":0,
            "runtime":125,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "History",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
               "thriller"
            ],
            "genres":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "DE"
            ],
            "countries":"n\u00e9met",
            "distributor":"Cinetel Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "15",
                  "38",
                  "51"
               ],
               [  
                  "98",
                  "166",
                  "176"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2116-a-holegballon.35882.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.66000000000000003,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274244,
            "created_at":"2019-01-18",
            "on_show":{  
               "3:Sz":6,
               "4:Cs":3,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":2,
               "1:H":3,
               "2:K":3
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "Szarvas":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1647,
            "slug":"1647-bosszuallok-vegjatek",
            "hu_title":"Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k: V\u00e9gj\u00e1t\u00e9k",
            "title":"Avengers: Endgame",
            "original_title":"Avengers: Endgame",
            "plot":"After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos\u0027 actions and restore order to the universe.",
            "hu_plot":"Thanos s\u00falyos tette, amivel elpuszt\u00edtotta az univerzum \u00e9l\u0151l\u00e9nyeinek fel\u00e9t \u00e9s megt\u00f6rte a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3kat, a megmaradt h\u0151s\u00f6ket egy v\u00e9gs\u0151 \u00f6sszecsap\u00e1sra k\u00e9szteti a Marvel Studios huszonegy filmet megkoron\u00e1z\u00f3, nagyszab\u00e1s\u00fa fin\u00e1l\u00e9j\u00e1ban, a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k: V\u00e9gj\u00e1t\u00e9kban.",
            "plot_stripped":"After the devastating events of Avengers: Infinity War (2018), the universe is in ruins. With the help of remaining allies, the Avengers assemble once more in order to undo Thanos\u0027 actions and restore order to the universe.",
            "hu_plot_stripped":"Thanos s\u00falyos tette, amivel elpuszt\u00edtotta az univerzum \u00e9l\u0151l\u00e9nyeinek fel\u00e9t \u00e9s megt\u00f6rte a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3kat, a megmaradt h\u0151s\u00f6ket egy v\u00e9gs\u0151 \u00f6sszecsap\u00e1sra k\u00e9szteti a Marvel Studios huszonegy filmet megkoron\u00e1z\u00f3, nagyszab\u00e1s\u00fa fin\u00e1l\u00e9j\u00e1ban, a Bossz\u00fa\u00e1ll\u00f3k: V\u00e9gj\u00e1t\u00e9kban.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-04-25",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/17",
               "2019-04-22",
               "2019-04-28"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 25.",
            "skip":0,
            "runtime":181,
            "raw_genres":[  
               "Action",
               "Adventure",
               "Science Fiction",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "akci\u00f3",
               "kaland",
               "sci-fi",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"feliratos akci\u00f3-kaland-sci-fi fantasy",
            "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-sci-fi fantasy",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "196",
                  "137",
                  "149"
               ],
               [  
                  "88",
                  "61",
                  "131"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1647-bosszuallok-vegjatek.39233.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273814,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":40,
               "4:Cs":23,
               "5:P":27,
               "6:Sz":21,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Ajka":1,
               "Balassagyarmat":1,
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "H\u00e9v\u00edz":1,
               "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Kiskunhalas":1,
               "Kisv\u00e1rda":1,
               "Kom\u00e1rom":1,
               "Miskolc":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Poroszl\u00f3":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Si\u00f3fok":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szeksz\u00e1rd":1,
               "Szentes":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tapolca":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2164,
            "slug":"2164-anyak-napja",
            "hu_title":"Any\u00e1k napja",
            "title":"All About Mothers ",
            "original_title":"La f\u00eate des m\u00e8res",
            "plot":"This is the story of a President of the Republic who becomes a mother. Of three sisters taking care of a mother who could not care less. Of a son who lives with his mother\u2019s ghost. But this is also the story of a woman who does not want to become a mother, of a man who dreams of being one. In the end, it\u2019s all about mothers.",
            "hu_plot":"Lehet sz\u00edn\u00e9szn\u0151, n\u0151v\u00e9r, gyerekorvos, vir\u00e1g\u00e1rus, p\u00e9k, tan\u00e1r, munkan\u00e9lk\u00fcli vagy ak\u00e1r maga a k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k. Lehet j\u00f3indulat\u00fa, \u00fcgyetlen, t\u00falterhelt, zsarnoki, k\u00e9nyeztet\u0151, szeret\u0151, t\u00f6r\u00e9keny, fegyelmezett vagy \u0151r\u00fclt. Lehet hi\u00e1nyz\u00f3 vagy minden\u00fctt jelen l\u00e9v\u0151. M\u00e9g k\u00f6zt\u00fcnk \u00e9l\u0151 vagy m\u00e1r csak eml\u00e9k. Lehet\u00fcnk a fia vagy a l\u00e1nya, t\u00f6rt\u00e9njen b\u00e1rmi, a gyereke maradunk. V\u00e1gyunk r\u00e1, hogy v\u00e9gre elengedjen minket \u00e9s f\u00e9l\u00fcnk, hogy egyszer elhagy benn\u00fcnket.",
            "plot_stripped":"This is the story of a President of the Republic who becomes a mother. Of three sisters taking care of a mother who could not care less. Of a son who lives with his mother\u2019s ghost. But this is also the story of a woman who does not want to become a mother, of a man who dreams of being one. In the end, it\u2019s all about mothers.",
            "hu_plot_stripped":"Lehet sz\u00edn\u00e9szn\u0151, n\u0151v\u00e9r, gyerekorvos, vir\u00e1g\u00e1rus, p\u00e9k, tan\u00e1r, munkan\u00e9lk\u00fcli vagy ak\u00e1r maga a k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k. Lehet j\u00f3indulat\u00fa, \u00fcgyetlen, t\u00falterhelt, zsarnoki, k\u00e9nyeztet\u0151, szeret\u0151, t\u00f6r\u00e9keny, fegyelmezett vagy \u0151r\u00fclt. Lehet hi\u00e1nyz\u00f3 vagy minden\u00fctt jelen l\u00e9v\u0151. M\u00e9g k\u00f6zt\u00fcnk \u00e9l\u0151 vagy m\u00e1r csak eml\u00e9k. Lehet\u00fcnk a fia vagy a l\u00e1nya, t\u00f6rt\u00e9njen b\u00e1rmi, a gyereke maradunk. V\u00e1gyunk r\u00e1, hogy v\u00e9gre elengedjen minket \u00e9s f\u00e9l\u00fcnk, hogy egyszer elhagy benn\u00fcnket.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-25",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/17",
               "2019-04-22",
               "2019-04-28"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 25.",
            "skip":0,
            "runtime":101,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Hungaricom",
            "colors":[  
               [  
                  "234",
                  "172",
                  "140"
               ],
               [  
                  "25",
                  "6",
                  "9"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2164-anyak-napja.39099.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.58999999999999997,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274315,
            "created_at":"2019-02-15",
            "on_show":{  
               "3:Sz":3,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":2,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "H\u00e9v\u00edz":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2171,
            "slug":"2171-sarkvidek",
            "hu_title":"Sarkvid\u00e9k",
            "title":"Arctic",
            "original_title":"Arctic",
            "plot":"Follows a man stranded in the Arctic, who is finally about to receive his long awaited rescue. However, after a tragic accident, his opportunity is lost and he must then decide whether to remain in the relative safety of his camp or embark on a deadly trek through the unknown for potential salvation.",
            "hu_plot":"Egy rep\u00fcl\u0151g\u00e9p katasztr\u00f3fa t\u00fal\u00e9l\u0151je az \u00c9szaki-sarkon v\u00e1rja, hogy megments\u00e9k. A seg\u00edts\u00e9g azonban a lehet\u0151 legrosszabbkor \u00e9rkezik \u00e9s egy k\u00edm\u00e9letlen h\u00f3vihar k\u00f6zepette a ment\u0151helikopter lezuhan. A f\u00e9rfi d\u00f6nt\u00e9s el\u0151tt \u00e1ll: v\u00e1rjon a roncsok k\u00f6z\u00f6tt egy m\u00e1sik csapat \u00e9rkez\u00e9s\u00e9re vagy neki v\u00e1gjon a v\u00e9gel\u00e1thatatlan j\u00e9gmez\u0151nek a t\u00fal\u00e9l\u00e9s rem\u00e9ny\u00e9ben?",
            "plot_stripped":"Follows a man stranded in the Arctic, who is finally about to receive his long awaited rescue. However, after a tragic accident, his opportunity is lost and he must then decide whether to remain in the relative safety of his camp or embark on a deadly trek through the unknown for potential salvation.",
            "hu_plot_stripped":"Egy rep\u00fcl\u0151g\u00e9p katasztr\u00f3fa t\u00fal\u00e9l\u0151je az \u00c9szaki-sarkon v\u00e1rja, hogy megments\u00e9k. A seg\u00edts\u00e9g azonban a lehet\u0151 legrosszabbkor \u00e9rkezik \u00e9s egy k\u00edm\u00e9letlen h\u00f3vihar k\u00f6zepette a ment\u0151helikopter lezuhan. A f\u00e9rfi d\u00f6nt\u00e9s el\u0151tt \u00e1ll: v\u00e1rjon a roncsok k\u00f6z\u00f6tt egy m\u00e1sik csapat \u00e9rkez\u00e9s\u00e9re vagy neki v\u00e1gjon a v\u00e9gel\u00e1thatatlan j\u00e9gmez\u0151nek a t\u00fal\u00e9l\u00e9s rem\u00e9ny\u00e9ben?",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-25",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/17",
               "2019-04-22",
               "2019-04-28"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 25.",
            "skip":0,
            "runtime":98,
            "raw_genres":[  
               "Adventure",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "kaland",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos kaland-dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"kaland-dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "IS"
            ],
            "countries":"izlandi",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "112",
                  "138",
                  "175"
               ],
               [  
                  "21",
                  "29",
                  "44"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2171-sarkvidek.38707.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.76000000000000001,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274330,
            "created_at":"2019-02-22",
            "on_show":{  
               "3:Sz":3,
               "4:Cs":3,
               "5:P":3,
               "6:Sz":3,
               "0:V":3,
               "1:H":4,
               "2:K":4
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1,
               "Szombathely":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2052,
            "slug":"2052-latomas",
            "hu_title":"L\u00e1tom\u00e1s",
            "title":"Vision",
            "original_title":"\u30d3\u30b8\u30e7\u30f3 (Vision)",
            "plot":"Frenchwoman Joan is a world traveller and chronicler. She travels, sees, experience and writes. She lands in the forest and hills near Nara, Japan and meets Satoshi. Despite the mysterious aura and eccentric personality the woodsman finds a place in the visitor\u0027s heart.",
            "hu_plot":"A francia \u00edr\u00f3n\u0151, Jeanne Jap\u00e1nba utazik, hogy felkutasson egy ritka, legend\u00e1s gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyt. \u00datja a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 narai erd\u0151be vezeti, amely az orsz\u00e1g egyik leg\u0151sibb, legs\u0171r\u0171bb rengetege. Itt ismeri meg Tom\u00f3t, a k\u00fcl\u00f6n\u00f6s, komor erd\u00e9szt, aki h\u0171s\u00e9ges k\u00eds\u00e9r\u0151j\u00e9\u00fcl szeg\u0151dik. A titokzatos t\u00e1jakon Jeanne \u00fajra \u00e1t\u00e9li els\u0151 nagy szerelm\u00e9nek eml\u00e9keit\u2026\r\n\r\nA San Sebastian-i filmfesztiv\u00e1lon mutatkozott be Juliette Binoche f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel.",
            "plot_stripped":"Frenchwoman Joan is a world traveller and chronicler. She travels, sees, experience and writes. She lands in the forest and hills near Nara, Japan and meets Satoshi. Despite the mysterious aura and eccentric personality the woodsman finds a place in the visitor\u0027s heart.",
            "hu_plot_stripped":"A francia \u00edr\u00f3n\u0151, Jeanne Jap\u00e1nba utazik, hogy felkutasson egy ritka, legend\u00e1s gy\u00f3gyn\u00f6v\u00e9nyt. \u00datja a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 narai erd\u0151be vezeti, amely az orsz\u00e1g egyik leg\u0151sibb, legs\u0171r\u0171bb rengetege. Itt ismeri meg Tom\u00f3t, a k\u00fcl\u00f6n\u00f6s, komor erd\u00e9szt, aki h\u0171s\u00e9ges k\u00eds\u00e9r\u0151j\u00e9\u00fcl szeg\u0151dik. A titokzatos t\u00e1jakon Jeanne \u00fajra \u00e1t\u00e9li els\u0151 nagy szerelm\u00e9nek eml\u00e9keit\u2026\r\n\r\nA San Sebastian-i filmfesztiv\u00e1lon mutatkozott be Juliette Binoche f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":109,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "JP"
            ],
            "countries":"francia-jap\u00e1n",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "121",
                  "174",
                  "181"
               ],
               [  
                  "15",
                  "33",
                  "21"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2052-latomas.39378.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274209,
            "created_at":"2018-12-14",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":2,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":3,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Szombathely":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1804,
            "slug":"1804-csodapark",
            "hu_title":"Csodapark",
            "title":"Wonder Park",
            "original_title":"Wonder Park",
            "plot":"Wonder Park tells the story of a magnificent amusement park where the imagination of a wildly creative girl named June comes alive.",
            "hu_plot":"June, az optimista, \u00e9l\u00e9nk fant\u00e1zi\u00e1j\u00fa kisl\u00e1ny felfedezi, hogy az erd\u0151ben egy hihetetlen vid\u00e1mpark van elrejtve. A csodapark tele van fantasztikus j\u00e1t\u00e9kokkal \u00e9s vicces besz\u00e9l\u0151 \u00e1llatokkal, ugyanakkor nagy fejetlens\u00e9g uralkodik ezen a b\u00e1mulatos helyen... \r\n\r\nJune r\u00e1j\u00f6n, hogy a park a saj\u00e1t k\u00e9pzelet\u00e9nek sz\u00fcl\u00f6tte, \u00edgy csak \u0151 k\u00e9pes helyrehozni. June-ra v\u00e1r a feladat, hogy a fantasztikus \u00e1llatokkal \u00f6sszefogva megmentse ezt a var\u00e1zslatos helyet, \u00e9s \u00fajra megteremtse a csod\u00e1t a csodaparkban.",
            "plot_stripped":"Wonder Park tells the story of a magnificent amusement park where the imagination of a wildly creative girl named June comes alive.",
            "hu_plot_stripped":"June, az optimista, \u00e9l\u00e9nk fant\u00e1zi\u00e1j\u00fa kisl\u00e1ny felfedezi, hogy az erd\u0151ben egy hihetetlen vid\u00e1mpark van elrejtve. A csodapark tele van fantasztikus j\u00e1t\u00e9kokkal \u00e9s vicces besz\u00e9l\u0151 \u00e1llatokkal, ugyanakkor nagy fejetlens\u00e9g uralkodik ezen a b\u00e1mulatos helyen... \r\n\r\nJune r\u00e1j\u00f6n, hogy a park a saj\u00e1t k\u00e9pzelet\u00e9nek sz\u00fcl\u00f6tte, \u00edgy csak \u0151 k\u00e9pes helyrehozni. June-ra v\u00e1r a feladat, hogy a fantasztikus \u00e1llatokkal \u00f6sszefogva megmentse ezt a var\u00e1zslatos helyet, \u00e9s \u00fajra megteremtse a csod\u00e1t a csodaparkban.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":85,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Family",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "country":[  
               "ES",
               "US"
            ],
            "countries":"spanyol-amerikai",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "64",
                  "80",
                  "143"
               ],
               [  
                  "210",
                  "159",
                  "138"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1804-csodapark.37769.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.71999999999999997,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273957,
            "created_at":"2018-07-06",
            "on_show":{  
               "3:Sz":20,
               "4:Cs":17,
               "5:P":17,
               "6:Sz":20,
               "0:V":20,
               "1:H":16,
               "2:K":16
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Martf\u0171":1,
               "Miskolc":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szentgotth\u00e1rd":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tapolca":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1819,
            "slug":"1819-a-gyaszolo-asszony-atka",
            "hu_title":"A gy\u00e1szol\u00f3 asszony \u00e1tka",
            "title":"The Curse of La Llorona",
            "original_title":"The Curse of La Llorona",
            "plot":"Ignoring the eerie warning of a troubled mother suspected of child endangerment, a social worker and her own small kids are soon drawn into a frightening supernatural realm.",
            "hu_plot":"La Llorona. A Gy\u00e1szol\u00f3 Asszony. Egy r\u00e9miszt\u0151, nem evil\u00e1gi l\u00e9ny, amely saj\u00e1t maga okozta sz\u00f6rny\u0171 sors\u00e1t, menny \u00e9s pokol k\u00f6z\u00f6tt ragadt, \u00e9s nem tal\u00e1lja a hely\u00e9t. Valamikor r\u00e9ges-r\u00e9gen, amikor \u00e9lt, f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9gi roham\u00e1ban v\u00edzbe fojtotta a gyerekeit, azut\u00e1n, amikor r\u00e1j\u00f6tt, mit tett, ut\u00e1nuk ugrott. Az\u00f3ta k\u00eds\u00e9rt a F\u00f6ld\u00f6n, \u00e9s hal\u00e1lt hoznak a k\u00f6nnyei. Akik \u00e9jszaka meghallj\u00e1k a hangj\u00e1t, azok nem \u00e9rik meg a reggelt. A Gy\u00e1szol\u00f3 Asszony a hom\u00e1lyban bujk\u00e1l, gyerekekre vad\u00e1szik, \u00e9s mindenre k\u00e9pes, hogy valamik\u00e9ppen p\u00f3tolja saj\u00e1t vesztes\u00e9g\u00e9t. B\u00fcntet\u00e9se az \u00f6r\u00f6k k\u00edn, bossz\u00faja, hogy saj\u00e1t f\u00e1jdalm\u00e1t m\u00e1sok is k\u00e9nytelenek \u00e1t\u00e9lni. Ahogy telnek az \u00e9vsz\u00e1zadok, egyre rafin\u00e1ltabb m\u00f3dszerekkel, egyre kegyetlenebb elsz\u00e1nts\u00e1ggal sanyargatja az \u00e9l\u0151ket. 1970-ben \u00e9rkezett Los Angelesbe: egy szoci\u00e1lis munk\u00e1s (Linda Cardellini) \u00e9s saj\u00e1t k\u00e9t kis gyereke is k\u00e9nytelen r\u00e1j\u00f6nni, hogy a legend\u00e1k nem hazudnak. \r\n\r\nJames Wan, a F\u0171r\u00e9sz elind\u00edt\u00f3ja, a D\u00e9monok k\u00f6z\u00f6tt- \u00e9s az Annabelle-filmek valamint Az ap\u00e1ca alkot\u00f3ja a horror m\u0171faj legsikeresebb m\u0171vel\u0151je ism\u00e9t megmutatja, mennyit tud a borzongat\u00e1sr\u00f3l!",
            "plot_stripped":"Ignoring the eerie warning of a troubled mother suspected of child endangerment, a social worker and her own small kids are soon drawn into a frightening supernatural realm.",
            "hu_plot_stripped":"La Llorona. A Gy\u00e1szol\u00f3 Asszony. Egy r\u00e9miszt\u0151, nem evil\u00e1gi l\u00e9ny, amely saj\u00e1t maga okozta sz\u00f6rny\u0171 sors\u00e1t, menny \u00e9s pokol k\u00f6z\u00f6tt ragadt, \u00e9s nem tal\u00e1lja a hely\u00e9t. Valamikor r\u00e9ges-r\u00e9gen, amikor \u00e9lt, f\u00e9lt\u00e9kenys\u00e9gi roham\u00e1ban v\u00edzbe fojtotta a gyerekeit, azut\u00e1n, amikor r\u00e1j\u00f6tt, mit tett, ut\u00e1nuk ugrott. Az\u00f3ta k\u00eds\u00e9rt a F\u00f6ld\u00f6n, \u00e9s hal\u00e1lt hoznak a k\u00f6nnyei. Akik \u00e9jszaka meghallj\u00e1k a hangj\u00e1t, azok nem \u00e9rik meg a reggelt. A Gy\u00e1szol\u00f3 Asszony a hom\u00e1lyban bujk\u00e1l, gyerekekre vad\u00e1szik, \u00e9s mindenre k\u00e9pes, hogy valamik\u00e9ppen p\u00f3tolja saj\u00e1t vesztes\u00e9g\u00e9t. B\u00fcntet\u00e9se az \u00f6r\u00f6k k\u00edn, bossz\u00faja, hogy saj\u00e1t f\u00e1jdalm\u00e1t m\u00e1sok is k\u00e9nytelenek \u00e1t\u00e9lni. Ahogy telnek az \u00e9vsz\u00e1zadok, egyre rafin\u00e1ltabb m\u00f3dszerekkel, egyre kegyetlenebb elsz\u00e1nts\u00e1ggal sanyargatja az \u00e9l\u0151ket. 1970-ben \u00e9rkezett Los Angelesbe: egy szoci\u00e1lis munk\u00e1s (Linda Cardellini) \u00e9s saj\u00e1t k\u00e9t kis gyereke is k\u00e9nytelen r\u00e1j\u00f6nni, hogy a legend\u00e1k nem hazudnak. \r\n\r\nJames Wan, a F\u0171r\u00e9sz elind\u00edt\u00f3ja, a D\u00e9monok k\u00f6z\u00f6tt- \u00e9s az Annabelle-filmek valamint Az ap\u00e1ca alkot\u00f3ja a horror m\u0171faj legsikeresebb m\u0171vel\u0151je ism\u00e9t megmutatja, mennyit tud a borzongat\u00e1sr\u00f3l!",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":93,
            "raw_genres":[  
               "Horror",
               "Mystery",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "horror",
               "misztikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"misztikus horror-thriller",
            "genres_nosub":"misztikus horror-thriller",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"InterCom",
            "colors":[  
               [  
                  "53",
                  "43",
                  "36"
               ],
               [  
                  "185",
                  "188",
                  "154"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1819-a-gyaszolo-asszony-atka.38369.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68000000000000005,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.8",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273975,
            "created_at":"2018-07-19",
            "on_show":{  
               "3:Sz":13,
               "4:Cs":6,
               "5:P":15,
               "6:Sz":13,
               "0:V":6,
               "1:H":6,
               "2:K":6
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Debrecen":1,
               "Eger":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "J\u00e1szber\u00e9ny":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Miskolc":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Tatab\u00e1nya":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2118,
            "slug":"2118-interju-istennel",
            "hu_title":"Interj\u00fa Istennel",
            "title":"An Interview with God",
            "original_title":"An Interview with God",
            "plot":"Paul Asher, an up-and-coming journalist, returns home from covering the war in Afghanistan and finds his life is falling apart. His marriage is failing and he\u0027s in the grips of a personal crisis he doesn\u0027t yet understand. Even more pressing, a solider that Paul befriended in Afghanistan is struggling at home and Paul is desperately trying to help him. But, Paul\u0027s work life takes a strange twist when he\u0027s offered an interview that he finds impossible to resist - an interview with someone who claims to be God.",
            "hu_plot":"Paul Asher afganiszt\u00e1ni tud\u00f3s\u00edt\u00e1sai karrierj\u00e9nek legkellend\u0151bb munk\u00e1i. Miut\u00e1n hazat\u00e9r a K\u00f6zel-Keletr\u0151l, a fiatal \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 nehezen dolgozza fel a h\u00e1bor\u00faban l\u00e1tott borzalmakat \u00e9s mikor h\u00e1zass\u00e1ga is v\u00e1ls\u00e1gba ker\u00fcl, teljesen elveszettnek \u00e9rzi mag\u00e1t. Egy napon azt\u00e1n k\u00fcl\u00f6n\u00f6s interj\u00faalannyal hozza \u00f6ssze az \u00e9let, egy f\u00e9rfival, aki azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy \u0150 Isten. Paul kezdetben szkeptikusan fogadja a titokzatos idegen szavait, \u00e1m min\u00e9l t\u00f6bbet besz\u00e9lgetnek, ann\u00e1l ink\u00e1bb az az \u00e9rz\u00e9se, hogy tal\u00e1n a f\u00e9rfi t\u00e9nyleg igazat mond. Vajon mit k\u00e9rdezhet egy k\u00edv\u00e1ncsi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 a Teremt\u0151t\u0151l? \u00c9s Te mit k\u00e9rdezn\u00e9l T\u0151le?",
            "plot_stripped":"Paul Asher, an up-and-coming journalist, returns home from covering the war in Afghanistan and finds his life is falling apart. His marriage is failing and he\u0027s in the grips of a personal crisis he doesn\u0027t yet understand. Even more pressing, a solider that Paul befriended in Afghanistan is struggling at home and Paul is desperately trying to help him. But, Paul\u0027s work life takes a strange twist when he\u0027s offered an interview that he finds impossible to resist - an interview with someone who claims to be God.",
            "hu_plot_stripped":"Paul Asher afganiszt\u00e1ni tud\u00f3s\u00edt\u00e1sai karrierj\u00e9nek legkellend\u0151bb munk\u00e1i. Miut\u00e1n hazat\u00e9r a K\u00f6zel-Keletr\u0151l, a fiatal \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 nehezen dolgozza fel a h\u00e1bor\u00faban l\u00e1tott borzalmakat \u00e9s mikor h\u00e1zass\u00e1ga is v\u00e1ls\u00e1gba ker\u00fcl, teljesen elveszettnek \u00e9rzi mag\u00e1t. Egy napon azt\u00e1n k\u00fcl\u00f6n\u00f6s interj\u00faalannyal hozza \u00f6ssze az \u00e9let, egy f\u00e9rfival, aki azt \u00e1ll\u00edtja mag\u00e1r\u00f3l, hogy \u0150 Isten. Paul kezdetben szkeptikusan fogadja a titokzatos idegen szavait, \u00e1m min\u00e9l t\u00f6bbet besz\u00e9lgetnek, ann\u00e1l ink\u00e1bb az az \u00e9rz\u00e9se, hogy tal\u00e1n a f\u00e9rfi t\u00e9nyleg igazat mond. Vajon mit k\u00e9rdezhet egy k\u00edv\u00e1ncsi \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3 a Teremt\u0151t\u0151l? \u00c9s Te mit k\u00e9rdezn\u00e9l T\u0151le?",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":97,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Mystery"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "misztikus"
            ],
            "genres":"feliratos misztikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"misztikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "82",
                  "81",
                  "82"
               ],
               [  
                  "207",
                  "214",
                  "212"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2118-interju-istennel.37619.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68000000000000005,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.8",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274250,
            "created_at":"2019-01-25",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":2,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":2,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2141,
            "slug":"2141-ferenc-papa-egy-hiteles-ember",
            "hu_title":"Ferenc p\u00e1pa - Egy hiteles ember",
            "title":"Pope Francis: A Man of his Word",
            "original_title":"Pope Francis: A Man of his Word",
            "plot":"Pope Francis travels the world speaking to those in need and delivering a message of hope.",
            "hu_plot":"A h\u00e1rom Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt Wim Wenders (P\u00e1rizs, Texas, Berlin felett az \u00e9g, Buena Vista Social Club, Az \u00e9let s\u00f3ja) filmj\u00e9ben Ferenc p\u00e1pa utaz\u00e1saiba \u00e9s vall\u00e1ssal kapcsolatos n\u00e9zeteibe nyerhet\u00fcnk betekint\u00e9st, mik\u00f6zben az egyh\u00e1zf\u0151 olyan \u00e1ltal\u00e1nos t\u00e9m\u00e1kkal kapcsolatban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9sekre ad \u0151szinte, komoly, olykor humorral f\u0171szerezett v\u00e1laszokat, mint a hal\u00e1l, a t\u00e1rsadalmi \u00e9s gazdas\u00e1gi egyenl\u0151tlens\u00e9gek, a bev\u00e1ndorl\u00e1s, az \u00f6kol\u00f3gia, valamint a csal\u00e1d szerepe. A Ferenc p\u00e1pa \u2013 Egy hiteles ember azon ritka alkot\u00e1sok egyike, amelyek a Vatik\u00e1nnal szoros egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sben k\u00e9sz\u00fcltek. A rendez\u0151 p\u00e9ld\u00e1tlan betekint\u00e9st nyert a p\u00e1pa \u00e9let\u00e9be: t\u00f6bb mint k\u00e9t \u00e9ven kereszt\u00fcl k\u00eds\u00e9rte, emellett a vatik\u00e1ni t\u00e9v\u00e9arch\u00edvum olyan exkluz\u00edv felv\u00e9teleket is a rendelkez\u00e9s\u00e9re bocs\u00e1tott, amelyek Ferenc p\u00e1pa vil\u00e1g k\u00f6r\u00fcli utaz\u00e1sai sor\u00e1n k\u00e9sz\u00fcltek. A filmben haszn\u00e1lt vizu\u00e1lis st\u00edlusnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a n\u00e9z\u0151k eg\u00e9szen k\u00f6zel ker\u00fclhetnek a p\u00e1p\u00e1hoz, aki szem\u00e9lyesen is megsz\u00f3l\u00edtja a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get.",
            "plot_stripped":"Pope Francis travels the world speaking to those in need and delivering a message of hope.",
            "hu_plot_stripped":"A h\u00e1rom Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt Wim Wenders (P\u00e1rizs, Texas, Berlin felett az \u00e9g, Buena Vista Social Club, Az \u00e9let s\u00f3ja) filmj\u00e9ben Ferenc p\u00e1pa utaz\u00e1saiba \u00e9s vall\u00e1ssal kapcsolatos n\u00e9zeteibe nyerhet\u00fcnk betekint\u00e9st, mik\u00f6zben az egyh\u00e1zf\u0151 olyan \u00e1ltal\u00e1nos t\u00e9m\u00e1kkal kapcsolatban felmer\u00fcl\u0151 k\u00e9rd\u00e9sekre ad \u0151szinte, komoly, olykor humorral f\u0171szerezett v\u00e1laszokat, mint a hal\u00e1l, a t\u00e1rsadalmi \u00e9s gazdas\u00e1gi egyenl\u0151tlens\u00e9gek, a bev\u00e1ndorl\u00e1s, az \u00f6kol\u00f3gia, valamint a csal\u00e1d szerepe. A Ferenc p\u00e1pa \u2013 Egy hiteles ember azon ritka alkot\u00e1sok egyike, amelyek a Vatik\u00e1nnal szoros egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9sben k\u00e9sz\u00fcltek. A rendez\u0151 p\u00e9ld\u00e1tlan betekint\u00e9st nyert a p\u00e1pa \u00e9let\u00e9be: t\u00f6bb mint k\u00e9t \u00e9ven kereszt\u00fcl k\u00eds\u00e9rte, emellett a vatik\u00e1ni t\u00e9v\u00e9arch\u00edvum olyan exkluz\u00edv felv\u00e9teleket is a rendelkez\u00e9s\u00e9re bocs\u00e1tott, amelyek Ferenc p\u00e1pa vil\u00e1g k\u00f6r\u00fcli utaz\u00e1sai sor\u00e1n k\u00e9sz\u00fcltek. A filmben haszn\u00e1lt vizu\u00e1lis st\u00edlusnak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a n\u00e9z\u0151k eg\u00e9szen k\u00f6zel ker\u00fclhetnek a p\u00e1p\u00e1hoz, aki szem\u00e9lyesen is megsz\u00f3l\u00edtja a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9get.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":96,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"\u00e9letrajzi dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi dokumentumfilm",
            "country":[  
               "CH",
               "US",
               "IT",
               "DE",
               "FR"
            ],
            "countries":"sv\u00e1jci-amerikai-olasz-n\u00e9met-francia",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "226",
                  "230",
                  "207"
               ],
               [  
                  "41",
                  "39",
                  "37"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2141-ferenc-papa-egy-hiteles-ember.38083.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.71999999999999997,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274266,
            "created_at":"2019-02-02",
            "on_show":{  
               "3:Sz":5,
               "4:Cs":2,
               "5:P":1,
               "6:Sz":2,
               "0:V":3,
               "1:H":2,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szentgotth\u00e1rd":1,
               "Szombathely":1,
               "Tapolca":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2155,
            "slug":"2155-vizipok-csodapok-a-film",
            "hu_title":"V\u00edzip\u00f3k-csodap\u00f3k - a film",
            "title":"Vizip\u00f3k-csodap\u00f3k - a film",
            "original_title":"Vizip\u00f3k-csodap\u00f3k - a film",
            "plot":"",
            "hu_plot":"Gyermekkorunk h\u0151sei, a V\u00edzip\u00f3k \u00e9s kedves bar\u00e1tja a Keresztesp\u00f3k nagy mes\u00e9je digit\u00e1lisan fel\u00faj\u00edtva \u00fajra megtekinthet\u0151 a magyar mozik m\u0171sor\u00e1n \u00e1prilis 18-t\u00f3l!\r\n\r\nBek\u00f6sz\u00f6nt a tavasz, a kishangy\u00e1k egy kiflics\u00fccs\u00f6k morzs\u00e1val szaladg\u00e1lnak a f\u00fcv\u00f6n. Katica tan\u00e1cs\u00e1ra a csigah\u00e1z fel\u00e9 igyekeznek. Odabent nem csiga lakik, hanem a V\u00edzip\u00f3k, aki \u00faszk\u00e1lni akar a t\u00f3ban a szabad \u00e9g alatt. Ekkor tal\u00e1lkoznak Keresztesp\u00f3kkal, aki kifog\u00e1solja, hogy egy rendes p\u00f3k az nem \u00faszk\u00e1lhat a v\u00edzben. V\u00edzip\u00f3k ezen kicsit m\u00e9rgel\u0151dik, a kishangy\u00e1k pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k meggy\u0151zni a Keresztesp\u00f3kot, hogy a V\u00edzip\u00f3k szerint\u00fck nagyon rendes p\u00f3knak t\u0171nik...\r\n\r\nAz 1974-es \u00e9s 1980-as \u00e9vad r\u00e9szeib\u0151l v\u00e1logatta \u00f6ssze \u00e9s rajzolta mesefilm\u00e9 Mikul\u00e1s Ferenc csapata gyermekkorunk nagy kedvenc\u00e9t 1983-ban, \u00e9s a digit\u00e1lisan fel\u00faj\u00edtott v\u00e1ltozattal k\u00e9sz\u00fcl\u00fcnk \u00e1prilis 18-\u00e1n \u00f6r\u00f6met okozni minden \u00f3vod\u00e1snak, kisiskol\u00e1snak \u00e9s a sz\u00fcleiknek.",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"Gyermekkorunk h\u0151sei, a V\u00edzip\u00f3k \u00e9s kedves bar\u00e1tja a Keresztesp\u00f3k nagy mes\u00e9je digit\u00e1lisan fel\u00faj\u00edtva \u00fajra megtekinthet\u0151 a magyar mozik m\u0171sor\u00e1n \u00e1prilis 18-t\u00f3l!\r\n\r\nBek\u00f6sz\u00f6nt a tavasz, a kishangy\u00e1k egy kiflics\u00fccs\u00f6k morzs\u00e1val szaladg\u00e1lnak a f\u00fcv\u00f6n. Katica tan\u00e1cs\u00e1ra a csigah\u00e1z fel\u00e9 igyekeznek. Odabent nem csiga lakik, hanem a V\u00edzip\u00f3k, aki \u00faszk\u00e1lni akar a t\u00f3ban a szabad \u00e9g alatt. Ekkor tal\u00e1lkoznak Keresztesp\u00f3kkal, aki kifog\u00e1solja, hogy egy rendes p\u00f3k az nem \u00faszk\u00e1lhat a v\u00edzben. V\u00edzip\u00f3k ezen kicsit m\u00e9rgel\u0151dik, a kishangy\u00e1k pr\u00f3b\u00e1lj\u00e1k meggy\u0151zni a Keresztesp\u00f3kot, hogy a V\u00edzip\u00f3k szerint\u00fck nagyon rendes p\u00f3knak t\u0171nik...\r\n\r\nAz 1974-es \u00e9s 1980-as \u00e9vad r\u00e9szeib\u0151l v\u00e1logatta \u00f6ssze \u00e9s rajzolta mesefilm\u00e9 Mikul\u00e1s Ferenc csapata gyermekkorunk nagy kedvenc\u00e9t 1983-ban, \u00e9s a digit\u00e1lisan fel\u00faj\u00edtott v\u00e1ltozattal k\u00e9sz\u00fcl\u00fcnk \u00e1prilis 18-\u00e1n \u00f6r\u00f6met okozni minden \u00f3vod\u00e1snak, kisiskol\u00e1snak \u00e9s a sz\u00fcleiknek.",
            "age_limit":[  
               "0",
               "Korhat\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl megtekinthet\u0151"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":79,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di film",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di film",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "108",
                  "192",
                  "195"
               ],
               [  
                  "36",
                  "71",
                  "77"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2155-vizipok-csodapok-a-film.39411.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":0,
            "created_at":"2019-02-08",
            "on_show":{  
               "3:Sz":4,
               "4:Cs":0,
               "5:P":1,
               "6:Sz":3,
               "0:V":3,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-10":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Debrecen":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Salg\u00f3tarj\u00e1n":1,
               "S\u00e1rospatak":1,
               "Szentes":1,
               "Szombathely":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2162,
            "slug":"2162-hotel-mumbai",
            "hu_title":"Hotel Mumbai",
            "title":"Hotel Mumbai",
            "original_title":"Hotel Mumbai",
            "plot":"Hotel Mumbai tells the astonishing true story of the victims and survivors of the devastating attacks on Mumbai in 2008. A story which fearlessly tackles the defining global issues of our time. A story about ordinary people. Real people. People of all races, all colours, all creeds, binding together in a gruelling fight for survival. A story that celebrates humanity\u0027s highest ideals - compassion, courage, resilience and an unwavering desire to live.",
            "hu_plot":"T\u00edz elsz\u00e1nt terrorista k\u00f6t ki Mumbai partjain\u00e1l egy motorcs\u00f3nakkal. C\u00e9ljuk t\u00f6bb helysz\u00ednen mer\u00e9nylet elk\u00f6vet\u00e9se a hatalmas indiai metropoliszban, amelyekkel a lehet\u0151 legt\u00f6bb \u00e1ldozatot akarj\u00e1k szedni. Utols\u00f3 c\u00e9lpontjukk\u00e9nt benyomulnak a vil\u00e1gh\u00edr\u0171 Taj Hotel luxussz\u00e1llod\u00e1ba. Am\u00edg a kommand\u00f3sok meg\u00e9rkeznek, a hotelben egy \u00f6r\u00f6kk\u00e9val\u00f3s\u00e1gnak t\u0171n\u0151 macska-eg\u00e9r j\u00e1tszma kezd\u0151dik a fegyveresek, valamint az \u00e1rtatlan turist\u00e1k \u00e9s alkalmazottak k\u00f6z\u00f6tt. A hotel alkalmazottjai k\u00f6z\u00fcl n\u00e9h\u00e1nyan a menek\u00fcl\u00e9s helyett ink\u00e1bb a marad\u00e1s mellett d\u00f6ntenek, s \u00e9let\u00fck kock\u00e1ztat\u00e1s\u00e1val igyekeznek v\u00e9deni a turist\u00e1kat.\r\n\r\nA Hotel Mumbai megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyeken alapul. A 2008-as Mumbai terrormer\u00e9nyletek sor\u00e1n n\u00e9gy nap alatt 10 iszlamista terrorista 12 szervezett robbant\u00e1st \u00e9s l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9st hajtott v\u00e9gre v\u00e1rosszerte. A november 26-a \u00e9s 29-e k\u00f6z\u00f6tt tart\u00f3 mer\u00e9nyletekben legkevesebb 174 ember halt meg, k\u00f6zt\u00fck kilenc terrorista, t\u00f6bb mint 300 ember pedig megsebes\u00fclt. Anthony Maras az esem\u00e9nyek alapj\u00e1n, az \u00e1ldozatok eml\u00e9k\u00e9nek tiszteletben tart\u00e1sa mellett k\u00e9sz\u00edtett a Taj Hotel-beli esem\u00e9nyekr\u0151l filmet. Az alkot\u00e1s vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g egyik legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, a Toront\u00f3i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon volt, majd bej\u00e1rta a vil\u00e1g filmfesztiv\u00e1ljait. A film egyik producere, egyben f\u0151szerepl\u0151je a Gett\u00f3milliomos \u00e9s Oroszl\u00e1n r\u00e9v\u00e9n vil\u00e1gh\u00edr\u0171, Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt brit sz\u00edn\u00e9sz, Dev Patel (H\u00edrad\u00f3sok, Keleti nyugalom \u2013 Marigold Hotel, Chappie, Az utols\u00f3 l\u00e9ghajl\u00edt\u00f3). Mellette felt\u0171nik a filmben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Golden Globe-d\u00edjra jel\u00f6lt Armie Hammer (Sz\u00f3l\u00edts a neveden, \u00c9jszakai ragadoz\u00f3k, Az U.N.C.L.E. embere, A mag\u00e1nyos lovas) \u00e9s Jason Isaacs (A hazafi, Harry Potter \u00e9s a titkok kamr\u00e1ja, P\u00e1n P\u00e9ter, Szt\u00e1lin hal\u00e1la, A s\u00f3lyom v\u00e9gvesz\u00e9lyben) is.",
            "plot_stripped":"Hotel Mumbai tells the astonishing true story of the victims and survivors of the devastating attacks on Mumbai in 2008. A story which fearlessly tackles the defining global issues of our time. A story about ordinary people. Real people. People of all races, all colours, all creeds, binding together in a gruelling fight for survival. A story that celebrates humanity\u0027s highest ideals - compassion, courage, resilience and an unwavering desire to live.",
            "hu_plot_stripped":"T\u00edz elsz\u00e1nt terrorista k\u00f6t ki Mumbai partjain\u00e1l egy motorcs\u00f3nakkal. C\u00e9ljuk t\u00f6bb helysz\u00ednen mer\u00e9nylet elk\u00f6vet\u00e9se a hatalmas indiai metropoliszban, amelyekkel a lehet\u0151 legt\u00f6bb \u00e1ldozatot akarj\u00e1k szedni. Utols\u00f3 c\u00e9lpontjukk\u00e9nt benyomulnak a vil\u00e1gh\u00edr\u0171 Taj Hotel luxussz\u00e1llod\u00e1ba. Am\u00edg a kommand\u00f3sok meg\u00e9rkeznek, a hotelben egy \u00f6r\u00f6kk\u00e9val\u00f3s\u00e1gnak t\u0171n\u0151 macska-eg\u00e9r j\u00e1tszma kezd\u0151dik a fegyveresek, valamint az \u00e1rtatlan turist\u00e1k \u00e9s alkalmazottak k\u00f6z\u00f6tt. A hotel alkalmazottjai k\u00f6z\u00fcl n\u00e9h\u00e1nyan a menek\u00fcl\u00e9s helyett ink\u00e1bb a marad\u00e1s mellett d\u00f6ntenek, s \u00e9let\u00fck kock\u00e1ztat\u00e1s\u00e1val igyekeznek v\u00e9deni a turist\u00e1kat.\r\n\r\nA Hotel Mumbai megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyeken alapul. A 2008-as Mumbai terrormer\u00e9nyletek sor\u00e1n n\u00e9gy nap alatt 10 iszlamista terrorista 12 szervezett robbant\u00e1st \u00e9s l\u00f6v\u00f6ld\u00f6z\u00e9st hajtott v\u00e9gre v\u00e1rosszerte. A november 26-a \u00e9s 29-e k\u00f6z\u00f6tt tart\u00f3 mer\u00e9nyletekben legkevesebb 174 ember halt meg, k\u00f6zt\u00fck kilenc terrorista, t\u00f6bb mint 300 ember pedig megsebes\u00fclt. Anthony Maras az esem\u00e9nyek alapj\u00e1n, az \u00e1ldozatok eml\u00e9k\u00e9nek tiszteletben tart\u00e1sa mellett k\u00e9sz\u00edtett a Taj Hotel-beli esem\u00e9nyekr\u0151l filmet. Az alkot\u00e1s vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g egyik legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, a Toront\u00f3i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon volt, majd bej\u00e1rta a vil\u00e1g filmfesztiv\u00e1ljait. A film egyik producere, egyben f\u0151szerepl\u0151je a Gett\u00f3milliomos \u00e9s Oroszl\u00e1n r\u00e9v\u00e9n vil\u00e1gh\u00edr\u0171, Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt brit sz\u00edn\u00e9sz, Dev Patel (H\u00edrad\u00f3sok, Keleti nyugalom \u2013 Marigold Hotel, Chappie, Az utols\u00f3 l\u00e9ghajl\u00edt\u00f3). Mellette felt\u0171nik a filmben t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Golden Globe-d\u00edjra jel\u00f6lt Armie Hammer (Sz\u00f3l\u00edts a neveden, \u00c9jszakai ragadoz\u00f3k, Az U.N.C.L.E. embere, A mag\u00e1nyos lovas) \u00e9s Jason Isaacs (A hazafi, Harry Potter \u00e9s a titkok kamr\u00e1ja, P\u00e1n P\u00e9ter, Szt\u00e1lin hal\u00e1la, A s\u00f3lyom v\u00e9gvesz\u00e9lyben) is.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":125,
            "raw_genres":[  
               "Action",
               "Drama",
               "History",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "akci\u00f3",
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos t\u00f6rt\u00e9nelmi akci\u00f3-dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi akci\u00f3-dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "AU",
               "US",
               "IN"
            ],
            "countries":"ausztr\u00e1liai-amerikai-indiai",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "71",
                  "39",
                  "38"
               ],
               [  
                  "233",
                  "173",
                  "74"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2162-hotel-mumbai.38022.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.59999999999999998,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"6.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274310,
            "created_at":"2019-02-15",
            "on_show":{  
               "3:Sz":11,
               "4:Cs":10,
               "5:P":10,
               "6:Sz":9,
               "0:V":9,
               "1:H":8,
               "2:K":9
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "Beretty\u00f3\u00fajfalu":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Debrecen":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Miskolc":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Soltvadkert":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2191,
            "slug":"2191-egy-no-fogsagban",
            "hu_title":"Egy n\u0151 fogs\u00e1gban",
            "title":"A Woman Captured",
            "original_title":"Egy n\u0151 fogs\u00e1gban",
            "plot":"A European woman has been kept by a family as a domestic slave for 10 years. Drawing courage from the filmmaker\u0027s presence, she decides to escape the unbearable oppression and become a free person.",
            "hu_plot":"Az 52 \u00e9ves Maris t\u00edz \u00e9ve szolg\u00e1l fizet\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl egy magyar csal\u00e1dot. Sz\u00e1ll\u00e1s\u00e9rt \u00e9s \u00e9tel\u00e9rt cser\u00e9be napi 20 \u00f3r\u00e1t dolgozik. A m\u00e9lt\u00f3s\u00e1g\u00e1t\u00f3l \u00e9s jogait\u00f3l megfosztott n\u0151 f\u00e9lelemben t\u00f6lti napjait, \u00e9vek \u00f3ta marad\u00e9kot eszik \u00e9s egy kanap\u00e9n alszik, mik\u00f6zben arr\u00f3l \u00e1lmodozik, hogy visszakapja kor\u00e1bbi \u00e9let\u00e9t. A kamera jelenl\u00e9te r\u00e1\u00e9breszti, hogy nincs teljesen egyed\u00fcl. Fokozatosan bizalm\u00e1ba fogadja a rendez\u0151t, majd lassan bar\u00e1ts\u00e1g alakul ki kett\u0151j\u00fck k\u00f6z\u00f6tt. M\u00e1sf\u00e9l \u00e9vnyi forgat\u00e1s ut\u00e1n \u00f6sszeszedi b\u00e1tors\u00e1g\u00e1t \u00e9s megosztja vele terv\u00e9t: \u201eMeg fogok sz\u00f6kni!\u201d\r\n\r\nTuza-Ritter Bernadett felkavar\u00f3 alkot\u00e1sa az els\u0151 magyar eg\u00e9szest\u00e9s dokumentumfilm, mely beker\u00fclt a Sundance Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ba. A film vil\u00e1gpremierj\u00e9t a rangos amszterdami IDFA-n tartott\u00e1k, melyet nemzetk\u00f6zi fesztiv\u00e1lk\u00f6r\u00fat k\u00f6vetett, ahol sz\u00e1mos d\u00edjat nyert \u00e9s Eur\u00f3pai Filmd\u00edjra jel\u00f6lt\u00e9k. A Magyar Filmkritikusok a legjobb dokumentumfilmnek j\u00e1r\u00f3 d\u00edjjal ismert\u00e9k el.",
            "plot_stripped":"A European woman has been kept by a family as a domestic slave for 10 years. Drawing courage from the filmmaker\u0027s presence, she decides to escape the unbearable oppression and become a free person.",
            "hu_plot_stripped":"Az 52 \u00e9ves Maris t\u00edz \u00e9ve szolg\u00e1l fizet\u00e9s n\u00e9lk\u00fcl egy magyar csal\u00e1dot. Sz\u00e1ll\u00e1s\u00e9rt \u00e9s \u00e9tel\u00e9rt cser\u00e9be napi 20 \u00f3r\u00e1t dolgozik. A m\u00e9lt\u00f3s\u00e1g\u00e1t\u00f3l \u00e9s jogait\u00f3l megfosztott n\u0151 f\u00e9lelemben t\u00f6lti napjait, \u00e9vek \u00f3ta marad\u00e9kot eszik \u00e9s egy kanap\u00e9n alszik, mik\u00f6zben arr\u00f3l \u00e1lmodozik, hogy visszakapja kor\u00e1bbi \u00e9let\u00e9t. A kamera jelenl\u00e9te r\u00e1\u00e9breszti, hogy nincs teljesen egyed\u00fcl. Fokozatosan bizalm\u00e1ba fogadja a rendez\u0151t, majd lassan bar\u00e1ts\u00e1g alakul ki kett\u0151j\u00fck k\u00f6z\u00f6tt. M\u00e1sf\u00e9l \u00e9vnyi forgat\u00e1s ut\u00e1n \u00f6sszeszedi b\u00e1tors\u00e1g\u00e1t \u00e9s megosztja vele terv\u00e9t: \u201eMeg fogok sz\u00f6kni!\u201d\r\n\r\nTuza-Ritter Bernadett felkavar\u00f3 alkot\u00e1sa az els\u0151 magyar eg\u00e9szest\u00e9s dokumentumfilm, mely beker\u00fclt a Sundance Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ba. A film vil\u00e1gpremierj\u00e9t a rangos amszterdami IDFA-n tartott\u00e1k, melyet nemzetk\u00f6zi fesztiv\u00e1lk\u00f6r\u00fat k\u00f6vetett, ahol sz\u00e1mos d\u00edjat nyert \u00e9s Eur\u00f3pai Filmd\u00edjra jel\u00f6lt\u00e9k. A Magyar Filmkritikusok a legjobb dokumentumfilmnek j\u00e1r\u00f3 d\u00edjjal ismert\u00e9k el.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2017,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":89,
            "raw_genres":[  
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"dokumentumfilm",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"ELF Pictures",
            "colors":[  
               [  
                  "41",
                  "36",
                  "39"
               ],
               [  
                  "225",
                  "215",
                  "199"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2191-egy-no-fogsagban.38203.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.67000000000000004,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274360,
            "created_at":"2019-03-05",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1681,
            "slug":"1681-mia-es-a-feher-oroszlan",
            "hu_title":"Mia \u00e9s a feh\u00e9r oroszl\u00e1n",
            "title":"Mia and the White Lion",
            "original_title":"Mia et le lion blanc",
            "plot":"A young girl from London moves to Africa with her parents where she befriends a lion cub.",
            "hu_plot":"A t\u00edz\u00e9ves Mia \u00e9lete fenekest\u00fcl felfordul, miut\u00e1n a csal\u00e1dja \u00fagy d\u00f6nt, elhagyj\u00e1k Londont, \u00e9s egy oroszl\u00e1nfarmon kezdenek dolgozni Afrik\u00e1ban. Amikor megsz\u00fcletik Charlie, a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 feh\u00e9r oroszl\u00e1n, a kisl\u00e1ny \u00fajra r\u00e1tal\u00e1l a boldogs\u00e1gra, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges bar\u00e1ts\u00e1got k\u00f6t az \u00e1llatk\u00f6ly\u00f6kkel. Miut\u00e1n azonban Charlie bet\u00f6lti harmadik \u00e9v\u00e9t, Mia \u00e9lete \u00fajra a feje tetej\u00e9re \u00e1ll, a kisl\u00e1ny ugyanis r\u00e1bukkan a nyugtalan\u00edt\u00f3 titokra, amelyet az \u00e9desapja megpr\u00f3b\u00e1lt elrejteni el\u0151le. Mi\u00e1t a hatalm\u00e1ba ker\u00edti a f\u00e9lelem, hogy Charlie-nak baja eshet, ez\u00e9rt ink\u00e1bb megsz\u00f6kik vele. A k\u00e9t bar\u00e1t hihetetlen kalandra indul a d\u00e9l-afrikai szavann\u00e1n, hogy tal\u00e1ljanak egy helyet, ahol az oroszl\u00e1n szabadon \u00e9lheti az \u00e9let\u00e9t.",
            "plot_stripped":"A young girl from London moves to Africa with her parents where she befriends a lion cub.",
            "hu_plot_stripped":"A t\u00edz\u00e9ves Mia \u00e9lete fenekest\u00fcl felfordul, miut\u00e1n a csal\u00e1dja \u00fagy d\u00f6nt, elhagyj\u00e1k Londont, \u00e9s egy oroszl\u00e1nfarmon kezdenek dolgozni Afrik\u00e1ban. Amikor megsz\u00fcletik Charlie, a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 feh\u00e9r oroszl\u00e1n, a kisl\u00e1ny \u00fajra r\u00e1tal\u00e1l a boldogs\u00e1gra, \u00e9s k\u00fcl\u00f6nleges bar\u00e1ts\u00e1got k\u00f6t az \u00e1llatk\u00f6ly\u00f6kkel. Miut\u00e1n azonban Charlie bet\u00f6lti harmadik \u00e9v\u00e9t, Mia \u00e9lete \u00fajra a feje tetej\u00e9re \u00e1ll, a kisl\u00e1ny ugyanis r\u00e1bukkan a nyugtalan\u00edt\u00f3 titokra, amelyet az \u00e9desapja megpr\u00f3b\u00e1lt elrejteni el\u0151le. Mi\u00e1t a hatalm\u00e1ba ker\u00edti a f\u00e9lelem, hogy Charlie-nak baja eshet, ez\u00e9rt ink\u00e1bb megsz\u00f6kik vele. A k\u00e9t bar\u00e1t hihetetlen kalandra indul a d\u00e9l-afrikai szavann\u00e1n, hogy tal\u00e1ljanak egy helyet, ahol az oroszl\u00e1n szabadon \u00e9lheti az \u00e9let\u00e9t.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-18",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/16",
               "2019-04-15",
               "2019-04-21"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 18.",
            "skip":0,
            "runtime":98,
            "raw_genres":[  
               "Adventure",
               "Drama",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "kaland",
               "dr\u00e1ma",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"csal\u00e1di kaland-dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"csal\u00e1di kaland-dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "DE",
               "ZA"
            ],
            "countries":"francia-n\u00e9met-d\u00e9l-afrikai",
            "distributor":"Big Bang Media",
            "colors":[  
               [  
                  "83",
                  "98",
                  "127"
               ],
               [  
                  "156",
                  "97",
                  "37"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1681-mia-es-a-feher-oroszlan.38495.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273855,
            "created_at":"2018-03-15",
            "on_show":{  
               "3:Sz":12,
               "4:Cs":12,
               "5:P":12,
               "6:Sz":14,
               "0:V":14,
               "1:H":12,
               "2:K":12
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Balatonf\u00fcred":1,
               "Budapest":1,
               "Debrecen":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "H\u00e9v\u00edz":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Miskolc":1,
               "Ny\u00edregyh\u00e1za":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Sopron":1,
               "Szarvas":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1,
               "Szolnok":1,
               "Szombathely":1,
               "Veszpr\u00e9m":1,
               "Zalaegerszeg":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2100,
            "slug":"2100-bocsass-meg-kedvesem",
            "hu_title":"Bocs\u00e1ss meg, kedvesem!",
            "title":"Sorry Angel",
            "original_title":"Plaire, aimer et courir vite",
            "plot":"Jacques is a writer living in Paris. He hasn\u0027t turned 40 but already mistrusts that the best in life is yet to come. Arthur is a student living in Brittany. He reads and smiles a lot and refuses to think that everything in life might not be possible. Jacques and Arthur will like each other. Just like in a lovely dream. Just like in a sad story.",
            "hu_plot":"P\u00e1rizs, 1993. A harmincas \u00e9veiben j\u00e1r\u00f3 Jacques k\u00f6zepesen sikeres \u00edr\u00f3. Gyereke anyj\u00e1t\u00f3l k\u00fcl\u00f6n \u00e9l, de akt\u00edvan r\u00e9szt vesz a kisfi\u00fa nevel\u00e9s\u00e9ben. Mag\u00e1n\u00e9let\u00e9ben \u00e9s munk\u00e1j\u00e1ban is egyre nehezebb akad\u00e1lyokat kell lek\u00fczdenie. Egy el\u0151ad\u00e1s miatt Bretagne-ba utazik: itt ismeri meg a huszon\u00e9ves Arthurt, aki filmrendez\u0151nek k\u00e9sz\u00fcl, \u00e9s alig v\u00e1rja, hogy kit\u00f6rhessen unalmas vid\u00e9ki \u00e9let\u00e9b\u0151l. A k\u00e9t f\u00e9rfi szenved\u00e9lyesen egym\u00e1sba szeret\u2026",
            "plot_stripped":"Jacques is a writer living in Paris. He hasn\u0027t turned 40 but already mistrusts that the best in life is yet to come. Arthur is a student living in Brittany. He reads and smiles a lot and refuses to think that everything in life might not be possible. Jacques and Arthur will like each other. Just like in a lovely dream. Just like in a sad story.",
            "hu_plot_stripped":"P\u00e1rizs, 1993. A harmincas \u00e9veiben j\u00e1r\u00f3 Jacques k\u00f6zepesen sikeres \u00edr\u00f3. Gyereke anyj\u00e1t\u00f3l k\u00fcl\u00f6n \u00e9l, de akt\u00edvan r\u00e9szt vesz a kisfi\u00fa nevel\u00e9s\u00e9ben. Mag\u00e1n\u00e9let\u00e9ben \u00e9s munk\u00e1j\u00e1ban is egyre nehezebb akad\u00e1lyokat kell lek\u00fczdenie. Egy el\u0151ad\u00e1s miatt Bretagne-ba utazik: itt ismeri meg a huszon\u00e9ves Arthurt, aki filmrendez\u0151nek k\u00e9sz\u00fcl, \u00e9s alig v\u00e1rja, hogy kit\u00f6rhessen unalmas vid\u00e9ki \u00e9let\u00e9b\u0151l. A k\u00e9t f\u00e9rfi szenved\u00e9lyesen egym\u00e1sba szeret\u2026",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-11",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/15",
               "2019-04-08",
               "2019-04-14"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 11.",
            "skip":0,
            "runtime":132,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "46",
                  "77",
                  "101"
               ],
               [  
                  "213",
                  "203",
                  "200"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2100-bocsass-meg-kedvesem.38370.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.76000000000000001,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274225,
            "created_at":"2019-01-05",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1659,
            "slug":"1659-hellboy",
            "hu_title":"Hellboy",
            "title":"Hellboy",
            "original_title":"Hellboy",
            "plot":"Hellboy comes to England, where he must defeat Merlin\u0027s consort and Nimue the Blood Queen. But their battle will bring about the end of the world, a fate he desperately tries to turn away.",
            "hu_plot":"K\u00f6zeleg az apokalipszis\u2026 \r\n\r\nHellboy (David Harbour), a d\u00e9moni j\u00f3fi\u00fa hamarosan kem\u00e9ny f\u00e1ba v\u00e1gja termetes jobb karj\u00e1t. A pokoli teremtm\u00e9nynek b\u00e1r nagy tapasztalata van az alvil\u00e1gi l\u00e9nyek kiiktat\u00e1s\u00e1ban, - hisz \u00e9vek \u00f3ta a term\u00e9szetfeletti sz\u00f6rnyek ellen harcol Bruttenholm professzor (Ian McShane) ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa alatt -, arra \u0151 maga sem sz\u00e1m\u00edt, hogy egy olyan brut\u00e1lis er\u0151vel kell megk\u00fczdenie, ami sz\u00e1m\u00e1ra is \u00e9rdekes fordulatot hozhat. Az \u0151si var\u00e1zsl\u00f3n\u0151, Nimue (Milla Jovovich) bossz\u00fat forral az emberis\u00e9g ellen, s mik\u00f6zben egyes\u00edti a boszork\u00e1nyokb\u00f3l, alvil\u00e1gi sz\u00f6rnyekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 v\u00e9rszomjas sereg\u00e9t, arra is marad ideje, hogy azon \u00fcgyk\u00f6dj\u00f6n, mik\u00e9nt is hozhatja el\u0151 a j\u00f3fej pokolfajzat legs\u00f6t\u00e9tebb oldal\u00e1t. Vajon Hellboy beteljes\u00edti a v\u00e9gzet\u00e9t, \u00e9s Anung Un Ramak\u00e9nt, a d\u00e9moni fenevad k\u00e9p\u00e9ben \u0151 maga ig\u00e1zza le a F\u00f6ldet? Vagy k\u00e9pes lesz szemben\u00e9zni a sors\u00e1val, \u00e9s beleval\u00f3 szuperh\u0151sk\u00e9nt megmenti a vil\u00e1got?\r\n\r\nMike Mignola, a Hellboy k\u00e9preg\u00e9nyek megalkot\u00f3ja, a film forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00e9nek t\u00e1rs\u00edr\u00f3ja \u00e9s executive producere egy rendk\u00edv\u00fcl egyedi, grandi\u00f3zus, l\u00e1tv\u00e1nyos filmet \u00e1lmodott meg kedvenc karakter\u00e9nek. A rendez\u0151i sz\u00e9kben Neil Marshall (A kilencedik l\u00e9gi\u00f3, Tr\u00f3nok harca) \u00fcl, aki az eddigi Hellboy-filmekt\u0151l elrugaszkodva egy m\u00e9g v\u00e9resebb, m\u00e9g sz\u00f3rakoztat\u00f3bb, m\u00e9g pokolibb fantasyt hozott l\u00e9tre a n\u00e9pszer\u0171 Stranger Things sorozat rend\u0151rf\u0151n\u00f6k\u00e9vel, David Harbourral a f\u0151szerepben.",
            "plot_stripped":"Hellboy comes to England, where he must defeat Merlin\u0027s consort and Nimue the Blood Queen. But their battle will bring about the end of the world, a fate he desperately tries to turn away.",
            "hu_plot_stripped":"K\u00f6zeleg az apokalipszis\u2026 \r\n\r\nHellboy (David Harbour), a d\u00e9moni j\u00f3fi\u00fa hamarosan kem\u00e9ny f\u00e1ba v\u00e1gja termetes jobb karj\u00e1t. A pokoli teremtm\u00e9nynek b\u00e1r nagy tapasztalata van az alvil\u00e1gi l\u00e9nyek kiiktat\u00e1s\u00e1ban, - hisz \u00e9vek \u00f3ta a term\u00e9szetfeletti sz\u00f6rnyek ellen harcol Bruttenholm professzor (Ian McShane) ir\u00e1ny\u00edt\u00e1sa alatt -, arra \u0151 maga sem sz\u00e1m\u00edt, hogy egy olyan brut\u00e1lis er\u0151vel kell megk\u00fczdenie, ami sz\u00e1m\u00e1ra is \u00e9rdekes fordulatot hozhat. Az \u0151si var\u00e1zsl\u00f3n\u0151, Nimue (Milla Jovovich) bossz\u00fat forral az emberis\u00e9g ellen, s mik\u00f6zben egyes\u00edti a boszork\u00e1nyokb\u00f3l, alvil\u00e1gi sz\u00f6rnyekb\u0151l \u00e1ll\u00f3 v\u00e9rszomjas sereg\u00e9t, arra is marad ideje, hogy azon \u00fcgyk\u00f6dj\u00f6n, mik\u00e9nt is hozhatja el\u0151 a j\u00f3fej pokolfajzat legs\u00f6t\u00e9tebb oldal\u00e1t. Vajon Hellboy beteljes\u00edti a v\u00e9gzet\u00e9t, \u00e9s Anung Un Ramak\u00e9nt, a d\u00e9moni fenevad k\u00e9p\u00e9ben \u0151 maga ig\u00e1zza le a F\u00f6ldet? Vagy k\u00e9pes lesz szemben\u00e9zni a sors\u00e1val, \u00e9s beleval\u00f3 szuperh\u0151sk\u00e9nt megmenti a vil\u00e1got?\r\n\r\nMike Mignola, a Hellboy k\u00e9preg\u00e9nyek megalkot\u00f3ja, a film forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00e9nek t\u00e1rs\u00edr\u00f3ja \u00e9s executive producere egy rendk\u00edv\u00fcl egyedi, grandi\u00f3zus, l\u00e1tv\u00e1nyos filmet \u00e1lmodott meg kedvenc karakter\u00e9nek. A rendez\u0151i sz\u00e9kben Neil Marshall (A kilencedik l\u00e9gi\u00f3, Tr\u00f3nok harca) \u00fcl, aki az eddigi Hellboy-filmekt\u0151l elrugaszkodva egy m\u00e9g v\u00e9resebb, m\u00e9g sz\u00f3rakoztat\u00f3bb, m\u00e9g pokolibb fantasyt hozott l\u00e9tre a n\u00e9pszer\u0171 Stranger Things sorozat rend\u0151rf\u0151n\u00f6k\u00e9vel, David Harbourral a f\u0151szerepben.",
            "age_limit":[  
               "18",
               "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-11",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/15",
               "2019-04-08",
               "2019-04-14"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 11.",
            "skip":0,
            "runtime":120,
            "raw_genres":[  
               "Action",
               "Adventure",
               "Fantasy",
               "Horror",
               "Science Fiction"
            ],
            "genre":[  
               "akci\u00f3",
               "kaland",
               "fantasy",
               "horror",
               "sci-fi"
            ],
            "genres":"akci\u00f3-kaland-horror-fantasy sci-fi",
            "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-horror-fantasy sci-fi",
            "country":[  
               "GB",
               "BG",
               "US"
            ],
            "countries":"brit-bolg\u00e1r-amerikai",
            "distributor":"Freeman Film",
            "colors":[  
               [  
                  "189",
                  "59",
                  "22"
               ],
               [  
                  "244",
                  "195",
                  "63"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1659-hellboy.38204.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273846,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1981,
            "slug":"1981-miutan",
            "hu_title":"Miut\u00e1n",
            "title":"After",
            "original_title":"After",
            "plot":"Tessa Young is an 18 year old college student with a simple life, excellent grades, and a sweet boyfriend. She always has things planned out ahead of time, until she meets a rude boy named Hardin, with too many tattoos and piercings who shatters her plans.",
            "hu_plot":"A kedves \u00e9s ambici\u00f3zus Tessa m\u00e9g szinte be sem k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt az egyetemi koll\u00e9giumba, amikor a t\u00f6bbiek buliba viszik. B\u00e1r a f\u0171nek, az alkoholnak p\u00e9ld\u00e1san ellen\u00e1ll, a kampusz legvag\u00e1nyabb l\u00e1zad\u00f3ja el\u0151l nem akar kit\u00e9rni. A rejt\u00e9lyes fi\u00fa \u00e9s a burokban nevelt l\u00e1ny k\u00f6z\u00f6tt \u00e9rz\u00e9ki kapcsolat sz\u00f6v\u0151dik, megk\u00e9rd\u0151jelezve mindent, amit a l\u00e1ny saj\u00e1t mag\u00e1r\u00f3l \u00e9s a vil\u00e1gr\u00f3l tudott. Semmi nem lesz t\u00f6bb\u00e9 ugyanolyan miut\u00e1n megvolt az els\u0151.\r\n\r\nAnna Todd szenved\u00e9lyes reg\u00e9nye, a \u201eMiut\u00e1n\u201d a n\u00e9pszer\u0171 Wattpad k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalon indult h\u00f3d\u00edt\u00f3 \u00fatj\u00e1ra, \u00e9s el\u0151bb k\u00f6nyvsorozat majd film lett bel\u0151le.",
            "plot_stripped":"Tessa Young is an 18 year old college student with a simple life, excellent grades, and a sweet boyfriend. She always has things planned out ahead of time, until she meets a rude boy named Hardin, with too many tattoos and piercings who shatters her plans.",
            "hu_plot_stripped":"A kedves \u00e9s ambici\u00f3zus Tessa m\u00e9g szinte be sem k\u00f6lt\u00f6z\u00f6tt az egyetemi koll\u00e9giumba, amikor a t\u00f6bbiek buliba viszik. B\u00e1r a f\u0171nek, az alkoholnak p\u00e9ld\u00e1san ellen\u00e1ll, a kampusz legvag\u00e1nyabb l\u00e1zad\u00f3ja el\u0151l nem akar kit\u00e9rni. A rejt\u00e9lyes fi\u00fa \u00e9s a burokban nevelt l\u00e1ny k\u00f6z\u00f6tt \u00e9rz\u00e9ki kapcsolat sz\u00f6v\u0151dik, megk\u00e9rd\u0151jelezve mindent, amit a l\u00e1ny saj\u00e1t mag\u00e1r\u00f3l \u00e9s a vil\u00e1gr\u00f3l tudott. Semmi nem lesz t\u00f6bb\u00e9 ugyanolyan miut\u00e1n megvolt az els\u0151.\r\n\r\nAnna Todd szenved\u00e9lyes reg\u00e9nye, a \u201eMiut\u00e1n\u201d a n\u00e9pszer\u0171 Wattpad k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi oldalon indult h\u00f3d\u00edt\u00f3 \u00fatj\u00e1ra, \u00e9s el\u0151bb k\u00f6nyvsorozat majd film lett bel\u0151le.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-11",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/15",
               "2019-04-08",
               "2019-04-14"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 11.",
            "skip":0,
            "runtime":106,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Romance",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"romantikus dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"romantikus dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"Big Bang Media",
            "colors":[  
               [  
                  "206",
                  "154",
                  "113"
               ],
               [  
                  "55",
                  "34",
                  "31"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1981-miutan.38271.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.70999999999999996,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.1",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274134,
            "created_at":"2018-10-18",
            "on_show":{  
               "3:Sz":12,
               "4:Cs":3,
               "5:P":3,
               "6:Sz":7,
               "0:V":8,
               "1:H":3,
               "2:K":4
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-14":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Budapest":1,
               "Cegl\u00e9d":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kaposv\u00e1r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Kiskunhalas":1,
               "Miskolc":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Soltvadkert":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szentes":1,
               "Szigetszentmikl\u00f3s":1,
               "Tatab\u00e1nya":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2034,
            "slug":"2034-eksztazis",
            "hu_title":"Ekszt\u00e1zis",
            "title":"Climax",
            "original_title":"Climax",
            "plot":"French dancers gather in a remote, empty school building to rehearse on a wintry night. The all-night celebration morphs into a hallucinatory nightmare when they learn their sangria is laced with LSD.",
            "hu_plot":"T\u00e1ncosok gy\u0171lnek \u00f6ssze egy erd\u0151 k\u00f6zep\u00e9n l\u00e9v\u0151, bez\u00e1rt iskola\u00e9p\u00fcletben, hogy elt\u00e1ncolj\u00e1k az utols\u00f3 t\u00e1ncukat. Az eg\u00e9sz \u00e9jjel tart\u00f3 buli hallucinog\u00e9n r\u00e9m\u00e1lomba fordul, amikor r\u00e1j\u00f6nnek, hogy a szangri\u00e1jukba valaki LSD-t tett. Hamarosan k\u00e9ptelenek lesznek ellen\u00e1llni a benn\u00fck l\u00e9v\u0151 neur\u00f3zisoknak \u00e9s pszich\u00f3zisoknak, b\u00f3dult hipn\u00f3zisukat pedig tov\u00e1bb fokozza a zene elektronikus ritmusa. A drog mindenkib\u0151l m\u00e1st h\u00edv el\u0151: m\u00edg egyesek a paradicsomban \u00e9rzik magukat, m\u00e1sok a poklot j\u00e1rj\u00e1k meg. \r\n\r\nGaspar No\u00e9 napjaink egyik legmegoszt\u00f3bb francia szerz\u0151i filmese, aki olyan tabud\u00f6nt\u00f6get\u0151, botr\u00e1nyfilmeket k\u00e9sz\u00edtett, mint az Egy mindenki ellen, a Visszaford\u00edthatatlan, az Enter the Void, \u00e9s a Szerelem. A Klimax vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Cannes-ban volt. A film a Rendez\u0151k K\u00e9thete szekci\u00f3ban szerepelt, ahol a Nemzetk\u00f6zi Artmozi Sz\u00f6vets\u00e9g CICAE-d\u00edj\u00e1t nyerte el. A kritikusok szerint a Klimax a cannes-i program egyik legjobb filmje volt. A film bej\u00e1rta a vil\u00e1g filmfesztiv\u00e1ljait, s m\u00e1sok mellett a rangos katal\u00e1n Sitges filmfesztiv\u00e1lon nyerte el a legjobb film d\u00edj\u00e1t. A Franciaorsz\u00e1gban dolgoz\u00f3 k\u00fclf\u00f6ldi kritikusok k\u00e9t kateg\u00f3ri\u00e1ban (legjobb rendez\u0151, operat\u0151r) jel\u00f6lt\u00e9k a Klimaxot a Lumiere-d\u00edjra. A Klimax f\u0151szerep\u00e9t j\u00e1tsz\u00f3 Sofia Boutella olyan nemzetk\u00f6zi blockbusterekben szerepelt, mint A m\u00famia, a Star Trek: Mindenen t\u00fal, a Kingsman: A titkos szolg\u00e1lat, vagy az Atomsz\u0151ke.",
            "plot_stripped":"French dancers gather in a remote, empty school building to rehearse on a wintry night. The all-night celebration morphs into a hallucinatory nightmare when they learn their sangria is laced with LSD.",
            "hu_plot_stripped":"T\u00e1ncosok gy\u0171lnek \u00f6ssze egy erd\u0151 k\u00f6zep\u00e9n l\u00e9v\u0151, bez\u00e1rt iskola\u00e9p\u00fcletben, hogy elt\u00e1ncolj\u00e1k az utols\u00f3 t\u00e1ncukat. Az eg\u00e9sz \u00e9jjel tart\u00f3 buli hallucinog\u00e9n r\u00e9m\u00e1lomba fordul, amikor r\u00e1j\u00f6nnek, hogy a szangri\u00e1jukba valaki LSD-t tett. Hamarosan k\u00e9ptelenek lesznek ellen\u00e1llni a benn\u00fck l\u00e9v\u0151 neur\u00f3zisoknak \u00e9s pszich\u00f3zisoknak, b\u00f3dult hipn\u00f3zisukat pedig tov\u00e1bb fokozza a zene elektronikus ritmusa. A drog mindenkib\u0151l m\u00e1st h\u00edv el\u0151: m\u00edg egyesek a paradicsomban \u00e9rzik magukat, m\u00e1sok a poklot j\u00e1rj\u00e1k meg. \r\n\r\nGaspar No\u00e9 napjaink egyik legmegoszt\u00f3bb francia szerz\u0151i filmese, aki olyan tabud\u00f6nt\u00f6get\u0151, botr\u00e1nyfilmeket k\u00e9sz\u00edtett, mint az Egy mindenki ellen, a Visszaford\u00edthatatlan, az Enter the Void, \u00e9s a Szerelem. A Klimax vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Cannes-ban volt. A film a Rendez\u0151k K\u00e9thete szekci\u00f3ban szerepelt, ahol a Nemzetk\u00f6zi Artmozi Sz\u00f6vets\u00e9g CICAE-d\u00edj\u00e1t nyerte el. A kritikusok szerint a Klimax a cannes-i program egyik legjobb filmje volt. A film bej\u00e1rta a vil\u00e1g filmfesztiv\u00e1ljait, s m\u00e1sok mellett a rangos katal\u00e1n Sitges filmfesztiv\u00e1lon nyerte el a legjobb film d\u00edj\u00e1t. A Franciaorsz\u00e1gban dolgoz\u00f3 k\u00fclf\u00f6ldi kritikusok k\u00e9t kateg\u00f3ri\u00e1ban (legjobb rendez\u0151, operat\u0151r) jel\u00f6lt\u00e9k a Klimaxot a Lumiere-d\u00edjra. A Klimax f\u0151szerep\u00e9t j\u00e1tsz\u00f3 Sofia Boutella olyan nemzetk\u00f6zi blockbusterekben szerepelt, mint A m\u00famia, a Star Trek: Mindenen t\u00fal, a Kingsman: A titkos szolg\u00e1lat, vagy az Atomsz\u0151ke.",
            "age_limit":[  
               "18",
               "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-11",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/15",
               "2019-04-08",
               "2019-04-14"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 11.",
            "skip":0,
            "runtime":95,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Horror",
               "Music",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "horror",
               "zen\u00e9s",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos zen\u00e9s horror-dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"zen\u00e9s horror-dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "FR",
               "BE",
               "US"
            ],
            "countries":"francia-belga-amerikai",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "34",
                  "15",
                  "13"
               ],
               [  
                  "197",
                  "95",
                  "61"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2034-eksztazis.38065.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274185,
            "created_at":"2018-11-25",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1535,
            "slug":"1535-a-hianyzo-lancszem",
            "hu_title":"A hi\u00e1nyz\u00f3 l\u00e1ncszem",
            "title":"Missing Link",
            "original_title":"Missing Link",
            "plot":"The charismatic Sir Lionel Frost (voiced by Hugh Jackman) considers himself to be the world\u0027s foremost investigator of myths and monsters. The trouble is none of his small-minded high-society peers seems to recognize this. Sir Lionel\u0027s last chance for acceptance by the adventuring elite rests on traveling to America\u0027s Pacific Northwest to prove the existence of a legendary creature. A living remnant of Man\u0027s primitive ancestry. The Missing Link.",
            "hu_plot":"A legend\u00e1s l\u00e9nyek kutat\u00f3ja, Sir Lionel Frost \u00f3ri\u00e1si felfedez\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl. A fess kalandor sok \u00e9vnyi keres\u00e9s ut\u00e1n, egy n\u00e9vtelen lev\u00e9l nyom\u00e1ban j\u00e1rva r\u00e1bukkan az emberis\u00e9g utols\u00f3 bund\u00e1s \u0151s\u00e9re, a meglep\u0151en okos, roppantul szellemes Mr. Linkre. A hatalmasra n\u0151tt, csupasz\u00edv sz\u0151rm\u00f3k minden v\u00e1gya, hogy r\u00e1tal\u00e1ljon t\u00e1voli rokonaira, a r\u00e9g elveszettnek hitt Yeti unokates\u00f3kra.\r\n \r\nA kalandv\u00e1gy\u00f3 Lionel kapva kap az alkalmon, \u00e9s egy vil\u00e1got \u00e1tszel\u0151, hajmereszt\u0151en izgalmas \u00fatra indul \u00fajdons\u00fclt bar\u00e1tj\u00e1val. A vid\u00e1m p\u00e1roshoz a t\u0171zr\u0151l pattant Adelina is csatlakozik, aki birtok\u00e1ban van az egyetlen t\u00e9rk\u00e9pnek, ami elvezetheti a sz\u0151r\u00f6s h\u0151st \u00e1h\u00edtott c\u00e9lj\u00e1hoz. \u00c9s b\u00e1r az \u00fat megannyi vesz\u00e9llyel van kik\u00f6vezve, a boh\u00f3k\u00e1s Mr. Linket semmi nem t\u00e1ntor\u00edthatja el, hogy r\u00e1tal\u00e1ljon a csal\u00e1dj\u00e1ra\u2026 akik tal\u00e1n k\u00f6zelebb vannak hozz\u00e1, mint azt \u0151 gondoln\u00e1.\r\n\r\nAz ellen\u00e1llhatatlanul kedves sz\u0151rm\u00f3k, Mr. Link mosolyra cs\u00e1b\u00edt\u00f3 szemeivel, hatalmas tappancsaival, \u00e9s fergeteges sz\u00f3vicceivel garant\u00e1ltan minden mozirajong\u00f3 sz\u00edv\u00e9t rabul ejti. Az emberis\u00e9g utols\u00f3 bund\u00e1s h\u0150SE izgalmas, Indiana Jonest is t\u00falsz\u00e1rnyal\u00f3 kalandjai sor\u00e1n belek\u00f3stol a vadnyugat vil\u00e1g\u00e1ba, elef\u00e1ntokkal haverkodik az indiai dzsungelen, \u00e9s a Himal\u00e1ja fagyos hegycs\u00facsain is kereszt\u00fcl k\u00fczdi mag\u00e1t, csak az\u00e9rt, hogy megtal\u00e1lja az otthont, amire mindig is v\u00e1gyott.\r\n\r\nSzeretetben, bar\u00e1tokban, \u00f3ri\u00e1si felfedez\u00e9sekben gazdag utaz\u00e1sara invit\u00e1l a Laika filmst\u00fadi\u00f3 leg\u00fajabb csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s v\u00edgj\u00e1t\u00e9k\u00e1ban!\r\nA Laika anim\u00e1ci\u00f3sfilm-st\u00fadi\u00f3 a leny\u0171g\u00f6z\u0151 stop-motion technik\u00e1t alkalmazza rekl\u00e1mok, r\u00f6vidfilmek, zenei videoklipek \u00e9s j\u00e1t\u00e9kfilmek elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez. A st\u00fadi\u00f3 olyan filmeket jegyez, mint az Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt Coraline \u00e9s a titkos ajt\u00f3 \u00e9s a k\u00e9tszeres Oscar-jel\u00f6lt Kubo \u00e9s a var\u00e1zsh\u00farok.\r\n",
            "plot_stripped":"The charismatic Sir Lionel Frost (voiced by Hugh Jackman) considers himself to be the world\u0027s foremost investigator of myths and monsters. The trouble is none of his small-minded high-society peers seems to recognize this. Sir Lionel\u0027s last chance for acceptance by the adventuring elite rests on traveling to America\u0027s Pacific Northwest to prove the existence of a legendary creature. A living remnant of Man\u0027s primitive ancestry. The Missing Link.",
            "hu_plot_stripped":"A legend\u00e1s l\u00e9nyek kutat\u00f3ja, Sir Lionel Frost \u00f3ri\u00e1si felfedez\u00e9s\u00e9re k\u00e9sz\u00fcl. A fess kalandor sok \u00e9vnyi keres\u00e9s ut\u00e1n, egy n\u00e9vtelen lev\u00e9l nyom\u00e1ban j\u00e1rva r\u00e1bukkan az emberis\u00e9g utols\u00f3 bund\u00e1s \u0151s\u00e9re, a meglep\u0151en okos, roppantul szellemes Mr. Linkre. A hatalmasra n\u0151tt, csupasz\u00edv sz\u0151rm\u00f3k minden v\u00e1gya, hogy r\u00e1tal\u00e1ljon t\u00e1voli rokonaira, a r\u00e9g elveszettnek hitt Yeti unokates\u00f3kra.\r\n \r\nA kalandv\u00e1gy\u00f3 Lionel kapva kap az alkalmon, \u00e9s egy vil\u00e1got \u00e1tszel\u0151, hajmereszt\u0151en izgalmas \u00fatra indul \u00fajdons\u00fclt bar\u00e1tj\u00e1val. A vid\u00e1m p\u00e1roshoz a t\u0171zr\u0151l pattant Adelina is csatlakozik, aki birtok\u00e1ban van az egyetlen t\u00e9rk\u00e9pnek, ami elvezetheti a sz\u0151r\u00f6s h\u0151st \u00e1h\u00edtott c\u00e9lj\u00e1hoz. \u00c9s b\u00e1r az \u00fat megannyi vesz\u00e9llyel van kik\u00f6vezve, a boh\u00f3k\u00e1s Mr. Linket semmi nem t\u00e1ntor\u00edthatja el, hogy r\u00e1tal\u00e1ljon a csal\u00e1dj\u00e1ra\u2026 akik tal\u00e1n k\u00f6zelebb vannak hozz\u00e1, mint azt \u0151 gondoln\u00e1.\r\n\r\nAz ellen\u00e1llhatatlanul kedves sz\u0151rm\u00f3k, Mr. Link mosolyra cs\u00e1b\u00edt\u00f3 szemeivel, hatalmas tappancsaival, \u00e9s fergeteges sz\u00f3vicceivel garant\u00e1ltan minden mozirajong\u00f3 sz\u00edv\u00e9t rabul ejti. Az emberis\u00e9g utols\u00f3 bund\u00e1s h\u0150SE izgalmas, Indiana Jonest is t\u00falsz\u00e1rnyal\u00f3 kalandjai sor\u00e1n belek\u00f3stol a vadnyugat vil\u00e1g\u00e1ba, elef\u00e1ntokkal haverkodik az indiai dzsungelen, \u00e9s a Himal\u00e1ja fagyos hegycs\u00facsain is kereszt\u00fcl k\u00fczdi mag\u00e1t, csak az\u00e9rt, hogy megtal\u00e1lja az otthont, amire mindig is v\u00e1gyott.\r\n\r\nSzeretetben, bar\u00e1tokban, \u00f3ri\u00e1si felfedez\u00e9sekben gazdag utaz\u00e1sara invit\u00e1l a Laika filmst\u00fadi\u00f3 leg\u00fajabb csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s v\u00edgj\u00e1t\u00e9k\u00e1ban!\r\nA Laika anim\u00e1ci\u00f3sfilm-st\u00fadi\u00f3 a leny\u0171g\u00f6z\u0151 stop-motion technik\u00e1t alkalmazza rekl\u00e1mok, r\u00f6vidfilmek, zenei videoklipek \u00e9s j\u00e1t\u00e9kfilmek elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9hez. A st\u00fadi\u00f3 olyan filmeket jegyez, mint az Oscar-d\u00edjra jel\u00f6lt Coraline \u00e9s a titkos ajt\u00f3 \u00e9s a k\u00e9tszeres Oscar-jel\u00f6lt Kubo \u00e9s a var\u00e1zsh\u00farok.\r\n",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-04-11",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/15",
               "2019-04-08",
               "2019-04-14"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 11.",
            "skip":0,
            "runtime":95,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Family",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "country":[  
               "CA",
               "US"
            ],
            "countries":"kanadai-amerikai",
            "distributor":"Freeman Film",
            "colors":[  
               [  
                  "243",
                  "229",
                  "218"
               ],
               [  
                  "146",
                  "56",
                  "41"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1535-a-hianyzo-lancszem.37839.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.56999999999999995,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273760,
            "created_at":"2018-01-11",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":2,
               "5:P":2,
               "6:Sz":3,
               "0:V":2,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1,
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2054,
            "slug":"2054-dumplin-igy-kerek-az-elet",
            "hu_title":"Dumplin\u0027 - \u00cdgy kerek az \u00e9let",
            "title":"Dumplin\u0027",
            "original_title":"Dumplin\u0027",
            "plot":"Willowdean (\u0027Dumplin\u0027), the plus-size teenage daughter of a former beauty queen, signs up for her mom\u0027s Miss Teen Bluebonnet pageant as a protest that escalates when other contestants follow her footsteps, revolutionizing the pageant and their small Texas town.",
            "hu_plot":"Az egykori sz\u00e9ps\u00e9gkir\u00e1lyn\u0151 (Jennifer Aniston) folyamatosan kritiz\u00e1lja plusz m\u00e9ret\u0171 tizen\u00e9ves l\u00e1ny\u00e1t, Dumplint, aki azonban nem sokat ad a szav\u00e1ra. Munk\u00e1t v\u00e1llal a helyi gyors\u00e9tkezd\u00e9n\u00e9l, ahol tal\u00e1lkozik egy szexi mag\u00e1niskol\u00e1s sportol\u00f3val. Dumplin nem lep\u0151dik meg, hogy vonz\u00f3dik a fi\u00fahoz, de azon m\u00e1r igen, hogy a dolog k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6s. Ahelyett, hogy ett\u0151l m\u00e9g magabiztosabb\u00e1 v\u00e1lna, k\u00e9telkedni kezd \u00f6nmag\u00e1ban. V\u00e9g\u00fcl \u00fagy d\u00f6nt, tiltakoz\u00e1sul anyja l\u00e1tsz\u00f3lag felsz\u00ednes \u00e9s csak a k\u00fclcs\u00ednre ad\u00f3 vil\u00e1ga ellen, \u00fagy szerzi vissza \u00f6nbizalm\u00e1t, hogy megteszi a legr\u00e9miszt\u0151bb, \u00e1m egyben nagyon b\u00e1tor \u00e9s vicces dolgot: jelentkezik a v\u00e1rosi sz\u00e9ps\u00e9gversenyre. Legnagyobb meglepet\u00e9s\u00e9re m\u00e1sok is k\u00f6vetik p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t \u00e9s csatlakoznak a t\u0171sark\u00fa forradalomhoz.",
            "plot_stripped":"Willowdean (\u0027Dumplin\u0027), the plus-size teenage daughter of a former beauty queen, signs up for her mom\u0027s Miss Teen Bluebonnet pageant as a protest that escalates when other contestants follow her footsteps, revolutionizing the pageant and their small Texas town.",
            "hu_plot_stripped":"Az egykori sz\u00e9ps\u00e9gkir\u00e1lyn\u0151 (Jennifer Aniston) folyamatosan kritiz\u00e1lja plusz m\u00e9ret\u0171 tizen\u00e9ves l\u00e1ny\u00e1t, Dumplint, aki azonban nem sokat ad a szav\u00e1ra. Munk\u00e1t v\u00e1llal a helyi gyors\u00e9tkezd\u00e9n\u00e9l, ahol tal\u00e1lkozik egy szexi mag\u00e1niskol\u00e1s sportol\u00f3val. Dumplin nem lep\u0151dik meg, hogy vonz\u00f3dik a fi\u00fahoz, de azon m\u00e1r igen, hogy a dolog k\u00f6lcs\u00f6n\u00f6s. Ahelyett, hogy ett\u0151l m\u00e9g magabiztosabb\u00e1 v\u00e1lna, k\u00e9telkedni kezd \u00f6nmag\u00e1ban. V\u00e9g\u00fcl \u00fagy d\u00f6nt, tiltakoz\u00e1sul anyja l\u00e1tsz\u00f3lag felsz\u00ednes \u00e9s csak a k\u00fclcs\u00ednre ad\u00f3 vil\u00e1ga ellen, \u00fagy szerzi vissza \u00f6nbizalm\u00e1t, hogy megteszi a legr\u00e9miszt\u0151bb, \u00e1m egyben nagyon b\u00e1tor \u00e9s vicces dolgot: jelentkezik a v\u00e1rosi sz\u00e9ps\u00e9gversenyre. Legnagyobb meglepet\u00e9s\u00e9re m\u00e1sok is k\u00f6vetik p\u00e9ld\u00e1j\u00e1t \u00e9s csatlakoznak a t\u0171sark\u00fa forradalomhoz.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":110,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Comedy",
               "Drama",
               "Musical"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma",
               "musical"
            ],
            "genres":"\u00e9letrajzi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma musical",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma musical",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"Hungaricom",
            "colors":[  
               [  
                  "213",
                  "53",
                  "64"
               ],
               [  
                  "10",
                  "6",
                  "6"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2054-dumplin-igy-kerek-az-elet.38206.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.46000000000000002,
            "norm_rating":50,
            "norm_rating_5":2.5,
            "imdb_rating":"4.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274214,
            "created_at":"2018-12-14",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1828,
            "slug":"1828-shazam",
            "hu_title":"Shazam!",
            "title":"Shazam!",
            "original_title":"Shazam!",
            "plot":"Young Billy Batson finds himself gifted with the power of the wizard Shazam to fight against the forces of evil. With the wisdom of Solomon, the strength of Hercules, the stamina of Atlas, the power of Zeus, the courage of Achilles and speed of Mercury, he is the holder of the power of S.H.A.Z.A.M; he is Captain Marvel.",
            "hu_plot":"Mindannyiunkban ott bujk\u00e1l a szuperh\u0151s \u2013 de van, akib\u0151l el\u0151 is j\u00f6n. Billy Batson 14 \u00e9ves, egy \u00e1rvah\u00e1zb\u00f3l ker\u00fcl nevel\u0151sz\u00fcleihez, \u00e9s nem a legn\u00e9pszer\u0171bb sr\u00e1c az iskol\u00e1ban\u2026de Shazam, az \u0151s\u00f6reg, k\u00fcl\u00f6nleges erej\u0171 var\u00e1zsl\u00f3 m\u00e9gis kiv\u00e1lasztja. Amikor a sr\u00e1c hangosan kimondja: a var\u00e1zsl\u00f3 nev\u00e9t, \u00e1talakul. Igazi szuperh\u0151s v\u00e1lik bel\u0151le, annak minden kell\u00e9k\u00e9vel: testhez\u00e1ll\u00f3, k\u00f6p\u00f6nyeggel kieg\u00e9sz\u00edtett ruha, k\u00fcl\u00f6nleges eszk\u00f6z\u00f6k, rendk\u00edv\u00fcli er\u0151 \u00e9s megh\u00f6kkent\u0151 k\u00e9pess\u00e9gek.\r\n\r\nBilly fokozatosan fedezi fel, mi mindent tud, \u00e9s k\u00f6zben elk\u00f6vet n\u00e9h\u00e1ny nagy bakl\u00f6v\u00e9st\u2026 de azt\u00e1n r\u00e1 kell j\u00f6nnie valamire. Az \u00faj helyzet hatalmas buli, de van benne valami neh\u00e9z: hogy nincs szuperh\u0151s f\u0151gonosz n\u00e9lk\u00fcl.\r\n\r\n\u00c9s a vadonat\u00faj, gyerekb\u0151l lett h\u0151snek nemsok\u00e1ra m\u00e1r a vil\u00e1g megment\u00e9s\u00e9n kell \u00fcgyk\u00f6dnie \u2013 k\u00f6zeledik a vil\u00e1gv\u00e9ge, \u00e9s neki egy \u00f3ri\u00e1si csat\u00e1ban kell bizony\u00edtania, hogy nem v\u00e9letlen\u00fcl ker\u00fclt a sz\u0171k, piros kezesl\u00e1basba\u2026\r\n\r\nA DC-univerzum egyik legn\u00e9pszer\u0171bb figur\u00e1j\u00e1r\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt film izgalmas \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyos, mint az \u00f3ri\u00e1sk\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 szuperh\u0151sfilmek \u00e9s k\u00f6zben tele van po\u00e9nnal!",
            "plot_stripped":"Young Billy Batson finds himself gifted with the power of the wizard Shazam to fight against the forces of evil. With the wisdom of Solomon, the strength of Hercules, the stamina of Atlas, the power of Zeus, the courage of Achilles and speed of Mercury, he is the holder of the power of S.H.A.Z.A.M; he is Captain Marvel.",
            "hu_plot_stripped":"Mindannyiunkban ott bujk\u00e1l a szuperh\u0151s \u2013 de van, akib\u0151l el\u0151 is j\u00f6n. Billy Batson 14 \u00e9ves, egy \u00e1rvah\u00e1zb\u00f3l ker\u00fcl nevel\u0151sz\u00fcleihez, \u00e9s nem a legn\u00e9pszer\u0171bb sr\u00e1c az iskol\u00e1ban\u2026de Shazam, az \u0151s\u00f6reg, k\u00fcl\u00f6nleges erej\u0171 var\u00e1zsl\u00f3 m\u00e9gis kiv\u00e1lasztja. Amikor a sr\u00e1c hangosan kimondja: a var\u00e1zsl\u00f3 nev\u00e9t, \u00e1talakul. Igazi szuperh\u0151s v\u00e1lik bel\u0151le, annak minden kell\u00e9k\u00e9vel: testhez\u00e1ll\u00f3, k\u00f6p\u00f6nyeggel kieg\u00e9sz\u00edtett ruha, k\u00fcl\u00f6nleges eszk\u00f6z\u00f6k, rendk\u00edv\u00fcli er\u0151 \u00e9s megh\u00f6kkent\u0151 k\u00e9pess\u00e9gek.\r\n\r\nBilly fokozatosan fedezi fel, mi mindent tud, \u00e9s k\u00f6zben elk\u00f6vet n\u00e9h\u00e1ny nagy bakl\u00f6v\u00e9st\u2026 de azt\u00e1n r\u00e1 kell j\u00f6nnie valamire. Az \u00faj helyzet hatalmas buli, de van benne valami neh\u00e9z: hogy nincs szuperh\u0151s f\u0151gonosz n\u00e9lk\u00fcl.\r\n\r\n\u00c9s a vadonat\u00faj, gyerekb\u0151l lett h\u0151snek nemsok\u00e1ra m\u00e1r a vil\u00e1g megment\u00e9s\u00e9n kell \u00fcgyk\u00f6dnie \u2013 k\u00f6zeledik a vil\u00e1gv\u00e9ge, \u00e9s neki egy \u00f3ri\u00e1si csat\u00e1ban kell bizony\u00edtania, hogy nem v\u00e9letlen\u00fcl ker\u00fclt a sz\u0171k, piros kezesl\u00e1basba\u2026\r\n\r\nA DC-univerzum egyik legn\u00e9pszer\u0171bb figur\u00e1j\u00e1r\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt film izgalmas \u00e9s l\u00e1tv\u00e1nyos, mint az \u00f3ri\u00e1sk\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 szuperh\u0151sfilmek \u00e9s k\u00f6zben tele van po\u00e9nnal!",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":132,
            "raw_genres":[  
               "Action",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "akci\u00f3",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "genres_nosub":"akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"InterCom",
            "colors":[  
               [  
                  "30",
                  "13",
                  "8"
               ],
               [  
                  "197",
                  "137",
                  "96"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1828-shazam.38398.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.80000000000000004,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"8.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273980,
            "created_at":"2018-07-24",
            "on_show":{  
               "3:Sz":10,
               "4:Cs":3,
               "5:P":5,
               "6:Sz":6,
               "0:V":4,
               "1:H":3,
               "2:K":3
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Debrecen":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Kecskem\u00e9t":1,
               "Miskolc":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Sopron":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1,
               "Szeksz\u00e1rd":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2101,
            "slug":"2101-pezsgo-es-macaron-egy-feledhetetlen-kerti-parti",
            "hu_title":"Pezsg\u0151 \u00e9s macaron \u2013 egy feledhetetlen kerti parti",
            "title":"Place publique",
            "original_title":"Place publique",
            "plot":"A provocative but has-been TV host spends a bumpy reunion at a countryside party along with his ex-wife, his daughter, and his producer hiding his potential termination.",
            "hu_plot":"Hova fajulhat egy h\u00e1zavat\u00f3, ahova ki\u00f6regedett m\u00e9diacelebek \u00e9s felt\u00f6rekv\u0151 YouTube-szt\u00e1rok is megh\u00edv\u00e1st kaptak? Castro, az egykor sikeres, de m\u00e1ra szinte teljesen elfeledett t\u00e9v\u00e9szt\u00e1r kerti partira hivatalos P\u00e1rizs egyik gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 vill\u00e1j\u00e1ba. Az \u00f6sszej\u00f6vetelre, amelyet producere rendez, elj\u00f6n Castro volt feles\u00e9ge, H\u00e9l\u00e8ne is. A k\u00e9t ember r\u00e9gen k\u00f6z\u00f6s c\u00e9lokat t\u0171z\u00f6tt ki, de m\u00edg H\u00e9l\u00e8ne h\u0171 maradt \u00e9rt\u00e9krendj\u00e9hez, Castro az \u00e9vek sor\u00e1n ki\u00e1br\u00e1ndult cinikuss\u00e1 v\u00e1lt. Felbukkan a l\u00e1nyuk, Nina is, aki nemr\u00e9g k\u00f6nyvet \u00edrt sz\u00fcleinek \u00e9let\u00e9r\u0151l. Mik\u00f6zben fogy a pezsg\u0151 \u00e9s a macaron, a francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9kok hagyom\u00e1nyainak megfelel\u0151en mindenkir\u0151l lehull a lepel, \u00e9s felsz\u00ednre ker\u00fclnek a rejtegetni val\u00f3 titkok \u00e9s gyenges\u00e9gek.\r\n",
            "plot_stripped":"A provocative but has-been TV host spends a bumpy reunion at a countryside party along with his ex-wife, his daughter, and his producer hiding his potential termination.",
            "hu_plot_stripped":"Hova fajulhat egy h\u00e1zavat\u00f3, ahova ki\u00f6regedett m\u00e9diacelebek \u00e9s felt\u00f6rekv\u0151 YouTube-szt\u00e1rok is megh\u00edv\u00e1st kaptak? Castro, az egykor sikeres, de m\u00e1ra szinte teljesen elfeledett t\u00e9v\u00e9szt\u00e1r kerti partira hivatalos P\u00e1rizs egyik gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 vill\u00e1j\u00e1ba. Az \u00f6sszej\u00f6vetelre, amelyet producere rendez, elj\u00f6n Castro volt feles\u00e9ge, H\u00e9l\u00e8ne is. A k\u00e9t ember r\u00e9gen k\u00f6z\u00f6s c\u00e9lokat t\u0171z\u00f6tt ki, de m\u00edg H\u00e9l\u00e8ne h\u0171 maradt \u00e9rt\u00e9krendj\u00e9hez, Castro az \u00e9vek sor\u00e1n ki\u00e1br\u00e1ndult cinikuss\u00e1 v\u00e1lt. Felbukkan a l\u00e1nyuk, Nina is, aki nemr\u00e9g k\u00f6nyvet \u00edrt sz\u00fcleinek \u00e9let\u00e9r\u0151l. Mik\u00f6zben fogy a pezsg\u0151 \u00e9s a macaron, a francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9kok hagyom\u00e1nyainak megfelel\u0151en mindenkir\u0151l lehull a lepel, \u00e9s felsz\u00ednre ker\u00fclnek a rejtegetni val\u00f3 titkok \u00e9s gyenges\u00e9gek.\r\n",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":98,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "211",
                  "150",
                  "128"
               ],
               [  
                  "44",
                  "40",
                  "33"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2101-pezsgo-es-macaron-egy-feledhetetlen-kerti-parti.38310.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274227,
            "created_at":"2019-01-05",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1853,
            "slug":"1853-kedvencek-temetoje",
            "hu_title":"Kedvencek temet\u0151je",
            "title":"Pet Sematary",
            "original_title":"Pet Sematary",
            "plot":"Louis Creed, his wife Rachel and their two children Gage and Ellie move to a rural home where they are welcomed and enlightened about the eerie \u0027Pet Sematary\u0027 located nearby. After the tragedy of their cat being killed by a truck, Louis resorts to burying it in the mysterious pet cemetery, which is definitely not as it seems, as it proves to the Creeds that sometimes dead is better.",
            "hu_plot":"A nagy hat\u00e1s\u00fa Stephen King reg\u00e9ny alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt film Dr. Louis Creedet (Jason Clarke) k\u00f6veti, aki feles\u00e9g\u00e9vel, Rachellel (Amy Seimetz) \u00e9s k\u00e9t kisgyermek\u00fckkel Bostonb\u00f3l kik\u00f6lt\u00f6zik vid\u00e9kre, Maine-be.\r\n\r\nLouis a csal\u00e1d \u00faj otthona mellett, az erd\u0151 m\u00e9ly\u00e9n felfedez egy titkos \u00e9s rejt\u00e9lyes temetkez\u00e9si helyet. Amikor be\u00fct a trag\u00e9dia, Louis seg\u00edts\u00e9get k\u00e9r a fura szomsz\u00e9dt\u00f3l, Jud Crandallt\u0151l (John Lithgow), \u00e9s ezzel egy olyan vesz\u00e9lyes l\u00e1ncreakci\u00f3t ind\u00edt el, amely felszabad\u00edt egy kif\u00fcrk\u00e9szhetetlen gonosz er\u0151t, \u00e9s ez sz\u00f6rny\u0171 k\u00f6vetkezm\u00e9nyekkel j\u00e1r...\r\n",
            "plot_stripped":"Louis Creed, his wife Rachel and their two children Gage and Ellie move to a rural home where they are welcomed and enlightened about the eerie \u0027Pet Sematary\u0027 located nearby. After the tragedy of their cat being killed by a truck, Louis resorts to burying it in the mysterious pet cemetery, which is definitely not as it seems, as it proves to the Creeds that sometimes dead is better.",
            "hu_plot_stripped":"A nagy hat\u00e1s\u00fa Stephen King reg\u00e9ny alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt film Dr. Louis Creedet (Jason Clarke) k\u00f6veti, aki feles\u00e9g\u00e9vel, Rachellel (Amy Seimetz) \u00e9s k\u00e9t kisgyermek\u00fckkel Bostonb\u00f3l kik\u00f6lt\u00f6zik vid\u00e9kre, Maine-be.\r\n\r\nLouis a csal\u00e1d \u00faj otthona mellett, az erd\u0151 m\u00e9ly\u00e9n felfedez egy titkos \u00e9s rejt\u00e9lyes temetkez\u00e9si helyet. Amikor be\u00fct a trag\u00e9dia, Louis seg\u00edts\u00e9get k\u00e9r a fura szomsz\u00e9dt\u00f3l, Jud Crandallt\u0151l (John Lithgow), \u00e9s ezzel egy olyan vesz\u00e9lyes l\u00e1ncreakci\u00f3t ind\u00edt el, amely felszabad\u00edt egy kif\u00fcrk\u00e9szhetetlen gonosz er\u0151t, \u00e9s ez sz\u00f6rny\u0171 k\u00f6vetkezm\u00e9nyekkel j\u00e1r...\r\n",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":101,
            "raw_genres":[  
               "Horror",
               "Mystery",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "horror",
               "misztikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"misztikus horror-thriller",
            "genres_nosub":"misztikus horror-thriller",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "16",
                  "20",
                  "25"
               ],
               [  
                  "100",
                  "160",
                  "190"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1853-kedvencek-temetoje.37906.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.79000000000000004,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274021,
            "created_at":"2018-07-25",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":3,
               "6:Sz":3,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2140,
            "slug":"2140-mary-shelley-frankenstein-szuletese",
            "hu_title":"Mary Shelley \u2013 Frankenstein sz\u00fclet\u00e9se",
            "title":"Mary Shelley",
            "original_title":"Mary Shelley",
            "plot":"Life and facts of Mary Wollstonecraft Godwin, who at 16 met 21 year old poet Percy Shelley, resulting in the writing of Frankenstein.",
            "hu_plot":"\u00c9letrajzi dr\u00e1ma Mary Shelley, eredeti nev\u00e9n Mary Wollstonecraft Godwin (Elle Fanning) t\u00f6rt\u00e9net\u00e9r\u0151l, aki 18 \u00e9vesen megalkotta a vil\u00e1g legismertebb g\u00f3tikus reg\u00e9ny\u00e9t, sokak szerint az irodalomt\u00f6rt\u00e9net els\u0151 horror m\u0171v\u00e9t Frankenstein, avagy a modern Prom\u00e9theusz c\u00edmmel. \r\n\r\n1812-ben j\u00e1runk, az irodalom \u00e9s \u00edr\u00e1s ir\u00e1nt szenved\u00e9lyesen \u00e9rdekl\u0151d\u0151 Mary apja londoni k\u00f6nyvesboltj\u00e1ban dolgozik. 16 \u00e9ves kor\u00e1ban egy t\u00e1rsas\u00e1gi esem\u00e9nyen megismerkedik az akkor m\u00e1r elismert k\u00f6lt\u0151 Percy Bysshe Shelleyvel (Douglas Booth). Mary \u00e9s Percy az akkori norm\u00e1k ellen\u00e9re \u2013 a f\u00e9rfi ekkor m\u00e9g h\u00e1zas volt \u2013 felv\u00e1llalj\u00e1k egym\u00e1s ir\u00e1nt \u00e9rzett szerelm\u00fcket, \u00e9s csal\u00e1djaik akarata ellen\u00e9re Franciaorsz\u00e1gba sz\u00f6knek, majd k\u00e9s\u0151bb Lord Byron (Tom Sturridge) megh\u00edv\u00e1s\u00e1ra Sv\u00e1jcba utaznak. Itt sz\u00fcletik meg Frankenstein rendk\u00edv\u00fcli t\u00f6rt\u00e9nete, amire nagy hat\u00e1ssal van viharos \u00e9s szenved\u00e9lyes kapcsolatuk. A k\u00eds\u00e9rteties t\u00f6rt\u00e9net mindenkire, aki tal\u00e1lkozik vele, nagy hat\u00e1st gyakorol, \u00e1m mivel az akkori t\u00e1rsadalom nem igaz\u00e1n \u00e9rt\u00e9keli a n\u0151i \u00edr\u00f3kat, Mary r\u00e1k\u00e9nyszer\u00fcl, hogy szembesz\u00e1llva a kor felfog\u00e1s\u00e1val ki\u00e1lljon m\u0171v\u00e9\u00e9rt \u00e9s saj\u00e1t identit\u00e1s\u00e1\u00e9rt. \r\n\r\nA BAFTA-jel\u00f6lt Haifaa al-Mansou, Sza\u00fad-Ar\u00e1bia els\u0151 n\u0151i rendez\u0151j\u00e9nek filmje a rangos Toronto Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt. A f\u0151szerepben a Elle Fanning l\u00e1that\u00f3, aki Low Down c\u00edm\u0171 2014-es filmj\u00e9vel Karlovy Varyban elnyerte Legjobb sz\u00edn\u00e9szn\u0151 d\u00edj\u00e1t. Fanningen k\u00edv\u00fcl m\u00e9g sz\u00e1mos ismer\u0151s sz\u00edn\u00e9sz felbukkan, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Tr\u00f3nok harc\u00e1val befutott Maisie Williams Mary bar\u00e1tn\u0151je szerep\u00e9ben, vagy a sorozatban Stannist alak\u00edt\u00f3 Stephen Dillane, aki most Mary Shelley apj\u00e1t j\u00e1tssza.",
            "plot_stripped":"Life and facts of Mary Wollstonecraft Godwin, who at 16 met 21 year old poet Percy Shelley, resulting in the writing of Frankenstein.",
            "hu_plot_stripped":"\u00c9letrajzi dr\u00e1ma Mary Shelley, eredeti nev\u00e9n Mary Wollstonecraft Godwin (Elle Fanning) t\u00f6rt\u00e9net\u00e9r\u0151l, aki 18 \u00e9vesen megalkotta a vil\u00e1g legismertebb g\u00f3tikus reg\u00e9ny\u00e9t, sokak szerint az irodalomt\u00f6rt\u00e9net els\u0151 horror m\u0171v\u00e9t Frankenstein, avagy a modern Prom\u00e9theusz c\u00edmmel. \r\n\r\n1812-ben j\u00e1runk, az irodalom \u00e9s \u00edr\u00e1s ir\u00e1nt szenved\u00e9lyesen \u00e9rdekl\u0151d\u0151 Mary apja londoni k\u00f6nyvesboltj\u00e1ban dolgozik. 16 \u00e9ves kor\u00e1ban egy t\u00e1rsas\u00e1gi esem\u00e9nyen megismerkedik az akkor m\u00e1r elismert k\u00f6lt\u0151 Percy Bysshe Shelleyvel (Douglas Booth). Mary \u00e9s Percy az akkori norm\u00e1k ellen\u00e9re \u2013 a f\u00e9rfi ekkor m\u00e9g h\u00e1zas volt \u2013 felv\u00e1llalj\u00e1k egym\u00e1s ir\u00e1nt \u00e9rzett szerelm\u00fcket, \u00e9s csal\u00e1djaik akarata ellen\u00e9re Franciaorsz\u00e1gba sz\u00f6knek, majd k\u00e9s\u0151bb Lord Byron (Tom Sturridge) megh\u00edv\u00e1s\u00e1ra Sv\u00e1jcba utaznak. Itt sz\u00fcletik meg Frankenstein rendk\u00edv\u00fcli t\u00f6rt\u00e9nete, amire nagy hat\u00e1ssal van viharos \u00e9s szenved\u00e9lyes kapcsolatuk. A k\u00eds\u00e9rteties t\u00f6rt\u00e9net mindenkire, aki tal\u00e1lkozik vele, nagy hat\u00e1st gyakorol, \u00e1m mivel az akkori t\u00e1rsadalom nem igaz\u00e1n \u00e9rt\u00e9keli a n\u0151i \u00edr\u00f3kat, Mary r\u00e1k\u00e9nyszer\u00fcl, hogy szembesz\u00e1llva a kor felfog\u00e1s\u00e1val ki\u00e1lljon m\u0171v\u00e9\u00e9rt \u00e9s saj\u00e1t identit\u00e1s\u00e1\u00e9rt. \r\n\r\nA BAFTA-jel\u00f6lt Haifaa al-Mansou, Sza\u00fad-Ar\u00e1bia els\u0151 n\u0151i rendez\u0151j\u00e9nek filmje a rangos Toronto Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt. A f\u0151szerepben a Elle Fanning l\u00e1that\u00f3, aki Low Down c\u00edm\u0171 2014-es filmj\u00e9vel Karlovy Varyban elnyerte Legjobb sz\u00edn\u00e9szn\u0151 d\u00edj\u00e1t. Fanningen k\u00edv\u00fcl m\u00e9g sz\u00e1mos ismer\u0151s sz\u00edn\u00e9sz felbukkan, t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a Tr\u00f3nok harc\u00e1val befutott Maisie Williams Mary bar\u00e1tn\u0151je szerep\u00e9ben, vagy a sorozatban Stannist alak\u00edt\u00f3 Stephen Dillane, aki most Mary Shelley apj\u00e1t j\u00e1tssza.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2017,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":120,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama",
               "History",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "GB",
               "LU",
               "US",
               "IE"
            ],
            "countries":"brit-luxemburgi-amerikai-\u00edr",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "44",
                  "47",
                  "52"
               ],
               [  
                  "195",
                  "176",
                  "164"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2140-mary-shelley.37622.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274264,
            "created_at":"2019-02-02",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":1,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2142,
            "slug":"2142-a-kolibri-projekt",
            "hu_title":"A Kolibri projekt",
            "title":"The Hummingbird Project",
            "original_title":"The Hummingbird Project",
            "plot":"A pair of high-frequency traders go up against their old boss in an effort to make millions in a fiber-optic cable deal.",
            "hu_plot":"A New York-i unokatestv\u00e9rek, Vincent (Jesse Eisenberg) \u00e9s Anton (Alexander Skarsg\u00e5rd) nagyp\u00e1ly\u00e1s j\u00e1t\u00e9kosok a high frequency trading k\u00f6ny\u00f6rtelen t\u0151zsdevil\u00e1g\u00e1ban, ahol a gy\u0151zelem mindig a m\u00e1sodperc t\u00f6rtr\u00e9sze alatt d\u0151l el. A p\u00e1ros r\u00e9gi \u00e1lma, hogy sz\u00e1loptik\u00e1s k\u00e1bellel k\u00f6sse \u00f6ssze Kansast \u00e9s New Jersey-t, hogy az \u00edgy nyert id\u0151vel milli\u00f3kat keressenek. A megval\u00f3s\u00edt\u00e1s azonban nem v\u00e1rt akad\u00e1lyokat tartogat a p\u00e1ros sz\u00e1m\u00e1ra: r\u00e9gi f\u0151n\u00f6k\u00fck, a nagyhatalm\u00fa \u00e9s manipulat\u00edv Eva (Salma Hayek) folyton a nyakukba liheg, a n\u0151 ugyanis elt\u00f6k\u00e9lte, hogy \u00e9ket ver a k\u00e9t f\u00e9rfi k\u00f6z\u00e9, \u00e9s a saj\u00e1t p\u00e1ly\u00e1jukon gy\u0151zi le \u0151ket.",
            "plot_stripped":"A pair of high-frequency traders go up against their old boss in an effort to make millions in a fiber-optic cable deal.",
            "hu_plot_stripped":"A New York-i unokatestv\u00e9rek, Vincent (Jesse Eisenberg) \u00e9s Anton (Alexander Skarsg\u00e5rd) nagyp\u00e1ly\u00e1s j\u00e1t\u00e9kosok a high frequency trading k\u00f6ny\u00f6rtelen t\u0151zsdevil\u00e1g\u00e1ban, ahol a gy\u0151zelem mindig a m\u00e1sodperc t\u00f6rtr\u00e9sze alatt d\u0151l el. A p\u00e1ros r\u00e9gi \u00e1lma, hogy sz\u00e1loptik\u00e1s k\u00e1bellel k\u00f6sse \u00f6ssze Kansast \u00e9s New Jersey-t, hogy az \u00edgy nyert id\u0151vel milli\u00f3kat keressenek. A megval\u00f3s\u00edt\u00e1s azonban nem v\u00e1rt akad\u00e1lyokat tartogat a p\u00e1ros sz\u00e1m\u00e1ra: r\u00e9gi f\u0151n\u00f6k\u00fck, a nagyhatalm\u00fa \u00e9s manipulat\u00edv Eva (Salma Hayek) folyton a nyakukba liheg, a n\u0151 ugyanis elt\u00f6k\u00e9lte, hogy \u00e9ket ver a k\u00e9t f\u00e9rfi k\u00f6z\u00e9, \u00e9s a saj\u00e1t p\u00e1ly\u00e1jukon gy\u0151zi le \u0151ket.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":111,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "thriller"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "BE",
               "CA"
            ],
            "countries":"belga-kanadai",
            "distributor":"Big Bang Media",
            "colors":[  
               [  
                  "239",
                  "225",
                  "215"
               ],
               [  
                  "186",
                  "84",
                  "49"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2142-a-kolibri-projekt.37704.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.60999999999999999,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.1",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274269,
            "created_at":"2019-02-07",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":2,
               "1:H":1,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "":1,
               "S\u00e1rospatak":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2160,
            "slug":"2160-claire-darling-utolso-huzasa",
            "hu_title":"Claire Darling utols\u00f3 h\u00faz\u00e1sa",
            "title":"Claire Darling",
            "original_title":"La derni\u00e8re folie de Claire Darling",
            "plot":"On this beautiful, bright first day of summer, Claire Darling has decided to get rid of all her estate. She\u2019s laid down all her favourite objects on her front lawn for one splendid garage sale. As a horde of curious bystanders and neighbors fights over the ridiculously underpriced antiques, each object resurrects flashes of Claire Darling\u2019s tragic and flamboyant life. Alerted by her childhood friends, Marie Darling, Claire\u2019s estranged daughter, is forced to come back to the family mansion to stop this sale and unveil the reasons behind her mother\u2019s eccentric decision.",
            "hu_plot":"A ny\u00e1r els\u0151 napj\u00e1n Claire Darling (Catherine Deneuve) arra \u00e9bred, hogy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg ez lesz \u00e9lete utols\u00f3 napja, ez\u00e9rt \u00fagy d\u00f6nt, megszabadul f\u00f6ldi javait\u00f3l. A szomsz\u00e9dok \u00e9s j\u00e1r\u00f3kel\u0151k harcolnak a nevets\u00e9gesen alul \u00e9rt\u00e9kelt r\u00e9gis\u00e9gek\u00e9rt, melyeknek minden darabj\u00e1ban Claire Darling k\u00fcl\u00f6n\u00f6s \u00e9lete t\u00fckr\u00f6z\u0151dik.\r\n\r\nGyermekkori bar\u00e1tja figyelmeztet\u00e9s\u00e9re Claire Darling 20 \u00e9ve nem l\u00e1tott l\u00e1nya (Chiara Mastroianni) is hazat\u00e9r, hogy meg\u00e1ll\u00edtsa a gar\u00e1zsv\u00e1s\u00e1rt \u00e9s felt\u00e1rja anyja k\u00fcl\u00f6n\u00f6s d\u00f6nt\u00e9s\u00e9nek val\u00f3di ok\u00e1t.\r\n\r\nCatherine Deneuve leg\u00fajabb filmj\u00e9ben l\u00e1ny\u00e1val, Chiara Mastroiannival j\u00e1tszik anya-l\u00e1nya szerepben.\r\n\r\nA Claire Darling utols\u00f3 h\u00faz\u00e1sa c\u00edm\u0171 film Lynda Rutledge nagy siker\u0171 reg\u00e9ny\u00e9nek -  Faith Bass Darling\u2019s Last Garage Sale -  adapt\u00e1ci\u00f3ja (Magyar nyelven ezid\u00e1ig m\u00e9g nem jelent meg).\r\n",
            "plot_stripped":"On this beautiful, bright first day of summer, Claire Darling has decided to get rid of all her estate. She\u2019s laid down all her favourite objects on her front lawn for one splendid garage sale. As a horde of curious bystanders and neighbors fights over the ridiculously underpriced antiques, each object resurrects flashes of Claire Darling\u2019s tragic and flamboyant life. Alerted by her childhood friends, Marie Darling, Claire\u2019s estranged daughter, is forced to come back to the family mansion to stop this sale and unveil the reasons behind her mother\u2019s eccentric decision.",
            "hu_plot_stripped":"A ny\u00e1r els\u0151 napj\u00e1n Claire Darling (Catherine Deneuve) arra \u00e9bred, hogy val\u00f3sz\u00edn\u0171leg ez lesz \u00e9lete utols\u00f3 napja, ez\u00e9rt \u00fagy d\u00f6nt, megszabadul f\u00f6ldi javait\u00f3l. A szomsz\u00e9dok \u00e9s j\u00e1r\u00f3kel\u0151k harcolnak a nevets\u00e9gesen alul \u00e9rt\u00e9kelt r\u00e9gis\u00e9gek\u00e9rt, melyeknek minden darabj\u00e1ban Claire Darling k\u00fcl\u00f6n\u00f6s \u00e9lete t\u00fckr\u00f6z\u0151dik.\r\n\r\nGyermekkori bar\u00e1tja figyelmeztet\u00e9s\u00e9re Claire Darling 20 \u00e9ve nem l\u00e1tott l\u00e1nya (Chiara Mastroianni) is hazat\u00e9r, hogy meg\u00e1ll\u00edtsa a gar\u00e1zsv\u00e1s\u00e1rt \u00e9s felt\u00e1rja anyja k\u00fcl\u00f6n\u00f6s d\u00f6nt\u00e9s\u00e9nek val\u00f3di ok\u00e1t.\r\n\r\nCatherine Deneuve leg\u00fajabb filmj\u00e9ben l\u00e1ny\u00e1val, Chiara Mastroiannival j\u00e1tszik anya-l\u00e1nya szerepben.\r\n\r\nA Claire Darling utols\u00f3 h\u00faz\u00e1sa c\u00edm\u0171 film Lynda Rutledge nagy siker\u0171 reg\u00e9ny\u00e9nek -  Faith Bass Darling\u2019s Last Garage Sale -  adapt\u00e1ci\u00f3ja (Magyar nyelven ezid\u00e1ig m\u00e9g nem jelent meg).\r\n",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":94,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Hungaricom",
            "colors":[  
               [  
                  "89",
                  "172",
                  "185"
               ],
               [  
                  "204",
                  "161",
                  "140"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2160-claire-darling-utolso-huzasa.38207.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274305,
            "created_at":"2019-02-12",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Kecskem\u00e9t":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2231,
            "slug":"2231-szeretlek-mint-allat",
            "hu_title":"Szeretlek, mint \u00e1llat!",
            "title":"Szeretlek, mint \u00e1llat!",
            "original_title":"Szeretlek, mint \u00e1llat!",
            "plot":"Eight women and one man ... The artist at the end of his forties is going through the deepest private and existential crisis of his life. His world built with much care and lots of energy ...",
            "hu_plot":"A negyvenes \u00e9veinek v\u00e9g\u00e9n j\u00e1r\u00f3 k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9sz \u00e9lete legm\u00e9lyebb mag\u00e1n\u00e9leti \u00e9s egzisztenci\u00e1lis v\u00e1ls\u00e1g\u00e1t k\u00e9nytelen meg\u00e9lni. Gondosan \u00e9s nagy energi\u00e1val fel\u00e9p\u00edtett \u00e9lete \u00f6sszeomlani l\u00e1tszik. P\u00e1rhuzamos polig\u00e1m kapcsolatainak s\u00falya, amiket id\u00e1ig siker\u00fclt titokban, sok energi\u00e1t felem\u00e9sztve fenntartania, \u00f6sszeroppantja a tart\u00e1s\u00e1t. Az \u00f6sszeoml\u00e1s sz\u00e9l\u00e9n \u00e1ll\u00f3 f\u00e9rfi nem k\u00e9pes meg\u00e1llapodni, feln\u0151ni \u00e9s felel\u0151ss\u00e9get v\u00e1llalni, hi\u00e1ba pr\u00f3b\u00e1lja meg id\u0151nk\u00e9nt ezt a l\u00e1tszatot kelteni. \u00d3ri\u00e1si szabads\u00e1gv\u00e1gy\u00e1t \u0022k\u00fcl\u00f6n utakon\u0022 pr\u00f3b\u00e1lja kiel\u00e9g\u00edteni - mindhi\u00e1ba. M\u00e9g ha sokszor \u00e9lvezi is a helyzetet, ennyi kapcsolatot \u00e9s ilyen bonyolult viszonyrendszert nem tud egy id\u0151 ut\u00e1n fenntartani.\r\n\r\nSzerethet-e egy f\u00e9rfi egyszerre t\u00f6bb n\u0151t? Hazudhat-e mindenkinek, akit szeret? Szembes\u00fclve az \u0151szintes\u00e9g felszabad\u00edt\u00f3 erej\u00e9vel el\u00e9rhet\u0151-e megtisztul\u00e1s? A n\u0151k, akik hittek, szerettek \u00e9s csal\u00f3dtak benne, k\u00edm\u00e9letlen t\u00fckr\u00f6t tartanak f\u0151h\u0151s\u00fcnk el\u00e9.",
            "plot_stripped":"Eight women and one man ... The artist at the end of his forties is going through the deepest private and existential crisis of his life. His world built with much care and lots of energy ...",
            "hu_plot_stripped":"A negyvenes \u00e9veinek v\u00e9g\u00e9n j\u00e1r\u00f3 k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9sz \u00e9lete legm\u00e9lyebb mag\u00e1n\u00e9leti \u00e9s egzisztenci\u00e1lis v\u00e1ls\u00e1g\u00e1t k\u00e9nytelen meg\u00e9lni. Gondosan \u00e9s nagy energi\u00e1val fel\u00e9p\u00edtett \u00e9lete \u00f6sszeomlani l\u00e1tszik. P\u00e1rhuzamos polig\u00e1m kapcsolatainak s\u00falya, amiket id\u00e1ig siker\u00fclt titokban, sok energi\u00e1t felem\u00e9sztve fenntartania, \u00f6sszeroppantja a tart\u00e1s\u00e1t. Az \u00f6sszeoml\u00e1s sz\u00e9l\u00e9n \u00e1ll\u00f3 f\u00e9rfi nem k\u00e9pes meg\u00e1llapodni, feln\u0151ni \u00e9s felel\u0151ss\u00e9get v\u00e1llalni, hi\u00e1ba pr\u00f3b\u00e1lja meg id\u0151nk\u00e9nt ezt a l\u00e1tszatot kelteni. \u00d3ri\u00e1si szabads\u00e1gv\u00e1gy\u00e1t \u0022k\u00fcl\u00f6n utakon\u0022 pr\u00f3b\u00e1lja kiel\u00e9g\u00edteni - mindhi\u00e1ba. M\u00e9g ha sokszor \u00e9lvezi is a helyzetet, ennyi kapcsolatot \u00e9s ilyen bonyolult viszonyrendszert nem tud egy id\u0151 ut\u00e1n fenntartani.\r\n\r\nSzerethet-e egy f\u00e9rfi egyszerre t\u00f6bb n\u0151t? Hazudhat-e mindenkinek, akit szeret? Szembes\u00fclve az \u0151szintes\u00e9g felszabad\u00edt\u00f3 erej\u00e9vel el\u00e9rhet\u0151-e megtisztul\u00e1s? A n\u0151k, akik hittek, szerettek \u00e9s csal\u00f3dtak benne, k\u00edm\u00e9letlen t\u00fckr\u00f6t tartanak f\u0151h\u0151s\u00fcnk el\u00e9.",
            "age_limit":[  
               "18",
               "Tizennyolc \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-04-04",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/14",
               "2019-04-01",
               "2019-04-07"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. \u00e1prilis 4.",
            "skip":0,
            "runtime":94,
            "raw_genres":[  

            ],
            "genre":[  

            ],
            "genres":"film",
            "genres_nosub":"film",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Mozg\u00f3Mozi",
            "colors":[  
               [  
                  "63",
                  "38",
                  "28"
               ],
               [  
                  "205",
                  "153",
                  "121"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2231-szeretlek-mint-allat.38523.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.83999999999999997,
            "norm_rating":90,
            "norm_rating_5":4.5,
            "imdb_rating":"8.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274414,
            "created_at":"2019-04-04",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2048,
            "slug":"2048-sztrajk-a-gyarban",
            "hu_title":"Sztr\u00e1jk a gy\u00e1rban",
            "title":"At War",
            "original_title":"En guerre",
            "plot":"After promising 1100 employees that they would protect their jobs, the managers of a factory decide to suddenly close up shop. Laurent takes the lead in a fight against this decision.",
            "hu_plot":"Egy franciaorsz\u00e1gi gy\u00e1r vezet\u0151s\u00e9ge meg\u00edg\u00e9ri alkalmazottainak, hogy minden\u00e1ron megv\u00e9di a munkahely\u00fcket. Hirtelen azonban m\u00e9gis az azonnali bez\u00e1r\u00e1s mellett d\u00f6ntenek, ezzel cserbenhagyva a benn\u00fck b\u00edz\u00f3 t\u00f6bb mint ezer munkav\u00e1llal\u00f3t. Az egyik munk\u00e1s, Laurent mag\u00e1ra v\u00e1llalja a vezet\u0151 szerep\u00e9t a d\u00f6nt\u00e9s elleni k\u00fczdelemben.",
            "plot_stripped":"After promising 1100 employees that they would protect their jobs, the managers of a factory decide to suddenly close up shop. Laurent takes the lead in a fight against this decision.",
            "hu_plot_stripped":"Egy franciaorsz\u00e1gi gy\u00e1r vezet\u0151s\u00e9ge meg\u00edg\u00e9ri alkalmazottainak, hogy minden\u00e1ron megv\u00e9di a munkahely\u00fcket. Hirtelen azonban m\u00e9gis az azonnali bez\u00e1r\u00e1s mellett d\u00f6ntenek, ezzel cserbenhagyva a benn\u00fck b\u00edz\u00f3 t\u00f6bb mint ezer munkav\u00e1llal\u00f3t. Az egyik munk\u00e1s, Laurent mag\u00e1ra v\u00e1llalja a vezet\u0151 szerep\u00e9t a d\u00f6nt\u00e9s elleni k\u00fczdelemben.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":113,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "153",
                  "95",
                  "87"
               ],
               [  
                  "95",
                  "144",
                  "166"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2048-sztrajk-a-gyarban.37988.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.69999999999999996,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"7.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274202,
            "created_at":"2018-12-12",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2117,
            "slug":"2117-egy-fiu-hazater",
            "hu_title":"Egy fi\u00fa hazat\u00e9r",
            "title":"Ben Is Back",
            "original_title":"Ben Is Back",
            "plot":"19-year-old Ben Burns unexpectedly returns home to his family\u0027s suburban home on Christmas Eve morning. Ben\u0027s mother, Holly, is relieved and welcoming but wary of her son staying clean. Over a turbulent 24 hours, new truths are revealed, and a mother\u0027s undying love for her son is tested as she does everything in her power to keep him safe.",
            "hu_plot":"Ben Burns az a fajta sr\u00e1c, akit mindenki kedvel, a fiatal fi\u00fa \u00e9lete m\u00e9gis rossz ir\u00e1nyba tart, \u00e9s senki sem \u00e9rti, hogy mi\u00e9rt. A sr\u00e1c szinte teljesen kiker\u00fclt csal\u00e1dja l\u00e1t\u00f3k\u00f6r\u00e9b\u0151l, m\u00edgnem kar\u00e1csony napj\u00e1n v\u00e1ratlanul felbukkan h\u00e1zuk udvar\u00e1n. Ben agg\u00f3d\u00f3 \u00e9desanyja t\u00e1rt karokkal v\u00e1rja r\u00e9g nem l\u00e1tott gyermek\u00e9t, \u00e1m hamar vil\u00e1goss\u00e1 v\u00e1lik sz\u00e1m\u00e1ra, hogy fia kor\u00e1ntsem sz\u00e1molt le d\u00e9monjaival.",
            "plot_stripped":"19-year-old Ben Burns unexpectedly returns home to his family\u0027s suburban home on Christmas Eve morning. Ben\u0027s mother, Holly, is relieved and welcoming but wary of her son staying clean. Over a turbulent 24 hours, new truths are revealed, and a mother\u0027s undying love for her son is tested as she does everything in her power to keep him safe.",
            "hu_plot_stripped":"Ben Burns az a fajta sr\u00e1c, akit mindenki kedvel, a fiatal fi\u00fa \u00e9lete m\u00e9gis rossz ir\u00e1nyba tart, \u00e9s senki sem \u00e9rti, hogy mi\u00e9rt. A sr\u00e1c szinte teljesen kiker\u00fclt csal\u00e1dja l\u00e1t\u00f3k\u00f6r\u00e9b\u0151l, m\u00edgnem kar\u00e1csony napj\u00e1n v\u00e1ratlanul felbukkan h\u00e1zuk udvar\u00e1n. Ben agg\u00f3d\u00f3 \u00e9desanyja t\u00e1rt karokkal v\u00e1rja r\u00e9g nem l\u00e1tott gyermek\u00e9t, \u00e1m hamar vil\u00e1goss\u00e1 v\u00e1lik sz\u00e1m\u00e1ra, hogy fia kor\u00e1ntsem sz\u00e1molt le d\u00e9monjaival.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":103,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "246",
                  "219",
                  "221"
               ],
               [  
                  "58",
                  "39",
                  "70"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2117-egy-fiu-hazater.37620.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.60999999999999999,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.1",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274247,
            "created_at":"2019-01-20",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2139,
            "slug":"2139-a-muveszet-templomai-monet-es-vizililiomai-a-viz-es-a-feny-buvkoreben",
            "hu_title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Monet \u00e9s v\u00edzililiomai - A v\u00edz \u00e9s a f\u00e9ny b\u0171vk\u00f6r\u00e9ben",
            "title":"Water Lilies of Monet - The magic of water and light",
            "original_title":"Le Ninfee di Monet: un incantesimo di acqua e luce",
            "plot":"",
            "hu_plot":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 epiz\u00f3dja betekint\u00e9st ny\u00fajt az impresszionizmus g\u00e9niusz\u00e1nak vil\u00e1g\u00e1ba, Ross King D\u00fch\u00f6dt \u00e1mulat \u2013 Claude Monet \u00e9s a V\u00edzililiomok c\u00edm\u0171 bestsellere nyom\u00e1n. Az \u00edr\u00f3 \u2013 aki szak\u00e9rt\u0151k\u00e9nt is megsz\u00f3lal a filmben \u2013 ebben a k\u00f6nyv\u00e9ben levelek \u00e9s visszaeml\u00e9kez\u00e9sek alapj\u00e1n \u00e1br\u00e1zolja a legend\u00e1s fest\u0151 portr\u00e9j\u00e1t, \u00e9s mes\u00e9li el legeml\u00e9kezetesebb m\u0171v\u00e9szi v\u00e1llalkoz\u00e1s\u00e1nak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t.\r\n\r\nA h\u00e1bor\u00fa s\u00fajtotta Franciaorsz\u00e1gban Monet alapjaiban v\u00e1ltoztatta meg a m\u0171v\u00e9szet vil\u00e1g\u00e1t, miut\u00e1n vil\u00e1goss\u00e1 v\u00e1lt sz\u00e1m\u00e1ra, hogy alkot\u00e1sai jelenthetik orsz\u00e1ga sz\u00e1m\u00e1ra a b\u00e9ke, a rem\u00e9ny \u00e9s az ellen\u00e1ll\u00e1s szimb\u00f3lumait a v\u00e9rrel \u00e1ztatott val\u00f3s\u00e1gban. A film bemutatja azt a megsz\u00e1llotts\u00e1got, ahogyan a hetvenes \u00e9veiben j\u00e1r\u00f3, csal\u00e1di trag\u00e9di\u00e1kkal \u00e9s l\u00e1t\u00e1s\u00e1nak megroml\u00e1s\u00e1val s\u00fajtott \u00e9s az alkot\u00e1ssal m\u00e1r-m\u00e1r felhagy\u00f3 fest\u0151zseni l\u00e9trehozta a csod\u00e1t, a f\u00e9nyek \u00e9s a v\u00edz ir\u00e1nti csillap\u00edthatatlan rajong\u00e1s\u00e1t v\u00e1szonra \u00e1lmodva. Megismerhetj\u00fck azokat a csod\u00e1latos t\u00e1jakat, ahol alkotott \u00e9s amelyekb\u0151l ihletett mer\u00edtett, \u00e9s kiemelt szerepet kap a filmben Monet Giverny-ben l\u00e9v\u0151 kertje, amelyet ma is az \u0151 eredeti elk\u00e9pzel\u00e9seinek megfelel\u0151en gondoznak. A m\u00e1sf\u00e9l \u00f3r\u00e1s alkot\u00e1s k\u00fcl\u00f6nleges arch\u00edv felv\u00e9teleket is felvonultat, valamint \u00edzel\u00edt\u0151t ny\u00fajt a p\u00e1rizsi Orangerie Museum, a Marmottan Museum, az Orsay Museum \u00e9s a Giverny Museum p\u00e1ratlan gy\u0171jtem\u00e9ny\u00e9b\u0151l is. ",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"A m\u0171v\u00e9szet templomai ismeretterjeszt\u0151 sorozat k\u00f6vetkez\u0151 epiz\u00f3dja betekint\u00e9st ny\u00fajt az impresszionizmus g\u00e9niusz\u00e1nak vil\u00e1g\u00e1ba, Ross King D\u00fch\u00f6dt \u00e1mulat \u2013 Claude Monet \u00e9s a V\u00edzililiomok c\u00edm\u0171 bestsellere nyom\u00e1n. Az \u00edr\u00f3 \u2013 aki szak\u00e9rt\u0151k\u00e9nt is megsz\u00f3lal a filmben \u2013 ebben a k\u00f6nyv\u00e9ben levelek \u00e9s visszaeml\u00e9kez\u00e9sek alapj\u00e1n \u00e1br\u00e1zolja a legend\u00e1s fest\u0151 portr\u00e9j\u00e1t, \u00e9s mes\u00e9li el legeml\u00e9kezetesebb m\u0171v\u00e9szi v\u00e1llalkoz\u00e1s\u00e1nak t\u00f6rt\u00e9net\u00e9t.\r\n\r\nA h\u00e1bor\u00fa s\u00fajtotta Franciaorsz\u00e1gban Monet alapjaiban v\u00e1ltoztatta meg a m\u0171v\u00e9szet vil\u00e1g\u00e1t, miut\u00e1n vil\u00e1goss\u00e1 v\u00e1lt sz\u00e1m\u00e1ra, hogy alkot\u00e1sai jelenthetik orsz\u00e1ga sz\u00e1m\u00e1ra a b\u00e9ke, a rem\u00e9ny \u00e9s az ellen\u00e1ll\u00e1s szimb\u00f3lumait a v\u00e9rrel \u00e1ztatott val\u00f3s\u00e1gban. A film bemutatja azt a megsz\u00e1llotts\u00e1got, ahogyan a hetvenes \u00e9veiben j\u00e1r\u00f3, csal\u00e1di trag\u00e9di\u00e1kkal \u00e9s l\u00e1t\u00e1s\u00e1nak megroml\u00e1s\u00e1val s\u00fajtott \u00e9s az alkot\u00e1ssal m\u00e1r-m\u00e1r felhagy\u00f3 fest\u0151zseni l\u00e9trehozta a csod\u00e1t, a f\u00e9nyek \u00e9s a v\u00edz ir\u00e1nti csillap\u00edthatatlan rajong\u00e1s\u00e1t v\u00e1szonra \u00e1lmodva. Megismerhetj\u00fck azokat a csod\u00e1latos t\u00e1jakat, ahol alkotott \u00e9s amelyekb\u0151l ihletett mer\u00edtett, \u00e9s kiemelt szerepet kap a filmben Monet Giverny-ben l\u00e9v\u0151 kertje, amelyet ma is az \u0151 eredeti elk\u00e9pzel\u00e9seinek megfelel\u0151en gondoznak. A m\u00e1sf\u00e9l \u00f3r\u00e1s alkot\u00e1s k\u00fcl\u00f6nleges arch\u00edv felv\u00e9teleket is felvonultat, valamint \u00edzel\u00edt\u0151t ny\u00fajt a p\u00e1rizsi Orangerie Museum, a Marmottan Museum, az Orsay Museum \u00e9s a Giverny Museum p\u00e1ratlan gy\u0171jtem\u00e9ny\u00e9b\u0151l is. ",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":90,
            "raw_genres":[  
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"dokumentumfilm",
            "country":[  
               "IT"
            ],
            "countries":"olasz",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "73",
                  "123",
                  "170"
               ],
               [  
                  "227",
                  "223",
                  "237"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2139-a-muveszet-templomai-monet-es-vizililiomai.37146.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.5,
            "norm_rating":50,
            "norm_rating_5":2.5,
            "imdb_rating":"5.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274262,
            "created_at":"2019-02-02",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":2,
               "1:H":0,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Celld\u00f6m\u00f6lk":1,
               "Gy\u0151r":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1653,
            "slug":"1653-dumbo",
            "hu_title":"Dumb\u00f3",
            "title":"Dumbo",
            "original_title":"Dumbo",
            "plot":"Circus owner Max Medici (Danny DeVito) enlists former star Holt Farrier (Colin Farrell) and his children Milly (Nico Parker) and Joe (Finley Hobbins) to care for a newborn elephant whose oversized ears make him a laughingstock in an already struggling circus. But when they discover that Dumbo can fly, the circus makes an incredible comeback, attracting persuasive entrepreneur V.A. Vandevere (Michael Keaton), who recruits the peculiar pachyderm for his newest, larger-than-life entertainment venture, Dreamland. Dumbo soars to new heights alongside a charming and spectacular aerial artist, Colette Marchant (Eva Green), until Holt learns that beneath its shiny veneer, Dreamland is full of dark secrets.",
            "hu_plot":"Max Medici cirkuszigazgat\u00f3 a kor\u00e1bbi csillag, Holt Farrier \u00e9s gyermekei seg\u00edts\u00e9g\u00e9t veszi ig\u00e9nybe egy \u00fajsz\u00fcl\u00f6tt elef\u00e1nt gondoz\u00e1s\u00e1hoz, amit t\u00falm\u00e9retezett f\u00fclei nevets\u00e9g t\u00e1rgy\u00e1v\u00e1 tesznek az egy\u00e9bk\u00e9nt is k\u00fcszk\u00f6d\u0151 cirkuszban. \u00c1m mikor felfedezik, hogy Dumb\u00f3 k\u00e9pes rep\u00fclni, a cirkusz \u00e9lete hihetetlen fordulatot vesz, mag\u00e1ra ir\u00e1ny\u00edtva a meggy\u0151z\u0151 \u00fczletember, V.A. Vandevere figyelm\u00e9t is, aki var\u00e1zslatos vastagb\u0151r\u0171eket gy\u0171jt \u00faj, eddig sosem l\u00e1tott sz\u00f3rakoztat\u00f3m\u0171sor\u00e1hoz. Dumb\u00f3 \u00edgy \u00faj magass\u00e1gokban sz\u00e1rnyalhat a b\u0171b\u00e1jos \u00e9s l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 l\u00e9gtorn\u00e1sz, Colette Marchant oldal\u00e1n, m\u00edgnem Holt megtudja, hogy a csill\u00e1mporos k\u00fcls\u0151 m\u00f6g\u00f6tt Dumb\u00f3 \u00faj otthona s\u00f6t\u00e9t titkokat \u0151riz. \r\n\r\nA Disney \u00e9s Tim Burton rendez\u0151 nagy\u00edv\u0171 kalandfilmje kib\u0151v\u00edti a h\u0151n szeretett klasszikust, melyben a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151s\u00e9get \u00fcnneplik, a csal\u00e1dot nagy becsben tartj\u00e1k, az \u00e1lmok pedig sz\u00e1rnyalnak.",
            "plot_stripped":"Circus owner Max Medici (Danny DeVito) enlists former star Holt Farrier (Colin Farrell) and his children Milly (Nico Parker) and Joe (Finley Hobbins) to care for a newborn elephant whose oversized ears make him a laughingstock in an already struggling circus. But when they discover that Dumbo can fly, the circus makes an incredible comeback, attracting persuasive entrepreneur V.A. Vandevere (Michael Keaton), who recruits the peculiar pachyderm for his newest, larger-than-life entertainment venture, Dreamland. Dumbo soars to new heights alongside a charming and spectacular aerial artist, Colette Marchant (Eva Green), until Holt learns that beneath its shiny veneer, Dreamland is full of dark secrets.",
            "hu_plot_stripped":"Max Medici cirkuszigazgat\u00f3 a kor\u00e1bbi csillag, Holt Farrier \u00e9s gyermekei seg\u00edts\u00e9g\u00e9t veszi ig\u00e9nybe egy \u00fajsz\u00fcl\u00f6tt elef\u00e1nt gondoz\u00e1s\u00e1hoz, amit t\u00falm\u00e9retezett f\u00fclei nevets\u00e9g t\u00e1rgy\u00e1v\u00e1 tesznek az egy\u00e9bk\u00e9nt is k\u00fcszk\u00f6d\u0151 cirkuszban. \u00c1m mikor felfedezik, hogy Dumb\u00f3 k\u00e9pes rep\u00fclni, a cirkusz \u00e9lete hihetetlen fordulatot vesz, mag\u00e1ra ir\u00e1ny\u00edtva a meggy\u0151z\u0151 \u00fczletember, V.A. Vandevere figyelm\u00e9t is, aki var\u00e1zslatos vastagb\u0151r\u0171eket gy\u0171jt \u00faj, eddig sosem l\u00e1tott sz\u00f3rakoztat\u00f3m\u0171sor\u00e1hoz. Dumb\u00f3 \u00edgy \u00faj magass\u00e1gokban sz\u00e1rnyalhat a b\u0171b\u00e1jos \u00e9s l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 l\u00e9gtorn\u00e1sz, Colette Marchant oldal\u00e1n, m\u00edgnem Holt megtudja, hogy a csill\u00e1mporos k\u00fcls\u0151 m\u00f6g\u00f6tt Dumb\u00f3 \u00faj otthona s\u00f6t\u00e9t titkokat \u0151riz. \r\n\r\nA Disney \u00e9s Tim Burton rendez\u0151 nagy\u00edv\u0171 kalandfilmje kib\u0151v\u00edti a h\u0151n szeretett klasszikust, melyben a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151s\u00e9get \u00fcnneplik, a csal\u00e1dot nagy becsben tartj\u00e1k, az \u00e1lmok pedig sz\u00e1rnyalnak.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":112,
            "raw_genres":[  
               "Adventure",
               "Family",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "kaland",
               "csal\u00e1di",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"csal\u00e1di kaland-fantasy",
            "genres_nosub":"csal\u00e1di kaland-fantasy",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "141",
                  "79",
                  "89"
               ],
               [  
                  "91",
                  "128",
                  "180"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1653-dumbo.38036.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273835,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2004,
            "slug":"2004-testverloveszek",
            "hu_title":"Testv\u00e9rl\u00f6v\u00e9szek",
            "title":"The Sisters Brothers",
            "original_title":"The Sisters Brothers",
            "plot":"Based on Patrick DeWitt\u0027s novel, The Sisters Brothers revolves around the colourfully named gold prospector Hermann Kermit Warm, who\u0027s being pursued across 1000 miles of 1850s Oregon desert to San Francisco by the notorious assassins Eli and Charlie Sisters. Except Eli is having a personal crisis and beginning to doubt the longevity of his chosen career. And Hermann might have a better offer.",
            "hu_plot":"1851-et \u00edrunk, \u00e9s Charlie \u00e9s Eli Sisters (Joaquin Phoenix \u00e9s John C. Reilly) fiv\u00e9rek \u00e9s gyilkosok; fi\u00fak, akik egy k\u00f6ny\u00f6rtelen \u00e9s ellens\u00e9ges vil\u00e1gban n\u0151ttek f\u00e9rfiv\u00e1. Kez\u00fckh\u00f6z v\u00e9r tapad: b\u0171n\u00f6z\u0151k \u00e9s \u00e1rtatlanok v\u00e9re is... \u00e9s a bandita l\u00e9tform\u00e1n k\u00edv\u00fcl nem ismernek m\u00e1st. Az id\u0151sebb fiv\u00e9r, a befel\u00e9 fordul\u00f3 Eli (Reilly) \u00f6ccs\u00e9vel egy\u00fctt fosztogat, m\u00e9gis mer rendes \u00e9letr\u0151l \u00e1lmodozni. A fiatalabb, kem\u00e9nyen isz\u00e1kos Charlie (Phoenix) \u00e9lvezettel veszi \u00e1t a f\u0151n\u00f6ki posztot a du\u00f3 akci\u00f3iban. Mindketten egyre ink\u00e1bb megk\u00e9rd\u0151jelezik \u00e9s vitatj\u00e1k a m\u00e1sik m\u00f3dszereit. A Sisters fiv\u00e9rek \u00fatja \u00e1tvezet az \u00e9szaknyugati vid\u00e9ken, el Oregon hegyeihez, majd egy vesz\u00e9lyes bord\u00e9lyh\u00e1zba a Mayfield nev\u0171 kisv\u00e1rosban, \u00e9s v\u00e9gezet\u00fcl a kaliforniai aranyl\u00e1zhoz. Ez az utaz\u00e1s pr\u00f3b\u00e1ra teszi a hal\u00e1los csal\u00e1di k\u00f6tel\u00e9keket. De lehet, hogy ezen az \u00faton akadnak r\u00e1 arra is, ami m\u00e9g megmaradt az embers\u00e9g\u00fckb\u0151l?\r\n\r\nAz elismert rendez\u0151, Jacques Audiard (Rozsda \u00e9s csont, A pr\u00f3f\u00e9ta) Patrick DeWitt reg\u00e9nye alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt \u00faj filmje a westernfilm m\u0171faj\u00e1nak \u00fajra\u00e9rtelmez\u00e9se, \u00e9s vesz\u00e9lyesen, szellemesen \u00e9s \u00e9rzelmileg katartikusan j\u00e1rja k\u00f6rbe azt a k\u00e9rd\u00e9st, hogy mit jelent f\u00e9rfinak lenni.",
            "plot_stripped":"Based on Patrick DeWitt\u0027s novel, The Sisters Brothers revolves around the colourfully named gold prospector Hermann Kermit Warm, who\u0027s being pursued across 1000 miles of 1850s Oregon desert to San Francisco by the notorious assassins Eli and Charlie Sisters. Except Eli is having a personal crisis and beginning to doubt the longevity of his chosen career. And Hermann might have a better offer.",
            "hu_plot_stripped":"1851-et \u00edrunk, \u00e9s Charlie \u00e9s Eli Sisters (Joaquin Phoenix \u00e9s John C. Reilly) fiv\u00e9rek \u00e9s gyilkosok; fi\u00fak, akik egy k\u00f6ny\u00f6rtelen \u00e9s ellens\u00e9ges vil\u00e1gban n\u0151ttek f\u00e9rfiv\u00e1. Kez\u00fckh\u00f6z v\u00e9r tapad: b\u0171n\u00f6z\u0151k \u00e9s \u00e1rtatlanok v\u00e9re is... \u00e9s a bandita l\u00e9tform\u00e1n k\u00edv\u00fcl nem ismernek m\u00e1st. Az id\u0151sebb fiv\u00e9r, a befel\u00e9 fordul\u00f3 Eli (Reilly) \u00f6ccs\u00e9vel egy\u00fctt fosztogat, m\u00e9gis mer rendes \u00e9letr\u0151l \u00e1lmodozni. A fiatalabb, kem\u00e9nyen isz\u00e1kos Charlie (Phoenix) \u00e9lvezettel veszi \u00e1t a f\u0151n\u00f6ki posztot a du\u00f3 akci\u00f3iban. Mindketten egyre ink\u00e1bb megk\u00e9rd\u0151jelezik \u00e9s vitatj\u00e1k a m\u00e1sik m\u00f3dszereit. A Sisters fiv\u00e9rek \u00fatja \u00e1tvezet az \u00e9szaknyugati vid\u00e9ken, el Oregon hegyeihez, majd egy vesz\u00e9lyes bord\u00e9lyh\u00e1zba a Mayfield nev\u0171 kisv\u00e1rosban, \u00e9s v\u00e9gezet\u00fcl a kaliforniai aranyl\u00e1zhoz. Ez az utaz\u00e1s pr\u00f3b\u00e1ra teszi a hal\u00e1los csal\u00e1di k\u00f6tel\u00e9keket. De lehet, hogy ezen az \u00faton akadnak r\u00e1 arra is, ami m\u00e9g megmaradt az embers\u00e9g\u00fckb\u0151l?\r\n\r\nAz elismert rendez\u0151, Jacques Audiard (Rozsda \u00e9s csont, A pr\u00f3f\u00e9ta) Patrick DeWitt reg\u00e9nye alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt \u00faj filmje a westernfilm m\u0171faj\u00e1nak \u00fajra\u00e9rtelmez\u00e9se, \u00e9s vesz\u00e9lyesen, szellemesen \u00e9s \u00e9rzelmileg katartikusan j\u00e1rja k\u00f6rbe azt a k\u00e9rd\u00e9st, hogy mit jelent f\u00e9rfinak lenni.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":122,
            "raw_genres":[  
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Crime",
               "Drama",
               "Western"
            ],
            "genre":[  
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "dr\u00e1ma",
               "vadnyugati"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi vadnyugati kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi vadnyugati kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "ES",
               "RO",
               "US",
               "BE"
            ],
            "countries":"francia-spanyol-rom\u00e1n-amerikai-belga",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "101",
                  "62",
                  "62"
               ],
               [  
                  "91",
                  "150",
                  "191"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2004-testverloveszek.37707.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.66000000000000003,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274141,
            "created_at":"2018-10-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":1,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2033,
            "slug":"2033-az-eltuntek",
            "hu_title":"Az elt\u0171ntek",
            "title":"The Vanishing",
            "original_title":"The Vanishing",
            "plot":"Inspired by the Flannan Isle mystery. A small relief boat approaches the Isle, a tiny isolated island no bigger than a football pitch, 20 miles off a rugged coast. Its aim is to routinely replace the three lighthouse keepers, after 6 weeks alone manning the light. It nears the dock and none of the men greet them. The winch is broken. A call. Nothing. Experienced keepers Thomas, James and Donald have vanished. The lamps are clean and refilled; the table is laid for dinner. There is an upturned chair. Two sets of yellow oilskins are missing...The men were never found.",
            "hu_plot":"H\u00e1rom vil\u00e1g\u00edt\u00f3torony\u0151r \u00e9rkezik a sk\u00f3t partokt\u00f3l 20 m\u00e9rf\u00f6ldre l\u00e9v\u0151 lakatlan szigetre, hogy megkezdje hathetes szolg\u00e1lat\u00e1t. A f\u00e9rfiak a megszokott m\u00f3don v\u00e9gzik a napi rutinjukat, \u00e1m egy reggel egy partra sodr\u00f3dott cs\u00f3nakban egy eszm\u00e9letlen emberre \u00e9s egy z\u00e1rt b\u0151r\u00f6ndre bukkannak. A b\u0151r\u00f6nd aranyat rejt, a felfedez\u00e9s pedig teljesen megv\u00e1ltoztatja az \u0151rz\u0151k \u00e9let\u00e9t. Az elszigetelts\u00e9gben \u00e9l\u0151 f\u00e9rfiakon a paranoia lesz \u00farr\u00e1 a hirtelen j\u00f6tt gazdags\u00e1g miatt, mik\u00f6zben biztosak benne, hogy egy nap valaki keresni fogja rajtuk az aranyat.\r\n\r\nAz elt\u0171ntek megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyeket dolgoz fel. 1900. december 20-\u00e1n a Flannan-szigetek h\u00e1rom vil\u00e1g\u00edt\u00f3torony\u0151re nyom n\u00e9lk\u00fcl elt\u0171nt. A f\u00e9rfiak teste sosem ker\u00fclt el\u0151, s az\u00f3ta is tal\u00e1lgat\u00e1sok t\u00e1rgya, hogy mi t\u00f6rt\u00e9nt vel\u00fck. Az elt\u0171ntek az \u0151 t\u00f6rt\u00e9net\u00fcket dolgozza fel egy fesz\u00fclt pszichol\u00f3giai thrillerben. A film rendez\u0151je, Kristoffer Nyholm m\u00e1sok mellett a Tom Hardy f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt Tabu c\u00edm\u0171 sikersorozat egyik k\u00e9sz\u00edt\u0151jek\u00e9nt v\u00e1lt ismertt\u00e9. Az elt\u0171ntek f\u0151szerepeit vil\u00e1gszt\u00e1rok j\u00e1tssz\u00e1k: Gerald Butler (300, Gengszterzsaruk, \u0170rvihar, T\u00e1mad\u00e1s a Feh\u00e9r H\u00e1z ellen 1-2.) \u00e9s Peter Mullan (Trainspotting, Az ember gyermeke, Hadak \u00fatj\u00e1n, Harry Potter \u00e9s a Hal\u00e1l erekly\u00e9i 1. r\u00e9sz) mellett S\u00f8ren Malling (F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, Egy h\u00e1bor\u00fa, Emberrabl\u00e1s) \u00e9s \u00d3lafur Darri \u00d3lafsson (A t\u00f6rv\u00e9ny nev\u00e9ben, A bar\u00e1ts\u00e1gos \u00f3ri\u00e1s, Walter Mitty titkos \u00e9lete, Legend\u00e1s \u00e1llatok \u2013 Grindewald b\u0171ntettei) is szerepelnek a thrillerben. A film vil\u00e1gpremierje a rangos katal\u00e1n Sitges Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ban volt.",
            "plot_stripped":"Inspired by the Flannan Isle mystery. A small relief boat approaches the Isle, a tiny isolated island no bigger than a football pitch, 20 miles off a rugged coast. Its aim is to routinely replace the three lighthouse keepers, after 6 weeks alone manning the light. It nears the dock and none of the men greet them. The winch is broken. A call. Nothing. Experienced keepers Thomas, James and Donald have vanished. The lamps are clean and refilled; the table is laid for dinner. There is an upturned chair. Two sets of yellow oilskins are missing...The men were never found.",
            "hu_plot_stripped":"H\u00e1rom vil\u00e1g\u00edt\u00f3torony\u0151r \u00e9rkezik a sk\u00f3t partokt\u00f3l 20 m\u00e9rf\u00f6ldre l\u00e9v\u0151 lakatlan szigetre, hogy megkezdje hathetes szolg\u00e1lat\u00e1t. A f\u00e9rfiak a megszokott m\u00f3don v\u00e9gzik a napi rutinjukat, \u00e1m egy reggel egy partra sodr\u00f3dott cs\u00f3nakban egy eszm\u00e9letlen emberre \u00e9s egy z\u00e1rt b\u0151r\u00f6ndre bukkannak. A b\u0151r\u00f6nd aranyat rejt, a felfedez\u00e9s pedig teljesen megv\u00e1ltoztatja az \u0151rz\u0151k \u00e9let\u00e9t. Az elszigetelts\u00e9gben \u00e9l\u0151 f\u00e9rfiakon a paranoia lesz \u00farr\u00e1 a hirtelen j\u00f6tt gazdags\u00e1g miatt, mik\u00f6zben biztosak benne, hogy egy nap valaki keresni fogja rajtuk az aranyat.\r\n\r\nAz elt\u0171ntek megt\u00f6rt\u00e9nt esem\u00e9nyeket dolgoz fel. 1900. december 20-\u00e1n a Flannan-szigetek h\u00e1rom vil\u00e1g\u00edt\u00f3torony\u0151re nyom n\u00e9lk\u00fcl elt\u0171nt. A f\u00e9rfiak teste sosem ker\u00fclt el\u0151, s az\u00f3ta is tal\u00e1lgat\u00e1sok t\u00e1rgya, hogy mi t\u00f6rt\u00e9nt vel\u00fck. Az elt\u0171ntek az \u0151 t\u00f6rt\u00e9net\u00fcket dolgozza fel egy fesz\u00fclt pszichol\u00f3giai thrillerben. A film rendez\u0151je, Kristoffer Nyholm m\u00e1sok mellett a Tom Hardy f\u0151szerepl\u00e9s\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt Tabu c\u00edm\u0171 sikersorozat egyik k\u00e9sz\u00edt\u0151jek\u00e9nt v\u00e1lt ismertt\u00e9. Az elt\u0171ntek f\u0151szerepeit vil\u00e1gszt\u00e1rok j\u00e1tssz\u00e1k: Gerald Butler (300, Gengszterzsaruk, \u0170rvihar, T\u00e1mad\u00e1s a Feh\u00e9r H\u00e1z ellen 1-2.) \u00e9s Peter Mullan (Trainspotting, Az ember gyermeke, Hadak \u00fatj\u00e1n, Harry Potter \u00e9s a Hal\u00e1l erekly\u00e9i 1. r\u00e9sz) mellett S\u00f8ren Malling (F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, Egy h\u00e1bor\u00fa, Emberrabl\u00e1s) \u00e9s \u00d3lafur Darri \u00d3lafsson (A t\u00f6rv\u00e9ny nev\u00e9ben, A bar\u00e1ts\u00e1gos \u00f3ri\u00e1s, Walter Mitty titkos \u00e9lete, Legend\u00e1s \u00e1llatok \u2013 Grindewald b\u0171ntettei) is szerepelnek a thrillerben. A film vil\u00e1gpremierje a rangos katal\u00e1n Sitges Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ban volt.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/13",
               "2019-03-25",
               "2019-03-31"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 28.",
            "skip":0,
            "runtime":107,
            "raw_genres":[  
               "Crime",
               "Mystery",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "misztikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi misztikus thriller",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi misztikus thriller",
            "country":[  
               "GB"
            ],
            "countries":"brit",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "25",
                  "21",
                  "21"
               ],
               [  
                  "207",
                  "163",
                  "154"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2033-az-eltuntek.37420.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.70999999999999996,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.1",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274182,
            "created_at":"2018-11-25",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Szeksz\u00e1rd":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1758,
            "slug":"1758-mi",
            "hu_title":"Mi",
            "title":"Us",
            "original_title":"Us",
            "plot":"A mother and father take their kids to their beach house, expecting to enjoy time with friends, but their serenity turns to tension and chaos when some visitors arrive uninvited.",
            "hu_plot":"A napjainkban az \u00e9szak-kaliforniai tengerparton j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 t\u00f6rt\u00e9netben Adelaide visszat\u00e9r gyermekkori otthon\u00e1ba f\u00e9rj\u00e9vel \u00e9s k\u00e9t gyermek\u00fckkel.A n\u0151t egy megmagyar\u00e1zhatatlan \u00e9s feldolgozatlan gyermekkori trauma k\u00eds\u00e9rti, \u00e9s most k\u00fcl\u00f6n\u00f6s egybees\u00e9sek sor\u00e1val tal\u00e1lja szemben mag\u00e1t. Paranoi\u00e1ja fokoz\u00f3dik, ahogy egyre biztosabb lesz abban, hogy valami rossz fog t\u00f6rt\u00e9nni a csal\u00e1dj\u00e1val.\r\n\r\nMiut\u00e1n elt\u00f6ltenek egy fesz\u00fclt napot a bar\u00e1taikkal, Tyler\u00e9kkel a tengerparton, Adelaide \u00e9s csal\u00e1dja visszat\u00e9rnek a nyaral\u00f3jukba. Amikor bes\u00f6t\u00e9tedik, Wilson\u00e9k \u00e9szreveszik egy csal\u00e1d sziluettj\u00e9t, akik egym\u00e1s kez\u00e9t fogva \u00e1llnak a kocsibej\u00e1r\u00f3jukn\u00e1l, \u00e9s furcs\u00e1n ismer\u0151snek t\u0171nnek...\r\n\r\nMiut\u00e1n sokkolta a kort\u00e1rs popkult\u00far\u00e1t \u00e9s \u00faj m\u00e9rc\u00e9t \u00e1ll\u00edtott fel a provokat\u00edv, t\u00e1rsadalmi k\u00e9rd\u00e9seket feszeget\u0151 horror m\u0171faj\u00e1ban els\u0151 rendez\u00e9s\u00e9vel (T\u0171nj el!), az Oscar-d\u00edjas Jordan Peele egy \u00fajabb eredeti r\u00e9m\u00e1lommal t\u00e9r vissza, melynek \u00edr\u00f3ja, rendez\u0151je \u00e9s producere is.",
            "plot_stripped":"A mother and father take their kids to their beach house, expecting to enjoy time with friends, but their serenity turns to tension and chaos when some visitors arrive uninvited.",
            "hu_plot_stripped":"A napjainkban az \u00e9szak-kaliforniai tengerparton j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 t\u00f6rt\u00e9netben Adelaide visszat\u00e9r gyermekkori otthon\u00e1ba f\u00e9rj\u00e9vel \u00e9s k\u00e9t gyermek\u00fckkel.A n\u0151t egy megmagyar\u00e1zhatatlan \u00e9s feldolgozatlan gyermekkori trauma k\u00eds\u00e9rti, \u00e9s most k\u00fcl\u00f6n\u00f6s egybees\u00e9sek sor\u00e1val tal\u00e1lja szemben mag\u00e1t. Paranoi\u00e1ja fokoz\u00f3dik, ahogy egyre biztosabb lesz abban, hogy valami rossz fog t\u00f6rt\u00e9nni a csal\u00e1dj\u00e1val.\r\n\r\nMiut\u00e1n elt\u00f6ltenek egy fesz\u00fclt napot a bar\u00e1taikkal, Tyler\u00e9kkel a tengerparton, Adelaide \u00e9s csal\u00e1dja visszat\u00e9rnek a nyaral\u00f3jukba. Amikor bes\u00f6t\u00e9tedik, Wilson\u00e9k \u00e9szreveszik egy csal\u00e1d sziluettj\u00e9t, akik egym\u00e1s kez\u00e9t fogva \u00e1llnak a kocsibej\u00e1r\u00f3jukn\u00e1l, \u00e9s furcs\u00e1n ismer\u0151snek t\u0171nnek...\r\n\r\nMiut\u00e1n sokkolta a kort\u00e1rs popkult\u00far\u00e1t \u00e9s \u00faj m\u00e9rc\u00e9t \u00e1ll\u00edtott fel a provokat\u00edv, t\u00e1rsadalmi k\u00e9rd\u00e9seket feszeget\u0151 horror m\u0171faj\u00e1ban els\u0151 rendez\u00e9s\u00e9vel (T\u0171nj el!), az Oscar-d\u00edjas Jordan Peele egy \u00fajabb eredeti r\u00e9m\u00e1lommal t\u00e9r vissza, melynek \u00edr\u00f3ja, rendez\u0151je \u00e9s producere is.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-03-21",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/12",
               "2019-03-18",
               "2019-03-24"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 21.",
            "skip":0,
            "runtime":116,
            "raw_genres":[  
               "Horror",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "horror",
               "thriller"
            ],
            "genres":"horror-thriller",
            "genres_nosub":"horror-thriller",
            "country":[  
               "US",
               "JP"
            ],
            "countries":"amerikai-jap\u00e1n",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "62",
                  "10",
                  "6"
               ],
               [  
                  "125",
                  "61",
                  "40"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1758-mi.37531.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273922,
            "created_at":"2018-05-10",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2043,
            "slug":"2043-bazi-nagy-francia-lagzik-2",
            "hu_title":"Bazi nagy francia lagzik 2.",
            "title":"Serial (Bad) Weddings 2",
            "original_title":"Qu\u0027est-ce qu\u0027on a encore fait au bon Dieu?",
            "plot":"Claude and Marie Verneuil face a new crisis. The four spouses of their daughters, David, Rachid, Chao and Charles decided to leave France for various reasons. Here they are imagining their lives elsewhere.",
            "hu_plot":"A Verneuil csal\u00e1d ism\u00e9t visszat\u00e9r! \r\n\r\nClaude \u00e9s Maria Verneuil \u00fajabb neh\u00e9zs\u00e9ggel szembes\u00fcl. N\u00e9gy vej\u00fck, Rachid, David, Chao \u00e9s Charles \u00fagy d\u00f6ntenek, hogy csal\u00e1djaikkal egy\u00fctt k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n pr\u00f3b\u00e1lnak szerencs\u00e9t. Claude \u00e9s Marie el sem tudj\u00e1k k\u00e9pzelni, hogy t\u00e1vol legyenek szeretteikt\u0151l, ez\u00e9rt mindent elk\u00f6vetnek, hogy visszatarts\u00e1k \u0151ket a k\u00f6lt\u00f6z\u00e9st\u0151l\u2026 \r\n\r\nA Bazi nagy francia lagzik 2014 bombasztikus francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9ksikere volt, amely n\u00e9gy h\u00e9tig vezette haz\u00e1ja n\u00e9zetts\u00e9gi toplist\u00e1j\u00e1t, s Franciaorsz\u00e1gban az \u00e9v legn\u00e9zettebb filmje volt 104 milli\u00f3 doll\u00e1ros bev\u00e9tel\u00e9vel, megel\u0151zve valamennyi hollywoodi st\u00fadi\u00f3filmet. A film vil\u00e1gszerte hatalmas sikert aratott, Magyarorsz\u00e1gon is t\u00f6bb mint 100 ezer n\u00e9z\u0151 l\u00e1tta az els\u0151 epiz\u00f3dot a mozikban. A folytat\u00e1sban valamennyi sz\u00edn\u00e9sz visszat\u00e9r, a csal\u00e1df\u0151 Christian Clavier vezet\u00e9s\u00e9vel (J\u00f6tt\u00fcnk, l\u00e1ttunk, visszamenn\u00e9nk-sorozat, Asterix-sorozat). A Bazi nagy francia lagzik 2 a legjobb francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9khagyom\u00e1nyokat k\u00f6veti, s ez\u00fattal is b\u0151velkedik humorban.",
            "plot_stripped":"Claude and Marie Verneuil face a new crisis. The four spouses of their daughters, David, Rachid, Chao and Charles decided to leave France for various reasons. Here they are imagining their lives elsewhere.",
            "hu_plot_stripped":"A Verneuil csal\u00e1d ism\u00e9t visszat\u00e9r! \r\n\r\nClaude \u00e9s Maria Verneuil \u00fajabb neh\u00e9zs\u00e9ggel szembes\u00fcl. N\u00e9gy vej\u00fck, Rachid, David, Chao \u00e9s Charles \u00fagy d\u00f6ntenek, hogy csal\u00e1djaikkal egy\u00fctt k\u00fclf\u00f6ld\u00f6n pr\u00f3b\u00e1lnak szerencs\u00e9t. Claude \u00e9s Marie el sem tudj\u00e1k k\u00e9pzelni, hogy t\u00e1vol legyenek szeretteikt\u0151l, ez\u00e9rt mindent elk\u00f6vetnek, hogy visszatarts\u00e1k \u0151ket a k\u00f6lt\u00f6z\u00e9st\u0151l\u2026 \r\n\r\nA Bazi nagy francia lagzik 2014 bombasztikus francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9ksikere volt, amely n\u00e9gy h\u00e9tig vezette haz\u00e1ja n\u00e9zetts\u00e9gi toplist\u00e1j\u00e1t, s Franciaorsz\u00e1gban az \u00e9v legn\u00e9zettebb filmje volt 104 milli\u00f3 doll\u00e1ros bev\u00e9tel\u00e9vel, megel\u0151zve valamennyi hollywoodi st\u00fadi\u00f3filmet. A film vil\u00e1gszerte hatalmas sikert aratott, Magyarorsz\u00e1gon is t\u00f6bb mint 100 ezer n\u00e9z\u0151 l\u00e1tta az els\u0151 epiz\u00f3dot a mozikban. A folytat\u00e1sban valamennyi sz\u00edn\u00e9sz visszat\u00e9r, a csal\u00e1df\u0151 Christian Clavier vezet\u00e9s\u00e9vel (J\u00f6tt\u00fcnk, l\u00e1ttunk, visszamenn\u00e9nk-sorozat, Asterix-sorozat). A Bazi nagy francia lagzik 2 a legjobb francia v\u00edgj\u00e1t\u00e9khagyom\u00e1nyokat k\u00f6veti, s ez\u00fattal is b\u0151velkedik humorban.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-03-21",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/12",
               "2019-03-18",
               "2019-03-24"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 21.",
            "skip":0,
            "runtime":99,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "32",
                  "40",
                  "47"
               ],
               [  
                  "189",
                  "31",
                  "86"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2043-bazi-nagy-francia-lagzik-2.37641.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.62,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274194,
            "created_at":"2018-12-07",
            "on_show":{  
               "3:Sz":3,
               "4:Cs":2,
               "5:P":3,
               "6:Sz":2,
               "0:V":2,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2049,
            "slug":"2049-itt-jart-britt-marie",
            "hu_title":"Itt j\u00e1rt Britt-Marie",
            "title":"Britt-Marie Was Here",
            "original_title":"Britt-Marie var h\u00e4r",
            "plot":"Britt-Marie, a woman in her sixties, decides to leave her husband and start anew. Having been housewife for most of her life and and living in small backwater town of Borg, there isn\u0027t many jobs available and soon she finds herself fending a youth football team.",
            "hu_plot":"A sv\u00e9d h\u00e1ziasszony, Britt-Marie negyven \u00e9v h\u00e1zass\u00e1g ut\u00e1n elhagyja a f\u00e9rj\u00e9t. Hamar felismeri, hogy szokatlan \u00faj \u00e9let\u00e9ben \u00f6nmag\u00e1val \u00e9s a k\u00fclvil\u00e1ggal is szembe kell n\u00e9znie. Egy isten h\u00e1ta m\u00f6g\u00f6tti kisv\u00e1rosba, Borgba k\u00f6lt\u00f6zik, ahol egy pizz\u00e9ri\u00e1n \u00e9s egy focicsapaton k\u00edv\u00fcl semmi sincs. B\u00e1r ut\u00e1lja a futballt, elv\u00e1llalja az ifj\u00fas\u00e1gi csapat edz\u0151j\u00e9nek szerep\u00e9t. \u00dagy t\u0171nik, v\u00e1ratlanul minden j\u00f3ra fordul az asszony \u00e9let\u00e9ben, \u00e9s \u0151 egyre jobban hisz egy boldogabb j\u00f6v\u0151ben \u2013 lehet, hogy sosem k\u00e9s\u0151 elkezdeni \u00e9lni?\r\n\r\nFredrik Backman (\u0022Az ember, akit Ov\u00e9nak h\u00edvtak\u201d \u00edr\u00f3ja) reg\u00e9nye alapj\u00e1n.",
            "plot_stripped":"Britt-Marie, a woman in her sixties, decides to leave her husband and start anew. Having been housewife for most of her life and and living in small backwater town of Borg, there isn\u0027t many jobs available and soon she finds herself fending a youth football team.",
            "hu_plot_stripped":"A sv\u00e9d h\u00e1ziasszony, Britt-Marie negyven \u00e9v h\u00e1zass\u00e1g ut\u00e1n elhagyja a f\u00e9rj\u00e9t. Hamar felismeri, hogy szokatlan \u00faj \u00e9let\u00e9ben \u00f6nmag\u00e1val \u00e9s a k\u00fclvil\u00e1ggal is szembe kell n\u00e9znie. Egy isten h\u00e1ta m\u00f6g\u00f6tti kisv\u00e1rosba, Borgba k\u00f6lt\u00f6zik, ahol egy pizz\u00e9ri\u00e1n \u00e9s egy focicsapaton k\u00edv\u00fcl semmi sincs. B\u00e1r ut\u00e1lja a futballt, elv\u00e1llalja az ifj\u00fas\u00e1gi csapat edz\u0151j\u00e9nek szerep\u00e9t. \u00dagy t\u0171nik, v\u00e1ratlanul minden j\u00f3ra fordul az asszony \u00e9let\u00e9ben, \u00e9s \u0151 egyre jobban hisz egy boldogabb j\u00f6v\u0151ben \u2013 lehet, hogy sosem k\u00e9s\u0151 elkezdeni \u00e9lni?\r\n\r\nFredrik Backman (\u0022Az ember, akit Ov\u00e9nak h\u00edvtak\u201d \u00edr\u00f3ja) reg\u00e9nye alapj\u00e1n.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-03-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/11",
               "2019-03-11",
               "2019-03-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 14.",
            "skip":0,
            "runtime":94,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "NO",
               "SE"
            ],
            "countries":"norv\u00e9g-sv\u00e9d",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "84",
                  "146",
                  "190"
               ],
               [  
                  "53",
                  "66",
                  "53"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2049-itt-jart-britt-marie.37333.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274204,
            "created_at":"2018-12-12",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2098,
            "slug":"2098-a-kiralyno-kutyaja",
            "hu_title":"A kir\u00e1lyn\u0151 kuty\u00e1ja",
            "title":"The Queen\u0027s Corgi",
            "original_title":"The Queen\u0027s Corgi",
            "plot":"\u0022The Queen\u0027s Corgi\u0022 is about the adventure of Rex, the British monarch\u0027s most beloved dog, who loses track of his mistress and stumbles across a clan with dogs of all kinds confronting and fighting each other. During his epic journey to return to the queen, Rex falls in love and discovers his true self.",
            "hu_plot":"A brit monarchia nagy napra \u00e9bredt, mikor F\u00fcl\u00f6p herceg egy cs\u00f6pp corgival aj\u00e1nd\u00e9kozta meg II. Erzs\u00e9betet, a h\u00edresen kutyabar\u00e1t kir\u00e1lyn\u0151t. A Buckingham palota eddig is az ugat\u00e1st\u00f3l volt hangos, de most az \u00faj j\u00f6vev\u00e9ny, az izg\u00e1ga, rosszcsont, \u00e9s irt\u00f3 cuki Rex minden szab\u00e1lyt felr\u00fag, amit n\u00e9gy tappancs csak felr\u00faghat. Egyik cs\u00edny k\u00f6veti a m\u00e1sikat, de a b\u00e1jos pofinak senki nem tud ellen\u00e1llni.\r\n\r\n\u00c1m mikor egy v\u00e9letlen folyt\u00e1n Rex az utc\u00e1ra ker\u00fcl, a luxus \u00e9let tovasz\u00e1ll \u00e9s hirtelen minden a feje tetej\u00e9re \u00e1ll. A kir\u00e1lyi n\u00e9gyl\u00e1b\u00fanak meg kell tanulnia, hogyan v\u00e1ljon nemes lelk\u0171 ebb\u00e9, mik\u00f6zben igaz bar\u00e1tokra lel \u00e9s a nagy szerelem is r\u00e1tal\u00e1l. \r\n\r\nTal\u00e1n m\u00e9g soha nem volt olyan uralkod\u00f3 a t\u00f6rt\u00e9nelemben, aki annyira rajongott volna a corgik\u00e9rt, mint II. Erzs\u00e9bet. A brit kir\u00e1lyn\u0151 sz\u00e1mos alkalommal jelent meg h\u0171s\u00e9ges ebei t\u00e1rsas\u00e1g\u00e1ban, \u00e9s b\u00e1r a val\u00f3 \u00e9letben a 14. gener\u00e1ci\u00f3 utols\u00f3 corgija, Willow tavaly elpusztult, II. Erzs\u00e9bet corgik ir\u00e1nti szeretet\u00e9hez \u00e9s odaad\u00e1s\u00e1hoz nem f\u00e9rhet k\u00e9ts\u00e9g.\r\n\r\nA Lionsgate filmst\u00fadi\u00f3 alkot\u00f3it megihlette a brit kir\u00e1lyn\u0151 corgi-szeretete, \u00edgy ebben  a t\u00fcnem\u00e9nyes csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s filmben beleshet\u00fcnk egy kir\u00e1lyi kis kedvenc z\u0171r\u00f6s \u00e9let\u00e9be.",
            "plot_stripped":"\u0022The Queen\u0027s Corgi\u0022 is about the adventure of Rex, the British monarch\u0027s most beloved dog, who loses track of his mistress and stumbles across a clan with dogs of all kinds confronting and fighting each other. During his epic journey to return to the queen, Rex falls in love and discovers his true self.",
            "hu_plot_stripped":"A brit monarchia nagy napra \u00e9bredt, mikor F\u00fcl\u00f6p herceg egy cs\u00f6pp corgival aj\u00e1nd\u00e9kozta meg II. Erzs\u00e9betet, a h\u00edresen kutyabar\u00e1t kir\u00e1lyn\u0151t. A Buckingham palota eddig is az ugat\u00e1st\u00f3l volt hangos, de most az \u00faj j\u00f6vev\u00e9ny, az izg\u00e1ga, rosszcsont, \u00e9s irt\u00f3 cuki Rex minden szab\u00e1lyt felr\u00fag, amit n\u00e9gy tappancs csak felr\u00faghat. Egyik cs\u00edny k\u00f6veti a m\u00e1sikat, de a b\u00e1jos pofinak senki nem tud ellen\u00e1llni.\r\n\r\n\u00c1m mikor egy v\u00e9letlen folyt\u00e1n Rex az utc\u00e1ra ker\u00fcl, a luxus \u00e9let tovasz\u00e1ll \u00e9s hirtelen minden a feje tetej\u00e9re \u00e1ll. A kir\u00e1lyi n\u00e9gyl\u00e1b\u00fanak meg kell tanulnia, hogyan v\u00e1ljon nemes lelk\u0171 ebb\u00e9, mik\u00f6zben igaz bar\u00e1tokra lel \u00e9s a nagy szerelem is r\u00e1tal\u00e1l. \r\n\r\nTal\u00e1n m\u00e9g soha nem volt olyan uralkod\u00f3 a t\u00f6rt\u00e9nelemben, aki annyira rajongott volna a corgik\u00e9rt, mint II. Erzs\u00e9bet. A brit kir\u00e1lyn\u0151 sz\u00e1mos alkalommal jelent meg h\u0171s\u00e9ges ebei t\u00e1rsas\u00e1g\u00e1ban, \u00e9s b\u00e1r a val\u00f3 \u00e9letben a 14. gener\u00e1ci\u00f3 utols\u00f3 corgija, Willow tavaly elpusztult, II. Erzs\u00e9bet corgik ir\u00e1nti szeretet\u00e9hez \u00e9s odaad\u00e1s\u00e1hoz nem f\u00e9rhet k\u00e9ts\u00e9g.\r\n\r\nA Lionsgate filmst\u00fadi\u00f3 alkot\u00f3it megihlette a brit kir\u00e1lyn\u0151 corgi-szeretete, \u00edgy ebben  a t\u00fcnem\u00e9nyes csal\u00e1di anim\u00e1ci\u00f3s filmben beleshet\u00fcnk egy kir\u00e1lyi kis kedvenc z\u0171r\u00f6s \u00e9let\u00e9be.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-03-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/11",
               "2019-03-11",
               "2019-03-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 14.",
            "skip":0,
            "runtime":85,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Comedy",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "BE"
            ],
            "countries":"belga",
            "distributor":"Freeman Film",
            "colors":[  
               [  
                  "121",
                  "20",
                  "24"
               ],
               [  
                  "234",
                  "195",
                  "189"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2098-a-kiralyno-kutyaja.37149.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.76000000000000001,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274220,
            "created_at":"2018-12-24",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":5,
               "0:V":5,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "P\u00e9cs":1,
               "Szeged":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2138,
            "slug":"2138-egon-schiele-a-halal-es-a-lanyka",
            "hu_title":"Egon Schiele: A hal\u00e1l \u00e9s a l\u00e1nyka",
            "title":"Egon Schiele: Death and the Maiden",
            "original_title":"Egon Schiele: Tod und M\u00e4dchen",
            "plot":"At the beginning of the 20th Century Egon Schiele is one of the most provocative artists in Vienna. His life and work are driven by beautiful women and an era that is coming to an end. Two women will have a lasting impact on him - his sister and first muse Gerti, and 17 year old Wally, arguably Schiele\u0027s one true love, immortalized in his famous painting \u0027Death and the Maiden\u0027. Schiele\u0027s radical paintings scandalize Viennese society while daring artists like Gustav Klimt and art agents alike are sensing the exceptional. But Egon Schiele is also prepared to go beyond his own pain and to sacrifice Love and Life for his Art. Art that inspires us up to this day.",
            "hu_plot":"Dieter Berner d\u00edjnyertes \u00e9letrajzi dr\u00e1m\u00e1j\u00e1ban a 20. sz\u00e1zad eleji B\u00e9cs egyik legizgalmasabb m\u0171v\u00e9sze, Egon Schiele \u00e9let\u00e9t \u00e9s m\u0171v\u00e9szet\u00e9t veszi g\u00f3rcs\u0151 al\u00e1. Schiele provokat\u00edv munk\u00e1it az erotika \u00e9s az elm\u00fal\u00e1s alak\u00edtott\u00e1k, a maga kor\u00e1ban festm\u00e9nyeit komoly botr\u00e1nyok \u00f6vezt\u00e9k, b\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u00e9 is \u00e1ll\u00edtott\u00e1k. \u00dagy gondolt\u00e1k, Schiele radik\u00e1lis m\u0171vei ronthatj\u00e1k B\u00e9cs t\u00e1rsadalmi meg\u00edt\u00e9l\u00e9s\u00e9t, \u00e1m \u00e9rz\u00e9kenyebb \u00e9s fog\u00e9konyabb kort\u00e1rsai, mint Gustav Klimt m\u00e1r akkor felismert\u00e9k kiv\u00e9teles tehets\u00e9g\u00e9t. K\u00e9t n\u0151 hat\u00e1rozta meg munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1t \u00e9s az \u00e9let\u00e9t: h\u00faga \u00e9s els\u0151 m\u00fazs\u00e1ja, Gr\u00e9ti, valamint a 17 \u00e9ves Wally, aki k\u00e9ts\u00e9gk\u00edv\u00fcl igazi szerelme volt, \u00e9s akit a Hal\u00e1l \u00e9s a l\u00e1nyka c\u00edm\u0171 h\u00edres festm\u00e9ny\u00e9vel tett halhatatlann\u00e1.",
            "plot_stripped":"At the beginning of the 20th Century Egon Schiele is one of the most provocative artists in Vienna. His life and work are driven by beautiful women and an era that is coming to an end. Two women will have a lasting impact on him - his sister and first muse Gerti, and 17 year old Wally, arguably Schiele\u0027s one true love, immortalized in his famous painting \u0027Death and the Maiden\u0027. Schiele\u0027s radical paintings scandalize Viennese society while daring artists like Gustav Klimt and art agents alike are sensing the exceptional. But Egon Schiele is also prepared to go beyond his own pain and to sacrifice Love and Life for his Art. Art that inspires us up to this day.",
            "hu_plot_stripped":"Dieter Berner d\u00edjnyertes \u00e9letrajzi dr\u00e1m\u00e1j\u00e1ban a 20. sz\u00e1zad eleji B\u00e9cs egyik legizgalmasabb m\u0171v\u00e9sze, Egon Schiele \u00e9let\u00e9t \u00e9s m\u0171v\u00e9szet\u00e9t veszi g\u00f3rcs\u0151 al\u00e1. Schiele provokat\u00edv munk\u00e1it az erotika \u00e9s az elm\u00fal\u00e1s alak\u00edtott\u00e1k, a maga kor\u00e1ban festm\u00e9nyeit komoly botr\u00e1nyok \u00f6vezt\u00e9k, b\u00edr\u00f3s\u00e1g el\u00e9 is \u00e1ll\u00edtott\u00e1k. \u00dagy gondolt\u00e1k, Schiele radik\u00e1lis m\u0171vei ronthatj\u00e1k B\u00e9cs t\u00e1rsadalmi meg\u00edt\u00e9l\u00e9s\u00e9t, \u00e1m \u00e9rz\u00e9kenyebb \u00e9s fog\u00e9konyabb kort\u00e1rsai, mint Gustav Klimt m\u00e1r akkor felismert\u00e9k kiv\u00e9teles tehets\u00e9g\u00e9t. K\u00e9t n\u0151 hat\u00e1rozta meg munk\u00e1ss\u00e1g\u00e1t \u00e9s az \u00e9let\u00e9t: h\u00faga \u00e9s els\u0151 m\u00fazs\u00e1ja, Gr\u00e9ti, valamint a 17 \u00e9ves Wally, aki k\u00e9ts\u00e9gk\u00edv\u00fcl igazi szerelme volt, \u00e9s akit a Hal\u00e1l \u00e9s a l\u00e1nyka c\u00edm\u0171 h\u00edres festm\u00e9ny\u00e9vel tett halhatatlann\u00e1.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2016,
            "hu_release":"2019-03-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/11",
               "2019-03-11",
               "2019-03-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 14.",
            "skip":0,
            "runtime":110,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama",
               "History"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi"
            ],
            "genres":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "LU",
               "AT"
            ],
            "countries":"luxemburgi-osztr\u00e1k",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "35",
                  "38",
                  "32"
               ],
               [  
                  "212",
                  "191",
                  "163"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2138-egon-schiele-a-halal-es-a-lanyka.37144.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.78000000000000003,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.8",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274260,
            "created_at":"2019-02-02",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":1,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1920,
            "slug":"1920-apro-mesek",
            "hu_title":"Apr\u00f3 mes\u00e9k",
            "title":"Tall Tales",
            "original_title":"Apr\u00f3 mes\u00e9k",
            "plot":"Shortly after the end of World War II, a con man on the run finds himself in a passionate love affair that may well cost him his life.",
            "hu_plot":"A t\u00f6rt\u00e9net szerint h\u00f3napokkal a II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa ut\u00e1n z\u0171rzavar \u00e9s bizonytalans\u00e1g uralkodik Magyarorsz\u00e1gon. Egy sz\u00e9lh\u00e1mos megpr\u00f3b\u00e1l hasznot h\u00fazni ezekb\u0151l a zavaros id\u0151kb\u0151l, \u00e9s amikor menek\u00fclnie kell Pestr\u0151l, egy titokzatos n\u0151 \u00e9s a fia ny\u00fajt sz\u00e1m\u00e1ra mened\u00e9ket az erd\u0151 m\u00e9ly\u00e9n. Mik\u00f6zben h\u00e1bor\u00fas d\u00e9monjaival viaskodik, szenved\u00e9lyes szerelmi viszonyba keveredik a n\u0151vel, akinek a f\u00e9rje b\u00e1rmelyik nap hazat\u00e9rhet a frontr\u00f3l. A F\u00e9lvil\u00e1g, A berni k\u00f6vet \u00e9s az \u00d6r\u00f6k t\u00e9l alkot\u00f3inak \u00faj t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus thrillere sok izgalmat, fordulatot \u00e9s \u00e9rzelmet \u00edg\u00e9r.",
            "plot_stripped":"Shortly after the end of World War II, a con man on the run finds himself in a passionate love affair that may well cost him his life.",
            "hu_plot_stripped":"A t\u00f6rt\u00e9net szerint h\u00f3napokkal a II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa ut\u00e1n z\u0171rzavar \u00e9s bizonytalans\u00e1g uralkodik Magyarorsz\u00e1gon. Egy sz\u00e9lh\u00e1mos megpr\u00f3b\u00e1l hasznot h\u00fazni ezekb\u0151l a zavaros id\u0151kb\u0151l, \u00e9s amikor menek\u00fclnie kell Pestr\u0151l, egy titokzatos n\u0151 \u00e9s a fia ny\u00fajt sz\u00e1m\u00e1ra mened\u00e9ket az erd\u0151 m\u00e9ly\u00e9n. Mik\u00f6zben h\u00e1bor\u00fas d\u00e9monjaival viaskodik, szenved\u00e9lyes szerelmi viszonyba keveredik a n\u0151vel, akinek a f\u00e9rje b\u00e1rmelyik nap hazat\u00e9rhet a frontr\u00f3l. A F\u00e9lvil\u00e1g, A berni k\u00f6vet \u00e9s az \u00d6r\u00f6k t\u00e9l alkot\u00f3inak \u00faj t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus thrillere sok izgalmat, fordulatot \u00e9s \u00e9rzelmet \u00edg\u00e9r.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-03-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/11",
               "2019-03-11",
               "2019-03-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 14.",
            "skip":0,
            "runtime":112,
            "raw_genres":[  
               "History",
               "Romance",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
               "romantikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus thriller",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi romantikus thriller",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "18",
                  "26",
                  "33"
               ],
               [  
                  "126",
                  "154",
                  "165"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1920-apro-mesek.37000.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.71999999999999997,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274068,
            "created_at":"2018-08-31",
            "on_show":{  
               "3:Sz":3,
               "4:Cs":2,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":2,
               "1:H":3,
               "2:K":3
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "B\u00e9k\u00e9scsaba":1,
               "Budapest":1,
               "Szeksz\u00e1rd":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1691,
            "slug":"1691-szabaduszok",
            "hu_title":"Szabad\u00fasz\u00f3k",
            "title":"Sink or Swim",
            "original_title":"Le grand bain",
            "plot":"40-year-old Bertrand has been suffering from depression for the last two years and is barely able to keep his head above water. Despite the medication he gulps down all day, every day, and his wife\u0027s encouragement, he is unable to find any meaning in his life. Curiously, he will end up finding this sense of purpose at the swimming pool, by joining an all-male synchronised swimming team.",
            "hu_plot":"Ugorj fejest az \u00e9letbe!\r\n\r\nBertrand a negyvenes \u00e9veihez k\u00f6zeledve \u00fagy \u00e9rzi, nem tal\u00e1lja hely\u00e9t a vil\u00e1gban. M\u00e1r k\u00f6zel k\u00e9t \u00e9ve nem tal\u00e1l munk\u00e1t, gyerekei pedig a vil\u00e1g legnagyobb l\u00fazer\u00e9nek tartj\u00e1k \u00e9s h\u00e1t nem is nagyon tudna vel\u00fck vitatkozni ezen. B\u00e1r feles\u00e9ge v\u00e9gtelen\u00fcl t\u00fcrelmes vele, a f\u00e9rfi \u00fagy \u00e9rzi, teljesen kics\u00faszott a l\u00e1ba al\u00f3l a talaj. Egy nap megpillant egy hirdet\u00e9st, amelyben amat\u0151r szinkron\u00fasz\u00f3 csapatba keresnek tehets\u00e9ges jel\u00f6lteket. \u00dagy d\u00f6nt, belev\u00e1g, \u00e9s ez a d\u00f6nt\u00e9s \u00f6r\u00f6kre megv\u00e1ltoztatja az \u00e9let\u00e9t.",
            "plot_stripped":"40-year-old Bertrand has been suffering from depression for the last two years and is barely able to keep his head above water. Despite the medication he gulps down all day, every day, and his wife\u0027s encouragement, he is unable to find any meaning in his life. Curiously, he will end up finding this sense of purpose at the swimming pool, by joining an all-male synchronised swimming team.",
            "hu_plot_stripped":"Ugorj fejest az \u00e9letbe!\r\n\r\nBertrand a negyvenes \u00e9veihez k\u00f6zeledve \u00fagy \u00e9rzi, nem tal\u00e1lja hely\u00e9t a vil\u00e1gban. M\u00e1r k\u00f6zel k\u00e9t \u00e9ve nem tal\u00e1l munk\u00e1t, gyerekei pedig a vil\u00e1g legnagyobb l\u00fazer\u00e9nek tartj\u00e1k \u00e9s h\u00e1t nem is nagyon tudna vel\u00fck vitatkozni ezen. B\u00e1r feles\u00e9ge v\u00e9gtelen\u00fcl t\u00fcrelmes vele, a f\u00e9rfi \u00fagy \u00e9rzi, teljesen kics\u00faszott a l\u00e1ba al\u00f3l a talaj. Egy nap megpillant egy hirdet\u00e9st, amelyben amat\u0151r szinkron\u00fasz\u00f3 csapatba keresnek tehets\u00e9ges jel\u00f6lteket. \u00dagy d\u00f6nt, belev\u00e1g, \u00e9s ez a d\u00f6nt\u00e9s \u00f6r\u00f6kre megv\u00e1ltoztatja az \u00e9let\u00e9t.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/11",
               "2019-03-11",
               "2019-03-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 14.",
            "skip":0,
            "runtime":122,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama",
               "Sport"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma",
               "sport"
            ],
            "genres":"feliratos sport v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"sport v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "BE",
               "FR"
            ],
            "countries":"belga-francia",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "15",
                  "62",
                  "95"
               ],
               [  
                  "215",
                  "199",
                  "191"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1691-szabaduszok.37031.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.80000000000000004,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"8.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273862,
            "created_at":"2018-03-23",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1654,
            "slug":"1654-marvel-kapitany",
            "hu_title":"Marvel Kapit\u00e1ny",
            "title":"Captain Marvel",
            "original_title":"Captain Marvel",
            "plot":"In the 1990s, Carol Danvers becomes one of the universe\u2019s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races.",
            "hu_plot":"A Marvel Studios az 1990-es \u00e9vekben j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 filmje, a Marvel Kapit\u00e1ny egy teljesen \u00faj kaland a Marvel mozis univerzum\u00e1nak eddig nem ismert peri\u00f3dus\u00e1b\u00f3l, amely Carol Danverst k\u00f6veti nyomon. Mikor egy k\u00e9t idegen faj k\u00f6z\u00f6tti galaktikus h\u00e1bor\u00fa el\u00e9ri a F\u00f6ldet, Danvers n\u00e9h\u00e1ny sz\u00f6vets\u00e9gessel egy\u00fctt az esem\u00e9nyek forgatag\u00e1ban tal\u00e1lja mag\u00e1t, s hamarosan a vil\u00e1gegyetem egyik leger\u0151sebb h\u0151s\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik.",
            "plot_stripped":"In the 1990s, Carol Danvers becomes one of the universe\u2019s most powerful heroes when Earth is caught in the middle of a galactic war between two alien races.",
            "hu_plot_stripped":"A Marvel Studios az 1990-es \u00e9vekben j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3 filmje, a Marvel Kapit\u00e1ny egy teljesen \u00faj kaland a Marvel mozis univerzum\u00e1nak eddig nem ismert peri\u00f3dus\u00e1b\u00f3l, amely Carol Danverst k\u00f6veti nyomon. Mikor egy k\u00e9t idegen faj k\u00f6z\u00f6tti galaktikus h\u00e1bor\u00fa el\u00e9ri a F\u00f6ldet, Danvers n\u00e9h\u00e1ny sz\u00f6vets\u00e9gessel egy\u00fctt az esem\u00e9nyek forgatag\u00e1ban tal\u00e1lja mag\u00e1t, s hamarosan a vil\u00e1gegyetem egyik leger\u0151sebb h\u0151s\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-03-07",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/10",
               "2019-03-04",
               "2019-03-10"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 7.",
            "skip":0,
            "runtime":124,
            "raw_genres":[  
               "Action",
               "Adventure",
               "Science Fiction",
               "History"
            ],
            "genre":[  
               "akci\u00f3",
               "kaland",
               "sci-fi",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi"
            ],
            "genres":"feliratos t\u00f6rt\u00e9nelmi akci\u00f3-kaland-sci-fi",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi akci\u00f3-kaland-sci-fi",
            "country":[  
               "US",
               "AU"
            ],
            "countries":"amerikai-ausztr\u00e1liai",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "69",
                  "123",
                  "155"
               ],
               [  
                  "205",
                  "149",
                  "77"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1654-marvel-kapitany.37513.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273838,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Kecskem\u00e9t":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2022,
            "slug":"2022-csak-a-baj-van-veled",
            "hu_title":"Csak a baj van veled!",
            "title":"The Trouble With You",
            "original_title":"En libert\u00e9! ",
            "plot":"Detective Yvonne is the widow of police chief Santi, a local hero in a town on the French Riviera. When she learns he was in fact a crooked cop, she tries to right his wrongs. Crossing paths with Antoine, a victim of Santi, sets off a series of wild events.",
            "hu_plot":"A fiatalon meg\u00f6zvegy\u00fclt rend\u0151rnyomoz\u00f3 Yvonne megtudja, hogy f\u00e9rje m\u00e9gsem a francia Rivi\u00e9ra h\u0151se, hanem korrupt zsaru volt, \u00e9s egy \u00e1rtatlan f\u00e9rfi nyolc \u00e9vet \u00fclt b\u00f6rt\u00f6nben miatta. \u00dagy \u00e9rzi, j\u00f3v\u00e1t\u00e9tellel tartozik az igazs\u00e1gtalanul b\u00fcntetett Antoine-nak, aki viszont cser\u00e9be rendesen felforgatja az \u00e9let\u00e9t.",
            "plot_stripped":"Detective Yvonne is the widow of police chief Santi, a local hero in a town on the French Riviera. When she learns he was in fact a crooked cop, she tries to right his wrongs. Crossing paths with Antoine, a victim of Santi, sets off a series of wild events.",
            "hu_plot_stripped":"A fiatalon meg\u00f6zvegy\u00fclt rend\u0151rnyomoz\u00f3 Yvonne megtudja, hogy f\u00e9rje m\u00e9gsem a francia Rivi\u00e9ra h\u0151se, hanem korrupt zsaru volt, \u00e9s egy \u00e1rtatlan f\u00e9rfi nyolc \u00e9vet \u00fclt b\u00f6rt\u00f6nben miatta. \u00dagy \u00e9rzi, j\u00f3v\u00e1t\u00e9tellel tartozik az igazs\u00e1gtalanul b\u00fcntetett Antoine-nak, aki viszont cser\u00e9be rendesen felforgatja az \u00e9let\u00e9t.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-07",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/10",
               "2019-03-04",
               "2019-03-10"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 7.",
            "skip":0,
            "runtime":108,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Crime",
               "Drama",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi romantikus v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Cinetel Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "133",
                  "62",
                  "62"
               ],
               [  
                  "127",
                  "126",
                  "161"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2022-csak-a-baj-van-veled.36924.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274164,
            "created_at":"2018-11-17",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Kaposv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2035,
            "slug":"2035-egy-orszag-egy-kiraly",
            "hu_title":"Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly",
            "title":"One Nation, One King",
            "original_title":"Un peuple et son roi",
            "plot":"In 1789, a people is entered into revolution. Let us hear it. It has things to say to us. A people and its king crosses the destinies of men and women of the people, and historical figures. Their meeting place is the any young National Assembly. At the heart of the history, there is the fate of the King and the emergence of the Republic.\r\n\r\n",
            "hu_plot":"A francia t\u00f6rt\u00e9nelem egyik legturbulensebb id\u0151szaka kezd\u0151d\u00f6tt 1789-ben. J\u00falius 14-\u00e9n a feld\u00fch\u00f6d\u00f6tt t\u00f6meg elfoglalta a h\u00edrhedt b\u00f6rt\u00f6nt, a Bastille-t, s ezzel kezdet\u00e9t vette a francia forradalom. Az esem\u00e9nyek pedig ut\u00f3bb els\u00f6p\u00f6rt\u00e9k az uralkod\u00f3t, XVI. Lajos kir\u00e1lyt is. Az Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly a t\u00f6rt\u00e9nelem nagyszab\u00e1s\u00fa megid\u00e9z\u00e9s\u00e9re t\u00f6rekszik, a forradalom esem\u00e9nyeit 1789-93 k\u00f6z\u00f6tt k\u00f6veti nyomon, \u00e9s a forradalm\u00e1rok szemsz\u00f6g\u00e9b\u0151l mutatja be a t\u00f6rt\u00e9n\u00e9seket. A t\u00f6rt\u00e9nelmi figur\u00e1k, mint Robespierre, Marat, Danton, Saint-Just \u00e9pp\u00fagy megjelennek a filmben, mint a szenved\u00e9ly \u00e9s szerelem, a forradalom l\u00e1tv\u00e1nyos \u00f6sszecsap\u00e1sai, valamint a politikai intrika.\r\n\r\nAz Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly nagy k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 t\u00f6rt\u00e9nelmi film, amelynek vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legr\u00e9gebbi filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Velenc\u00e9ben volt. Az alkot\u00e1s az \u2019A\u2019 kateg\u00f3ri\u00e1s filmfesztiv\u00e1l hivatalos programj\u00e1ban szerepelt. A rendez\u0151 Pierre Schoeller el\u0151z\u0151 filmje, az \u00c1llam\u00e9rdekb\u0151l Cannes-ban versenyzett \u00e9s elnyerte a nemzetk\u00f6zi kritikusok FIPRESCI-d\u00edj\u00e1t. Az Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly a nagyszab\u00e1s\u00fa francia t\u00f6rt\u00e9nelmi filmek legjobb hagyom\u00e1nyait k\u00f6veti. A film f\u0151bb szerepeiben olyan, nemzetk\u00f6zileg is jegyzett \u00e9s elismert sz\u00edn\u00e9szek szerepelnek, mint a k\u00e9tszeres C\u00e9sar-d\u00edjas Ad\u00e9le Haenel (120 dobban\u00e1s percenk\u00e9nt, Ek\u00f6zben P\u00e1rizsban, Az ismeretlen l\u00e1ny), a C\u00e9sar-d\u00edjas Louis Garrel (Ismael szellemei, Az \u00e9n szerelmem) \u00e9s a k\u00e9tszeres C\u00e9sar-d\u00edjas Gaspard Ulliel (Hossz\u00fa jegyess\u00e9g, Hannibal \u00e9bred\u00e9se, P\u00e1rizs, szeretlek!, Saint Laurent).",
            "plot_stripped":"In 1789, a people is entered into revolution. Let us hear it. It has things to say to us. A people and its king crosses the destinies of men and women of the people, and historical figures. Their meeting place is the any young National Assembly. At the heart of the history, there is the fate of the King and the emergence of the Republic.\r\n\r\n",
            "hu_plot_stripped":"A francia t\u00f6rt\u00e9nelem egyik legturbulensebb id\u0151szaka kezd\u0151d\u00f6tt 1789-ben. J\u00falius 14-\u00e9n a feld\u00fch\u00f6d\u00f6tt t\u00f6meg elfoglalta a h\u00edrhedt b\u00f6rt\u00f6nt, a Bastille-t, s ezzel kezdet\u00e9t vette a francia forradalom. Az esem\u00e9nyek pedig ut\u00f3bb els\u00f6p\u00f6rt\u00e9k az uralkod\u00f3t, XVI. Lajos kir\u00e1lyt is. Az Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly a t\u00f6rt\u00e9nelem nagyszab\u00e1s\u00fa megid\u00e9z\u00e9s\u00e9re t\u00f6rekszik, a forradalom esem\u00e9nyeit 1789-93 k\u00f6z\u00f6tt k\u00f6veti nyomon, \u00e9s a forradalm\u00e1rok szemsz\u00f6g\u00e9b\u0151l mutatja be a t\u00f6rt\u00e9n\u00e9seket. A t\u00f6rt\u00e9nelmi figur\u00e1k, mint Robespierre, Marat, Danton, Saint-Just \u00e9pp\u00fagy megjelennek a filmben, mint a szenved\u00e9ly \u00e9s szerelem, a forradalom l\u00e1tv\u00e1nyos \u00f6sszecsap\u00e1sai, valamint a politikai intrika.\r\n\r\nAz Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly nagy k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 t\u00f6rt\u00e9nelmi film, amelynek vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legr\u00e9gebbi filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Velenc\u00e9ben volt. Az alkot\u00e1s az \u2019A\u2019 kateg\u00f3ri\u00e1s filmfesztiv\u00e1l hivatalos programj\u00e1ban szerepelt. A rendez\u0151 Pierre Schoeller el\u0151z\u0151 filmje, az \u00c1llam\u00e9rdekb\u0151l Cannes-ban versenyzett \u00e9s elnyerte a nemzetk\u00f6zi kritikusok FIPRESCI-d\u00edj\u00e1t. Az Egy orsz\u00e1g, egy kir\u00e1ly a nagyszab\u00e1s\u00fa francia t\u00f6rt\u00e9nelmi filmek legjobb hagyom\u00e1nyait k\u00f6veti. A film f\u0151bb szerepeiben olyan, nemzetk\u00f6zileg is jegyzett \u00e9s elismert sz\u00edn\u00e9szek szerepelnek, mint a k\u00e9tszeres C\u00e9sar-d\u00edjas Ad\u00e9le Haenel (120 dobban\u00e1s percenk\u00e9nt, Ek\u00f6zben P\u00e1rizsban, Az ismeretlen l\u00e1ny), a C\u00e9sar-d\u00edjas Louis Garrel (Ismael szellemei, Az \u00e9n szerelmem) \u00e9s a k\u00e9tszeres C\u00e9sar-d\u00edjas Gaspard Ulliel (Hossz\u00fa jegyess\u00e9g, Hannibal \u00e9bred\u00e9se, P\u00e1rizs, szeretlek!, Saint Laurent).",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-03-07",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/10",
               "2019-03-04",
               "2019-03-10"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. m\u00e1rcius 7.",
            "skip":0,
            "runtime":121,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "History"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi"
            ],
            "genres":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "BE"
            ],
            "countries":"francia-belga",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "207",
                  "176",
                  "128"
               ],
               [  
                  "57",
                  "66",
                  "49"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2035-egy-orszag-egy-kiraly.36536.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274187,
            "created_at":"2018-11-25",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":1,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-10":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Kaposv\u00e1r":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2115,
            "slug":"2115-piedone-nyomaban-bovitett-mozivaltozat",
            "hu_title":"Piedone nyom\u00e1ban - B\u0151v\u00edtett moziv\u00e1ltozat",
            "title":"Piedone nyom\u00e1ban - B\u0151v\u00edtett moziv\u00e1ltozat",
            "original_title":"Piedone nyom\u00e1ban - B\u0151v\u00edtett moziv\u00e1ltozat",
            "plot":"",
            "hu_plot":"A t\u00f6bb mint n\u00e9gy \u00e9ven \u00e1t, n\u00e9gy orsz\u00e1gban \u00e9s negyven\u00f6t k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151vel forgatott, minden eddigin\u00e9l \u00e1tfog\u00f3bb portr\u00e9film amellett, hogy egy legend\u00e1s sz\u00edn\u00e9sz \u00e9letm\u0171v\u00e9t t\u00e1rja a n\u00e9z\u0151k el\u00e9, egy kiv\u00e9teles szem\u00e9lyis\u00e9g eddig kev\u00e9ss\u00e9 ismert arc\u00e1t is bemutatja. Bud Spencerr\u0151l \u2013 eredeti nev\u00e9n Carlo Pedersoli \u2013 kevesen tudj\u00e1k, hogy m\u00e9lyen vall\u00e1sos ember \u00e9s p\u00e9ld\u00e1s csal\u00e1dapa volt, \u00f6t nyelven besz\u00e9lt \u00e9s h\u00e1rom egyetemet is elv\u00e9gzett. Emellett amat\u0151r bokszol\u00f3, aut\u00f3versenyz\u0151, r\u00f6gbi j\u00e1t\u00e9kos, h\u00e9tszeres olasz \u00fasz\u00f3bajnok \u00e9s v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3 volt, a helsinki \u00e9s a melbourne-i olimpi\u00e1n is r\u00e9szt vett. Ahogy a filmjeiben, \u00fagy az \u00e9letben is mindig a j\u00f3 oldal\u00e1n \u00e1llt \u00e9s ahol csak tudott, seg\u00edtett az elesetteken. Helikopter\u00e9vel k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt egy f\u00f6ldreng\u00e9s ut\u00e1ni ment\u00e9sben, kamp\u00e1nyolt vakok\u00e9rt \u00e9s gyeng\u00e9n l\u00e1t\u00f3k\u00e9rt, a k\u00e1b\u00edt\u00f3szer haszn\u00e1lat \u00e9s a h\u00e1bor\u00fa ellen emelte fel a hangj\u00e1t, az UNICEF nagyk\u00f6vet\u00e9nek is megv\u00e1lasztott\u00e1k. \u00c9let\u00e9nek utols\u00f3 \u00e9veiben gyermekruh\u00e1kat tervezett, k\u00f6nyveket \u00e9s dalokat \u00edrt, s\u0151t feltal\u00e1l\u00f3k\u00e9nt bejegyzett tal\u00e1lm\u00e1nyokkal is gazdag\u00edtotta \u00e9let\u00fcnket. \r\n\r\nA film 90 perces, b\u0151v\u00edtett moziv\u00e1ltozat\u00e1ban \u2013 amelyb\u0151l term\u00e9szetesen kultikuss\u00e1 v\u00e1lt filmr\u00e9szletek sem hi\u00e1nyozhatnak \u2013 a sz\u00edn\u00e9sszel k\u00e9sz\u00edtett interj\u00fak mellett egykori sportol\u00f3t\u00e1rsai, sz\u00edn\u00e9sz koll\u00e9g\u00e1i, bar\u00e1tai \u00e9s csal\u00e1dtagjai mes\u00e9lnek Bud Spencerr\u0151l. Az alkot\u00e1s az \u00e9letrajz bemutat\u00e1sa mellett egy\u00fattal egy tisztelettel \u00e9s szeretettel teli f\u0151hajt\u00e1s is egy legenda el\u0151tt, akinek \u00f6n\u00e1ll\u00f3, \u00e9s elmaradhatatlan t\u00e1rs\u00e1val, Terence Hill-lel k\u00f6z\u00f6s, kultikuss\u00e1 v\u00e1lt filmjein h\u00e1rom gener\u00e1ci\u00f3 n\u0151tt fel, \u00e9s aki rendk\u00edv\u00fcli m\u00f3don szeretett benn\u00fcnket, magyarokat. A film eredeti (r\u00f6videbb) v\u00e1ltozata az NMHH M\u00e9diatan\u00e1cs t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val, a Magyar M\u00e9dia Mecenat\u00fara Program keret\u00e9ben j\u00f6tt l\u00e9tre.",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"A t\u00f6bb mint n\u00e9gy \u00e9ven \u00e1t, n\u00e9gy orsz\u00e1gban \u00e9s negyven\u00f6t k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u0151vel forgatott, minden eddigin\u00e9l \u00e1tfog\u00f3bb portr\u00e9film amellett, hogy egy legend\u00e1s sz\u00edn\u00e9sz \u00e9letm\u0171v\u00e9t t\u00e1rja a n\u00e9z\u0151k el\u00e9, egy kiv\u00e9teles szem\u00e9lyis\u00e9g eddig kev\u00e9ss\u00e9 ismert arc\u00e1t is bemutatja. Bud Spencerr\u0151l \u2013 eredeti nev\u00e9n Carlo Pedersoli \u2013 kevesen tudj\u00e1k, hogy m\u00e9lyen vall\u00e1sos ember \u00e9s p\u00e9ld\u00e1s csal\u00e1dapa volt, \u00f6t nyelven besz\u00e9lt \u00e9s h\u00e1rom egyetemet is elv\u00e9gzett. Emellett amat\u0151r bokszol\u00f3, aut\u00f3versenyz\u0151, r\u00f6gbi j\u00e1t\u00e9kos, h\u00e9tszeres olasz \u00fasz\u00f3bajnok \u00e9s v\u00edzilabd\u00e1z\u00f3 volt, a helsinki \u00e9s a melbourne-i olimpi\u00e1n is r\u00e9szt vett. Ahogy a filmjeiben, \u00fagy az \u00e9letben is mindig a j\u00f3 oldal\u00e1n \u00e1llt \u00e9s ahol csak tudott, seg\u00edtett az elesetteken. Helikopter\u00e9vel k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00f6tt egy f\u00f6ldreng\u00e9s ut\u00e1ni ment\u00e9sben, kamp\u00e1nyolt vakok\u00e9rt \u00e9s gyeng\u00e9n l\u00e1t\u00f3k\u00e9rt, a k\u00e1b\u00edt\u00f3szer haszn\u00e1lat \u00e9s a h\u00e1bor\u00fa ellen emelte fel a hangj\u00e1t, az UNICEF nagyk\u00f6vet\u00e9nek is megv\u00e1lasztott\u00e1k. \u00c9let\u00e9nek utols\u00f3 \u00e9veiben gyermekruh\u00e1kat tervezett, k\u00f6nyveket \u00e9s dalokat \u00edrt, s\u0151t feltal\u00e1l\u00f3k\u00e9nt bejegyzett tal\u00e1lm\u00e1nyokkal is gazdag\u00edtotta \u00e9let\u00fcnket. \r\n\r\nA film 90 perces, b\u0151v\u00edtett moziv\u00e1ltozat\u00e1ban \u2013 amelyb\u0151l term\u00e9szetesen kultikuss\u00e1 v\u00e1lt filmr\u00e9szletek sem hi\u00e1nyozhatnak \u2013 a sz\u00edn\u00e9sszel k\u00e9sz\u00edtett interj\u00fak mellett egykori sportol\u00f3t\u00e1rsai, sz\u00edn\u00e9sz koll\u00e9g\u00e1i, bar\u00e1tai \u00e9s csal\u00e1dtagjai mes\u00e9lnek Bud Spencerr\u0151l. Az alkot\u00e1s az \u00e9letrajz bemutat\u00e1sa mellett egy\u00fattal egy tisztelettel \u00e9s szeretettel teli f\u0151hajt\u00e1s is egy legenda el\u0151tt, akinek \u00f6n\u00e1ll\u00f3, \u00e9s elmaradhatatlan t\u00e1rs\u00e1val, Terence Hill-lel k\u00f6z\u00f6s, kultikuss\u00e1 v\u00e1lt filmjein h\u00e1rom gener\u00e1ci\u00f3 n\u0151tt fel, \u00e9s aki rendk\u00edv\u00fcli m\u00f3don szeretett benn\u00fcnket, magyarokat. A film eredeti (r\u00f6videbb) v\u00e1ltozata az NMHH M\u00e9diatan\u00e1cs t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val, a Magyar M\u00e9dia Mecenat\u00fara Program keret\u00e9ben j\u00f6tt l\u00e9tre.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-02-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/09",
               "2019-02-25",
               "2019-03-03"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 28.",
            "skip":0,
            "runtime":90,
            "raw_genres":[  
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"dokumentumfilm",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "202",
                  "203",
                  "215"
               ],
               [  
                  "43",
                  "34",
                  "40"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2115-piedone-nyomaban-bovitett-mozivaltozat.36430.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":0,
            "created_at":"2019-01-16",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":1,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-09":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1375,
            "slug":"1375-amit-nem-akarsz-tudni-a-szuleidrol",
            "hu_title":"Amit nem akarsz tudni a sz\u00fcleidr\u0151l",
            "title":"Drunk Parents",
            "original_title":"Drunk Parents",
            "plot":"Two drunk parents attempt to hide their ever increasing financial difficulties from their daughter and social circle through elaborate neighborhood schemes.",
            "hu_plot":"Frank (Alec Baldwin) \u00e9s Nancy (Salma Hayek) egyetlen gyermeke \u00e9pp most ment egyetemre, \u0151k meg visszat\u00e9rhetnek gazdag, el\u0151kel\u0151 k\u00f6rny\u00e9ken l\u00e9v\u0151 h\u00e1zukba. P\u00e9nz\u00fck egyre ink\u00e1bb fogy, ez\u00e9rt egyre sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gesebb int\u00e9zked\u00e9seket hoznak meg annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy fenn tudj\u00e1k tartani a l\u00e1tszatot. Egy l\u00e1tsz\u00f3lag mesteri tervet eszelnek ki: p\u00e1r h\u00f3napra kiadj\u00e1k a szomsz\u00e9d h\u00e1z\u00e1t, am\u00edg az nyaral. \u00c1m a t\u00f6k\u00e9letes terv r\u00e9m\u00e1lomm\u00e1 v\u00e1lik, amikor t\u00e9vesen \u0151ket rabolj\u00e1k el, \u00e9s amelynek eredm\u00e9nyek\u00e9ppen szembe kell n\u00e9zni\u00fck a kem\u00e9ny val\u00f3s\u00e1ggal.",
            "plot_stripped":"Two drunk parents attempt to hide their ever increasing financial difficulties from their daughter and social circle through elaborate neighborhood schemes.",
            "hu_plot_stripped":"Frank (Alec Baldwin) \u00e9s Nancy (Salma Hayek) egyetlen gyermeke \u00e9pp most ment egyetemre, \u0151k meg visszat\u00e9rhetnek gazdag, el\u0151kel\u0151 k\u00f6rny\u00e9ken l\u00e9v\u0151 h\u00e1zukba. P\u00e9nz\u00fck egyre ink\u00e1bb fogy, ez\u00e9rt egyre sz\u00e9ls\u0151s\u00e9gesebb int\u00e9zked\u00e9seket hoznak meg annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy fenn tudj\u00e1k tartani a l\u00e1tszatot. Egy l\u00e1tsz\u00f3lag mesteri tervet eszelnek ki: p\u00e1r h\u00f3napra kiadj\u00e1k a szomsz\u00e9d h\u00e1z\u00e1t, am\u00edg az nyaral. \u00c1m a t\u00f6k\u00e9letes terv r\u00e9m\u00e1lomm\u00e1 v\u00e1lik, amikor t\u00e9vesen \u0151ket rabolj\u00e1k el, \u00e9s amelynek eredm\u00e9nyek\u00e9ppen szembe kell n\u00e9zni\u00fck a kem\u00e9ny val\u00f3s\u00e1ggal.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-02-28",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/09",
               "2019-02-25",
               "2019-03-03"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 28.",
            "skip":0,
            "runtime":97,
            "raw_genres":[  
               "Comedy"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k"
            ],
            "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"Big Bang Media",
            "colors":[  
               [  
                  "133",
                  "85",
                  "77"
               ],
               [  
                  "69",
                  "66",
                  "66"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1375-amit-nem-akarsz-tudni-a-szuleidrol.37001.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273722,
            "created_at":"2017-09-01",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Miskolc":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2053,
            "slug":"2053-alelnok",
            "hu_title":"Aleln\u00f6k",
            "title":"Vice",
            "original_title":"Vice",
            "plot":"George W. Bush picks Dick Cheney, the CEO of Halliburton Co., to be his Republican running mate in the 2000 presidential election. No stranger to politics, Cheney\u0027s impressive r\u00e9sum\u00e9 includes stints as White House chief of staff, House Minority Whip and defense secretary. When Bush wins by a narrow margin, Cheney begins to use his newfound power to help reshape the country and the world.",
            "hu_plot":"Az Oscar-d\u00edjas \u00e9s igen sz\u00f3rakoztat\u00f3 A NAGY DOB\u00c1S-ban Adam McKay \u00edr\u00f3-rendez\u0151 a \u002730-as \u00e9vekbeli nagy gazdas\u00e1gi vil\u00e1gv\u00e1ls\u00e1g \u00f3ta a legnagyobb p\u00e9nz\u00fcgyi \u00f6sszeoml\u00e1shoz vezet\u0151 Wall Street-i tr\u00fckk\u00f6z\u00e9sr\u0151l r\u00e1ntotta le a leplet. \u00daj filmje, az ALELN\u00d6K egy \u00fajabb igaz sztorit v\u00e1zol: a jelenkori amerikai politika egyik legz\u00e1rk\u00f3zottabb \u00e9s legtitkol\u00f3dz\u00f3bb elm\u00e9j\u00e9t, Richard Bruce (Dick) Cheneyt \u00e1ll\u00edtja a k\u00f6z\u00e9ppontba, Christian Bale \u00fajabb nagy \u00e1talakul\u00e1st prezent\u00e1l\u00f3 alak\u00edt\u00e1s\u00e1ban. Szerepl\u0151t\u00e1rsai Amy Adams, Steve Carell \u00e9s Sam Rockwell. \r\n\r\nCheney f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zadot fel\u00f6lel\u0151 \u00fatja sor\u00e1n wyomingi elektronikai munk\u00e1sb\u00f3l az Egyes\u00fclt \u00c1llamok de facto eln\u00f6ke lesz ebben a s\u00f6t\u00e9t humor\u00fa \u00e9s gyakran nyugtalan\u00edt\u00f3 bepillant\u00e1sban a szervezeti hatalommal val\u00f3 (vissza)\u00e9l\u00e9sbe. McKay \u00e9rt\u0151 kezei k\u00f6zt a Cheney-t \u00f6vez\u0151 kett\u0151ss\u00e9g, mint elhivatott csal\u00e1dapa \u00e9s politikai b\u00e1bj\u00e1t\u00e9kos, bens\u0151s\u00e9gess\u00e9ggel, szellemess\u00e9ggel \u00e9s mer\u00e9sz narrat\u00edv\u00e1val tal\u00e1lkozik. Elt\u00f6k\u00e9lt \u00e9s v\u00e9gs\u0151kig h\u0171 feles\u00e9ge, Lynne \u00e1ltal vez\u00e9relve \u00e9s a nyers \u00e9s nagyhang\u00fa Donald Rumsfeld \u00fatmutat\u00e1s\u00e1val Cheney Nixon adminisztr\u00e1ci\u00f3ja alatt f\u00e9rk\u0151z\u00f6tt be Washington D.C. szerkezet\u00e9be, Gerald Ford eln\u00f6k Feh\u00e9r H\u00e1z-i kabinetf\u0151n\u00f6kek\u00e9nt kezdve, majd \u00f6t kongresszusi ciklus ut\u00e1n George H.W. Bush v\u00e9delmi miniszterek\u00e9nt folytatva. 2000-ben lemondott a Halliburton olajipari c\u00e9g vez\u00e9rigazgat\u00f3i posztj\u00e1r\u00f3l, hogy George W. Bush aleln\u00f6kek\u00e9nt sz\u00e1lljon s\u00edkra a v\u00e1laszt\u00e1sokon, azzal a nyilv\u00e1nval\u00f3 elk\u00e9pzel\u00e9ssel, hogy csaknem teljes k\u00f6r\u0171 kontrollt \u00e9lvezne \u2013 puszt\u00e1n formas\u00e1gk\u00e9nt tekintve aleln\u00f6ki megnevez\u00e9s\u00e9re. \r\n\r\nCheney ravasz \u00e9s titkos politikai man\u0151verei oly m\u00f3don v\u00e1ltoztatt\u00e1k az amerikai politikai t\u00e9rk\u00e9pet, hogy m\u00e9g \u00e9vtizedek eltelt\u00e9vel is \u00e9rezhet\u0151k lesznek hat\u00e1sai. \u00c1m vil\u00e1gos, hogy ez csak az egyik oldala Dick Cheney-nek. Annak a f\u00e9rfi\u00e9nek, akinek a nyilv\u00e1noss\u00e1g \u00e1ltal ismert k\u00e9p\u00e9t meghazudtolja visszafogott mag\u00e1n\u00e9lete \u00e9s \u00e9rezhet\u0151 szeretete csal\u00e1dja ir\u00e1nt. \r\n\r\nAz ALELN\u00d6K-\u00f6t 6 Golden Globe-d\u00edjra jel\u00f6lt\u00e9k, k\u00f6zt\u00fck a legjobb film (musical\/v\u00edgj\u00e1t\u00e9k), a legjobb sz\u00edn\u00e9sz (musical\/v\u00edgj\u00e1t\u00e9k) \u00e9s legjobb rendez\u0151 kateg\u00f3ri\u00e1kban.",
            "plot_stripped":"George W. Bush picks Dick Cheney, the CEO of Halliburton Co., to be his Republican running mate in the 2000 presidential election. No stranger to politics, Cheney\u0027s impressive r\u00e9sum\u00e9 includes stints as White House chief of staff, House Minority Whip and defense secretary. When Bush wins by a narrow margin, Cheney begins to use his newfound power to help reshape the country and the world.",
            "hu_plot_stripped":"Az Oscar-d\u00edjas \u00e9s igen sz\u00f3rakoztat\u00f3 A NAGY DOB\u00c1S-ban Adam McKay \u00edr\u00f3-rendez\u0151 a \u002730-as \u00e9vekbeli nagy gazdas\u00e1gi vil\u00e1gv\u00e1ls\u00e1g \u00f3ta a legnagyobb p\u00e9nz\u00fcgyi \u00f6sszeoml\u00e1shoz vezet\u0151 Wall Street-i tr\u00fckk\u00f6z\u00e9sr\u0151l r\u00e1ntotta le a leplet. \u00daj filmje, az ALELN\u00d6K egy \u00fajabb igaz sztorit v\u00e1zol: a jelenkori amerikai politika egyik legz\u00e1rk\u00f3zottabb \u00e9s legtitkol\u00f3dz\u00f3bb elm\u00e9j\u00e9t, Richard Bruce (Dick) Cheneyt \u00e1ll\u00edtja a k\u00f6z\u00e9ppontba, Christian Bale \u00fajabb nagy \u00e1talakul\u00e1st prezent\u00e1l\u00f3 alak\u00edt\u00e1s\u00e1ban. Szerepl\u0151t\u00e1rsai Amy Adams, Steve Carell \u00e9s Sam Rockwell. \r\n\r\nCheney f\u00e9l \u00e9vsz\u00e1zadot fel\u00f6lel\u0151 \u00fatja sor\u00e1n wyomingi elektronikai munk\u00e1sb\u00f3l az Egyes\u00fclt \u00c1llamok de facto eln\u00f6ke lesz ebben a s\u00f6t\u00e9t humor\u00fa \u00e9s gyakran nyugtalan\u00edt\u00f3 bepillant\u00e1sban a szervezeti hatalommal val\u00f3 (vissza)\u00e9l\u00e9sbe. McKay \u00e9rt\u0151 kezei k\u00f6zt a Cheney-t \u00f6vez\u0151 kett\u0151ss\u00e9g, mint elhivatott csal\u00e1dapa \u00e9s politikai b\u00e1bj\u00e1t\u00e9kos, bens\u0151s\u00e9gess\u00e9ggel, szellemess\u00e9ggel \u00e9s mer\u00e9sz narrat\u00edv\u00e1val tal\u00e1lkozik. Elt\u00f6k\u00e9lt \u00e9s v\u00e9gs\u0151kig h\u0171 feles\u00e9ge, Lynne \u00e1ltal vez\u00e9relve \u00e9s a nyers \u00e9s nagyhang\u00fa Donald Rumsfeld \u00fatmutat\u00e1s\u00e1val Cheney Nixon adminisztr\u00e1ci\u00f3ja alatt f\u00e9rk\u0151z\u00f6tt be Washington D.C. szerkezet\u00e9be, Gerald Ford eln\u00f6k Feh\u00e9r H\u00e1z-i kabinetf\u0151n\u00f6kek\u00e9nt kezdve, majd \u00f6t kongresszusi ciklus ut\u00e1n George H.W. Bush v\u00e9delmi miniszterek\u00e9nt folytatva. 2000-ben lemondott a Halliburton olajipari c\u00e9g vez\u00e9rigazgat\u00f3i posztj\u00e1r\u00f3l, hogy George W. Bush aleln\u00f6kek\u00e9nt sz\u00e1lljon s\u00edkra a v\u00e1laszt\u00e1sokon, azzal a nyilv\u00e1nval\u00f3 elk\u00e9pzel\u00e9ssel, hogy csaknem teljes k\u00f6r\u0171 kontrollt \u00e9lvezne \u2013 puszt\u00e1n formas\u00e1gk\u00e9nt tekintve aleln\u00f6ki megnevez\u00e9s\u00e9re. \r\n\r\nCheney ravasz \u00e9s titkos politikai man\u0151verei oly m\u00f3don v\u00e1ltoztatt\u00e1k az amerikai politikai t\u00e9rk\u00e9pet, hogy m\u00e9g \u00e9vtizedek eltelt\u00e9vel is \u00e9rezhet\u0151k lesznek hat\u00e1sai. \u00c1m vil\u00e1gos, hogy ez csak az egyik oldala Dick Cheney-nek. Annak a f\u00e9rfi\u00e9nek, akinek a nyilv\u00e1noss\u00e1g \u00e1ltal ismert k\u00e9p\u00e9t meghazudtolja visszafogott mag\u00e1n\u00e9lete \u00e9s \u00e9rezhet\u0151 szeretete csal\u00e1dja ir\u00e1nt. \r\n\r\nAz ALELN\u00d6K-\u00f6t 6 Golden Globe-d\u00edjra jel\u00f6lt\u00e9k, k\u00f6zt\u00fck a legjobb film (musical\/v\u00edgj\u00e1t\u00e9k), a legjobb sz\u00edn\u00e9sz (musical\/v\u00edgj\u00e1t\u00e9k) \u00e9s legjobb rendez\u0151 kateg\u00f3ri\u00e1kban.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-02-21",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/08",
               "2019-02-18",
               "2019-02-24"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 21.",
            "skip":0,
            "runtime":132,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Comedy",
               "Drama",
               "History"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "235",
                  "218",
                  "74"
               ],
               [  
                  "6",
                  "6",
                  "5"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2053-alelnok.36503.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274211,
            "created_at":"2018-12-14",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1652,
            "slug":"1652-igy-neveld-a-sarkanyodat-3",
            "hu_title":"\u00cdgy neveld a s\u00e1rk\u00e1nyodat 3.",
            "title":"How to Train Your Dragon: The Hidden World",
            "original_title":"How to Train Your Dragon: The Hidden World",
            "plot":"As Hiccup fulfills his dream of creating a peaceful dragon utopia, Toothless\u2019 discovery of an untamed, elusive mate draws the Night Fury away. When danger mounts at home and Hiccup\u2019s reign as village chief is tested, both dragon and rider must make impossible decisions to save their kind.",
            "hu_plot":"Ami egy kamasz viking \u00e9s egy f\u00e9lelmetes \u00c9jf\u00faria s\u00e1rk\u00e1ny meglep\u0151 bar\u00e1ts\u00e1gak\u00e9nt indult, nagyszab\u00e1s\u00fa tril\u00f3gi\u00e1v\u00e1 n\u0151tte ki mag\u00e1t, mely v\u00e9gig k\u00f6veti h\u0151seink \u00e9let\u00e9t. Ebben a mostani fejezetben Hablaty \u00e9s Fogatlan v\u00e9gre megtal\u00e1lj\u00e1k igazi rendeltet\u00e9s\u00fcket. Hablaty a falu f\u0151n\u00f6ke lesz Astriddal az oldal\u00e1n, m\u00edg Fogatlan a s\u00e1rk\u00e1nyok vez\u00e9r\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik. \u00c1m az eddig l\u00e1tott legs\u00f6t\u00e9tebb veszedelem \u2013 \u00e9s egy \u00c9jf\u00faria l\u00e1ny felbukkan\u00e1sa \u2013 m\u00e9g sosem tapasztalt m\u00f3don teszi pr\u00f3b\u00e1ra h\u0151seink bar\u00e1ts\u00e1g\u00e1t...",
            "plot_stripped":"As Hiccup fulfills his dream of creating a peaceful dragon utopia, Toothless\u2019 discovery of an untamed, elusive mate draws the Night Fury away. When danger mounts at home and Hiccup\u2019s reign as village chief is tested, both dragon and rider must make impossible decisions to save their kind.",
            "hu_plot_stripped":"Ami egy kamasz viking \u00e9s egy f\u00e9lelmetes \u00c9jf\u00faria s\u00e1rk\u00e1ny meglep\u0151 bar\u00e1ts\u00e1gak\u00e9nt indult, nagyszab\u00e1s\u00fa tril\u00f3gi\u00e1v\u00e1 n\u0151tte ki mag\u00e1t, mely v\u00e9gig k\u00f6veti h\u0151seink \u00e9let\u00e9t. Ebben a mostani fejezetben Hablaty \u00e9s Fogatlan v\u00e9gre megtal\u00e1lj\u00e1k igazi rendeltet\u00e9s\u00fcket. Hablaty a falu f\u0151n\u00f6ke lesz Astriddal az oldal\u00e1n, m\u00edg Fogatlan a s\u00e1rk\u00e1nyok vez\u00e9r\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik. \u00c1m az eddig l\u00e1tott legs\u00f6t\u00e9tebb veszedelem \u2013 \u00e9s egy \u00c9jf\u00faria l\u00e1ny felbukkan\u00e1sa \u2013 m\u00e9g sosem tapasztalt m\u00f3don teszi pr\u00f3b\u00e1ra h\u0151seink bar\u00e1ts\u00e1g\u00e1t...",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2019",
            "hu_release":"2019-02-21",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/08",
               "2019-02-18",
               "2019-02-24"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 21.",
            "skip":0,
            "runtime":104,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Action",
               "Adventure",
               "Comedy",
               "Family",
               "Fantasy"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "akci\u00f3",
               "kaland",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "csal\u00e1di",
               "fantasy"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di akci\u00f3-kaland-v\u00edgj\u00e1t\u00e9k fantasy",
            "country":[  
               "US",
               "JP"
            ],
            "countries":"amerikai-jap\u00e1n",
            "distributor":"UIP-Duna Film",
            "colors":[  
               [  
                  "24",
                  "35",
                  "61"
               ],
               [  
                  "88",
                  "196",
                  "222"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1652-igy-neveld-a-sarkanyodat-3.35924.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.76000000000000001,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273832,
            "created_at":"2018-02-26",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":3,
               "0:V":2,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s":1,
               "Tatab\u00e1nya":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2015,
            "slug":"2015-zold-konyv-utmutato-az-elethez",
            "hu_title":"Z\u00f6ld k\u00f6nyv - \u00datmutat\u00f3 az \u00e9lethez",
            "title":"Green Book",
            "original_title":"Green Book",
            "plot":"A working-class Italian-American bouncer becomes the driver of an African-American classical pianist on a tour of venues through the 1960s American South.",
            "hu_plot":"Tony Lip egyszer\u0171, ugyanakkor j\u00f3 lelk\u0171 fick\u00f3, az a t\u00edpus, akinek a probl\u00e9mamegold\u00f3 k\u00e9szs\u00e9ge kimer\u00fcl az \u201eel\u0151bb \u00fct\u00f6k \u00e9s csak azt\u00e1n k\u00e9rdezek\u201d m\u00f3dszerben. Egy kis mell\u00e9kes rem\u00e9ny\u00e9ben elv\u00e1llalja, hogy egy afroamerikai zongorista, Don Shirley sof\u0151rje lesz, aki Amerika d\u00e9li \u00e1llamaiba indul turn\u00e9zni, oda, ahol a helyiek nem l\u00e1tj\u00e1k sz\u00edvesen azokat, akiknek m\u00e1s a b\u0151rsz\u00edne. Don kifinomult st\u00edlusa sz\u00f6ges ellent\u00e9te az egykori kidob\u00f3 ember nyers modor\u00e1nak, \u00e1m az \u00fat sor\u00e1n r\u00e1j\u00f6nnek, hogy nem is annyira k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek.",
            "plot_stripped":"A working-class Italian-American bouncer becomes the driver of an African-American classical pianist on a tour of venues through the 1960s American South.",
            "hu_plot_stripped":"Tony Lip egyszer\u0171, ugyanakkor j\u00f3 lelk\u0171 fick\u00f3, az a t\u00edpus, akinek a probl\u00e9mamegold\u00f3 k\u00e9szs\u00e9ge kimer\u00fcl az \u201eel\u0151bb \u00fct\u00f6k \u00e9s csak azt\u00e1n k\u00e9rdezek\u201d m\u00f3dszerben. Egy kis mell\u00e9kes rem\u00e9ny\u00e9ben elv\u00e1llalja, hogy egy afroamerikai zongorista, Don Shirley sof\u0151rje lesz, aki Amerika d\u00e9li \u00e1llamaiba indul turn\u00e9zni, oda, ahol a helyiek nem l\u00e1tj\u00e1k sz\u00edvesen azokat, akiknek m\u00e1s a b\u0151rsz\u00edne. Don kifinomult st\u00edlusa sz\u00f6ges ellent\u00e9te az egykori kidob\u00f3 ember nyers modor\u00e1nak, \u00e1m az \u00fat sor\u00e1n r\u00e1j\u00f6nnek, hogy nem is annyira k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151ek.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-02-21",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/08",
               "2019-02-18",
               "2019-02-24"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 21.",
            "skip":0,
            "runtime":130,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Comedy",
               "Drama",
               "Music"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma",
               "zen\u00e9s"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi zen\u00e9s v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"ADS Service Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "69",
                  "142",
                  "159"
               ],
               [  
                  "216",
                  "226",
                  "220"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2015-zold-konyv-utmutato-az-elethez.35692.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68999999999999995,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.9",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274157,
            "created_at":"2018-11-07",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":2,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":2,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1935,
            "slug":"1935-hideghaboru",
            "hu_title":"Hidegh\u00e1bor\u00fa",
            "title":"Cold War",
            "original_title":"Zimna wojna",
            "plot":"A passionate love story between two people of different backgrounds and temperaments, who are fatefully mismatched, set against the background of the Cold War in the 1950s in Poland, Berlin, Yugoslavia and Paris.",
            "hu_plot":"A Hidegh\u00e1bor\u00faban k\u00e9t lengyel zen\u00e9sz kapcsolata bontakozik ki el\u0151tt\u00fcnk, akiket egy id\u0151 ut\u00e1n elv\u00e1laszt a f\u00e9rfi disszid\u00e1l\u00e1sa. A n\u0151 a kommunista rendszerben igyekszik \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclni, mik\u00f6zben szerelme a l\u00fcktet\u0151 p\u00e1rizsi szalonokban \u00e9s jazzklubokban pr\u00f3b\u00e1l szerencs\u00e9t. Eur\u00f3pa k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 pontjain keresztezik egym\u00e1s \u00fatj\u00e1t, hi\u00e1ba telnek az \u00e9vek, a k\u00f6zt\u00fck l\u00e9v\u0151 vonzalom \u00fagy t\u0171nik, hogy er\u0151sebb az \u0151ket k\u00f6r\u00fclvev\u0151 vil\u00e1gn\u00e1l.\r\n\r\nA lengyel Pawel Pawlikowski el\u0151z\u0151 munk\u00e1j\u00e1val, az Id\u00e1val elnyerte a legjobb idegen nyelv\u0171 filmnek j\u00e1r\u00f3 Oscar- \u00e9s BAFTA-d\u00edjat, illetve \u00f6t Eur\u00f3pa Filmd\u00edjat, k\u00f6zt\u00fck a legjobb film\u00e9t \u00e9s a legjobb rendez\u00e9s\u00e9t. Pawlikowski leg\u00fajabb alkot\u00e1sa egy \u00e9vtizedeken \u00e9s orsz\u00e1gokon \u00e1t\u00edvel\u0151, se veled, se n\u00e9lk\u00fcled szerelmi t\u00f6rt\u00e9net. ",
            "plot_stripped":"A passionate love story between two people of different backgrounds and temperaments, who are fatefully mismatched, set against the background of the Cold War in the 1950s in Poland, Berlin, Yugoslavia and Paris.",
            "hu_plot_stripped":"A Hidegh\u00e1bor\u00faban k\u00e9t lengyel zen\u00e9sz kapcsolata bontakozik ki el\u0151tt\u00fcnk, akiket egy id\u0151 ut\u00e1n elv\u00e1laszt a f\u00e9rfi disszid\u00e1l\u00e1sa. A n\u0151 a kommunista rendszerben igyekszik \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclni, mik\u00f6zben szerelme a l\u00fcktet\u0151 p\u00e1rizsi szalonokban \u00e9s jazzklubokban pr\u00f3b\u00e1l szerencs\u00e9t. Eur\u00f3pa k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 pontjain keresztezik egym\u00e1s \u00fatj\u00e1t, hi\u00e1ba telnek az \u00e9vek, a k\u00f6zt\u00fck l\u00e9v\u0151 vonzalom \u00fagy t\u0171nik, hogy er\u0151sebb az \u0151ket k\u00f6r\u00fclvev\u0151 vil\u00e1gn\u00e1l.\r\n\r\nA lengyel Pawel Pawlikowski el\u0151z\u0151 munk\u00e1j\u00e1val, az Id\u00e1val elnyerte a legjobb idegen nyelv\u0171 filmnek j\u00e1r\u00f3 Oscar- \u00e9s BAFTA-d\u00edjat, illetve \u00f6t Eur\u00f3pa Filmd\u00edjat, k\u00f6zt\u00fck a legjobb film\u00e9t \u00e9s a legjobb rendez\u00e9s\u00e9t. Pawlikowski leg\u00fajabb alkot\u00e1sa egy \u00e9vtizedeken \u00e9s orsz\u00e1gokon \u00e1t\u00edvel\u0151, se veled, se n\u00e9lk\u00fcled szerelmi t\u00f6rt\u00e9net. ",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-02-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/07",
               "2019-02-11",
               "2019-02-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 14.",
            "skip":0,
            "runtime":89,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Music",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "zen\u00e9s",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"feliratos zen\u00e9s romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"zen\u00e9s romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "PL",
               "FR",
               "GB"
            ],
            "countries":"lengyel-francia-brit",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "10",
                  "10",
                  "10"
               ],
               [  
                  "210",
                  "209",
                  "204"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1935-hideghaboru.34827.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274073,
            "created_at":"2018-09-28",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2032,
            "slug":"2032-a-maria-callas-sztori",
            "hu_title":"A Maria Callas-sztori",
            "title":"Maria by Callas",
            "original_title":"Maria by Callas",
            "plot":"An intimate look at the life and work of Greek-American opera singer, Maria Callas, as told in her own words.",
            "hu_plot":"A Maria Callas-sztori a 20. sz\u00e1zad egyik legtehets\u00e9gesebb, legsikeresebb \u00e9s legnagyobb hat\u00e1s\u00fa opera\u00e9nekes\u00e9r\u0151l, Maria Callasr\u00f3l sz\u00f3l. A dokumentumfilm feleleven\u00edti Callas \u00e9let\u00e9t, s ehhez az opera\u00e9nekes saj\u00e1t hangj\u00e1t \u00e9s szavait h\u00edvja seg\u00edts\u00e9g\u00fcl: a film arch\u00edv felv\u00e9teleken, interj\u00fakon, leveleken \u00e9s operar\u00e9szleteken kereszt\u00fcl mutatja be a kiv\u00e9teles tehets\u00e9g\u0171 m\u0171v\u00e9szt. A Maria Callas-sztoriban olyan exkluz\u00edv filmr\u00e9szletek, vallom\u00e1sok, csal\u00e1di fot\u00f3k, mag\u00e1nlevelek l\u00e1that\u00f3k, amelyek szinte kiv\u00e9tel n\u00e9lk\u00fcl most el\u0151sz\u00f6r ker\u00fclnek a nyilv\u00e1noss\u00e1g el\u00e9. Ezekb\u0151l ismerheti meg a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g a g\u00f6r\u00f6g bev\u00e1ndorl\u00f3k gyerekek\u00e9nt New Yorkban sz\u00fclet\u0151 Maria Callas p\u00e1lyafut\u00e1s\u00e1t a kezdeti neh\u00e9zs\u00e9gekt\u0151l a szuperszt\u00e1rr\u00e1 v\u00e1l\u00e1sig. Rajong\u00f3i nagy \u00f6r\u00f6m\u00e9re a dokumentumfilmben l\u00e1that\u00f3k-hallhat\u00f3k az opera\u00e9nekes legismertebb el\u0151ad\u00e1sai, legismertebb fell\u00e9p\u00e9sei is. Callas leveleit \u00e9s eddig nem publik\u00e1lt visszaeml\u00e9kez\u00e9seit pedig a nemzetk\u00f6zi h\u00edr\u0171, Grammy-d\u00edjas opera\u00e9nekes Joyce DiDonato olvassa fel a portr\u00e9filmben.\r\n\r\nA Maria Callas-sztori autentikus portr\u00e9film, amelynek hiteless\u00e9g\u00e9t az adja, hogy a rendez\u0151 Maria Callas arch\u00edv felv\u00e9teleib\u0151l \u00e1ll\u00edtotta \u00f6ssze az opera\u00e9nekes megsz\u00f3lal\u00e1sait. A dokumentumfilm \u00edgy minden pillanatban \u00e9rz\u00e9keny \u00e9letrajzi alkot\u00e1s, egy\u00fattal a m\u00falt hiteles megid\u00e9z\u00e9se. A dokumentumfilm vil\u00e1gpremierje a rangos R\u00f3mai Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon volt, majd sz\u00e1mos tov\u00e1bbi filmfesztiv\u00e1lon szerepelt, s t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Toront\u00f3ban, Chicag\u00f3ban vet\u00edtett\u00e9k. A Maria Callas-sztoriban a kor rendez\u0151szt\u00e1rjai, politikusok, k\u00f6z\u00e9leti szem\u00e9lyis\u00e9gek sora is felt\u0171nik \u00e9s megsz\u00f3lal az arch\u00edv felv\u00e9teleken.",
            "plot_stripped":"An intimate look at the life and work of Greek-American opera singer, Maria Callas, as told in her own words.",
            "hu_plot_stripped":"A Maria Callas-sztori a 20. sz\u00e1zad egyik legtehets\u00e9gesebb, legsikeresebb \u00e9s legnagyobb hat\u00e1s\u00fa opera\u00e9nekes\u00e9r\u0151l, Maria Callasr\u00f3l sz\u00f3l. A dokumentumfilm feleleven\u00edti Callas \u00e9let\u00e9t, s ehhez az opera\u00e9nekes saj\u00e1t hangj\u00e1t \u00e9s szavait h\u00edvja seg\u00edts\u00e9g\u00fcl: a film arch\u00edv felv\u00e9teleken, interj\u00fakon, leveleken \u00e9s operar\u00e9szleteken kereszt\u00fcl mutatja be a kiv\u00e9teles tehets\u00e9g\u0171 m\u0171v\u00e9szt. A Maria Callas-sztoriban olyan exkluz\u00edv filmr\u00e9szletek, vallom\u00e1sok, csal\u00e1di fot\u00f3k, mag\u00e1nlevelek l\u00e1that\u00f3k, amelyek szinte kiv\u00e9tel n\u00e9lk\u00fcl most el\u0151sz\u00f6r ker\u00fclnek a nyilv\u00e1noss\u00e1g el\u00e9. Ezekb\u0151l ismerheti meg a k\u00f6z\u00f6ns\u00e9g a g\u00f6r\u00f6g bev\u00e1ndorl\u00f3k gyerekek\u00e9nt New Yorkban sz\u00fclet\u0151 Maria Callas p\u00e1lyafut\u00e1s\u00e1t a kezdeti neh\u00e9zs\u00e9gekt\u0151l a szuperszt\u00e1rr\u00e1 v\u00e1l\u00e1sig. Rajong\u00f3i nagy \u00f6r\u00f6m\u00e9re a dokumentumfilmben l\u00e1that\u00f3k-hallhat\u00f3k az opera\u00e9nekes legismertebb el\u0151ad\u00e1sai, legismertebb fell\u00e9p\u00e9sei is. Callas leveleit \u00e9s eddig nem publik\u00e1lt visszaeml\u00e9kez\u00e9seit pedig a nemzetk\u00f6zi h\u00edr\u0171, Grammy-d\u00edjas opera\u00e9nekes Joyce DiDonato olvassa fel a portr\u00e9filmben.\r\n\r\nA Maria Callas-sztori autentikus portr\u00e9film, amelynek hiteless\u00e9g\u00e9t az adja, hogy a rendez\u0151 Maria Callas arch\u00edv felv\u00e9teleib\u0151l \u00e1ll\u00edtotta \u00f6ssze az opera\u00e9nekes megsz\u00f3lal\u00e1sait. A dokumentumfilm \u00edgy minden pillanatban \u00e9rz\u00e9keny \u00e9letrajzi alkot\u00e1s, egy\u00fattal a m\u00falt hiteles megid\u00e9z\u00e9se. A dokumentumfilm vil\u00e1gpremierje a rangos R\u00f3mai Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon volt, majd sz\u00e1mos tov\u00e1bbi filmfesztiv\u00e1lon szerepelt, s t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Toront\u00f3ban, Chicag\u00f3ban vet\u00edtett\u00e9k. A Maria Callas-sztoriban a kor rendez\u0151szt\u00e1rjai, politikusok, k\u00f6z\u00e9leti szem\u00e9lyis\u00e9gek sora is felt\u0171nik \u00e9s megsz\u00f3lal az arch\u00edv felv\u00e9teleken.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2017,
            "hu_release":"2019-02-14",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/07",
               "2019-02-11",
               "2019-02-17"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 14.",
            "skip":0,
            "runtime":113,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Documentary",
               "Music"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dokumentum",
               "zen\u00e9s"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi zen\u00e9s dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s dokumentumfilm",
            "country":[  
               "FR"
            ],
            "countries":"francia",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "10",
                  "103",
                  "161"
               ],
               [  
                  "184",
                  "35",
                  "44"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2032-a-maria-callas-sztori.35934.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274180,
            "created_at":"2018-11-24",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1817,
            "slug":"1817-a-kedvenc",
            "hu_title":"A kedvenc",
            "title":"The Favourite",
            "original_title":"The Favourite",
            "plot":"In early 18th century England, a frail Queen Anne (Colman) occupies the throne and her close friend Lady Sarah (Weisz) governs the country in her stead. When a new servant Abigail (Stone) arrives, her charm endears her to Sarah.",
            "hu_plot":"A 18. sz\u00e1zad eleje. Anglia h\u00e1bor\u00faban \u00e1ll a franci\u00e1kkal. Ett\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl a kacsafuttat\u00e1s \u00e9s az anan\u00e1szfogyaszt\u00e1s vir\u00e1gzik. A t\u00f6r\u00e9keny Anna kir\u00e1lyn\u0151 foglalja el a tr\u00f3nt, nev\u00e9ben k\u00f6zeli bar\u00e1tja, Lady Sarah Malborough korm\u00e1nyozza az orsz\u00e1got, s k\u00f6zben el is l\u00e1tja a betegesked\u0151 uralkod\u00f3t. Mikor egy \u00faj szolg\u00e1l\u00f3, Abigail meg\u00e9rkezik az udvarba, b\u00e1ja \u00e9s talpraesetts\u00e9ge r\u00e9v\u00e9n Lady Sarah hamar sz\u00e1rnyai al\u00e1 veszi \u2013 Abigail pedig csak az alkalmat keresi, hogy visszat\u00e9rhessen arisztokrata \u00e9let\u00e9hez. Ahogy a politika \u00e9s a h\u00e1bor\u00fa egyre ink\u00e1bb lefoglalja Sarah-t, Abigail sz\u00e9p lassan elfoglalja a hely\u00e9t Anna mellett. Sz\u00e1rba sz\u00f6kkent bar\u00e1ts\u00e1ga a kir\u00e1lyn\u0151vel lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l sz\u00e1m\u00e1ra, hogy megval\u00f3s\u00edtsa c\u00e9lj\u00e1t, \u00e9s ebben se n\u0151, se f\u00e9rfi, se politika, se ny\u00fal nem g\u00e1tolhatja meg.",
            "plot_stripped":"In early 18th century England, a frail Queen Anne (Colman) occupies the throne and her close friend Lady Sarah (Weisz) governs the country in her stead. When a new servant Abigail (Stone) arrives, her charm endears her to Sarah.",
            "hu_plot_stripped":"A 18. sz\u00e1zad eleje. Anglia h\u00e1bor\u00faban \u00e1ll a franci\u00e1kkal. Ett\u0151l f\u00fcggetlen\u00fcl a kacsafuttat\u00e1s \u00e9s az anan\u00e1szfogyaszt\u00e1s vir\u00e1gzik. A t\u00f6r\u00e9keny Anna kir\u00e1lyn\u0151 foglalja el a tr\u00f3nt, nev\u00e9ben k\u00f6zeli bar\u00e1tja, Lady Sarah Malborough korm\u00e1nyozza az orsz\u00e1got, s k\u00f6zben el is l\u00e1tja a betegesked\u0151 uralkod\u00f3t. Mikor egy \u00faj szolg\u00e1l\u00f3, Abigail meg\u00e9rkezik az udvarba, b\u00e1ja \u00e9s talpraesetts\u00e9ge r\u00e9v\u00e9n Lady Sarah hamar sz\u00e1rnyai al\u00e1 veszi \u2013 Abigail pedig csak az alkalmat keresi, hogy visszat\u00e9rhessen arisztokrata \u00e9let\u00e9hez. Ahogy a politika \u00e9s a h\u00e1bor\u00fa egyre ink\u00e1bb lefoglalja Sarah-t, Abigail sz\u00e9p lassan elfoglalja a hely\u00e9t Anna mellett. Sz\u00e1rba sz\u00f6kkent bar\u00e1ts\u00e1ga a kir\u00e1lyn\u0151vel lehet\u0151s\u00e9get k\u00edn\u00e1l sz\u00e1m\u00e1ra, hogy megval\u00f3s\u00edtsa c\u00e9lj\u00e1t, \u00e9s ebben se n\u0151, se f\u00e9rfi, se politika, se ny\u00fal nem g\u00e1tolhatja meg.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-02-07",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/06",
               "2019-02-04",
               "2019-02-10"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 7.",
            "skip":0,
            "runtime":119,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Comedy",
               "Drama",
               "History"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma",
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi t\u00f6rt\u00e9nelmi v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US",
               "GB",
               "IE"
            ],
            "countries":"amerikai-brit-\u00edr",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "224",
                  "208",
                  "187"
               ],
               [  
                  "58",
                  "52",
                  "46"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1817-a-kedvenc.35872.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.78000000000000003,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.8",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273971,
            "created_at":"2018-07-18",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1936,
            "slug":"1936-kafarnaum-a-remeny-utja",
            "hu_title":"Kafarnaum - A rem\u00e9ny \u00fatja",
            "title":"Capernaum",
            "original_title":"\u06a9\u0641\u0631\u0646\u0627\u062d\u0648\u0645  (Capharna\u00fcm)",
            "plot":"A politically-charged fable, featuring mostly non-professional actors, about a child who launches a lawsuit against his parents.",
            "hu_plot":"A 12 \u00e9ves libanoni Zain bepereli a sz\u00fcleit, ami\u00e9rt \u00e9letet adtak neki. A fi\u00fa azt gondolja, hogy apja \u00e9s anyja nem alkalmasak sz\u00fcl\u0151knek, felel\u0151tlen\u00fcl v\u00e1llalnak gyerekeket: azt k\u00e9ri a b\u00edr\u00f3s\u00e1gt\u00f3l, hogy az \u00edt\u00e9let ezt mondja ki. A t\u00e1rgyal\u00e1son megelevenedik egy olyan kisfi\u00fa \u00e9lete, aki a feln\u0151tteket is megsz\u00e9gyen\u00edt\u0151 m\u00f3don vigy\u00e1z testv\u00e9reire, tiszta sz\u00edvvel \u00e9s hatalmas felel\u0151ss\u00e9g\u00e9rzettel fordul gyerekt\u00e1rsai fel\u00e9. Zain eddigi, r\u00f6vid \u00e9lete alatt t\u00f6bb b\u00f6lcsess\u00e9gre tett szert \u00e9s t\u00f6bb szeretetet adott, mint m\u00e1sok \u00f6regkorukig \u2013 de ez felhatalmazza \u0151t arra, hogy a sz\u00fclein sz\u00e1mon k\u00e9rje, hogy a vil\u00e1gra hozt\u00e1k \u0151t?\r\n\r\nA libanoni rendez\u0151n\u0151, Nadine Labaki (Karamell) leg\u00fajabb alkot\u00e1sa egyszerre meghat\u00f3 \u00e9s leny\u0171g\u00f6z\u0151 mozi, amelyet a 71. Cannes-i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1l k\u00f6z\u00f6ns\u00e9ge negyed\u00f3r\u00e1s ov\u00e1ci\u00f3val fogadott.",
            "plot_stripped":"A politically-charged fable, featuring mostly non-professional actors, about a child who launches a lawsuit against his parents.",
            "hu_plot_stripped":"A 12 \u00e9ves libanoni Zain bepereli a sz\u00fcleit, ami\u00e9rt \u00e9letet adtak neki. A fi\u00fa azt gondolja, hogy apja \u00e9s anyja nem alkalmasak sz\u00fcl\u0151knek, felel\u0151tlen\u00fcl v\u00e1llalnak gyerekeket: azt k\u00e9ri a b\u00edr\u00f3s\u00e1gt\u00f3l, hogy az \u00edt\u00e9let ezt mondja ki. A t\u00e1rgyal\u00e1son megelevenedik egy olyan kisfi\u00fa \u00e9lete, aki a feln\u0151tteket is megsz\u00e9gyen\u00edt\u0151 m\u00f3don vigy\u00e1z testv\u00e9reire, tiszta sz\u00edvvel \u00e9s hatalmas felel\u0151ss\u00e9g\u00e9rzettel fordul gyerekt\u00e1rsai fel\u00e9. Zain eddigi, r\u00f6vid \u00e9lete alatt t\u00f6bb b\u00f6lcsess\u00e9gre tett szert \u00e9s t\u00f6bb szeretetet adott, mint m\u00e1sok \u00f6regkorukig \u2013 de ez felhatalmazza \u0151t arra, hogy a sz\u00fclein sz\u00e1mon k\u00e9rje, hogy a vil\u00e1gra hozt\u00e1k \u0151t?\r\n\r\nA libanoni rendez\u0151n\u0151, Nadine Labaki (Karamell) leg\u00fajabb alkot\u00e1sa egyszerre meghat\u00f3 \u00e9s leny\u0171g\u00f6z\u0151 mozi, amelyet a 71. Cannes-i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1l k\u00f6z\u00f6ns\u00e9ge negyed\u00f3r\u00e1s ov\u00e1ci\u00f3val fogadott.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-02-07",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/06",
               "2019-02-04",
               "2019-02-10"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. febru\u00e1r 7.",
            "skip":0,
            "runtime":121,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "LB",
               "FR",
               "US"
            ],
            "countries":"libanoni-francia-amerikai",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "181",
                  "183",
                  "188"
               ],
               [  
                  "105",
                  "90",
                  "78"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1936-kafarnaum.35767.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.73999999999999999,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274075,
            "created_at":"2018-09-28",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1937,
            "slug":"1937-csodalatos-fiu",
            "hu_title":"Csod\u00e1latos fi\u00fa",
            "title":"Beautiful Boy",
            "original_title":"Beautiful Boy",
            "plot":"Based on the best-selling pair of memoirs from father and son David and Nic Sheff, Beautiful Boy chronicles the heartbreaking and inspiring experience of survival, relapse, and recovery in a family coping with addiction over many years.",
            "hu_plot":"David Sheff (az Oscar-jel\u00f6lt Steve Carell \u2013 Foxcatcher, A nagy dob\u00e1s) \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k\u00e9nt m\u00e1r-m\u00e1r eg\u00e9szen h\u00e9tk\u00f6znapi, k\u00f6z\u00e9poszt\u00e1lybeli \u00e9letet \u00e9l m\u00e1sodik feles\u00e9g\u00e9vel \u00e9s k\u00e9t gyermek\u00fckkel. Az idillt megt\u00f6ri, hogy legnagyobb fia, az el\u0151z\u0151 h\u00e1zass\u00e1g\u00e1b\u00f3l sz\u00fcletett Nic (az Oscar-jel\u00f6lt Timoth\u00e9e Chalamet \u2013 Sz\u00f3l\u00edts a neveden, Lady Bird) egyre s\u00falyosbod\u00f3 drogf\u00fcgg\u0151s\u00e9ggel k\u00fczd.\r\n\r\nA k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le leszok\u00e1si k\u00eds\u00e9rletek, \u00edg\u00e9retek, pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1sok \u00e9s elvon\u00f3k\u00far\u00e1k elvet\u00e9lt k\u00eds\u00e9rleteknek bizonyulnak. A fia \u00e1llapot\u00e1t k\u00e9ts\u00e9gbeesetten meg\u00e9rteni pr\u00f3b\u00e1l\u00f3 David pedig k\u00e9nytelen feltenni mag\u00e1nak a k\u00e9rd\u00e9st: meddig terjed a sz\u00fcl\u0151 felel\u0151ss\u00e9ge? A szereteten k\u00edv\u00fcl mit tehet m\u00e9g a fi\u00e1\u00e9rt, amit eddig nem tett meg? Vesz\u00e9lybe sodorhatja-e saj\u00e1t, \u00e9s \u00faj csal\u00e1dja \u00e9let\u00e9t puszt\u00e1n azzal, hogy tov\u00e1bb rem\u00e9nykedik Nic gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1ban? \r\n\r\nFelix Van Groeningen, az Oscar-jel\u00f6lt Alabama \u00e9s Monroe rendez\u0151j\u00e9nek els\u0151 angol nyelv\u0171 filmje szokatlan n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l mutatja be a drogf\u00fcgg\u0151s\u00e9get: a filmben nem csak a beteg, de a k\u00f6zvetlen hozz\u00e1tartoz\u00f3k n\u00e9z\u0151pontj\u00e1t is megismerj\u00fck. A Csod\u00e1latos fi\u00fa egyszerre k\u00e9t bestseller, David \u00e9s Nic memo\u00e1rja nyom\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt.",
            "plot_stripped":"Based on the best-selling pair of memoirs from father and son David and Nic Sheff, Beautiful Boy chronicles the heartbreaking and inspiring experience of survival, relapse, and recovery in a family coping with addiction over many years.",
            "hu_plot_stripped":"David Sheff (az Oscar-jel\u00f6lt Steve Carell \u2013 Foxcatcher, A nagy dob\u00e1s) \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3k\u00e9nt m\u00e1r-m\u00e1r eg\u00e9szen h\u00e9tk\u00f6znapi, k\u00f6z\u00e9poszt\u00e1lybeli \u00e9letet \u00e9l m\u00e1sodik feles\u00e9g\u00e9vel \u00e9s k\u00e9t gyermek\u00fckkel. Az idillt megt\u00f6ri, hogy legnagyobb fia, az el\u0151z\u0151 h\u00e1zass\u00e1g\u00e1b\u00f3l sz\u00fcletett Nic (az Oscar-jel\u00f6lt Timoth\u00e9e Chalamet \u2013 Sz\u00f3l\u00edts a neveden, Lady Bird) egyre s\u00falyosbod\u00f3 drogf\u00fcgg\u0151s\u00e9ggel k\u00fczd.\r\n\r\nA k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le leszok\u00e1si k\u00eds\u00e9rletek, \u00edg\u00e9retek, pr\u00f3b\u00e1lkoz\u00e1sok \u00e9s elvon\u00f3k\u00far\u00e1k elvet\u00e9lt k\u00eds\u00e9rleteknek bizonyulnak. A fia \u00e1llapot\u00e1t k\u00e9ts\u00e9gbeesetten meg\u00e9rteni pr\u00f3b\u00e1l\u00f3 David pedig k\u00e9nytelen feltenni mag\u00e1nak a k\u00e9rd\u00e9st: meddig terjed a sz\u00fcl\u0151 felel\u0151ss\u00e9ge? A szereteten k\u00edv\u00fcl mit tehet m\u00e9g a fi\u00e1\u00e9rt, amit eddig nem tett meg? Vesz\u00e9lybe sodorhatja-e saj\u00e1t, \u00e9s \u00faj csal\u00e1dja \u00e9let\u00e9t puszt\u00e1n azzal, hogy tov\u00e1bb rem\u00e9nykedik Nic gy\u00f3gyul\u00e1s\u00e1ban? \r\n\r\nFelix Van Groeningen, az Oscar-jel\u00f6lt Alabama \u00e9s Monroe rendez\u0151j\u00e9nek els\u0151 angol nyelv\u0171 filmje szokatlan n\u00e9z\u0151pontb\u00f3l mutatja be a drogf\u00fcgg\u0151s\u00e9get: a filmben nem csak a beteg, de a k\u00f6zvetlen hozz\u00e1tartoz\u00f3k n\u00e9z\u0151pontj\u00e1t is megismerj\u00fck. A Csod\u00e1latos fi\u00fa egyszerre k\u00e9t bestseller, David \u00e9s Nic memo\u00e1rja nyom\u00e1n k\u00e9sz\u00fclt.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-31",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/05",
               "2019-01-28",
               "2019-02-03"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 31.",
            "skip":0,
            "runtime":120,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "234",
                  "230",
                  "221"
               ],
               [  
                  "85",
                  "82",
                  "76"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1937-csodalatos-fiu.35782.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.56000000000000005,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274077,
            "created_at":"2018-09-28",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":1,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-13":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Gy\u0151r":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2045,
            "slug":"2045-banom-is-en-ha-elitel-az-utokor",
            "hu_title":"B\u00e1nom is \u00e9n, ha el\u00edt\u00e9l az ut\u00f3kor",
            "title":"I Do Not Care If We Go Down in History as Barbarians",
            "original_title":"\u00cemi este indiferent dac\u0103 \u00een istorie vom intra ca barbari",
            "plot":"\u0022I do not care if we go down in history as barbarians.\u0022 These words, spoken in the Council of Ministers of the summer of 1941, started the ethnic cleansing on the Eastern Front. The film attempts to comment on this statement.",
            "hu_plot":"Hannah Arendt, Odesszai m\u00e9sz\u00e1rl\u00e1s, 1941, arch\u00edv felv\u00e9telek, antiszemita viccek, korh\u0171 l\u0151fegyverek, Antonescu-id\u00e9zetek. A fiatal rendez\u0151n\u0151, Mariana mindezt szeretn\u00e9 beles\u0171r\u00edteni \u00faj, dramatiz\u00e1lt, t\u00f6rt\u00e9nelmi tabl\u00f3j\u00e1ba. A rendez\u00e9s mellett a mag\u00e1n\u00e9letben is neh\u00e9zs\u00e9gekkel kell megk\u00fczdenie, de mindk\u00e9t ter\u00fcleten helyt \u00e1ll \u00e9s nem enged az igaz\u00e1b\u00f3l.\r\n\r\n\u201cB\u00e1nom is \u00e9n, ha el\u00edt\u00e9l az ut\u00f3kor.\u201d Ezzel a mondattal vette kezdet\u00e9t a keleti fronton zajl\u00f3 etnikai tisztogat\u00e1s, amir\u0151l 1941 nyar\u00e1n a Minisztertan\u00e1csban hoztak d\u00f6nt\u00e9st. A film k\u00eds\u00e9rletet tesz arra, hogy megvil\u00e1g\u00edtsa az Antonescu-id\u00e9zet h\u00e1tter\u00e9t \u00e9s el\u0151seg\u00edtse a t\u00f6rt\u00e9nelmi m\u00falttal val\u00f3 szemben\u00e9z\u00e9st. A pr\u00f3b\u00e1k sor\u00e1n m\u00falt \u00e9s jelen, fikci\u00f3 \u00e9s val\u00f3s\u00e1g keveredik, \u0151si hiedelmek elevenednek meg, r\u00e9gi sebek szakadnak f\u00f6l, \u00e9s a politika is szeretn\u00e9 az eg\u00e9szet betiltani. Radu Jude B\u00e1nom is \u00e9n, ha el\u00edt\u00e9l az ut\u00f3kor c\u00edm\u0171 filmje egy groteszk, \u00e1m j\u00e1rhat\u00f3 utat mutat a t\u00e1rsadalmi m\u00e9ret\u0171 t\u00f6rt\u00e9nelmi szemben\u00e9z\u00e9sre.\r\n\r\nA film az idei Karlovy Vary Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt, ahol elnyerte a fesztiv\u00e1l f\u0151d\u00edj\u00e1t a Krist\u00e1ly Gl\u00f3buszt - a t\u00f6rt\u00e9nelem sor\u00e1n els\u0151 rom\u00e1n nagyj\u00e1t\u00e9kfilmk\u00e9nt -, valamint az Europa Cinema Label d\u00edjat. A filmet Rom\u00e1nia a legjobb idegen nyelv\u0171 film kateg\u00f3ri\u00e1ban Oscar-d\u00edjra jel\u00f6li.",
            "plot_stripped":"\u0022I do not care if we go down in history as barbarians.\u0022 These words, spoken in the Council of Ministers of the summer of 1941, started the ethnic cleansing on the Eastern Front. The film attempts to comment on this statement.",
            "hu_plot_stripped":"Hannah Arendt, Odesszai m\u00e9sz\u00e1rl\u00e1s, 1941, arch\u00edv felv\u00e9telek, antiszemita viccek, korh\u0171 l\u0151fegyverek, Antonescu-id\u00e9zetek. A fiatal rendez\u0151n\u0151, Mariana mindezt szeretn\u00e9 beles\u0171r\u00edteni \u00faj, dramatiz\u00e1lt, t\u00f6rt\u00e9nelmi tabl\u00f3j\u00e1ba. A rendez\u00e9s mellett a mag\u00e1n\u00e9letben is neh\u00e9zs\u00e9gekkel kell megk\u00fczdenie, de mindk\u00e9t ter\u00fcleten helyt \u00e1ll \u00e9s nem enged az igaz\u00e1b\u00f3l.\r\n\r\n\u201cB\u00e1nom is \u00e9n, ha el\u00edt\u00e9l az ut\u00f3kor.\u201d Ezzel a mondattal vette kezdet\u00e9t a keleti fronton zajl\u00f3 etnikai tisztogat\u00e1s, amir\u0151l 1941 nyar\u00e1n a Minisztertan\u00e1csban hoztak d\u00f6nt\u00e9st. A film k\u00eds\u00e9rletet tesz arra, hogy megvil\u00e1g\u00edtsa az Antonescu-id\u00e9zet h\u00e1tter\u00e9t \u00e9s el\u0151seg\u00edtse a t\u00f6rt\u00e9nelmi m\u00falttal val\u00f3 szemben\u00e9z\u00e9st. A pr\u00f3b\u00e1k sor\u00e1n m\u00falt \u00e9s jelen, fikci\u00f3 \u00e9s val\u00f3s\u00e1g keveredik, \u0151si hiedelmek elevenednek meg, r\u00e9gi sebek szakadnak f\u00f6l, \u00e9s a politika is szeretn\u00e9 az eg\u00e9szet betiltani. Radu Jude B\u00e1nom is \u00e9n, ha el\u00edt\u00e9l az ut\u00f3kor c\u00edm\u0171 filmje egy groteszk, \u00e1m j\u00e1rhat\u00f3 utat mutat a t\u00e1rsadalmi m\u00e9ret\u0171 t\u00f6rt\u00e9nelmi szemben\u00e9z\u00e9sre.\r\n\r\nA film az idei Karlovy Vary Filmfesztiv\u00e1lon deb\u00fct\u00e1lt, ahol elnyerte a fesztiv\u00e1l f\u0151d\u00edj\u00e1t a Krist\u00e1ly Gl\u00f3buszt - a t\u00f6rt\u00e9nelem sor\u00e1n els\u0151 rom\u00e1n nagyj\u00e1t\u00e9kfilmk\u00e9nt -, valamint az Europa Cinema Label d\u00edjat. A filmet Rom\u00e1nia a legjobb idegen nyelv\u0171 film kateg\u00f3ri\u00e1ban Oscar-d\u00edjra jel\u00f6li.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-24",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/04",
               "2019-01-21",
               "2019-01-27"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 24.",
            "skip":0,
            "runtime":139,
            "raw_genres":[  
               "History",
               "Drama",
               "Comedy"
            ],
            "genre":[  
               "t\u00f6rt\u00e9nelmi",
               "dr\u00e1ma",
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k"
            ],
            "genres":"feliratos t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"t\u00f6rt\u00e9nelmi dr\u00e1ma v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "RO",
               "DE",
               "BG",
               "FR",
               "CZ"
            ],
            "countries":"rom\u00e1n-n\u00e9met-bolg\u00e1r-francia-cseh",
            "distributor":"magyarhangya",
            "colors":[  
               [  
                  "21",
                  "20",
                  "18"
               ],
               [  
                  "217",
                  "217",
                  "216"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2045-banom-is-en-ha-elitel-az-utokor.35412.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.62,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274198,
            "created_at":"2018-12-07",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":2018,
            "slug":"2018-tu-cerna-szerelem",
            "hu_title":"T\u0171, c\u00e9rna, szerelem",
            "title":"Sir",
            "original_title":"Sir",
            "plot":"Ratna works as domestic live-in help with Ashwin, a man from a wealthy family. Although Ashwin seems to have it all, Ratna can sense that he has given up on his dreams and is somewhat lost\u2026 On the other hand, Ratna who seems to have nothing, is full of hope and works determinedly towards her dream. As these two worlds collide and the two individuals connect, the barriers between them seem only more insurmountable\u2026",
            "hu_plot":"A cannes-i filmfesztiv\u00e1l Kritikusok Hete elnevez\u00e9s\u0171 p\u00e1rhuzamos szekci\u00f3j\u00e1ban mutatkozott be, majd sz\u00e1mos nemzetk\u00f6zi fesztiv\u00e1lon nyert d\u00edjat.\r\n\r\nA gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 l\u00e1ny, Ratna egy gazdag bombayi csal\u00e1d h\u00e1z\u00e1ban szolg\u00e1l. Ashwin, a csal\u00e1d fiatal \u00f6r\u00f6k\u00f6se l\u00e1tsz\u00f3lag t\u00f6k\u00e9letes \u00e9letet \u00e9l, de bel\u00fcl m\u00e9lyen boldogtalan, \u00e9s ezt az \u00e9rz\u00e9keny Ratna is meg\u00e9rzi: j\u00f3l l\u00e1tja, hogy a f\u00e9rfi feladta \u00e1lmait, \u00e9s belet\u00f6r\u0151d\u00f6tt abba, hogy sorsa megv\u00e1ltoztathatatlan. A l\u00e1nynak semmije sincs, de kitart\u00f3an \u00e9s bizakodva dolgozik egy jobb j\u00f6v\u0151\u00e9rt. Tal\u00e1lkoz\u00e1suk elemi er\u0151vel hat mindkettej\u00fckre, de a vil\u00e1gaikat elv\u00e1laszt\u00f3 szil\u00e1rd fal lebonthatatlannak t\u0171nik...",
            "plot_stripped":"Ratna works as domestic live-in help with Ashwin, a man from a wealthy family. Although Ashwin seems to have it all, Ratna can sense that he has given up on his dreams and is somewhat lost\u2026 On the other hand, Ratna who seems to have nothing, is full of hope and works determinedly towards her dream. As these two worlds collide and the two individuals connect, the barriers between them seem only more insurmountable\u2026",
            "hu_plot_stripped":"A cannes-i filmfesztiv\u00e1l Kritikusok Hete elnevez\u00e9s\u0171 p\u00e1rhuzamos szekci\u00f3j\u00e1ban mutatkozott be, majd sz\u00e1mos nemzetk\u00f6zi fesztiv\u00e1lon nyert d\u00edjat.\r\n\r\nA gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 l\u00e1ny, Ratna egy gazdag bombayi csal\u00e1d h\u00e1z\u00e1ban szolg\u00e1l. Ashwin, a csal\u00e1d fiatal \u00f6r\u00f6k\u00f6se l\u00e1tsz\u00f3lag t\u00f6k\u00e9letes \u00e9letet \u00e9l, de bel\u00fcl m\u00e9lyen boldogtalan, \u00e9s ezt az \u00e9rz\u00e9keny Ratna is meg\u00e9rzi: j\u00f3l l\u00e1tja, hogy a f\u00e9rfi feladta \u00e1lmait, \u00e9s belet\u00f6r\u0151d\u00f6tt abba, hogy sorsa megv\u00e1ltoztathatatlan. A l\u00e1nynak semmije sincs, de kitart\u00f3an \u00e9s bizakodva dolgozik egy jobb j\u00f6v\u0151\u00e9rt. Tal\u00e1lkoz\u00e1suk elemi er\u0151vel hat mindkettej\u00fckre, de a vil\u00e1gaikat elv\u00e1laszt\u00f3 szil\u00e1rd fal lebonthatatlannak t\u0171nik...",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-17",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/03",
               "2019-01-14",
               "2019-01-20"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 17.",
            "skip":0,
            "runtime":99,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Romance"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "romantikus"
            ],
            "genres":"feliratos romantikus dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"romantikus dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "IN"
            ],
            "countries":"francia-indiai",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "40",
                  "57",
                  "74"
               ],
               [  
                  "96",
                  "167",
                  "210"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/2018-tu-cerna-szerelem.35779.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.66000000000000003,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.6",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274159,
            "created_at":"2018-11-09",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1876,
            "slug":"1876-egy-kutya-hazater",
            "hu_title":"Egy kutya hazat\u00e9r",
            "title":"A Dog\u0027s Way Home",
            "original_title":"A Dog\u0027s Way Home",
            "plot":"A Dog\u2019s Way Home chronicles the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human.",
            "hu_plot":"Mit tehet egy kutya, ha messzire ker\u00fcl otthonr\u00f3l? V\u00e1gyakozik a gazd\u00e1ja ut\u00e1n. \u00c9s mit tesz egy olyan k\u00fcl\u00f6nleges, j\u00e1t\u00e9kos kedv\u0171, \u00e9s makacs n\u00e9gyl\u00e1b\u00fa, mint Bella? Elindul. Hegyen-v\u00f6lgy\u00f6n, havon \u00e9s vadonon kereszt\u00fclv\u00e1gva, dacolva vad\u00e1llatokkal, lavin\u00e1val \u00e9s ami a legvesz\u00e9lyesebb, az \u00fatj\u00e1ba akad\u00f3 emberekkel keresi az otthon\u00e1t, valamint a legjobb bar\u00e1tj\u00e1t, Lucast, meg az \u0151 k\u00fcl\u00f6nleges csal\u00e1dj\u00e1t.\r\n\r\nBella t\u00f6bb mint 600 kilom\u00e9tert tesz meg. Szerez bar\u00e1tokat, \u00e9s n\u00e9ha menek\u00fclnie kell. Egyp\u00e1rszor megetetik, m\u00e1skor az \u00e9let\u00e9\u00e9rt k\u00fczd\u2026 de csak egy c\u00e9l lebeg a szeme el\u0151tt: a hazat\u00e9r\u00e9s.\r\n\r\nAz Egy kutya n\u00e9gy \u00e9lete c\u00edm\u0171 sikerk\u00f6nyv \u00edr\u00f3j\u00e1nak \u00faj reg\u00e9ny\u00e9b\u0151l k\u00e9sz\u00fclt film is ugyanazt a t\u00e9m\u00e1t \u00fcnnepli: kutya \u00e9s ember mindenn\u00e9l er\u0151sebb bar\u00e1ts\u00e1g\u00e1t.",
            "plot_stripped":"A Dog\u2019s Way Home chronicles the heartwarming adventure of Bella, a dog who embarks on an epic 400-mile journey home after she is separated from her beloved human.",
            "hu_plot_stripped":"Mit tehet egy kutya, ha messzire ker\u00fcl otthonr\u00f3l? V\u00e1gyakozik a gazd\u00e1ja ut\u00e1n. \u00c9s mit tesz egy olyan k\u00fcl\u00f6nleges, j\u00e1t\u00e9kos kedv\u0171, \u00e9s makacs n\u00e9gyl\u00e1b\u00fa, mint Bella? Elindul. Hegyen-v\u00f6lgy\u00f6n, havon \u00e9s vadonon kereszt\u00fclv\u00e1gva, dacolva vad\u00e1llatokkal, lavin\u00e1val \u00e9s ami a legvesz\u00e9lyesebb, az \u00fatj\u00e1ba akad\u00f3 emberekkel keresi az otthon\u00e1t, valamint a legjobb bar\u00e1tj\u00e1t, Lucast, meg az \u0151 k\u00fcl\u00f6nleges csal\u00e1dj\u00e1t.\r\n\r\nBella t\u00f6bb mint 600 kilom\u00e9tert tesz meg. Szerez bar\u00e1tokat, \u00e9s n\u00e9ha menek\u00fclnie kell. Egyp\u00e1rszor megetetik, m\u00e1skor az \u00e9let\u00e9\u00e9rt k\u00fczd\u2026 de csak egy c\u00e9l lebeg a szeme el\u0151tt: a hazat\u00e9r\u00e9s.\r\n\r\nAz Egy kutya n\u00e9gy \u00e9lete c\u00edm\u0171 sikerk\u00f6nyv \u00edr\u00f3j\u00e1nak \u00faj reg\u00e9ny\u00e9b\u0151l k\u00e9sz\u00fclt film is ugyanazt a t\u00e9m\u00e1t \u00fcnnepli: kutya \u00e9s ember mindenn\u00e9l er\u0151sebb bar\u00e1ts\u00e1g\u00e1t.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2019,
            "hu_release":"2019-01-10",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/02",
               "2019-01-07",
               "2019-01-13"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 10.",
            "skip":0,
            "runtime":96,
            "raw_genres":[  
               "Adventure",
               "Drama",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "kaland",
               "dr\u00e1ma",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"csal\u00e1di kaland-dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"csal\u00e1di kaland-dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"InterCom",
            "colors":[  
               [  
                  "223",
                  "205",
                  "181"
               ],
               [  
                  "67",
                  "34",
                  "23"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1876-egy-kutya-hazater.34778.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.53000000000000003,
            "norm_rating":60,
            "norm_rating_5":3,
            "imdb_rating":"5.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274049,
            "created_at":"2018-08-03",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1947,
            "slug":"1947-a-64-es-betegnaplo",
            "hu_title":"A 64-es betegnapl\u00f3",
            "title":"The Purity of Vengeance",
            "original_title":"Journal 64",
            "plot":"In an older apartment in Copenhagen, some craftsmen make a scary discovery: behind a fake wall they find three mummified bodies sitting around a dining table with a free space ready. Carl M\u00f8rck and Assad from Department Q now have to find out who the mummies are and for whom the fourth place is intended. They soon discover that the previous inhabitants of the apartment trace back to an infamous women\u0027s hospital at Sprog\u00f8 island, where attempts at forced sterilization were a regular part of the daily lives of the women who were brought to the hospital. The horror at the hospital is an overdue chapter in the history of Denmark, but there are people who say that the experiments are still up in our time. Carl and Assad start a race with time to prevent new murders and assaults.",
            "hu_plot":"Munk\u00e1sok egy lak\u00e1s fal\u00e1nak bont\u00e1sa sor\u00e1n sz\u00f6rny\u0171 felfedez\u00e9st tesznek: egy titkos szob\u00e1ban h\u00e1rom mumifik\u00e1l\u00f3dott holttestre tal\u00e1lnak. Az \u00fcgyet a Q-\u00fcgyoszt\u00e1ly nyomoz\u00f3i, Carl M\u00f8rck \u00e9s Assad kapj\u00e1k. Hamarosan r\u00e1j\u00f6nnek, hogy a sz\u00e1lak Sprog\u00f8 sziget\u00e9re vezetnek. A sziget h\u00edrhedt k\u00f3rh\u00e1z\u00e1ban egykor n\u0151ket steriliz\u00e1ltak, gyakran er\u0151szakkal. Az egykori r\u00e9ms\u00e9gek azonban nemcsak a h\u00e1rom holttesttel vannak \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sben, a nyomoz\u00e1s tov\u00e1bbi s\u00f6t\u00e9t titkokra is f\u00e9nyt der\u00edt. M\u00f8rck \u00e9s Assad az egyik legnagyobb kih\u00edv\u00e1sukkal n\u00e9znek szembe, amikor az \u00fcgy v\u00e9g\u00e9re pr\u00f3b\u00e1lnak j\u00e1rni.\r\n\r\nA 64-es betegnapl\u00f3 Jussi Adler-Olsen vil\u00e1gh\u00edr\u0171 bestseller\u00e9nek adapt\u00e1ci\u00f3ja. A film a Magyarorsz\u00e1gon is nagy sikerrel bemutatott Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok \u00e9s Palackposta ut\u00e1n a d\u00e1n \u00edr\u00f3 Q-\u00fcgyoszt\u00e1ly sz\u00e9ri\u00e1j\u00e1nak negyedik moziadapt\u00e1ci\u00f3ja, amelynek forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3ja ez\u00fattal is Nikolaj Arcel. Arcel a vil\u00e1gsikert aratott A tetov\u00e1lt l\u00e1ny forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3jak\u00e9nt, valamint az Oscar- \u00e9s Golden Globe-jel\u00f6lt Egy veszedelmes viszony c\u00edm\u0171 film rendez\u0151jek\u00e9nt v\u00e1lt vil\u00e1gszerte ismertt\u00e9. A film f\u0151szerepl\u0151i a nyomoz\u00f3p\u00e1rost alak\u00edt\u00f3 Nikolaj Lie Kaas (Z\u00f6ld hentesek, \u00c1d\u00e1m alm\u00e1i, Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok, Palackposta, F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, 44. gyermek) \u00e9s Fares Fares (V\u00e9dhetetlen, Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok, Palackposta, 44. gyermek, Zsiv\u00e1ny Egyes: Egy Star Wars-t\u00f6rt\u00e9net, A kair\u00f3i t\u00f6rt\u00e9net). A 64-es betegnapl\u00f3 minden id\u0151k legnagyobb bev\u00e9tel\u00e9t el\u00e9rt d\u00e1n mozibemutat\u00f3ja lett haz\u00e1j\u00e1ban, s egy\u00f6ntet\u0171 v\u00e9lem\u00e9nyek szerint a sorozat legjobb darabja is egyben.",
            "plot_stripped":"In an older apartment in Copenhagen, some craftsmen make a scary discovery: behind a fake wall they find three mummified bodies sitting around a dining table with a free space ready. Carl M\u00f8rck and Assad from Department Q now have to find out who the mummies are and for whom the fourth place is intended. They soon discover that the previous inhabitants of the apartment trace back to an infamous women\u0027s hospital at Sprog\u00f8 island, where attempts at forced sterilization were a regular part of the daily lives of the women who were brought to the hospital. The horror at the hospital is an overdue chapter in the history of Denmark, but there are people who say that the experiments are still up in our time. Carl and Assad start a race with time to prevent new murders and assaults.",
            "hu_plot_stripped":"Munk\u00e1sok egy lak\u00e1s fal\u00e1nak bont\u00e1sa sor\u00e1n sz\u00f6rny\u0171 felfedez\u00e9st tesznek: egy titkos szob\u00e1ban h\u00e1rom mumifik\u00e1l\u00f3dott holttestre tal\u00e1lnak. Az \u00fcgyet a Q-\u00fcgyoszt\u00e1ly nyomoz\u00f3i, Carl M\u00f8rck \u00e9s Assad kapj\u00e1k. Hamarosan r\u00e1j\u00f6nnek, hogy a sz\u00e1lak Sprog\u00f8 sziget\u00e9re vezetnek. A sziget h\u00edrhedt k\u00f3rh\u00e1z\u00e1ban egykor n\u0151ket steriliz\u00e1ltak, gyakran er\u0151szakkal. Az egykori r\u00e9ms\u00e9gek azonban nemcsak a h\u00e1rom holttesttel vannak \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sben, a nyomoz\u00e1s tov\u00e1bbi s\u00f6t\u00e9t titkokra is f\u00e9nyt der\u00edt. M\u00f8rck \u00e9s Assad az egyik legnagyobb kih\u00edv\u00e1sukkal n\u00e9znek szembe, amikor az \u00fcgy v\u00e9g\u00e9re pr\u00f3b\u00e1lnak j\u00e1rni.\r\n\r\nA 64-es betegnapl\u00f3 Jussi Adler-Olsen vil\u00e1gh\u00edr\u0171 bestseller\u00e9nek adapt\u00e1ci\u00f3ja. A film a Magyarorsz\u00e1gon is nagy sikerrel bemutatott Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok \u00e9s Palackposta ut\u00e1n a d\u00e1n \u00edr\u00f3 Q-\u00fcgyoszt\u00e1ly sz\u00e9ri\u00e1j\u00e1nak negyedik moziadapt\u00e1ci\u00f3ja, amelynek forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3ja ez\u00fattal is Nikolaj Arcel. Arcel a vil\u00e1gsikert aratott A tetov\u00e1lt l\u00e1ny forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3jak\u00e9nt, valamint az Oscar- \u00e9s Golden Globe-jel\u00f6lt Egy veszedelmes viszony c\u00edm\u0171 film rendez\u0151jek\u00e9nt v\u00e1lt vil\u00e1gszerte ismertt\u00e9. A film f\u0151szerepl\u0151i a nyomoz\u00f3p\u00e1rost alak\u00edt\u00f3 Nikolaj Lie Kaas (Z\u00f6ld hentesek, \u00c1d\u00e1m alm\u00e1i, Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok, Palackposta, F\u00e9rfiak \u00e9s csirk\u00e9k, 44. gyermek) \u00e9s Fares Fares (V\u00e9dhetetlen, Nyomtalanul, F\u00e1c\u00e1ngyilkosok, Palackposta, 44. gyermek, Zsiv\u00e1ny Egyes: Egy Star Wars-t\u00f6rt\u00e9net, A kair\u00f3i t\u00f6rt\u00e9net). A 64-es betegnapl\u00f3 minden id\u0151k legnagyobb bev\u00e9tel\u00e9t el\u00e9rt d\u00e1n mozibemutat\u00f3ja lett haz\u00e1j\u00e1ban, s egy\u00f6ntet\u0171 v\u00e9lem\u00e9nyek szerint a sorozat legjobb darabja is egyben.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-10",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/02",
               "2019-01-07",
               "2019-01-13"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 10.",
            "skip":0,
            "runtime":119,
            "raw_genres":[  
               "Crime",
               "Mystery",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "misztikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi misztikus thriller",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi misztikus thriller",
            "country":[  
               "DK",
               "DE"
            ],
            "countries":"d\u00e1n-n\u00e9met",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "10",
                  "10",
                  "10"
               ],
               [  
                  "176",
                  "169",
                  "155"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1947-a-64-es-betegnaplo.34547.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.63,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.3",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274098,
            "created_at":"2018-09-29",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1963,
            "slug":"1963-bolti-tolvajok",
            "hu_title":"Bolti tolvajok",
            "title":"Shoplifters",
            "original_title":"\u4e07\u5f15\u304d\u5bb6\u65cf (Manbiki Kazoku)",
            "plot":"After one of their shoplifting sessions, Osamu and his son come across a little girl in the freezing cold. At first reluctant to shelter the girl, Osamu\u2019s wife agrees to take care of her after learning of the hardships she faces. Although the family is poor, barely making enough money to survive through petty crime, they seem to live happily together until an unforeseen incident reveals hidden secrets, testing the bonds that unite them.",
            "hu_plot":"Oszamu \u00e9s a fia egy bolti lop\u00e1s ut\u00e1n \u00f6sszetal\u00e1lkozik egy kisl\u00e1nnyal a dermeszt\u0151 t\u00e9li hidegben. Hazaviszik magukkal, \u00e9s vacsor\u00e1t adnak neki. B\u00e1r els\u0151re nem t\u0171nik lelkesnek, egy id\u0151 ut\u00e1n Oszamu feles\u00e9ge is beleegyezik abba, hogy befogadj\u00e1k a gyereket. A csal\u00e1d piti\u00e1ner lop\u00e1sokb\u00f3l pr\u00f3b\u00e1l meg\u00e9lni, de \u00edgy is a nyomor sz\u00e9l\u00e9n teng\u0151dnek. Ennek ellen\u00e9re boldognak t\u0171nnek \u2013 mindaddig, m\u00edg egy v\u00e1ratlan esem\u00e9ny s\u00falyos titkokat nem hoz a felsz\u00ednre. Az \u0151ket \u00f6sszek\u00f6t\u0151 sz\u00e1lak pattan\u00e1sig fesz\u00fclnek\u2026",
            "plot_stripped":"After one of their shoplifting sessions, Osamu and his son come across a little girl in the freezing cold. At first reluctant to shelter the girl, Osamu\u2019s wife agrees to take care of her after learning of the hardships she faces. Although the family is poor, barely making enough money to survive through petty crime, they seem to live happily together until an unforeseen incident reveals hidden secrets, testing the bonds that unite them.",
            "hu_plot_stripped":"Oszamu \u00e9s a fia egy bolti lop\u00e1s ut\u00e1n \u00f6sszetal\u00e1lkozik egy kisl\u00e1nnyal a dermeszt\u0151 t\u00e9li hidegben. Hazaviszik magukkal, \u00e9s vacsor\u00e1t adnak neki. B\u00e1r els\u0151re nem t\u0171nik lelkesnek, egy id\u0151 ut\u00e1n Oszamu feles\u00e9ge is beleegyezik abba, hogy befogadj\u00e1k a gyereket. A csal\u00e1d piti\u00e1ner lop\u00e1sokb\u00f3l pr\u00f3b\u00e1l meg\u00e9lni, de \u00edgy is a nyomor sz\u00e9l\u00e9n teng\u0151dnek. Ennek ellen\u00e9re boldognak t\u0171nnek \u2013 mindaddig, m\u00edg egy v\u00e1ratlan esem\u00e9ny s\u00falyos titkokat nem hoz a felsz\u00ednre. Az \u0151ket \u00f6sszek\u00f6t\u0151 sz\u00e1lak pattan\u00e1sig fesz\u00fclnek\u2026",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-10",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/02",
               "2019-01-07",
               "2019-01-13"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 10.",
            "skip":0,
            "runtime":121,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Crime",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi csal\u00e1di dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi csal\u00e1di dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "JP"
            ],
            "countries":"jap\u00e1n",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "222",
                  "209",
                  "189"
               ],
               [  
                  "61",
                  "62",
                  "57"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1963-bolti-tolvajok.35579.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.67000000000000004,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274112,
            "created_at":"2018-10-09",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1798,
            "slug":"1798-kezedben-a-sorsod",
            "hu_title":"Kezedben a sorsod",
            "title":"In Your Hands",
            "original_title":"Au bout des doigts",
            "plot":"The music is the secret of Mathieu Malinski, a subject about which he dare not speak in its suburb where it lagging behind with his friends. While a small burglaries that he made with the latter leads to the doors of the prison, Pierre Geitner, Director of the National Conservatory of Music in fate in exchange for hours of general interest. But Pierre has a any other idea in mind.",
            "hu_plot":"A p\u00e1rizsi p\u00e1lyaudvar forgatag\u00e1ban hirtelen meg\u00e1ll az \u00e9let, amikor a tizen\u00e9ves fi\u00fa, Mathieu (Jules Benchetrit) le\u00fcl a peron mell\u00e9 kitett zongor\u00e1hoz. K\u00e1pr\u00e1zatos j\u00e1t\u00e9k\u00e1t meghallja a konzervat\u00f3rium igazgat\u00f3ja, Pierre Geithner (Lambert Wilson) is. De a rossz h\u00edr\u0171 k\u00f6rny\u00e9kr\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 Mathieu hallani sem akar arr\u00f3l, hogy a zeneakad\u00e9mi\u00e1ra j\u00e1rjon: szomsz\u00e9dja \u00e9s mentora, az id\u0151s Jacques hal\u00e1la \u00f3ta a zene csak titkos mened\u00e9kk\u00e9nt l\u00e9tezik sz\u00e1m\u00e1ra. Egy nap letart\u00f3ztatj\u00e1k egy bolti lop\u00e1s miatt, de a megint felbukkan\u00f3 Geithner r\u00e9v\u00e9n v\u00e1ratlanul \u00faj es\u00e9lyt kap: ha a konzervat\u00f3riumi k\u00e9pz\u00e9st v\u00e1lasztja, elker\u00fclheti a b\u00f6rt\u00f6nt. Az orsz\u00e1g legjobb \u00e9s legk\u00f6ny\u00f6rtelenebb zongoratan\u00e1ra (Kristin Scott Thomas) lesz a mestere, de a k\u00e9t ellent\u00e9tes vil\u00e1g k\u00f6zt \u0151rl\u0151dve Mathieu hamar v\u00e1lasz\u00fat el\u00e9 ker\u00fcl\u2026",
            "plot_stripped":"The music is the secret of Mathieu Malinski, a subject about which he dare not speak in its suburb where it lagging behind with his friends. While a small burglaries that he made with the latter leads to the doors of the prison, Pierre Geitner, Director of the National Conservatory of Music in fate in exchange for hours of general interest. But Pierre has a any other idea in mind.",
            "hu_plot_stripped":"A p\u00e1rizsi p\u00e1lyaudvar forgatag\u00e1ban hirtelen meg\u00e1ll az \u00e9let, amikor a tizen\u00e9ves fi\u00fa, Mathieu (Jules Benchetrit) le\u00fcl a peron mell\u00e9 kitett zongor\u00e1hoz. K\u00e1pr\u00e1zatos j\u00e1t\u00e9k\u00e1t meghallja a konzervat\u00f3rium igazgat\u00f3ja, Pierre Geithner (Lambert Wilson) is. De a rossz h\u00edr\u0171 k\u00f6rny\u00e9kr\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 Mathieu hallani sem akar arr\u00f3l, hogy a zeneakad\u00e9mi\u00e1ra j\u00e1rjon: szomsz\u00e9dja \u00e9s mentora, az id\u0151s Jacques hal\u00e1la \u00f3ta a zene csak titkos mened\u00e9kk\u00e9nt l\u00e9tezik sz\u00e1m\u00e1ra. Egy nap letart\u00f3ztatj\u00e1k egy bolti lop\u00e1s miatt, de a megint felbukkan\u00f3 Geithner r\u00e9v\u00e9n v\u00e1ratlanul \u00faj es\u00e9lyt kap: ha a konzervat\u00f3riumi k\u00e9pz\u00e9st v\u00e1lasztja, elker\u00fclheti a b\u00f6rt\u00f6nt. Az orsz\u00e1g legjobb \u00e9s legk\u00f6ny\u00f6rtelenebb zongoratan\u00e1ra (Kristin Scott Thomas) lesz a mestere, de a k\u00e9t ellent\u00e9tes vil\u00e1g k\u00f6zt \u0151rl\u0151dve Mathieu hamar v\u00e1lasz\u00fat el\u00e9 ker\u00fcl\u2026",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-03",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/01",
               "2018-12-31",
               "2019-01-06"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 3.",
            "skip":0,
            "runtime":105,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"feliratos v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "FR",
               "BE"
            ],
            "countries":"francia-belga",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "193",
                  "143",
                  "102"
               ],
               [  
                  "18",
                  "12",
                  "9"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1798-kezedben-a-sorsod.34847.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.69999999999999996,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"7.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273949,
            "created_at":"2018-06-29",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1938,
            "slug":"1938-mindenki-tudja",
            "hu_title":"Mindenki tudja",
            "title":"Everybody Knows",
            "original_title":"Todos lo saben",
            "plot":"Laura, a Spanish woman living in Buenos Aires, returns to her hometown outside Madrid with her two children to attend her sister\u0027s wedding. However, the trip is upset by unexpected events that bring secrets into the open.",
            "hu_plot":"A feszes thrillerben Laura (az Oscar-d\u00edjas Pen\u00e9lope Cruz \u2013 Vicky Cristina Barcelona) testv\u00e9re esk\u00fcv\u0151j\u00e9re utazik vissza csal\u00e1dj\u00e1val Buenos Airesb\u0151l spanyolorsz\u00e1gi sz\u00fcl\u0151faluj\u00e1ba. Az este sor\u00e1n azonban olyan esem\u00e9nyek t\u00f6rt\u00e9nnek, amelyek alaposan felforgatj\u00e1k az \u00e9let\u00e9t, \u00e9s v\u00e1laszt\u00e1s el\u00e9 k\u00e9nyszer\u00edtik f\u00e9rje (Ricardo Dar\u00edn \u2013 Eszeveszett mes\u00e9k) \u00e9s egykori szerelme (az Oscar-d\u00edjas Javier Bardem \u2013 Nem v\u00e9nnek val\u00f3 vid\u00e9k) k\u00f6z\u00f6tt. \r\n\r\nA k\u00e9tszeres Oscar-d\u00edjas rendez\u0151, Asghar Farhadi (Nader \u00e9s Simin \u2013 Egy elv\u00e1l\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete, Az \u00fcgyf\u00e9l) most el\u0151sz\u00f6r forgatott nemzetk\u00f6zi st\u00e1bbal. A Mindenki tudja az eddigi legnagyobb k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 filmje, amely a j\u00f3l ismert sz\u00edn\u00e9szek mellett a spanyol filmgy\u00e1rt\u00e1s legnagyobbjait vonultatja fel, k\u00f6zt\u00fck Jose-Luis Alcaine operat\u0151rt \u00e9s Sonia Grande jelmeztervez\u0151t, Pedro Almod\u00f3var \u00e1lland\u00f3 alkot\u00f3t\u00e1rsait. A film v\u00e1g\u00f3ja Hayedeh Safiyari volt, aki Farhadi Oscar-d\u00edjas munk\u00e1in is dolgozott.",
            "plot_stripped":"Laura, a Spanish woman living in Buenos Aires, returns to her hometown outside Madrid with her two children to attend her sister\u0027s wedding. However, the trip is upset by unexpected events that bring secrets into the open.",
            "hu_plot_stripped":"A feszes thrillerben Laura (az Oscar-d\u00edjas Pen\u00e9lope Cruz \u2013 Vicky Cristina Barcelona) testv\u00e9re esk\u00fcv\u0151j\u00e9re utazik vissza csal\u00e1dj\u00e1val Buenos Airesb\u0151l spanyolorsz\u00e1gi sz\u00fcl\u0151faluj\u00e1ba. Az este sor\u00e1n azonban olyan esem\u00e9nyek t\u00f6rt\u00e9nnek, amelyek alaposan felforgatj\u00e1k az \u00e9let\u00e9t, \u00e9s v\u00e1laszt\u00e1s el\u00e9 k\u00e9nyszer\u00edtik f\u00e9rje (Ricardo Dar\u00edn \u2013 Eszeveszett mes\u00e9k) \u00e9s egykori szerelme (az Oscar-d\u00edjas Javier Bardem \u2013 Nem v\u00e9nnek val\u00f3 vid\u00e9k) k\u00f6z\u00f6tt. \r\n\r\nA k\u00e9tszeres Oscar-d\u00edjas rendez\u0151, Asghar Farhadi (Nader \u00e9s Simin \u2013 Egy elv\u00e1l\u00e1s t\u00f6rt\u00e9nete, Az \u00fcgyf\u00e9l) most el\u0151sz\u00f6r forgatott nemzetk\u00f6zi st\u00e1bbal. A Mindenki tudja az eddigi legnagyobb k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u0171 filmje, amely a j\u00f3l ismert sz\u00edn\u00e9szek mellett a spanyol filmgy\u00e1rt\u00e1s legnagyobbjait vonultatja fel, k\u00f6zt\u00fck Jose-Luis Alcaine operat\u0151rt \u00e9s Sonia Grande jelmeztervez\u0151t, Pedro Almod\u00f3var \u00e1lland\u00f3 alkot\u00f3t\u00e1rsait. A film v\u00e1g\u00f3ja Hayedeh Safiyari volt, aki Farhadi Oscar-d\u00edjas munk\u00e1in is dolgozott.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2019-01-03",
            "hu_release_week":[  
               "2019\/01",
               "2018-12-31",
               "2019-01-06"
            ],
            "hu_release_nice":"2019. janu\u00e1r 3.",
            "skip":0,
            "runtime":133,
            "raw_genres":[  
               "Crime",
               "Drama",
               "Mystery",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "dr\u00e1ma",
               "misztikus",
               "thriller"
            ],
            "genres":"feliratos b\u0171n\u00fcgyi misztikus dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"b\u0171n\u00fcgyi misztikus dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "FR",
               "IT",
               "ES"
            ],
            "countries":"francia-olasz-spanyol",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "225",
                  "163",
                  "134"
               ],
               [  
                  "23",
                  "8",
                  "7"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1938-mindenki-tudja.32112.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.64000000000000001,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.4",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557274080,
            "created_at":"2018-09-28",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1752,
            "slug":"1752-rossz-versek",
            "hu_title":"Rossz versek",
            "title":"Bad Poems",
            "original_title":"Rossz versek",
            "plot":"33-years old Tam\u00e1s Merthner is heartbroken, after his girlfriend Anna, who is on a scholarship in Paris, breaks up with him. While wallowing in self-pity, Tam\u00e1s takes a trip down memory lane to figure out if love only exists when it\u0027s practically gone. As he\u0027s trying to pick up the pieces, he begins to realize what makes this current society so confused, which gives us a highly subjective view of Hungary\u0027s present.",
            "hu_plot":"A 33 \u00e9ves Merthner Tam\u00e1s mag\u00e1n\u00e9lete romokban, mert p\u00e1rizsi \u00f6szt\u00f6nd\u00edj\u00e1t t\u00f6lt\u0151 bar\u00e1tn\u0151je, Anna \u00e9ppen most szak\u00edtott vele. Tam\u00e1s \u00f6nsajn\u00e1lat\u00e1ban, a m\u00faltj\u00e1ban kezdi keresni a v\u00e1laszt arra, hogy a szerelem val\u00f3ban csak akkor l\u00e9tezik-e, amikor m\u00e1r gyakorlatilag nincs. Mag\u00e1n\u00e9leti probl\u00e9m\u00e1inak feldolgoz\u00e1sa mellett, Tam\u00e1s eml\u00e9keib\u0151l \u00e9bred r\u00e1 a mai t\u00e1rsadalom elveszetts\u00e9g\u00e9re is, ez\u00faton kapunk egy rendk\u00edv\u00fcl szubjekt\u00edv k\u00e9pet Magyarorsz\u00e1g jelen\u00e9r\u0151l.",
            "plot_stripped":"33-years old Tam\u00e1s Merthner is heartbroken, after his girlfriend Anna, who is on a scholarship in Paris, breaks up with him. While wallowing in self-pity, Tam\u00e1s takes a trip down memory lane to figure out if love only exists when it\u0027s practically gone. As he\u0027s trying to pick up the pieces, he begins to realize what makes this current society so confused, which gives us a highly subjective view of Hungary\u0027s present.",
            "hu_plot_stripped":"A 33 \u00e9ves Merthner Tam\u00e1s mag\u00e1n\u00e9lete romokban, mert p\u00e1rizsi \u00f6szt\u00f6nd\u00edj\u00e1t t\u00f6lt\u0151 bar\u00e1tn\u0151je, Anna \u00e9ppen most szak\u00edtott vele. Tam\u00e1s \u00f6nsajn\u00e1lat\u00e1ban, a m\u00faltj\u00e1ban kezdi keresni a v\u00e1laszt arra, hogy a szerelem val\u00f3ban csak akkor l\u00e9tezik-e, amikor m\u00e1r gyakorlatilag nincs. Mag\u00e1n\u00e9leti probl\u00e9m\u00e1inak feldolgoz\u00e1sa mellett, Tam\u00e1s eml\u00e9keib\u0151l \u00e9bred r\u00e1 a mai t\u00e1rsadalom elveszetts\u00e9g\u00e9re is, ez\u00faton kapunk egy rendk\u00edv\u00fcl szubjekt\u00edv k\u00e9pet Magyarorsz\u00e1g jelen\u00e9r\u0151l.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-12-27",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/52",
               "2018-12-24",
               "2018-12-30"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. december 27.",
            "skip":0,
            "runtime":97,
            "raw_genres":[  
               "Comedy",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "47",
                  "52",
                  "50"
               ],
               [  
                  "178",
                  "152",
                  "84"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1752-rossz-versek.33701.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.77000000000000002,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273919,
            "created_at":"2018-05-01",
            "on_show":{  
               "3:Sz":4,
               "4:Cs":3,
               "5:P":2,
               "6:Sz":2,
               "0:V":3,
               "1:H":2,
               "2:K":2
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "Gy\u0151r":1,
               "Nagykanizsa":1,
               "Si\u00f3fok":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1,
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1721,
            "slug":"1721-az-ur-hangja",
            "hu_title":"Az \u00dar hangja",
            "title":"His Master\u0027s Voice",
            "original_title":"Az \u00dar hangja",
            "plot":"A Hungarian journalist who is about to start a family journeys to the United States in the hopes of finding his own father, a scientist who went missing in the 1970s while working on a top secret military research project that examined \u0027voices\u0027 from outer space.",
            "hu_plot":"A Stanislaw Lem reg\u00e9nye alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fcl\u0151 film az eredeti m\u0171 gondolatvil\u00e1g\u00e1t adapt\u00e1lja egy napjainkban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3, izgalmas csal\u00e1di krimi keretei k\u00f6z\u00e9. Az \u00dar hangja f\u0151h\u0151se a harmincas \u00e9veinek v\u00e9g\u00e9n j\u00e1r\u00f3 P\u00e9ter, egy titokzatos balesetekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 dokumentumfilmben felismerni v\u00e9li a hetvenes \u00e9vekben disszid\u00e1lt, az\u00f3ta nem l\u00e1tott apj\u00e1t. Megpr\u00f3b\u00e1lja felkeresni \u0151t Amerik\u00e1ban, majd kalandos nyomoz\u00e1s ut\u00e1n v\u00e9gre r\u00e1tal\u00e1l az imm\u00e1r \u00faj csal\u00e1dot alap\u00edtott \u00e9desap\u00e1ra. A tal\u00e1lkoz\u00e1s sz\u00e1mtalan \u00e9lm\u00e9nyt, fordulatot \u00e9s tanuls\u00e1got hoz a fiatalember \u00e9s apja \u00e9let\u00e9be, \u00e9s ennek a tal\u00e1lkoz\u00e1snak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151 az is, hogy a vil\u00e1g \u00e9rtes\u00fcl arr\u00f3l: az univerzum megsz\u00f3lalt, nem vagyunk egyed\u00fcl a vil\u00e1gmindens\u00e9gben.\r\n\r\nAz \u00dar hangja vil\u00e1gpremierje a Toki\u00f3i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ban lesz. A film a Filmalap 600 milli\u00f3 forintos gy\u00e1rt\u00e1si t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val a Pusztai Ferenc vezette KMH Film \u00e9s a kanadai Quite Revolution Pictures koprodukci\u00f3j\u00e1ban k\u00e9sz\u00fclt. A filmterv el\u0151z\u0151leg a 32. Torin\u00f3i Filmfesztiv\u00e1llal p\u00e1rhuzamosan megrendezett Torino FilmLab filmterv fejleszt\u0151 f\u00f3rumon elnyerte a Les Arcs Coproduction Village majd k\u00e9s\u0151bb az ARTE France d\u00edj\u00e1t, tov\u00e1bb\u00e1 az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 MEDIA programja 50 ezer eur\u00f3s t\u00e1mogat\u00e1st \u00edt\u00e9lt a filmterv fejleszt\u00e9sre. P\u00e1lfi Az \u00dar hangja el\u0151tt az \u0022A\u0022 kateg\u00f3ri\u00e1s Karlovy Vary Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon h\u00e1rom d\u00edjat (legjobb rendez\u00e9s, zs\u0171ri k\u00fcl\u00f6nd\u00edja, az Europa Cinemas mozih\u00e1l\u00f3zat d\u00edja) nyert a Szabades\u00e9s c\u00edm\u0171 filmj\u00e9vel. P\u00e1lfi kor\u00e1bban Cannes-ban szerepelt a Final Cut \u2013 H\u00f6lgyeim \u00e9s Uraimmal, el\u0151tte a Nem vagyok a bar\u00e1tod Karlovy Varyban volt versenyben. A Taxidermia c\u00edm\u0171 filmje n\u00e9gy d\u00edjat nyert a Magyar Filmszeml\u00e9n, szerepelt Cannes-ban \u00e9s t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Chicag\u00f3ban lett a legjobb film, a vil\u00e1gsikert aratott Hukkle-val pedig t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Eur\u00f3pai Filmd\u00edjban r\u00e9szes\u00fclt. Az \u00dar hangja a Szabades\u00e9shez \u00e9s a Taxidermi\u00e1hoz hasonl\u00f3 sz\u00fcrre\u00e1lis, vizu\u00e1lisan er\u0151teljes alkot\u00e1s, amely garant\u00e1ltan megh\u00f6kkenti a n\u00e9z\u0151t.",
            "plot_stripped":"A Hungarian journalist who is about to start a family journeys to the United States in the hopes of finding his own father, a scientist who went missing in the 1970s while working on a top secret military research project that examined \u0027voices\u0027 from outer space.",
            "hu_plot_stripped":"A Stanislaw Lem reg\u00e9nye alapj\u00e1n k\u00e9sz\u00fcl\u0151 film az eredeti m\u0171 gondolatvil\u00e1g\u00e1t adapt\u00e1lja egy napjainkban j\u00e1tsz\u00f3d\u00f3, izgalmas csal\u00e1di krimi keretei k\u00f6z\u00e9. Az \u00dar hangja f\u0151h\u0151se a harmincas \u00e9veinek v\u00e9g\u00e9n j\u00e1r\u00f3 P\u00e9ter, egy titokzatos balesetekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 dokumentumfilmben felismerni v\u00e9li a hetvenes \u00e9vekben disszid\u00e1lt, az\u00f3ta nem l\u00e1tott apj\u00e1t. Megpr\u00f3b\u00e1lja felkeresni \u0151t Amerik\u00e1ban, majd kalandos nyomoz\u00e1s ut\u00e1n v\u00e9gre r\u00e1tal\u00e1l az imm\u00e1r \u00faj csal\u00e1dot alap\u00edtott \u00e9desap\u00e1ra. A tal\u00e1lkoz\u00e1s sz\u00e1mtalan \u00e9lm\u00e9nyt, fordulatot \u00e9s tanuls\u00e1got hoz a fiatalember \u00e9s apja \u00e9let\u00e9be, \u00e9s ennek a tal\u00e1lkoz\u00e1snak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151 az is, hogy a vil\u00e1g \u00e9rtes\u00fcl arr\u00f3l: az univerzum megsz\u00f3lalt, nem vagyunk egyed\u00fcl a vil\u00e1gmindens\u00e9gben.\r\n\r\nAz \u00dar hangja vil\u00e1gpremierje a Toki\u00f3i Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1l versenyprogramj\u00e1ban lesz. A film a Filmalap 600 milli\u00f3 forintos gy\u00e1rt\u00e1si t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val a Pusztai Ferenc vezette KMH Film \u00e9s a kanadai Quite Revolution Pictures koprodukci\u00f3j\u00e1ban k\u00e9sz\u00fclt. A filmterv el\u0151z\u0151leg a 32. Torin\u00f3i Filmfesztiv\u00e1llal p\u00e1rhuzamosan megrendezett Torino FilmLab filmterv fejleszt\u0151 f\u00f3rumon elnyerte a Les Arcs Coproduction Village majd k\u00e9s\u0151bb az ARTE France d\u00edj\u00e1t, tov\u00e1bb\u00e1 az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 MEDIA programja 50 ezer eur\u00f3s t\u00e1mogat\u00e1st \u00edt\u00e9lt a filmterv fejleszt\u00e9sre. P\u00e1lfi Az \u00dar hangja el\u0151tt az \u0022A\u0022 kateg\u00f3ri\u00e1s Karlovy Vary Nemzetk\u00f6zi Filmfesztiv\u00e1lon h\u00e1rom d\u00edjat (legjobb rendez\u00e9s, zs\u0171ri k\u00fcl\u00f6nd\u00edja, az Europa Cinemas mozih\u00e1l\u00f3zat d\u00edja) nyert a Szabades\u00e9s c\u00edm\u0171 filmj\u00e9vel. P\u00e1lfi kor\u00e1bban Cannes-ban szerepelt a Final Cut \u2013 H\u00f6lgyeim \u00e9s Uraimmal, el\u0151tte a Nem vagyok a bar\u00e1tod Karlovy Varyban volt versenyben. A Taxidermia c\u00edm\u0171 filmje n\u00e9gy d\u00edjat nyert a Magyar Filmszeml\u00e9n, szerepelt Cannes-ban \u00e9s t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Chicag\u00f3ban lett a legjobb film, a vil\u00e1gsikert aratott Hukkle-val pedig t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt Eur\u00f3pai Filmd\u00edjban r\u00e9szes\u00fclt. Az \u00dar hangja a Szabades\u00e9shez \u00e9s a Taxidermi\u00e1hoz hasonl\u00f3 sz\u00fcrre\u00e1lis, vizu\u00e1lisan er\u0151teljes alkot\u00e1s, amely garant\u00e1ltan megh\u00f6kkenti a n\u00e9z\u0151t.",
            "age_limit":[  
               "16",
               "Tizenhat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-12-20",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/51",
               "2018-12-17",
               "2018-12-23"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. december 20.",
            "skip":0,
            "runtime":108,
            "raw_genres":[  
               "Science Fiction",
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "sci-fi",
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"sci-fi dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"sci-fi dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "CA",
               "HU",
               "FR",
               "SE",
               "US"
            ],
            "countries":"kanadai-magyar-francia-sv\u00e9d-amerikai",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "28",
                  "41",
                  "50"
               ],
               [  
                  "132",
                  "164",
                  "190"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1721-az-ur-hangja.34374.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.87,
            "norm_rating":90,
            "norm_rating_5":4.5,
            "imdb_rating":"8.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273884,
            "created_at":"2018-04-12",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Szentendre":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1801,
            "slug":"1801-lengemesek-2-tel-a-nadtengeren",
            "hu_title":"Lengemes\u00e9k 2 - T\u00e9l a n\u00e1dtengeren",
            "title":"Willy and the Guardians of the Lake",
            "original_title":"Lengemes\u00e9k 2 - T\u00e9l a n\u00e1dtengeren",
            "plot":"",
            "hu_plot":"A Lengemes\u00e9k tavaszi, \u00e9s ny\u00e1ri kalandjai ut\u00e1n ez\u00fattal \u0151szi-t\u00e9li mes\u00e9k v\u00e1rj\u00e1k a legkisebbeket. \u0150sszel a N\u00e1dtengeren a k\u00f6lt\u00f6z\u0151 madarakat b\u00facs\u00faztatj\u00e1k. Az Afrika fel\u00e9 tart\u00f3 fecskeraj sz\u00e1ll\u00e1st k\u00e9r \u00e9jszak\u00e1ra, \u00e1m a csapatb\u00f3l az egyik fiatal fecske megbetegszik. Vilk\u00f3 meg akarja gy\u00f3gy\u00edtani a fecsk\u00e9t, \u00e9s ebben az sem tartja vissza, hogy a N\u00e1dtengeren nincs olyan gy\u00f3gyszer, ami er\u0151t tudna \u00f6nteni a legyeng\u00fclt kismad\u00e1rba. A N\u00e1dtenger lak\u00f3it a szomsz\u00e9dos t\u00f3ban t\u00fals\u00e1gosan elszaporod\u00f3 patk\u00e1nyok is vesz\u00e9lyeztetik, s ehhez a leng\u00e9knek \u00f6ssze kell fogniuk a k\u00f6rny\u00e9k lak\u00f3ival, m\u00e1sok mellett m\u00e9g ellens\u00e9geikkel, a har\u00e1csokkal is. K\u00f6zben h\u0171l az id\u0151, egyre t\u00f6bb \u00e1llat k\u00f6lt\u00f6zik melegebb vid\u00e9kre, vagy kezdi meg tavaszig tart\u00f3 t\u00e9li \u00e1lm\u00e1t. A leng\u00e9k kitakar\u00edtj\u00e1k \u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edtik t\u00e9li sz\u00e1ll\u00e1shely\u00fcket, a szigeten \u00e1ll\u00f3 v\u00e9n f\u0171zfa odv\u00e1t. A t\u00e9l be\u00e1llt\u00e1val pedig a N\u00e1dtenger lak\u00f3inak egy r\u00e9sze is \u00e1lomba szender\u00fcl, m\u00edg a leng\u00e9k \u00e9lvezik az \u00e9vszak adta el\u0151ny\u00f6ket \u00e9s v\u00e1rj\u00e1k a tavaszi kikeletet.\r\n\r\nA Lengemes\u00e9k 2. t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben F\u00fctty\u00f6s Vilk\u00f3n k\u00edv\u00fcl szerepet kapnak a r\u00e9gi bar\u00e1tok, els\u0151sorban Lile, a kedves, barna haj\u00fa lengel\u00e1ny; Rence Ervin, a szigor\u00fa \u0151rparancsnok; a leng\u00e9k uralkod\u00f3ja, a b\u00f6lcs Sulyom kir\u00e1ly; T\u00e1ltos, a kecskeb\u00e9ka fi\u00fa, Vilk\u00f3 bar\u00e1tja, akinek egy r\u00e9gi s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt nem fejl\u0151d\u00f6tt ki az egyik l\u00e1ba; valamint a k\u00f6rny\u00e9k \u00e1llatai, r\u00e9gi \u00e9s \u00faj ellens\u00e9gek \u00e9s sz\u00f6vets\u00e9gesek: har\u00e1csok, v\u00edzi patk\u00e1nyok, \u0151zek, vaddiszn\u00f3k.\r\n\r\nA 2017-ben nagy sikerrel bemutatott els\u0151 r\u00e9sz ut\u00e1n ker\u00fcl a mozikba Berg Judit J\u00f3zsef Attila-d\u00edjas \u00edr\u00f3 (Rumini, K\u00e9t kis d\u00edn\u00f3, Maszat, Hisztimes\u00e9k) mesereg\u00e9ny\u00e9nek eg\u00e9szest\u00e9s folytat\u00e1sa, a N\u00e1dtenger \u00e9s apr\u00f3 h\u0151sei \u0151szi \u00e9s t\u00e9li \u00e9let\u00e9r\u0151l. Berg Judit mesek\u00f6nyvei\u00e9rt rajonganak a gyerekek. A Lengemes\u00e9kben egy k\u00fcl\u00f6nleges l\u00e9nyekkel teli mesevil\u00e1g t\u00e1rul el\u00e9nk, megismerj\u00fck a t\u00f3part \u00e9l\u0151vil\u00e1g\u00e1nak \u00e9let\u00e9t, az \u00e9vszakok hozta v\u00e1ltoz\u00e1sokat \u00e9s mik\u00f6zben izgulunk F\u00fctty\u00f6s Vilk\u00f3 \u00e9s bar\u00e1tai kalandjain, olyan komoly k\u00e9rd\u00e9sekr\u0151l is sz\u00f3 esik mint a becs\u00fclet, b\u00e1tors\u00e1g, a tolerancia vagy az \u00f6sszefog\u00e1s ereje.\r\n\r\n---\r\n\r\nCorvin Mozi: A december 2-i premier el\u0151tti vet\u00edt\u00e9shez k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gtal\u00e1lkoz\u00f3 kapcsol\u00f3dik. Vend\u00e9g: Berg Judit, a Lengemes\u00e9k \u00edr\u00f3ja\r\n",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"A Lengemes\u00e9k tavaszi, \u00e9s ny\u00e1ri kalandjai ut\u00e1n ez\u00fattal \u0151szi-t\u00e9li mes\u00e9k v\u00e1rj\u00e1k a legkisebbeket. \u0150sszel a N\u00e1dtengeren a k\u00f6lt\u00f6z\u0151 madarakat b\u00facs\u00faztatj\u00e1k. Az Afrika fel\u00e9 tart\u00f3 fecskeraj sz\u00e1ll\u00e1st k\u00e9r \u00e9jszak\u00e1ra, \u00e1m a csapatb\u00f3l az egyik fiatal fecske megbetegszik. Vilk\u00f3 meg akarja gy\u00f3gy\u00edtani a fecsk\u00e9t, \u00e9s ebben az sem tartja vissza, hogy a N\u00e1dtengeren nincs olyan gy\u00f3gyszer, ami er\u0151t tudna \u00f6nteni a legyeng\u00fclt kismad\u00e1rba. A N\u00e1dtenger lak\u00f3it a szomsz\u00e9dos t\u00f3ban t\u00fals\u00e1gosan elszaporod\u00f3 patk\u00e1nyok is vesz\u00e9lyeztetik, s ehhez a leng\u00e9knek \u00f6ssze kell fogniuk a k\u00f6rny\u00e9k lak\u00f3ival, m\u00e1sok mellett m\u00e9g ellens\u00e9geikkel, a har\u00e1csokkal is. K\u00f6zben h\u0171l az id\u0151, egyre t\u00f6bb \u00e1llat k\u00f6lt\u00f6zik melegebb vid\u00e9kre, vagy kezdi meg tavaszig tart\u00f3 t\u00e9li \u00e1lm\u00e1t. A leng\u00e9k kitakar\u00edtj\u00e1k \u00e9s el\u0151k\u00e9sz\u00edtik t\u00e9li sz\u00e1ll\u00e1shely\u00fcket, a szigeten \u00e1ll\u00f3 v\u00e9n f\u0171zfa odv\u00e1t. A t\u00e9l be\u00e1llt\u00e1val pedig a N\u00e1dtenger lak\u00f3inak egy r\u00e9sze is \u00e1lomba szender\u00fcl, m\u00edg a leng\u00e9k \u00e9lvezik az \u00e9vszak adta el\u0151ny\u00f6ket \u00e9s v\u00e1rj\u00e1k a tavaszi kikeletet.\r\n\r\nA Lengemes\u00e9k 2. t\u00f6rt\u00e9net\u00e9ben F\u00fctty\u00f6s Vilk\u00f3n k\u00edv\u00fcl szerepet kapnak a r\u00e9gi bar\u00e1tok, els\u0151sorban Lile, a kedves, barna haj\u00fa lengel\u00e1ny; Rence Ervin, a szigor\u00fa \u0151rparancsnok; a leng\u00e9k uralkod\u00f3ja, a b\u00f6lcs Sulyom kir\u00e1ly; T\u00e1ltos, a kecskeb\u00e9ka fi\u00fa, Vilk\u00f3 bar\u00e1tja, akinek egy r\u00e9gi s\u00e9r\u00fcl\u00e9s miatt nem fejl\u0151d\u00f6tt ki az egyik l\u00e1ba; valamint a k\u00f6rny\u00e9k \u00e1llatai, r\u00e9gi \u00e9s \u00faj ellens\u00e9gek \u00e9s sz\u00f6vets\u00e9gesek: har\u00e1csok, v\u00edzi patk\u00e1nyok, \u0151zek, vaddiszn\u00f3k.\r\n\r\nA 2017-ben nagy sikerrel bemutatott els\u0151 r\u00e9sz ut\u00e1n ker\u00fcl a mozikba Berg Judit J\u00f3zsef Attila-d\u00edjas \u00edr\u00f3 (Rumini, K\u00e9t kis d\u00edn\u00f3, Maszat, Hisztimes\u00e9k) mesereg\u00e9ny\u00e9nek eg\u00e9szest\u00e9s folytat\u00e1sa, a N\u00e1dtenger \u00e9s apr\u00f3 h\u0151sei \u0151szi \u00e9s t\u00e9li \u00e9let\u00e9r\u0151l. Berg Judit mesek\u00f6nyvei\u00e9rt rajonganak a gyerekek. A Lengemes\u00e9kben egy k\u00fcl\u00f6nleges l\u00e9nyekkel teli mesevil\u00e1g t\u00e1rul el\u00e9nk, megismerj\u00fck a t\u00f3part \u00e9l\u0151vil\u00e1g\u00e1nak \u00e9let\u00e9t, az \u00e9vszakok hozta v\u00e1ltoz\u00e1sokat \u00e9s mik\u00f6zben izgulunk F\u00fctty\u00f6s Vilk\u00f3 \u00e9s bar\u00e1tai kalandjain, olyan komoly k\u00e9rd\u00e9sekr\u0151l is sz\u00f3 esik mint a becs\u00fclet, b\u00e1tors\u00e1g, a tolerancia vagy az \u00f6sszefog\u00e1s ereje.\r\n\r\n---\r\n\r\nCorvin Mozi: A december 2-i premier el\u0151tti vet\u00edt\u00e9shez k\u00f6z\u00f6ns\u00e9gtal\u00e1lkoz\u00f3 kapcsol\u00f3dik. Vend\u00e9g: Berg Judit, a Lengemes\u00e9k \u00edr\u00f3ja\r\n",
            "age_limit":[  
               "0",
               "Korhat\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl megtekinthet\u0151"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-12-06",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/49",
               "2018-12-03",
               "2018-12-09"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. december 6.",
            "skip":0,
            "runtime":72,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di film",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s csal\u00e1di film",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "199",
                  "206",
                  "209"
               ],
               [  
                  "117",
                  "143",
                  "163"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1801-lengemesek-2-tel-a-nadtengeren.34229.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.68000000000000005,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.8",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273952,
            "created_at":"2018-06-29",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1760,
            "slug":"1760-ruben-brandt-a-gyujto",
            "hu_title":"Ruben Brandt, a gy\u0171jt\u0151",
            "title":"Ruben Brandt, Collector",
            "original_title":"Ruben Brandt, a gy\u0171jt\u0151",
            "plot":"Ruben Brandt, a famous psychotherapist, is forced to steal 13 paintings from world-renowned museums and private collections to prevent his suffering from terrible nightmares. Accompanied by four of his patients, he and his gang of thieves strike regularly and with great success: The Louvre, Tate, Uffizi, Hermitage, MoMA.  \u2019The Collector\u0027 quickly becomes the most wanted criminal. Gangsters and headhunters chase him around the world while the reward for his capture keeps rising, approaching a hundred million dollars. A carter of insurance companies entrusts Mike Kowalski, a private detective and leading art theft expert, to solve the case.",
            "hu_plot":"A m\u0171v\u00e9szet olykor vesz\u00e9lyesebb, mint az \u00e9let, der\u00fcl ki a Ruben Brandt, a gy\u0171jt\u0151 c\u00edm\u0171 eg\u00e9szest\u00e9s magyar anim\u00e1ci\u00f3s akci\u00f3-thrillerb\u0151l.\r\n\r\nK\u00fcl\u00f6n\u00f6s rabl\u00e1ssorozat r\u00e1zza meg a vil\u00e1g legh\u00edresebb m\u00fazeumait: egy rejt\u00e9lyes b\u0171nbanda egym\u00e1s ut\u00e1n szerzi meg a leg\u00e9rt\u00e9kesebb k\u00e9peket. Hi\u00e1ba minden \u00f3vint\u00e9zked\u00e9s, semmi sem akad\u00e1lyozhatja meg a Gy\u0171jt\u0151t (Kamar\u00e1s Iv\u00e1n) \u00e9s csapat\u00e1t az \u00fajabb festm\u00e9nyek ellop\u00e1s\u00e1ban, a rend\u0151rs\u00e9g pedig tehetetlen. Csup\u00e1n Kowalski (Makranczi Zal\u00e1n), a washingtoni mag\u00e1nnyomoz\u00f3 veszi \u00e9szre, hogy mi a k\u00f6z\u00f6s az ellopott m\u0171t\u00e1rgyakban, de vesz\u00e9lybe ker\u00fcl az \u00e9lete, amikor beleszeret a rabl\u00f3banda femme fatale-j\u00e1ba, Mimibe (H\u00e1mori Gabriella). A p\u00e1nikba esett biztos\u00edt\u00f3t\u00e1rsas\u00e1gok sz\u00e1zmilli\u00f3 doll\u00e1r jutalmat aj\u00e1nlanak a nyomravezet\u0151nek, ezt hallva pedig az alvil\u00e1g is bekapcsol\u00f3dik a macska-eg\u00e9r j\u00e1t\u00e9kba, mindent els\u00f6pr\u0151 lavin\u00e1t ind\u00edtva el.\r\n\r\nMilorad Krsti\u0107 egyedi l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1g\u00fa akci\u00f3-thriller\u00e9ben az eg\u00e9sz vil\u00e1got bej\u00e1rjuk egy olyan utaz\u00e1s sor\u00e1n, amely percenk\u00e9nt okoz \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb meglepet\u00e9seket. A 4K-ban k\u00e9sz\u00fclt anim\u00e1ci\u00f3s alkot\u00e1sban a k\u00f6znapi \u00e9s fant\u00e1zia sz\u00fclte form\u00e1k keverednek, ahol mindv\u00e9gig extravag\u00e1ns alakok, futurisztikus \u00e9s vintage elemekb\u0151l \u00e9p\u00fcl\u0151 diz\u00e1jn, aut\u00f3s\u00fcld\u00f6z\u00e9s, humor \u00e9s mindig \u00fajra t\u00f6lt\u0151d\u0151 izgalom k\u00f6ti le a n\u00e9z\u0151 figyelm\u00e9t.",
            "plot_stripped":"Ruben Brandt, a famous psychotherapist, is forced to steal 13 paintings from world-renowned museums and private collections to prevent his suffering from terrible nightmares. Accompanied by four of his patients, he and his gang of thieves strike regularly and with great success: The Louvre, Tate, Uffizi, Hermitage, MoMA.  \u2019The Collector\u0027 quickly becomes the most wanted criminal. Gangsters and headhunters chase him around the world while the reward for his capture keeps rising, approaching a hundred million dollars. A carter of insurance companies entrusts Mike Kowalski, a private detective and leading art theft expert, to solve the case.",
            "hu_plot_stripped":"A m\u0171v\u00e9szet olykor vesz\u00e9lyesebb, mint az \u00e9let, der\u00fcl ki a Ruben Brandt, a gy\u0171jt\u0151 c\u00edm\u0171 eg\u00e9szest\u00e9s magyar anim\u00e1ci\u00f3s akci\u00f3-thrillerb\u0151l.\r\n\r\nK\u00fcl\u00f6n\u00f6s rabl\u00e1ssorozat r\u00e1zza meg a vil\u00e1g legh\u00edresebb m\u00fazeumait: egy rejt\u00e9lyes b\u0171nbanda egym\u00e1s ut\u00e1n szerzi meg a leg\u00e9rt\u00e9kesebb k\u00e9peket. Hi\u00e1ba minden \u00f3vint\u00e9zked\u00e9s, semmi sem akad\u00e1lyozhatja meg a Gy\u0171jt\u0151t (Kamar\u00e1s Iv\u00e1n) \u00e9s csapat\u00e1t az \u00fajabb festm\u00e9nyek ellop\u00e1s\u00e1ban, a rend\u0151rs\u00e9g pedig tehetetlen. Csup\u00e1n Kowalski (Makranczi Zal\u00e1n), a washingtoni mag\u00e1nnyomoz\u00f3 veszi \u00e9szre, hogy mi a k\u00f6z\u00f6s az ellopott m\u0171t\u00e1rgyakban, de vesz\u00e9lybe ker\u00fcl az \u00e9lete, amikor beleszeret a rabl\u00f3banda femme fatale-j\u00e1ba, Mimibe (H\u00e1mori Gabriella). A p\u00e1nikba esett biztos\u00edt\u00f3t\u00e1rsas\u00e1gok sz\u00e1zmilli\u00f3 doll\u00e1r jutalmat aj\u00e1nlanak a nyomravezet\u0151nek, ezt hallva pedig az alvil\u00e1g is bekapcsol\u00f3dik a macska-eg\u00e9r j\u00e1t\u00e9kba, mindent els\u00f6pr\u0151 lavin\u00e1t ind\u00edtva el.\r\n\r\nMilorad Krsti\u0107 egyedi l\u00e1tv\u00e1nyvil\u00e1g\u00fa akci\u00f3-thriller\u00e9ben az eg\u00e9sz vil\u00e1got bej\u00e1rjuk egy olyan utaz\u00e1s sor\u00e1n, amely percenk\u00e9nt okoz \u00fajabb \u00e9s \u00fajabb meglepet\u00e9seket. A 4K-ban k\u00e9sz\u00fclt anim\u00e1ci\u00f3s alkot\u00e1sban a k\u00f6znapi \u00e9s fant\u00e1zia sz\u00fclte form\u00e1k keverednek, ahol mindv\u00e9gig extravag\u00e1ns alakok, futurisztikus \u00e9s vintage elemekb\u0151l \u00e9p\u00fcl\u0151 diz\u00e1jn, aut\u00f3s\u00fcld\u00f6z\u00e9s, humor \u00e9s mindig \u00fajra t\u00f6lt\u0151d\u0151 izgalom k\u00f6ti le a n\u00e9z\u0151 figyelm\u00e9t.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-11-15",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/46",
               "2018-11-12",
               "2018-11-18"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. november 15.",
            "skip":0,
            "runtime":96,
            "raw_genres":[  
               "Animation",
               "Crime",
               "Drama",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "anim\u00e1ci\u00f3s",
               "b\u0171n\u00fcgyi",
               "dr\u00e1ma",
               "thriller"
            ],
            "genres":"anim\u00e1ci\u00f3s b\u0171n\u00fcgyi dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"anim\u00e1ci\u00f3s b\u0171n\u00fcgyi dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Mozinet",
            "colors":[  
               [  
                  "12",
                  "11",
                  "9"
               ],
               [  
                  "196",
                  "190",
                  "166"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1760-ruben-brandt-a-gyujto.30675.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.65000000000000002,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273925,
            "created_at":"2018-05-10",
            "on_show":{  
               "3:Sz":2,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1,
               "P\u00e9cs":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1773,
            "slug":"1773-egy-nap",
            "hu_title":"Egy nap",
            "title":"One Day",
            "original_title":"Egy nap",
            "plot":"24 hours in the life of a mother, caught in the  relentlessness of daily life, between her work, her home and her children.",
            "hu_plot":"Anna 40 k\u00f6r\u00fcl van. Rohan. Van h\u00e1rom gyereke, f\u00e9rje, munk\u00e1ja, anyagi szorong\u00e1sa. A p\u00e9nz\u00fck fill\u00e9re, a napjaik percekre vannak beosztva. Anna oda\u00e9r, meg\u00edg\u00e9r, elint\u00e9z, elhoz, fejben tart, \u00f3r\u00e1t tart. Anna nem \u00e9ri utol a f\u00e9rj\u00e9t. Szeretne besz\u00e9lni vele. \u00dagy \u00e9rzi, musz\u00e1j lenne. \u00dagy \u00e9rzi, elveszti \u0151t. \u00c9s \u00fagy \u00e9rzi, nem t\u00e9rhet ki a mindig soron k\u00f6vetkez\u0151 feladat el\u0151l. A h\u00e9tk\u00f6znapi, a massz\u00edvan monoton \u00fctk\u00f6zik a t\u00f6r\u00e9kennyel, a nem ism\u00e9telhet\u0151vel.\r\n\r\nSzil\u00e1gyi Zs\u00f3fia egy P\u00e9csett szerzett diploma ut\u00e1n a Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmm\u0171v\u00e9szeti Egyetem film- \u00e9s telev\u00edzi\u00f3rendez\u0151 szak\u00e1n v\u00e9gzett 2007-ben Enyedi Ildik\u00f3 \u00e9s Goth\u00e1r P\u00e9ter oszt\u00e1ly\u00e1ban. Az Egy nap els\u0151 j\u00e1t\u00e9kfilmes rendez\u00e9se, amely a Filmalap Inkub\u00e1tor Programj\u00e1nak t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val k\u00e9sz\u00fclt. Az Egy nap vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Cannes-ban volt, ahol az alkot\u00e1s az 57. Kritikusok Hete versenyszekci\u00f3ban szerepelt \u00e9s ott a nemzetk\u00f6zi filmkritikusok FIPRESCI-d\u00edj\u00e1t nyerte el. A Filmkritikusok Nemzetk\u00f6zi Sz\u00f6vets\u00e9ge az Eur\u00f3pai Filmakad\u00e9mia k\u00e9r\u00e9s\u00e9re \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott egy 12 filmb\u0151l \u00e1ll\u00f3 list\u00e1t is, amelyen szint\u00e9n helyet kapott az Egy nap, s amely ezzel es\u00e9lyess\u00e9 v\u00e1lt az Eur\u00f3pai Filmd\u00edjra is.",
            "plot_stripped":"24 hours in the life of a mother, caught in the  relentlessness of daily life, between her work, her home and her children.",
            "hu_plot_stripped":"Anna 40 k\u00f6r\u00fcl van. Rohan. Van h\u00e1rom gyereke, f\u00e9rje, munk\u00e1ja, anyagi szorong\u00e1sa. A p\u00e9nz\u00fck fill\u00e9re, a napjaik percekre vannak beosztva. Anna oda\u00e9r, meg\u00edg\u00e9r, elint\u00e9z, elhoz, fejben tart, \u00f3r\u00e1t tart. Anna nem \u00e9ri utol a f\u00e9rj\u00e9t. Szeretne besz\u00e9lni vele. \u00dagy \u00e9rzi, musz\u00e1j lenne. \u00dagy \u00e9rzi, elveszti \u0151t. \u00c9s \u00fagy \u00e9rzi, nem t\u00e9rhet ki a mindig soron k\u00f6vetkez\u0151 feladat el\u0151l. A h\u00e9tk\u00f6znapi, a massz\u00edvan monoton \u00fctk\u00f6zik a t\u00f6r\u00e9kennyel, a nem ism\u00e9telhet\u0151vel.\r\n\r\nSzil\u00e1gyi Zs\u00f3fia egy P\u00e9csett szerzett diploma ut\u00e1n a Sz\u00ednh\u00e1z- \u00e9s Filmm\u0171v\u00e9szeti Egyetem film- \u00e9s telev\u00edzi\u00f3rendez\u0151 szak\u00e1n v\u00e9gzett 2007-ben Enyedi Ildik\u00f3 \u00e9s Goth\u00e1r P\u00e9ter oszt\u00e1ly\u00e1ban. Az Egy nap els\u0151 j\u00e1t\u00e9kfilmes rendez\u00e9se, amely a Filmalap Inkub\u00e1tor Programj\u00e1nak t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val k\u00e9sz\u00fclt. Az Egy nap vil\u00e1gpremierje a vil\u00e1g legrangosabb filmfesztiv\u00e1lj\u00e1n, Cannes-ban volt, ahol az alkot\u00e1s az 57. Kritikusok Hete versenyszekci\u00f3ban szerepelt \u00e9s ott a nemzetk\u00f6zi filmkritikusok FIPRESCI-d\u00edj\u00e1t nyerte el. A Filmkritikusok Nemzetk\u00f6zi Sz\u00f6vets\u00e9ge az Eur\u00f3pai Filmakad\u00e9mia k\u00e9r\u00e9s\u00e9re \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott egy 12 filmb\u0151l \u00e1ll\u00f3 list\u00e1t is, amelyen szint\u00e9n helyet kapott az Egy nap, s amely ezzel es\u00e9lyess\u00e9 v\u00e1lt az Eur\u00f3pai Filmd\u00edjra is.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-11-08",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/45",
               "2018-11-05",
               "2018-11-11"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. november 8.",
            "skip":0,
            "runtime":99,
            "raw_genres":[  
               "Drama"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "41",
                  "32",
                  "30"
               ],
               [  
                  "132",
                  "113",
                  "101"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1773-egy-nap.29200.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.75,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273930,
            "created_at":"2018-06-13",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1517,
            "slug":"1517-bohem-rapszodia",
            "hu_title":"Boh\u00e9m rapsz\u00f3dia",
            "title":"Bohemian Rhapsody",
            "original_title":"Bohemian Rhapsody",
            "plot":"Singer Freddie Mercury, guitarist Brian May, drummer Roger Taylor and bass guitarist John Deacon take the music world by storm when they form the rock \u0027n\u0027 roll band Queen in 1970. Hit songs like \u0022Killer Queen\u0022, \u0022Bohemian Rhapsody\u0022, \u0022We Are the Champions\u0022 and \u0022We Will Rock You\u0022 become instant classics. When Mercury\u0027s increasingly wild lifestyle starts to spiral out of control, Queen soon faces its greatest challenge yet \u2013 finding a way to keep the band together amid the success and excess.",
            "hu_plot":"A Boh\u00e9m rapsz\u00f3dia a Queen zen\u00e9j\u00e9nek \u00e9s a banda rendk\u00edv\u00fcli \u00e9nekes\u00e9nek kirobban\u00f3 t\u00f6rt\u00e9nete. Freddie Mercury fittyet h\u00e1nyt a sztereot\u00edpi\u00e1kra \u00e9s ellenszeg\u00fclt a konvenci\u00f3knak, \u00edgy v\u00e1lt bel\u0151le a vil\u00e1g egyik legkedveltebb zen\u00e9sze. Tan\u00fai lehet\u00fcnk a zenekar \u00fcst\u00f6k\u00f6sszer\u0171 felemelked\u00e9s\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00f3 dalaik \u00e9s forradalmi hangz\u00e1suk r\u00e9v\u00e9n, Mercury f\u00e9ktelen \u00e9letvitel\u00e9nek a band\u00e1ra gyakorolt hat\u00e1sainak, \u00e9s dics\u0151 visszat\u00e9r\u00e9s\u00fcknek a Live Aiden, ahol a m\u00e1r s\u00falyos betegs\u00e9ggel k\u00fczd\u0151 Mercuryvel az \u00e9len a rockt\u00f6rt\u00e9nelem egyik legnagyszer\u0171bb koncertj\u00e9t adj\u00e1k. A Queen nem csup\u00e1n zenekar, hanem egy csal\u00e1d is volt, s m\u00e1ig megihletik a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00f3kat, az \u00e1lmodoz\u00f3kat \u00e9s a zene szerelmeseit.",
            "plot_stripped":"Singer Freddie Mercury, guitarist Brian May, drummer Roger Taylor and bass guitarist John Deacon take the music world by storm when they form the rock \u0027n\u0027 roll band Queen in 1970. Hit songs like \u0022Killer Queen\u0022, \u0022Bohemian Rhapsody\u0022, \u0022We Are the Champions\u0022 and \u0022We Will Rock You\u0022 become instant classics. When Mercury\u0027s increasingly wild lifestyle starts to spiral out of control, Queen soon faces its greatest challenge yet \u2013 finding a way to keep the band together amid the success and excess.",
            "hu_plot_stripped":"A Boh\u00e9m rapsz\u00f3dia a Queen zen\u00e9j\u00e9nek \u00e9s a banda rendk\u00edv\u00fcli \u00e9nekes\u00e9nek kirobban\u00f3 t\u00f6rt\u00e9nete. Freddie Mercury fittyet h\u00e1nyt a sztereot\u00edpi\u00e1kra \u00e9s ellenszeg\u00fclt a konvenci\u00f3knak, \u00edgy v\u00e1lt bel\u0151le a vil\u00e1g egyik legkedveltebb zen\u00e9sze. Tan\u00fai lehet\u00fcnk a zenekar \u00fcst\u00f6k\u00f6sszer\u0171 felemelked\u00e9s\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00f3 dalaik \u00e9s forradalmi hangz\u00e1suk r\u00e9v\u00e9n, Mercury f\u00e9ktelen \u00e9letvitel\u00e9nek a band\u00e1ra gyakorolt hat\u00e1sainak, \u00e9s dics\u0151 visszat\u00e9r\u00e9s\u00fcknek a Live Aiden, ahol a m\u00e1r s\u00falyos betegs\u00e9ggel k\u00fczd\u0151 Mercuryvel az \u00e9len a rockt\u00f6rt\u00e9nelem egyik legnagyszer\u0171bb koncertj\u00e9t adj\u00e1k. A Queen nem csup\u00e1n zenekar, hanem egy csal\u00e1d is volt, s m\u00e1ig megihletik a k\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00f3kat, az \u00e1lmodoz\u00f3kat \u00e9s a zene szerelmeseit.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2018",
            "hu_release":"2018-11-01",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/44",
               "2018-10-29",
               "2018-11-04"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. november 1.",
            "skip":0,
            "runtime":134,
            "raw_genres":[  
               "Biography",
               "Drama",
               "Music"
            ],
            "genre":[  
               "\u00e9letrajzi",
               "dr\u00e1ma",
               "zen\u00e9s"
            ],
            "genres":"feliratos \u00e9letrajzi zen\u00e9s dr\u00e1ma",
            "genres_nosub":"\u00e9letrajzi zen\u00e9s dr\u00e1ma",
            "country":[  
               "US",
               "GB"
            ],
            "countries":"amerikai-brit",
            "distributor":"F\u00f3rum Hungary",
            "colors":[  
               [  
                  "166",
                  "81",
                  "138"
               ],
               [  
                  "248",
                  "198",
                  "133"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1517-bohem-rapszodia.32224.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.84999999999999998,
            "norm_rating":90,
            "norm_rating_5":4.5,
            "imdb_rating":"8.5",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273756,
            "created_at":"2018-01-08",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1719,
            "slug":"1719-remelem-legkozelebb-sikerul-meghalnod",
            "hu_title":"Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :)",
            "title":"I Hope You\u0027ll Die Next Time :-)",
            "original_title":"Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :)",
            "plot":"Eszter, 16, is secretly in love with her English teacher, while Peter, also 16, is hopelessly in love with Eszter. One day, the teacher announces that he is leaving the school to move to London. That same day, Eszter receives a farewell e-mail message from him. An online affair begins and spirals into sexual abuse.",
            "hu_plot":"Eszter a tin\u00e9dzserkor megpr\u00f3b\u00e1ltat\u00e1sait a mang\u00e1k vil\u00e1g\u00e1ban igyekszik \u00e1tv\u00e9szelni. K\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt szeml\u00e9li kort\u00e1rsait, n\u00e1luk sokkal t\u00f6bbet jelent neki, hogy angoltan\u00e1ra k\u00fcl\u00f6n figyelmet ford\u00edt r\u00e1. Amikor egy nap a tan\u00e1r v\u00e1ratlanul elmegy a gimn\u00e1ziumb\u00f3l, Eszter l\u00e1ba al\u00f3l kics\u00faszik a talaj. Musz\u00e1j szemben\u00e9znie tin\u00e9dzser koroszt\u00e1ly\u00e1val, azok hi\u00fas\u00e1g\u00e1val \u00e9s saj\u00e1t csapong\u00f3 \u00e9rzelmeivel. \r\n\r\nA Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :-) az els\u0151 magyar tini thriller, egy online zaklat\u00e1sba fordul\u00f3 szerelem, pattan\u00e1sig fesz\u00fclt t\u00f6rt\u00e9nete. \r\n\r\nSchwechtje Mih\u00e1ly az HBO Ter\u00e1pia c\u00edm\u0171 sorozat\u00e1nak harmadik \u00e9vad\u00e1ban volt az egyik rendez\u0151, kor\u00e1bban sz\u00e1mos kisj\u00e1t\u00e9kfilmet k\u00e9sz\u00edtett, legut\u00f3bbi r\u00f6vidfilmje, az Aki b\u00fajt, aki nem jelenleg a mozikban is l\u00e1that\u00f3: A fa alatt c\u00edm\u0171, t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s d\u00edjnyertes izlandi fekete v\u00edgj\u00e1t\u00e9k k\u00eds\u00e9r\u0151filmjek\u00e9nt. A Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :-) az els\u0151 nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje, amelyben a tehets\u00e9ges fiatalok mellett olyan sz\u00edn\u00e9szek t\u0171nnek fel, mint Polg\u00e1r Csaba, M\u00e1csai P\u00e1l, Kardos R\u00f3bert, Rezes Judit \u00e9s Schell Judit.",
            "plot_stripped":"Eszter, 16, is secretly in love with her English teacher, while Peter, also 16, is hopelessly in love with Eszter. One day, the teacher announces that he is leaving the school to move to London. That same day, Eszter receives a farewell e-mail message from him. An online affair begins and spirals into sexual abuse.",
            "hu_plot_stripped":"Eszter a tin\u00e9dzserkor megpr\u00f3b\u00e1ltat\u00e1sait a mang\u00e1k vil\u00e1g\u00e1ban igyekszik \u00e1tv\u00e9szelni. K\u00edv\u00fcl\u00e1ll\u00f3k\u00e9nt szeml\u00e9li kort\u00e1rsait, n\u00e1luk sokkal t\u00f6bbet jelent neki, hogy angoltan\u00e1ra k\u00fcl\u00f6n figyelmet ford\u00edt r\u00e1. Amikor egy nap a tan\u00e1r v\u00e1ratlanul elmegy a gimn\u00e1ziumb\u00f3l, Eszter l\u00e1ba al\u00f3l kics\u00faszik a talaj. Musz\u00e1j szemben\u00e9znie tin\u00e9dzser koroszt\u00e1ly\u00e1val, azok hi\u00fas\u00e1g\u00e1val \u00e9s saj\u00e1t csapong\u00f3 \u00e9rzelmeivel. \r\n\r\nA Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :-) az els\u0151 magyar tini thriller, egy online zaklat\u00e1sba fordul\u00f3 szerelem, pattan\u00e1sig fesz\u00fclt t\u00f6rt\u00e9nete. \r\n\r\nSchwechtje Mih\u00e1ly az HBO Ter\u00e1pia c\u00edm\u0171 sorozat\u00e1nak harmadik \u00e9vad\u00e1ban volt az egyik rendez\u0151, kor\u00e1bban sz\u00e1mos kisj\u00e1t\u00e9kfilmet k\u00e9sz\u00edtett, legut\u00f3bbi r\u00f6vidfilmje, az Aki b\u00fajt, aki nem jelenleg a mozikban is l\u00e1that\u00f3: A fa alatt c\u00edm\u0171, t\u00f6bbsz\u00f6r\u00f6s d\u00edjnyertes izlandi fekete v\u00edgj\u00e1t\u00e9k k\u00eds\u00e9r\u0151filmjek\u00e9nt. A Rem\u00e9lem legk\u00f6zelebb siker\u00fcl meghalnod :-) az els\u0151 nagyj\u00e1t\u00e9kfilmje, amelyben a tehets\u00e9ges fiatalok mellett olyan sz\u00edn\u00e9szek t\u0171nnek fel, mint Polg\u00e1r Csaba, M\u00e1csai P\u00e1l, Kardos R\u00f3bert, Rezes Judit \u00e9s Schell Judit.",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-09-13",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/37",
               "2018-09-10",
               "2018-09-16"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. szeptember 13.",
            "skip":0,
            "runtime":96,
            "raw_genres":[  
               "Drama",
               "Thriller"
            ],
            "genre":[  
               "dr\u00e1ma",
               "thriller"
            ],
            "genres":"dr\u00e1ma thriller",
            "genres_nosub":"dr\u00e1ma thriller",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Vertigo M\u00e9dia Kft.",
            "colors":[  
               [  
                  "238",
                  "152",
                  "172"
               ],
               [  
                  "240",
                  "229",
                  "222"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1719-remelem-legkozelebb-sikerul-meghalnod.30784.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.71999999999999997,
            "norm_rating":80,
            "norm_rating_5":4,
            "imdb_rating":"7.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273882,
            "created_at":"2018-04-12",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1779,
            "slug":"1779-izles-szerint-fuszerezve",
            "hu_title":"\u00cdzl\u00e9s szerint f\u0171szerezve",
            "title":"As Needed",
            "original_title":"Quanto basta",
            "plot":"A well known chef who has been in prison for anger issues, and who has met a young student with Aspergers while doing his community service sentence, teams up with the teen for a culinary competition.\r\n",
            "hu_plot":"Artur\u00f3nak, a sikeres s\u00e9fnek ism\u00e9tl\u0151d\u0151 d\u00fchkit\u00f6r\u00e9sei miatt k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi szolg\u00e1latot kell teljes\u00edtenie: egy Asperger-szindr\u00f3m\u00e1sokkal foglalkoz\u00f3 seg\u00edt\u0151 csoport tagjait kell megtan\u00edtania a f\u0151z\u00e9s rejtelmeire. A h\u00fasz\u00e9ves Guido k\u00fcl\u00f6nleges tehets\u00e9get mutat az \u00edzek \u00e9s f\u0171szerek ir\u00e1nt. Arturo mag\u00e1val viszi a fi\u00fat egy szak\u00e1csversenyre: a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 t\u00e1jakon \u00e1t vezet\u0151 toscanai \u00fat sor\u00e1n lassan kibontakoz\u00f3 k\u00fcl\u00f6nleges bar\u00e1ts\u00e1g gy\u00f6keresen megv\u00e1ltoztatja Arturo hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1s\u00e1t az \u00e9let\u00e9hez...",
            "plot_stripped":"A well known chef who has been in prison for anger issues, and who has met a young student with Aspergers while doing his community service sentence, teams up with the teen for a culinary competition.\r\n",
            "hu_plot_stripped":"Artur\u00f3nak, a sikeres s\u00e9fnek ism\u00e9tl\u0151d\u0151 d\u00fchkit\u00f6r\u00e9sei miatt k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi szolg\u00e1latot kell teljes\u00edtenie: egy Asperger-szindr\u00f3m\u00e1sokkal foglalkoz\u00f3 seg\u00edt\u0151 csoport tagjait kell megtan\u00edtania a f\u0151z\u00e9s rejtelmeire. A h\u00fasz\u00e9ves Guido k\u00fcl\u00f6nleges tehets\u00e9get mutat az \u00edzek \u00e9s f\u0171szerek ir\u00e1nt. Arturo mag\u00e1val viszi a fi\u00fat egy szak\u00e1csversenyre: a gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 t\u00e1jakon \u00e1t vezet\u0151 toscanai \u00fat sor\u00e1n lassan kibontakoz\u00f3 k\u00fcl\u00f6nleges bar\u00e1ts\u00e1g gy\u00f6keresen megv\u00e1ltoztatja Arturo hozz\u00e1\u00e1ll\u00e1s\u00e1t az \u00e9let\u00e9hez...",
            "age_limit":[  
               "12",
               "Tizenk\u00e9t \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-08-02",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/31",
               "2018-07-30",
               "2018-08-05"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. augusztus 2.",
            "skip":0,
            "runtime":92,
            "raw_genres":[  
               "Comedy"
            ],
            "genre":[  
               "v\u00edgj\u00e1t\u00e9k"
            ],
            "genres":"feliratos v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "genres_nosub":"v\u00edgj\u00e1t\u00e9k",
            "country":[  
               "BR",
               "IT"
            ],
            "countries":"brazil-olasz",
            "distributor":"Cirko Film",
            "colors":[  
               [  
                  "122",
                  "51",
                  "37"
               ],
               [  
                  "218",
                  "185",
                  "150"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1779-izles-szerint-fuszerezve.29925.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.69999999999999996,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"7.0",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273932,
            "created_at":"2018-06-27",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":0,
               "5:P":0,
               "6:Sz":0,
               "0:V":1,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-12":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":{  
               "1":1
            },
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1672,
            "slug":"1672-vad-balaton",
            "hu_title":"Vad Balaton",
            "title":"Vad Balaton",
            "original_title":"Vad Balaton",
            "plot":"",
            "hu_plot":"A Balaton K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pa legnagyobb sek\u00e9ly viz\u0171 tava. B\u00e1r ny\u00e1ron a partjait nyaral\u00f3k lepik el, a t\u00f3 \u00e9s k\u00f6rnyezete rendk\u00edv\u00fcl v\u00e1ltozatos term\u00e9szeti kincseket tartogat. A geol\u00f3gia, a vadvil\u00e1g \u00e9s az ember k\u00fcl\u00f6n\u00f6s h\u00e1zass\u00e1ga teremtette ezt a t\u00e1jat. A t\u00f3 partjait k\u00eds\u00e9r\u0151 vulk\u00e1ni k\u00fapok \u00e9s barlangok, m\u00e9sztufa l\u00e9pcs\u0151k \u00e9s szurdokv\u00f6lgyek, mocsarak \u00e9s berkek olyan csod\u00e1kat t\u00e1rnak el\u00e9nk, amelyek csak erre a vid\u00e9kre jellemz\u0151k. \u00dcrge \u00e9s vadmacska, v\u00e1ndors\u00f3lyom \u00e9s holl\u00f3, t\u00f6megesen f\u00e9szkel\u0151 k\u00f3csagok \u00e9s g\u00e9mek, \u00e9jszakai kalandra indul\u00f3 pel\u00e9k \u00e9s n\u00e1szt\u00e1ncot j\u00e1r\u00f3 balinok elevenednek meg t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a l\u00e1tv\u00e1nyos v\u00edz alatti \u00e9s l\u00e9gi felv\u00e9teleket is felvonultat\u00f3 filmben, amelyet kit\u0171n\u0151 k\u00e9pmin\u0151s\u00e9get ny\u00fajt\u00f3 4K kamer\u00e1kkal, speci\u00e1lis v\u00edz alatti kamer\u00e1kkal, rejtett vadkamer\u00e1kkal \u00e9s dr\u00f3nkamer\u00e1kkal forgattak k\u00f6zel 3 \u00e9ven \u00e1t.\r\n\r\nA Vad Szigetk\u00f6z \u00e9s a Vad Kuns\u00e1g rendez\u0151jek\u00e9nt \u00e9s operat\u0151rek\u00e9nt ismert, Bal\u00e1zs B\u00e9la-d\u00edjas Mosonyi Szabolcs \u00e9s alkot\u00f3t\u00e1rsa, Bagladi Erika forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3-producer leg\u00fajabb term\u00e9szetfilmje a telev\u00edzi\u00f3s v\u00e1ltozatb\u00f3l kimaradt jelenetekkel b\u0151v\u00edtett, hosszabb \u00e9s sz\u00e9lesv\u00e1szn\u00fa (cinemascope) kivitelben \u00e9rkezik \u00e1prilis 19-t\u0151l orsz\u00e1gszerte a mozikba.\r\n\r\nA film az NMHH M\u00e9diatan\u00e1cs t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val, Magyar M\u00e9dia Mecenat\u00fara Program keret\u00e9ben j\u00f6tt l\u00e9tre.",
            "plot_stripped":"",
            "hu_plot_stripped":"A Balaton K\u00f6z\u00e9p-Eur\u00f3pa legnagyobb sek\u00e9ly viz\u0171 tava. B\u00e1r ny\u00e1ron a partjait nyaral\u00f3k lepik el, a t\u00f3 \u00e9s k\u00f6rnyezete rendk\u00edv\u00fcl v\u00e1ltozatos term\u00e9szeti kincseket tartogat. A geol\u00f3gia, a vadvil\u00e1g \u00e9s az ember k\u00fcl\u00f6n\u00f6s h\u00e1zass\u00e1ga teremtette ezt a t\u00e1jat. A t\u00f3 partjait k\u00eds\u00e9r\u0151 vulk\u00e1ni k\u00fapok \u00e9s barlangok, m\u00e9sztufa l\u00e9pcs\u0151k \u00e9s szurdokv\u00f6lgyek, mocsarak \u00e9s berkek olyan csod\u00e1kat t\u00e1rnak el\u00e9nk, amelyek csak erre a vid\u00e9kre jellemz\u0151k. \u00dcrge \u00e9s vadmacska, v\u00e1ndors\u00f3lyom \u00e9s holl\u00f3, t\u00f6megesen f\u00e9szkel\u0151 k\u00f3csagok \u00e9s g\u00e9mek, \u00e9jszakai kalandra indul\u00f3 pel\u00e9k \u00e9s n\u00e1szt\u00e1ncot j\u00e1r\u00f3 balinok elevenednek meg t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a l\u00e1tv\u00e1nyos v\u00edz alatti \u00e9s l\u00e9gi felv\u00e9teleket is felvonultat\u00f3 filmben, amelyet kit\u0171n\u0151 k\u00e9pmin\u0151s\u00e9get ny\u00fajt\u00f3 4K kamer\u00e1kkal, speci\u00e1lis v\u00edz alatti kamer\u00e1kkal, rejtett vadkamer\u00e1kkal \u00e9s dr\u00f3nkamer\u00e1kkal forgattak k\u00f6zel 3 \u00e9ven \u00e1t.\r\n\r\nA Vad Szigetk\u00f6z \u00e9s a Vad Kuns\u00e1g rendez\u0151jek\u00e9nt \u00e9s operat\u0151rek\u00e9nt ismert, Bal\u00e1zs B\u00e9la-d\u00edjas Mosonyi Szabolcs \u00e9s alkot\u00f3t\u00e1rsa, Bagladi Erika forgat\u00f3k\u00f6nyv\u00edr\u00f3-producer leg\u00fajabb term\u00e9szetfilmje a telev\u00edzi\u00f3s v\u00e1ltozatb\u00f3l kimaradt jelenetekkel b\u0151v\u00edtett, hosszabb \u00e9s sz\u00e9lesv\u00e1szn\u00fa (cinemascope) kivitelben \u00e9rkezik \u00e1prilis 19-t\u0151l orsz\u00e1gszerte a mozikba.\r\n\r\nA film az NMHH M\u00e9diatan\u00e1cs t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1val, Magyar M\u00e9dia Mecenat\u00fara Program keret\u00e9ben j\u00f6tt l\u00e9tre.",
            "age_limit":[  
               "6",
               "Hat \u00e9ven aluliak sz\u00e1m\u00e1ra nem aj\u00e1nlott"
            ],
            "year":"2018",
            "hu_release":"2018-04-19",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/16",
               "2018-04-16",
               "2018-04-22"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. \u00e1prilis 19.",
            "skip":0,
            "runtime":65,
            "raw_genres":[  
               "Documentary"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum"
            ],
            "genres":"dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"dokumentumfilm",
            "country":[  
               "HU"
            ],
            "countries":"magyar",
            "distributor":"Pannonia Entertainment Ltd.",
            "colors":[  
               [  
                  "57",
                  "47",
                  "33"
               ],
               [  
                  "126",
                  "138",
                  "144"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1672-vad-balaton.26142.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.41999999999999998,
            "norm_rating":50,
            "norm_rating_5":2.5,
            "imdb_rating":"4.2",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1530144986,
            "created_at":"2018-03-08",
            "on_show":{  
               "3:Sz":0,
               "4:Cs":0,
               "5:P":1,
               "6:Sz":0,
               "0:V":0,
               "1:H":0,
               "2:K":0
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-10":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "S\u00e1rospatak":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         },
         {  
            "id":1710,
            "slug":"1710-pandak",
            "hu_title":"Pand\u00e1k",
            "title":"Pandas",
            "original_title":"Pandas",
            "plot":"In the mountains of Sichuan, China, a researcher forms a bond with Qian Qian, a panda who is about to experience nature for the first time.",
            "hu_plot":"A pand\u00e1kat a vil\u00e1g minden szeglet\u00e9ben im\u00e1dj\u00e1k \u00e9s most meg\u00e9rkeztek \u00f3ri\u00e1s v\u00e1szonra is, hogy m\u00e9g k\u00f6zelebb ker\u00fclhessenek mindenkihez. A Pand\u00e1k c. IMAX 3D ismeretterjeszt\u0151 film l\u00e9legzet\u00e1ll\u00edt\u00f3 kalandot \u00e9s csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajt az eg\u00e9sz csal\u00e1d sz\u00e1m\u00e1ra.\r\n\r\nA k\u00ednai Chengdu Panda b\u00e1zis tud\u00f3sai elk\u00f6telezt\u00e9k magukat a faj v\u00e9delme ir\u00e1nt \u00e9s feln\u0151tt, kifejlett pand\u00e1k teny\u00e9szt\u00e9se mellett, hogy az \u00edgy sz\u00fcletett panda k\u00f6lyk\u00f6ket visszajuttathass\u00e1k a vadonba. A film az egyik kutat\u00f3t k\u00f6veti, akinek szenved\u00e9lye arra k\u00e9szteti \u0151t, hogy a New Hampshire-i Fekete Medve program mint\u00e1j\u00e1ra \u00faj m\u00f3dszert kezdem\u00e9nyezzen. A kult\u00far\u00e1k k\u00f6z\u00f6tti egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s kezdete \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00f3 utaz\u00e1ss\u00e1 v\u00e1lik egy amerikai biol\u00f3gusnak, aki egy \u00f3ce\u00e1non \u00e1tkel, hogy csatlakozzon egy Bels\u0151-Mong\u00f3lia-i tud\u00f3shoz \u00e9s egy nagyon k\u00edv\u00e1ncsi, fogs\u00e1gban sz\u00fcletett kisl\u00e1ny k\u00f6ly\u00f6k pand\u00e1hoz, Qian Qian-hez.Az IMAX\u00ae kamer\u00e1kkal forgatott izgalmas kaland k\u00f6veti Qian Qian-t a Sichuan-hegys\u00e9gben, mik\u00f6zben el\u0151sz\u00f6r l\u00e9p ki a nagy vadonba, felfedezve igazi term\u00e9szet\u00e9t, szemben\u00e9zve az ismeretlen kih\u00edv\u00e1saival.",
            "plot_stripped":"In the mountains of Sichuan, China, a researcher forms a bond with Qian Qian, a panda who is about to experience nature for the first time.",
            "hu_plot_stripped":"A pand\u00e1kat a vil\u00e1g minden szeglet\u00e9ben im\u00e1dj\u00e1k \u00e9s most meg\u00e9rkeztek \u00f3ri\u00e1s v\u00e1szonra is, hogy m\u00e9g k\u00f6zelebb ker\u00fclhessenek mindenkihez. A Pand\u00e1k c. IMAX 3D ismeretterjeszt\u0151 film l\u00e9legzet\u00e1ll\u00edt\u00f3 kalandot \u00e9s csod\u00e1latos \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajt az eg\u00e9sz csal\u00e1d sz\u00e1m\u00e1ra.\r\n\r\nA k\u00ednai Chengdu Panda b\u00e1zis tud\u00f3sai elk\u00f6telezt\u00e9k magukat a faj v\u00e9delme ir\u00e1nt \u00e9s feln\u0151tt, kifejlett pand\u00e1k teny\u00e9szt\u00e9se mellett, hogy az \u00edgy sz\u00fcletett panda k\u00f6lyk\u00f6ket visszajuttathass\u00e1k a vadonba. A film az egyik kutat\u00f3t k\u00f6veti, akinek szenved\u00e9lye arra k\u00e9szteti \u0151t, hogy a New Hampshire-i Fekete Medve program mint\u00e1j\u00e1ra \u00faj m\u00f3dszert kezdem\u00e9nyezzen. A kult\u00far\u00e1k k\u00f6z\u00f6tti egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s kezdete \u00e9letm\u00f3dv\u00e1lt\u00f3 utaz\u00e1ss\u00e1 v\u00e1lik egy amerikai biol\u00f3gusnak, aki egy \u00f3ce\u00e1non \u00e1tkel, hogy csatlakozzon egy Bels\u0151-Mong\u00f3lia-i tud\u00f3shoz \u00e9s egy nagyon k\u00edv\u00e1ncsi, fogs\u00e1gban sz\u00fcletett kisl\u00e1ny k\u00f6ly\u00f6k pand\u00e1hoz, Qian Qian-hez.Az IMAX\u00ae kamer\u00e1kkal forgatott izgalmas kaland k\u00f6veti Qian Qian-t a Sichuan-hegys\u00e9gben, mik\u00f6zben el\u0151sz\u00f6r l\u00e9p ki a nagy vadonba, felfedezve igazi term\u00e9szet\u00e9t, szemben\u00e9zve az ismeretlen kih\u00edv\u00e1saival.",
            "age_limit":[  
               "0",
               "Korhat\u00e1r n\u00e9lk\u00fcl megtekinthet\u0151"
            ],
            "year":2018,
            "hu_release":"2018-04-19",
            "hu_release_week":[  
               "2018\/16",
               "2018-04-16",
               "2018-04-22"
            ],
            "hu_release_nice":"2018. \u00e1prilis 19.",
            "skip":0,
            "runtime":45,
            "raw_genres":[  
               "Documentary",
               "Family"
            ],
            "genre":[  
               "dokumentum",
               "csal\u00e1di"
            ],
            "genres":"csal\u00e1di dokumentumfilm",
            "genres_nosub":"csal\u00e1di dokumentumfilm",
            "country":[  
               "US"
            ],
            "countries":"amerikai",
            "distributor":"Cinema City",
            "colors":[  
               [  
                  "44",
                  "71",
                  "32"
               ],
               [  
                  "148",
                  "182",
                  "120"
               ]
            ],
            "background":null,
            "has_trailer":false,
            "poster_thumb":"https:\/\/static.mozipremierek.hu\/poster\/1710-pandak-3d.26637.thumb.jpg",
            "poster_blur":null,
            "rating":0.67000000000000004,
            "norm_rating":70,
            "norm_rating_5":3.5,
            "imdb_rating":"6.7",
            "lists":[  

            ],
            "requested":1557273877,
            "created_at":"2018-04-10",
            "on_show":{  
               "3:Sz":1,
               "4:Cs":1,
               "5:P":1,
               "6:Sz":1,
               "0:V":1,
               "1:H":1,
               "2:K":1
            },
            "on_show_dates":{  
               "2019-05-08":1,
               "2019-05-09":1,
               "2019-05-10":1,
               "2019-05-11":1,
               "2019-05-12":1,
               "2019-05-13":1,
               "2019-05-14":1
            },
            "on_show_cities":{  
               "Budapest":1
            },
            "on_show_subdub":[  
               1
            ],
            "__generated":"2019-05-08 03:22:38"
         }
      ],
      "trailers":[  
         {  
            "id":"39495",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wGxl6gW1bqs",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-07 14:57:09",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wGxl6gW1bqs\/sddefault.jpg",
            "width":"140",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:20",
               "PT02M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39492",
            "movie_id":"2247",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXnrQkuVEjg",
            "title":"Trailer de One and a Half Prince \u2014 Un prin\u021b \u0219i jum\u0103tate subtitulado en ingl\u00e9s (HD)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-07 14:30:02",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZXnrQkuVEjg\/sddefault.jpg",
            "width":"68",
            "height":"0",
            "hu_title":"Egy herceg \u00e9s egy f\u00e9l",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2018",
            "slug":"2247-egy-herceg-es-egy-fel",
            "duration":[  
               "1:08",
               "PT01M08S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39460",
            "movie_id":"1634",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VVkmO0SiVZA",
            "title":"P\u00d3KEMBER - IDEGENBEN - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (12E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-07 13:50:43",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VVkmO0SiVZA\/sddefault.jpg",
            "width":"169",
            "height":"0",
            "hu_title":"P\u00f3kember: Idegenben",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1634-pokember-idegenben",
            "duration":[  
               "2:49",
               "PT02M49S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39459",
            "movie_id":"2005",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ND5Hd_9HynI",
            "title":"Az Undipofik vicces kalandjai v\u00e1rnak r\u00e1d a mozikban!",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-07 13:50:20",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ND5Hd_9HynI\/hqdefault.jpg",
            "width":"19",
            "height":"0",
            "hu_title":"Undipofik",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"2005-undipofik",
            "duration":[  
               "0:19",
               "PT19S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39458",
            "movie_id":"2169",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NKDXLefpaVU",
            "title":"Mami - magyar nyelv\u0171 vide\u00f3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-07 13:50:00",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NKDXLefpaVU\/sddefault.jpg",
            "width":"31",
            "height":"1",
            "hu_title":"Mami",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2169-mami",
            "duration":[  
               "0:31",
               "PT31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39457",
            "movie_id":"2169",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U1HGw6_spSk",
            "title":"Mami - magyar nyelv\u0171 vide\u00f3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-07 13:49:54",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U1HGw6_spSk\/sddefault.jpg",
            "width":"31",
            "height":"1",
            "hu_title":"Mami",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2169-mami",
            "duration":[  
               "0:31",
               "PT31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39456",
            "movie_id":"1645",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5v0mWQa7-YQ",
            "title":"A c\u00e9lpont: John Wick.",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-07 13:49:17",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5v0mWQa7-YQ\/sddefault.jpg",
            "width":"17",
            "height":"1",
            "hu_title":"John Wick: 3. felvon\u00e1s - Parabellum",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"1645-john-wick-3-felvonas-parabellum",
            "duration":[  
               "0:17",
               "PT17S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39446",
            "movie_id":"2038",
            "source":"artmozi:4759",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/123456789",
            "title":"",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-07 00:15:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":null,
            "width":null,
            "height":"0",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":null
         },
         {  
            "id":"39414",
            "movie_id":"2230",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BcF7ZPc8kgM",
            "title":"Despite Everything | Official Trailer | Netflix",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 14:54:47",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/BcF7ZPc8kgM\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":"0",
            "hu_title":"Despite Everything",
            "age_limit":"13+",
            "year":"2019",
            "slug":"2230-despite-everything",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39400",
            "movie_id":"2120",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=C60VQ1vDDkU",
            "title":"CRAWL - Official International Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 14:30:47",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/C60VQ1vDDkU\/sddefault.jpg",
            "width":"127",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pr\u00e9da",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2120-preda",
            "duration":[  
               "2:07",
               "PT02M07S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39377",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XCfOzpwboDI",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G r\u00f6vid el\u0151zetes \/ Cooky trailer (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 13:55:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XCfOzpwboDI\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"0",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39370",
            "movie_id":"1662",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bM5Gxehu6rw",
            "title":"Gemini Man - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:54:09",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/bM5Gxehu6rw\/sddefault.jpg",
            "width":"119",
            "height":"0",
            "hu_title":"Gemini Man",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1662-gemini-man",
            "duration":[  
               "1:59",
               "PT01M59S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39369",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j3jZaZ68ftI",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ szinkronwerk \/ COOKY (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:53:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/j3jZaZ68ftI\/hqdefault.jpg",
            "width":"39",
            "height":"1",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:39",
               "PT39S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39368",
            "movie_id":"2005",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OfQL-OqTufg",
            "title":"UNDIPOFIK - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes (6)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:53:35",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/OfQL-OqTufg\/sddefault.jpg",
            "width":"118",
            "height":"0",
            "hu_title":"Undipofik",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"2005-undipofik",
            "duration":[  
               "1:58",
               "PT01M58S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39367",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sTl2z6xQYy8",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ szinkronwerk \/ FLUOR TOMI, ECK\u00dc \u00c9S DIAZ (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:53:24",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/sTl2z6xQYy8\/sddefault.jpg",
            "width":"46",
            "height":"1",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:46",
               "PT46S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39366",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IAqlW72C-PM",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ HOGYAN K\u00c9SZ\u00dcLT A SZINKRON? \/ WERKTRAILER \/ 90sec (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:53:18",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IAqlW72C-PM\/hqdefault.jpg",
            "width":"85",
            "height":"1",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "1:25",
               "PT01M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39365",
            "movie_id":"1636",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8OWoh5PUOzI",
            "title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #2",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:52:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8OWoh5PUOzI\/sddefault.jpg",
            "width":"101",
            "height":"0",
            "hu_title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1636-az-oroszlankiraly",
            "duration":[  
               "1:41",
               "PT01M41S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39364",
            "movie_id":"2163",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=97wV1ncS9bA",
            "title":"Domin\u00f3 (16E) szinkronos el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:52:20",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/97wV1ncS9bA\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"Domin\u00f3",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"2163-domino",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39362",
            "movie_id":"2163",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Vva81KrDbIw",
            "title":"Domin\u00f3 (16E) feliratos el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-06 12:40:55",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Vva81KrDbIw\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"Domin\u00f3",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"2163-domino",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39361",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NIbSoir_ubo",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ szinkronwerk \/ CSONKA ANDR\u00c1S \u00e9s TROK\u00c1N N\u00d3RA",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:40:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/NIbSoir_ubo\/hqdefault.jpg",
            "width":"52",
            "height":"1",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:52",
               "PT52S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39360",
            "movie_id":"1835",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GLuHK1Xst28",
            "title":"Sonic, a s\u00fcndiszn\u00f3 - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:38:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GLuHK1Xst28\/sddefault.jpg",
            "width":"141",
            "height":"0",
            "hu_title":"Sonic, a s\u00fcndiszn\u00f3",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1835-sonic-a-sundiszno",
            "duration":[  
               "2:21",
               "PT02M21S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39359",
            "movie_id":"1844",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iN8O_mNuRbA",
            "title":"Rocketman - Elton John \u00fatja - A kamer\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:37:59",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/iN8O_mNuRbA\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"1",
            "hu_title":"Rocketman",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1844-rocketman",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39358",
            "movie_id":"1692",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RmIAx7pks0A",
            "title":"Csal\u00f3 csajok (12) - t\u00e9v\u00e9szpot #2",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:37:35",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RmIAx7pks0A\/sddefault.jpg",
            "width":"21",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "duration":[  
               "0:21",
               "PT21S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39357",
            "movie_id":"1692",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VFG_3ZuGTug",
            "title":"Csal\u00f3 csajok (12) - t\u00e9v\u00e9szpot #1",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-06 12:37:22",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VFG_3ZuGTug\/sddefault.jpg",
            "width":"11",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "duration":[  
               "0:11",
               "PT11S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39356",
            "movie_id":"1692",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5kehtXK-GcA",
            "title":"Csal\u00f3 csajok (12) - A mozikban!",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-06 12:37:03",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5kehtXK-GcA\/hqdefault.jpg",
            "width":"7",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "duration":[  
               "0:07",
               "PT07S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39354",
            "movie_id":"2169",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rWLfceQJh-k",
            "title":"Mami - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:01:53",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rWLfceQJh-k\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"Mami",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2169-mami",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39353",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eZmDJfF0pzk",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - Filmklip (18)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:01:34",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eZmDJfF0pzk\/hqdefault.jpg",
            "width":"47",
            "height":"1",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "0:47",
               "PT47S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39352",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MnKkIPLc-z8",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ szinkronwerk \/ CSONKA ANDRAS \/ VINCENT CASSEL (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:00:59",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MnKkIPLc-z8\/hqdefault.jpg",
            "width":"34",
            "height":"1",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:34",
               "PT34S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39351",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oEIg6uVbWcc",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Featurette (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:00:41",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/oEIg6uVbWcc\/sddefault.jpg",
            "width":"89",
            "height":"1",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "1:29",
               "PT01M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39350",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I0LBNiGSWEI",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - \u00cdgy zajlott a szereposzt\u00e1s (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:00:31",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/I0LBNiGSWEI\/sddefault.jpg",
            "width":"76",
            "height":"1",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "1:16",
               "PT01M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39349",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3eDn7CyqhJ4",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Ryan Reynolds a sz\u00edn\u00e9szi bele\u00e9l\u00e9sr\u0151l (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 12:00:13",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3eDn7CyqhJ4\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":"1",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39348",
            "movie_id":"1625",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XdDcPWryBq0",
            "title":"Star Wars: Skywalker kora (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 11:59:32",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/XdDcPWryBq0\/sddefault.jpg",
            "width":"124",
            "height":"0",
            "hu_title":"Star Wars: Skywalker kora",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1625-star-wars-skywalker-kora",
            "duration":[  
               "2:04",
               "PT02M04S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39344",
            "movie_id":"2158",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DlqsuVBZewU",
            "title":"Lords of Chaos - A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei (12) 30 sec TV spot",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 11:57:53",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DlqsuVBZewU\/hqdefault.jpg",
            "width":"31",
            "height":"0",
            "hu_title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos",
            "age_limit":"18",
            "year":"2018",
            "slug":"2158-a-sotetseg-gyermekei-lords-of-chaos",
            "duration":[  
               "0:31",
               "PT31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39343",
            "movie_id":"2173",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wWND-12Yt9o",
            "title":"Csillagok hat\u00e1r\u00e1n (High Life) - Feliratos el\u0151zetes (16E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 11:57:09",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wWND-12Yt9o\/sddefault.jpg",
            "width":"127",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csillagok hat\u00e1r\u00e1n",
            "age_limit":"18",
            "year":"2018",
            "slug":"2173-csillagok-hataran",
            "duration":[  
               "2:07",
               "PT02M07S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39340",
            "movie_id":"1645",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cT49tYIxTOY",
            "title":"JOHN WICK: 3. FELVON\u00c1S - PARABELLUM el\u0151zetes (18)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-06 11:54:09",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cT49tYIxTOY\/hqdefault.jpg",
            "width":"133",
            "height":"0",
            "hu_title":"John Wick: 3. felvon\u00e1s - Parabellum",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"1645-john-wick-3-felvonas-parabellum",
            "duration":[  
               "2:13",
               "PT02M13S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39338",
            "movie_id":"2242",
            "source":"artmozi:4975",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/123456789",
            "title":"",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-05-05 00:14:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":null,
            "width":null,
            "height":"0",
            "hu_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2242-pecsi-szal",
            "duration":null
         },
         {  
            "id":"39328",
            "movie_id":"2242",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JBQLKfEhzZk",
            "title":"P\u00c9CSI SZ\u00c1L | EL\u0150ZETES",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-05-04 09:25:49",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JBQLKfEhzZk\/sddefault.jpg",
            "width":"111",
            "height":"0",
            "hu_title":"P\u00e9csi sz\u00e1l",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2242-pecsi-szal",
            "duration":[  
               "1:51",
               "PT01M51S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39267",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xCUsP2RcWKk",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - TV spot (18)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-26 14:53:32",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xCUsP2RcWKk\/sddefault.jpg",
            "width":"16",
            "height":"0",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "0:16",
               "PT16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39265",
            "movie_id":"1806",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K98jFY3RFGI",
            "title":"\u00dcberg\u00e1z (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-26 14:49:16",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K98jFY3RFGI\/sddefault.jpg",
            "width":"116",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00dcberg\u00e1z",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1806-ubergaz",
            "duration":[  
               "1:56",
               "PT01M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39264",
            "movie_id":"1648",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgSkKaZj-b4",
            "title":"MEN IN BLACK -- S\u00d6T\u00c9T ZSARUK A F\u00d6LD K\u00d6R\u00dcL \u2013 Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (12E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-26 14:48:57",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/CgSkKaZj-b4\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"Men in Black - S\u00f6t\u00e9t zsaruk a F\u00f6ld k\u00f6r\u00fcl",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39248",
            "movie_id":"1516",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tDnSDJRTT1Y",
            "title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske - H\u00edv a v\u00e9gtelen!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:53:47",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tDnSDJRTT1Y\/hqdefault.jpg",
            "width":"111",
            "height":"1",
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "duration":[  
               "1:51",
               "PT01M51S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39247",
            "movie_id":"1516",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jL49KheG064",
            "title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske - Indul a buli!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:53:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jL49KheG064\/sddefault.jpg",
            "width":"143",
            "height":"1",
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "duration":[  
               "2:23",
               "PT02M23S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39246",
            "movie_id":"2229",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p1MgK_nJ2p4",
            "title":"A H\u0170S\u00c9GES F\u00c9RFI (szinkr., el\u0151zetetes) - 2019. j\u00fanius 6-t\u00f3l a mozikban!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:52:16",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/p1MgK_nJ2p4\/hqdefault.jpg",
            "width":"98",
            "height":"0",
            "hu_title":"A h\u0171s\u00e9ges f\u00e9rfi",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2229-a-huseges-ferfi",
            "duration":[  
               "1:38",
               "PT01M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39245",
            "movie_id":"2229",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CDM_UVHhR4Q",
            "title":"A H\u0170S\u00c9GES F\u00c9RFI (felir. el\u0151zetes) - 2019. j\u00fanius 6-t\u00f3l a mozikban!",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-25 14:52:00",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/CDM_UVHhR4Q\/sddefault.jpg",
            "width":"98",
            "height":"0",
            "hu_title":"A h\u0171s\u00e9ges f\u00e9rfi",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2229-a-huseges-ferfi",
            "duration":[  
               "1:38",
               "PT01M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39243",
            "movie_id":"2023",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9HPP_rYO0GA",
            "title":"A v\u00f6r\u00f6s \u00fcgyn\u00f6k feliratos el\u0151zetes (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:49:47",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9HPP_rYO0GA\/sddefault.jpg",
            "width":"149",
            "height":"0",
            "hu_title":"A v\u00f6r\u00f6s \u00fcgyn\u00f6k",
            "age_limit":"12",
            "year":"2018",
            "slug":"2023-a-voros-ugynok",
            "duration":[  
               "2:29",
               "PT02M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39242",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K7sp6BXJD8U",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:49:21",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K7sp6BXJD8U\/sddefault.jpg",
            "width":"140",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:20",
               "PT02M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39241",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=l0kWpc0JouQ",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:49:04",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/l0kWpc0JouQ\/sddefault.jpg",
            "width":"139",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:19",
               "PT02M19S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39240",
            "movie_id":"1741",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kLA96VHXraw",
            "title":"Hal\u00e1los iramban: Hobbs \u0026 Shaw - \u00faj, magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:48:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kLA96VHXraw\/sddefault.jpg",
            "width":"218",
            "height":"0",
            "hu_title":"Hal\u00e1los iramban: Hobbs \u00e9s Shaw",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1741-halalos-iramban-hobbs-es-shaw",
            "duration":[  
               "3:38",
               "PT03M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39237",
            "movie_id":"2005",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QEQ8tvj5koo",
            "title":"UNDIPOFIK - szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:46:22",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QEQ8tvj5koo\/sddefault.jpg",
            "width":"118",
            "height":"0",
            "hu_title":"Undipofik",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"2005-undipofik",
            "duration":[  
               "1:58",
               "PT01M58S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39235",
            "movie_id":"2221",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QgCw8mPX02U",
            "title":"\u00c9ter (16) feliratos el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:42:33",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QgCw8mPX02U\/sddefault.jpg",
            "width":"65",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c9ter",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2221-eter",
            "duration":[  
               "1:05",
               "PT01M05S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39234",
            "movie_id":"1323",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8vcdckCZyCk",
            "title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:30:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8vcdckCZyCk\/sddefault.jpg",
            "width":"152",
            "height":"0",
            "hu_title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1323-x-men-sotet-fonix",
            "duration":[  
               "2:32",
               "PT02M32S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39225",
            "movie_id":"2172",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A3YfvV4CF_A",
            "title":"Sz\u00edvek kir\u00e1lyn\u0151je (Queen of Hearts) - Feliratos el\u0151zetes (18)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:26:22",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A3YfvV4CF_A\/hqdefault.jpg",
            "width":"142",
            "height":"0",
            "hu_title":"Sz\u00edvek kir\u00e1lyn\u0151je",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2172-szivek-kiralynoje",
            "duration":[  
               "2:22",
               "PT02M22S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39224",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-L3Wxa8mavI",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (18)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:26:05",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-L3Wxa8mavI\/hqdefault.jpg",
            "width":"116",
            "height":"0",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "1:56",
               "PT01M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39220",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=28NdkZumV8c",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - Magyar feliratos el\u0151zetes #1 (18)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:22:03",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/28NdkZumV8c\/sddefault.jpg",
            "width":"141",
            "height":"0",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "2:21",
               "PT02M21S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39218",
            "movie_id":"2243",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xSS7ZutTR9o",
            "title":"JOKER - Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (16E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:20:23",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/xSS7ZutTR9o\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":"0",
            "hu_title":"Joker",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"2243-joker",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39216",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MKqXDQjCWfE",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - TV szpot (12)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-25 14:17:24",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MKqXDQjCWfE\/sddefault.jpg",
            "width":"21",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "0:21",
               "PT21S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39215",
            "movie_id":"2024",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=27kkH9Q6agw",
            "title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g (16) | el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:16:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/27kkH9Q6agw\/hqdefault.jpg",
            "width":"109",
            "height":"0",
            "hu_title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2024-fajdalom-es-dicsoseg",
            "duration":[  
               "1:49",
               "PT01M49S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39212",
            "movie_id":"1692",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RbS1UxnZOFs",
            "title":"Csal\u00f3 csajok (12) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:09:35",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RbS1UxnZOFs\/sddefault.jpg",
            "width":"143",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "duration":[  
               "2:23",
               "PT02M23S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39210",
            "movie_id":"2144",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2F_3axA11zI",
            "title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny (16) - hivatalos magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:06:57",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/2F_3axA11zI\/sddefault.jpg",
            "width":"114",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany",
            "duration":[  
               "1:54",
               "PT01M54S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39208",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RfJq6H-lv9M",
            "title":"TIED A VIL\u00c1G \/ hivatalos el\u0151zetes \/ szinkronos trailer (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:03:55",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RfJq6H-lv9M\/sddefault.jpg",
            "width":"116",
            "height":"0",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "1:56",
               "PT01M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39207",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ETl2f0MGqbM",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:03:17",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ETl2f0MGqbM\/sddefault.jpg",
            "width":"146",
            "height":"0",
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "2:26",
               "PT02M26S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39206",
            "movie_id":"2219",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5lovi3o9YFo",
            "title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500 (12) M\u00e1jus 9-t\u0151l a mozikban!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-25 14:02:49",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5lovi3o9YFo\/sddefault.jpg",
            "width":"89",
            "height":"0",
            "hu_title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500",
            "duration":[  
               "1:29",
               "PT01M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39122",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S3rFcQWhUSA",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - \u00cdgy zajlott a szereposzt\u00e1s (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-13 07:10:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/S3rFcQWhUSA\/sddefault.jpg",
            "width":"76",
            "height":"1",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "1:16",
               "PT01M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39101",
            "movie_id":"1625",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=adzYW5DZoWs",
            "title":"Star Wars: Episode IX \u2013 Teaser",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-12 18:51:02",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/adzYW5DZoWs\/sddefault.jpg",
            "width":"124",
            "height":"0",
            "hu_title":"Star Wars: Skywalker kora",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1625-star-wars-skywalker-kora",
            "duration":[  
               "2:04",
               "PT02M04S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39100",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8kP1g9GYnwQ",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - 2. magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:44:48",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8kP1g9GYnwQ\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"0",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39095",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1Edpc6z8HZk",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - Haley Lu Richardson mint Stella - A kamer\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:41:58",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1Edpc6z8HZk\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39094",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QIf8I3iwo38",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - A t\u00f6rt\u00e9net - A kamer\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:41:42",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QIf8I3iwo38\/sddefault.jpg",
            "width":"122",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "2:02",
               "PT02M02S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39093",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4K82BOUVuAU",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - Cole Sprouse, mint Will - A kamer\u00e1k m\u00f6g\u00f6tt",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:41:33",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4K82BOUVuAU\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39091",
            "movie_id":"2207",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vxTc7vxPzyA",
            "title":"Yao utaz\u00e1sa (6) Omar Sy \u00faj filmje j\u00faliust\u00f3l a mozikban!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:40:01",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/vxTc7vxPzyA\/sddefault.jpg",
            "width":"125",
            "height":"0",
            "hu_title":"Yao utaz\u00e1sa",
            "age_limit":"6",
            "year":"2018",
            "slug":"2207-yao-utazasa",
            "duration":[  
               "2:05",
               "PT02M05S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39089",
            "movie_id":"2157",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Hx3iEG5TJ2E",
            "title":"Hamupip\u0151ke \u00e9s az elvar\u00e1zsolt herceg (Cinderella) - Szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:39:05",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Hx3iEG5TJ2E\/hqdefault.jpg",
            "width":"148",
            "height":"0",
            "hu_title":"Hamupip\u0151ke \u00e9s az elvar\u00e1zsolt herceg",
            "age_limit":"6",
            "year":"2018",
            "slug":"2157-hamupipoke-es-az-elvarazsolt-herceg",
            "duration":[  
               "2:28",
               "PT02M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39088",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_fJFbg76FQM",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - magyar nyelv\u0171 vide\u00f3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:38:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_fJFbg76FQM\/sddefault.jpg",
            "width":"16",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:16",
               "PT16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39086",
            "movie_id":"1639",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_zKPBMFJBeY",
            "title":"Toy Story 4. (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #1",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:36:22",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_zKPBMFJBeY\/sddefault.jpg",
            "width":"88",
            "height":"0",
            "hu_title":"Toy Story 4",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1639-toy-story-4",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39085",
            "movie_id":"1639",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cFgY3SVYAsA",
            "title":"Toy Story 4. (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #2",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:36:11",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/cFgY3SVYAsA\/sddefault.jpg",
            "width":"106",
            "height":"0",
            "hu_title":"Toy Story 4",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1639-toy-story-4",
            "duration":[  
               "1:46",
               "PT01M46S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39084",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j5Y6KOC-R2E",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - magyar nyelv\u0171 vide\u00f3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:35:54",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/j5Y6KOC-R2E\/sddefault.jpg",
            "width":"31",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:31",
               "PT31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39083",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7rGrqLY8tn8",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - \u00faj, magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:35:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7rGrqLY8tn8\/sddefault.jpg",
            "width":"146",
            "height":"0",
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "2:26",
               "PT02M26S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39082",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x3mzfhKx4Wg",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - magyar nyelv\u0171 vide\u00f3",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 14:34:59",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/x3mzfhKx4Wg\/sddefault.jpg",
            "width":"16",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:16",
               "PT16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39070",
            "movie_id":"2238",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uM5TQ4f7ycw",
            "title":"THREE IDENTICAL STRANGERS [Trailer] In theaters June 29th",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 10:16:31",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/uM5TQ4f7ycw\/sddefault.jpg",
            "width":"129",
            "height":"0",
            "hu_title":"H\u00e1rom egyforma idegen",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2238-harom-egyforma-idegen",
            "duration":[  
               "2:09",
               "PT02M09S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39062",
            "movie_id":"2239",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GzE8kz8iGTM",
            "title":"BOOKSMART | Official Green band Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 10:12:36",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GzE8kz8iGTM\/sddefault.jpg",
            "width":"152",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c9retlens\u00e9gi",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2239-eretlensegi",
            "duration":[  
               "2:32",
               "PT02M32S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39054",
            "movie_id":"2240",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQFoAeH9MR0",
            "title":"Through the Fire \/ Sauver ou p\u00e9rir (2018) - Trailer (English Subs)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 10:01:40",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eQFoAeH9MR0\/sddefault.jpg",
            "width":"102",
            "height":"0",
            "hu_title":"Through the Fire",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2240-through-the-fire",
            "duration":[  
               "1:42",
               "PT01M42S"
            ]
         },
         {  
            "id":"39041",
            "movie_id":"2241",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=m6v5LGryh-Y",
            "title":"Trailer de God Exists, Her Name is Petrunya subtitulado en ingl\u00e9s (HD)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-12 09:45:50",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/m6v5LGryh-Y\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":"0",
            "hu_title":"God Exists, Her Name is Petrunya",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2241-god-exists-her-name-is-petrunya",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38726",
            "movie_id":"2205",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nb3vHOtTwk0",
            "title":"A gyermek (The Hole in the ground) - Szinkronos el\u0151zetes (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-08 10:58:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Nb3vHOtTwk0\/hqdefault.jpg",
            "width":"137",
            "height":"0",
            "hu_title":"A gyermek",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2205-a-gyermek",
            "duration":[  
               "2:17",
               "PT02M17S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38625",
            "movie_id":"2006",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Gxx_Ba9yF9Q",
            "title":"Csek\u00e9ly es\u00e9ly - szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (16E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:19:21",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Gxx_Ba9yF9Q\/sddefault.jpg",
            "width":"113",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csek\u00e9ly es\u00e9ly",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"2006-csekely-esely",
            "duration":[  
               "1:53",
               "PT01M53S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38624",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JeI5bCbVYDg",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - A tet\u0151n - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:18:08",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JeI5bCbVYDg\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38623",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tTH6nR7iNS4",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - \u0022T\u00e9nyleg ezut\u00e1n akarsz lerajzolni?\u0022 - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:57",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/tTH6nR7iNS4\/sddefault.jpg",
            "width":"36",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:36",
               "PT36S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38622",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RGxAht1CFCQ",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - A list\u00e1k - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:48",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RGxAht1CFCQ\/sddefault.jpg",
            "width":"101",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:41",
               "PT01M41S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38621",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WlGRCbX66ss",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - Meglepet\u00e9s sz\u00fclinap - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/WlGRCbX66ss\/sddefault.jpg",
            "width":"58",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:58",
               "PT58S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38620",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UqVDcQxnRkw",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - \u0022Ennyi az \u00e9let\u0022 - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/UqVDcQxnRkw\/sddefault.jpg",
            "width":"36",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:36",
               "PT36S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38619",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LK_v7qKYDc8",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - \u0022Mi\u00e9rt nem hoztam semmi d\u00f6g\u00f6set?\u0022 - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:17",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LK_v7qKYDc8\/sddefault.jpg",
            "width":"49",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "0:49",
               "PT49S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38618",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=et5xpnhxyMU",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - A randi - magyar nyelv\u0171 filmklip",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-04 10:17:03",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/et5xpnhxyMU\/sddefault.jpg",
            "width":"76",
            "height":"1",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "1:16",
               "PT01M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38506",
            "movie_id":"2205",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JlhP2d_vrso",
            "title":"A gyermek (The Hole in the ground) - Szinkronos el\u0151zetes (16E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-04-03 12:32:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JlhP2d_vrso\/sddefault.jpg",
            "width":"136",
            "height":"0",
            "hu_title":"A gyermek",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2205-a-gyermek",
            "duration":[  
               "2:16",
               "PT02M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38491",
            "movie_id":"1516",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_9EMcu02qO4",
            "title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske - Szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-03 12:14:42",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_9EMcu02qO4\/sddefault.jpg",
            "width":"161",
            "height":"0",
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "duration":[  
               "2:41",
               "PT02M41S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38488",
            "movie_id":"2209",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-oXxnxcHAQg",
            "title":"ANNABELLE 3. - Magyar szinkronos el\u0151zetes (16E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-03 12:12:35",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-oXxnxcHAQg\/sddefault.jpg",
            "width":"147",
            "height":"0",
            "hu_title":"Annabelle 3.",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"2209-annabelle-3",
            "duration":[  
               "2:27",
               "PT02M27S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38486",
            "movie_id":"1651",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0GQquylY58A",
            "title":"GODZILLA II - A SZ\u00d6RNYEK KIR\u00c1LYA - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-03 12:05:36",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/0GQquylY58A\/sddefault.jpg",
            "width":"139",
            "height":"0",
            "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
            "duration":[  
               "2:19",
               "PT02M19S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38485",
            "movie_id":"1651",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ap-J3R9p-Cs",
            "title":"GODZILLA II - A SZ\u00d6RNYEK KIR\u00c1LYA - Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (16)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-03 12:04:43",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ap-J3R9p-Cs\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":"0",
            "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38468",
            "movie_id":"2166",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Qf8cUborAyk",
            "title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-02 12:05:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Qf8cUborAyk\/sddefault.jpg",
            "width":"138",
            "height":"0",
            "hu_title":"K\u00e9t l\u00e9p\u00e9s t\u00e1vols\u00e1g",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2166-ket-lepes-tavolsag",
            "duration":[  
               "2:18",
               "PT02M18S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38467",
            "movie_id":"2158",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wn7BK0X7HHg",
            "title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos (18) M\u00e1jus 9-t\u0151l a mozikban!",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-04-02 09:42:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Wn7BK0X7HHg\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":"0",
            "hu_title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos",
            "age_limit":"18",
            "year":"2018",
            "slug":"2158-a-sotetseg-gyermekei-lords-of-chaos",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38418",
            "movie_id":"2229",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jk6ntTzsABM",
            "title":"A H\u0170S\u00c9GES F\u00c9RFI (szinkr., moziel\u0151zetes)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-31 08:34:17",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jk6ntTzsABM\/hqdefault.jpg",
            "width":"98",
            "height":"0",
            "hu_title":"A h\u0171s\u00e9ges f\u00e9rfi",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2229-a-huseges-ferfi",
            "duration":[  
               "1:38",
               "PT01M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38417",
            "movie_id":"2229",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SGuqCidfpYM",
            "title":"A H\u0170S\u00c9GES F\u00c9RFI (feliratos moziel\u0151zetes)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-31 08:34:12",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/SGuqCidfpYM\/sddefault.jpg",
            "width":"98",
            "height":"0",
            "hu_title":"A h\u0171s\u00e9ges f\u00e9rfi",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2229-a-huseges-ferfi",
            "duration":[  
               "1:38",
               "PT01M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38366",
            "movie_id":"2220",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zYzrHrvNdf0",
            "title":"WILD WITCH (Vildheks) - Trailer 2018 HD",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 15:16:07",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/zYzrHrvNdf0\/sddefault.jpg",
            "width":"126",
            "height":"0",
            "hu_title":"Erdei boszork\u00e1ny \u2013 T\u0171zpr\u00f3ba",
            "age_limit":"12",
            "year":"2018",
            "slug":"2220-erdei-boszorkany-tuzproba",
            "duration":[  
               "2:06",
               "PT02M06S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38365",
            "movie_id":"2221",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TwJHHBiP3Fw",
            "title":"Ether Official Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:57:06",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/TwJHHBiP3Fw\/sddefault.jpg",
            "width":"62",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c9ter",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2221-eter",
            "duration":[  
               "1:02",
               "PT01M02S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38361",
            "movie_id":"2222",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=22R-JQRov_U",
            "title":"Sometimes Always Never - Official Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:39:03",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/22R-JQRov_U\/sddefault.jpg",
            "width":"172",
            "height":"0",
            "hu_title":"A szavak ereje",
            "age_limit":"12",
            "year":"2018",
            "slug":"2222-a-szavak-ereje",
            "duration":[  
               "2:52",
               "PT02M52S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38360",
            "movie_id":"2223",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qo_PDXou77c",
            "title":"CHAMPIONS - Trailer with English subtitles",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:35:04",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qo_PDXou77c\/sddefault.jpg",
            "width":"148",
            "height":"0",
            "hu_title":"Bajnokok",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2223-bajnokok",
            "duration":[  
               "2:28",
               "PT02M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38349",
            "movie_id":"2224",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U58hb6vhM_4",
            "title":"Lola \u0026 Her Brothers \/ Lola et ses fr\u00e8res (2018) - Trailer (French)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:22:54",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/U58hb6vhM_4\/sddefault.jpg",
            "width":"112",
            "height":"0",
            "hu_title":"Lola and her Brothers",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2224-lola-and-her-brothers",
            "duration":[  
               "1:52",
               "PT01M52S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38337",
            "movie_id":"2225",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g-7DFKBJajg",
            "title":"Photograph - Official Trailer | Nawazuddin Siddiqui, Sanya Malhotra | Ritesh Batra | 15 March 2019",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:15:07",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/g-7DFKBJajg\/sddefault.jpg",
            "width":"172",
            "height":"0",
            "hu_title":"Photograph",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2225-photograph",
            "duration":[  
               "2:52",
               "PT02M52S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38331",
            "movie_id":"2226",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=edabMM6w3Yw",
            "title":"The Fall of the American Empire | Official Trailer HD (2019)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 14:04:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/edabMM6w3Yw\/sddefault.jpg",
            "width":"119",
            "height":"0",
            "hu_title":"The Fall of the American Empire",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2226-the-fall-of-the-american-empire",
            "duration":[  
               "1:59",
               "PT01M59S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38330",
            "movie_id":"2227",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/102048003",
            "title":"MARNIES WELT- Projektentwicklungstrailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 13:54:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/484110157_295x166.jpg",
            "width":"149",
            "height":"0",
            "hu_title":"Marnie\u0027s World",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2227-marnies-world",
            "duration":[  
               "2:29",
               "PT02M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38320",
            "movie_id":"2228",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gCEYXnDNcrg",
            "title":"Never Look Away | Official US Trailer HD (2018)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-30 13:45:43",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gCEYXnDNcrg\/sddefault.jpg",
            "width":"128",
            "height":"0",
            "hu_title":"M\u0171 szerz\u0151 n\u00e9lk\u00fcl",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2228-mu-szerzo-nelkul",
            "duration":[  
               "2:08",
               "PT02M08S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38261",
            "movie_id":"2219",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Twvw_u-RD_E",
            "title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500 - Hamarosan a mozikban!",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-28 15:31:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Twvw_u-RD_E\/sddefault.jpg",
            "width":"89",
            "height":"0",
            "hu_title":"A m\u0171v\u00e9szet templomai: Leonardo 500",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"2219-a-muveszet-templomai-leonardo-500",
            "duration":[  
               "1:29",
               "PT01M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38251",
            "movie_id":"2205",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f8P7CG0HJxg",
            "title":"A gyermek (The Hole in the ground) - Feliratos el\u0151zetes (16E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-28 14:45:58",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/f8P7CG0HJxg\/sddefault.jpg",
            "width":"137",
            "height":"0",
            "hu_title":"A gyermek",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2205-a-gyermek",
            "duration":[  
               "2:17",
               "PT02M17S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38249",
            "movie_id":"1845",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gqGh7yO73Ss",
            "title":"D\u00f3ra \u00e9s az elveszett Aranyv\u00e1ros - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-28 14:43:53",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gqGh7yO73Ss\/sddefault.jpg",
            "width":"136",
            "height":"0",
            "hu_title":"D\u00f3ra \u00e9s az elveszett Aranyv\u00e1ros",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1845-dora-es-az-elveszett-aranyvaros",
            "duration":[  
               "2:16",
               "PT02M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38248",
            "movie_id":"1630",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3ZGq-9kLF5c",
            "title":"ANGRY BIRDS 2. - A FILM - Magyar szinkronos el\u0151zetes (6E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-28 14:42:42",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/3ZGq-9kLF5c\/sddefault.jpg",
            "width":"97",
            "height":"0",
            "hu_title":"Angry Birds 2. \u2013 A film",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1630-angry-birds-2-a-film",
            "duration":[  
               "1:37",
               "PT01M37S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38160",
            "movie_id":"2215",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pSvgpgAYskA",
            "title":"Manta Ray feliratos el\u0151zetes (12)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-26 10:20:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pSvgpgAYskA\/sddefault.jpg",
            "width":"105",
            "height":"0",
            "hu_title":"Manta Ray",
            "age_limit":"12",
            "year":"2018",
            "slug":"2215-manta-ray",
            "duration":[  
               "1:45",
               "PT01M45S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38159",
            "movie_id":"1661",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Y6rtEko781A",
            "title":"VOLT EGYSZER EGY... HOLLYWOOD - Magyar szinkronos teaser el\u0151zetes #1 (12E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-26 05:34:02",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Y6rtEko781A\/sddefault.jpg",
            "width":"97",
            "height":"0",
            "hu_title":"Volt egyszer egy Hollywood",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1661-volt-egyszer-egy-hollywood",
            "duration":[  
               "1:37",
               "PT01M37S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38122",
            "movie_id":"1845",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gUTtJjV852c",
            "title":"Dora and the Lost City of Gold - Official Trailer - Paramount Pictures",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-24 19:31:11",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gUTtJjV852c\/sddefault.jpg",
            "width":"151",
            "height":"0",
            "hu_title":"D\u00f3ra \u00e9s az elveszett Aranyv\u00e1ros",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1845-dora-es-az-elveszett-aranyvaros",
            "duration":[  
               "2:31",
               "PT02M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38080",
            "movie_id":"1661",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Scf8nIJCvs4",
            "title":"ONCE UPON A TIME IN HOLLYWOOD - Official Teaser Trailer (HD)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-23 06:54:34",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Scf8nIJCvs4\/sddefault.jpg",
            "width":"106",
            "height":"0",
            "hu_title":"Volt egyszer egy Hollywood",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1661-volt-egyszer-egy-hollywood",
            "duration":[  
               "1:46",
               "PT01M46S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38048",
            "movie_id":"2207",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GeEyLN255UQ",
            "title":"Yao (2019) - Trailer (English Subs)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-23 06:03:13",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GeEyLN255UQ\/sddefault.jpg",
            "width":"109",
            "height":"0",
            "hu_title":"Yao utaz\u00e1sa",
            "age_limit":"6",
            "year":"2018",
            "slug":"2207-yao-utazasa",
            "duration":[  
               "1:49",
               "PT01M49S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38039",
            "movie_id":"1846",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qqT00pNZhZ8",
            "title":"J\u00f3 sr\u00e1cok - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-23 05:48:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/qqT00pNZhZ8\/sddefault.jpg",
            "width":"189",
            "height":"0",
            "hu_title":"J\u00f3 sr\u00e1cok",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1846-jo-sracok",
            "duration":[  
               "3:09",
               "PT03M09S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38004",
            "movie_id":"1644",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fk5BRDkPaqc",
            "title":"Aladdin (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #2",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-22 21:45:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fk5BRDkPaqc\/sddefault.jpg",
            "width":"136",
            "height":"0",
            "hu_title":"Aladdin",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1644-aladdin",
            "duration":[  
               "2:16",
               "PT02M16S"
            ]
         },
         {  
            "id":"38003",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fUduYi8KPoQ",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (16E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-22 21:43:40",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/fUduYi8KPoQ\/sddefault.jpg",
            "width":"116",
            "height":"0",
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "1:56",
               "PT01M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37989",
            "movie_id":"2024",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y0E8iya8Y_4",
            "title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g | el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-22 21:32:00",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/y0E8iya8Y_4\/sddefault.jpg",
            "width":"109",
            "height":"0",
            "hu_title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2024-fajdalom-es-dicsoseg",
            "duration":[  
               "1:49",
               "PT01M49S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37981",
            "movie_id":"2169",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mqB_1RUKykU",
            "title":"Mami - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-22 21:20:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/mqB_1RUKykU\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"Mami",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2169-mami",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37953",
            "movie_id":"1644",
            "source":"artmozi:4786",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/325156128",
            "title":"Aladdin (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #2",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-20 00:03:50",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/768797579_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/768797579_640.jpg",
            "width":"135",
            "height":"0",
            "hu_title":"Aladdin",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1644-aladdin",
            "duration":[  
               "2:15",
               "PT02M15S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37939",
            "movie_id":"2205",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=i-O9kM9t2tk",
            "title":"The Hole in the Ground Official Trailer (2019) Horror Movie HD | Movie Trailers 2019",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-18 11:15:42",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i-O9kM9t2tk\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":"0",
            "hu_title":"A gyermek",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2205-a-gyermek",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37893",
            "movie_id":"2197",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7eIbm4cfA8M",
            "title":"CLARA - TIFF Trailer (2018) - Troian Bellisario, Patrick J. Adams Sci-Fi Drama Movie HD",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-18 09:18:25",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7eIbm4cfA8M\/sddefault.jpg",
            "width":"120",
            "height":"0",
            "hu_title":"Clara",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2197-clara",
            "duration":[  
               "2:00",
               "PT02M"
            ]
         },
         {  
            "id":"37887",
            "movie_id":"1692",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QqUGjb9Q6WY",
            "title":"Csal\u00f3 csajok (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-18 09:00:33",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/QqUGjb9Q6WY\/sddefault.jpg",
            "width":"143",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csal\u00f3 csajok",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1692-csalo-csajok",
            "duration":[  
               "2:23",
               "PT02M23S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37833",
            "movie_id":"1323",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_RxEFwwjWH4",
            "title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #2",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-14 06:06:40",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_RxEFwwjWH4\/sddefault.jpg",
            "width":"144",
            "height":"0",
            "hu_title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1323-x-men-sotet-fonix",
            "duration":[  
               "2:24",
               "PT02M24S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37786",
            "movie_id":"2200",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=59ugL59L4NU",
            "title":"TERRA WILLY, plan\u00e8te inconnue - Bande annonce officielle - Au cin\u00e9ma le 3 avril",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-12 09:50:33",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/59ugL59L4NU\/sddefault.jpg",
            "width":"88",
            "height":"0",
            "hu_title":"Terra Willy: Plan\u00e8te inconnue",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2200-terra-willy-planete-inconnue",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37778",
            "movie_id":"2202",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/144182790",
            "title":"Dia de Muertos Teaser 1",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-12 09:30:14",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/541967722_640.jpg",
            "width":"82",
            "height":"0",
            "hu_title":"D\u00eda de muertos",
            "age_limit":null,
            "year":"2019",
            "slug":"2202-dia-de-muertos",
            "duration":[  
               "1:22",
               "PT01M22S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37767",
            "movie_id":"1918",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s3Hwd1HZ3h8",
            "title":"A Nap is csillag (12E) - hivatalos feliratos el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-12 08:43:14",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s3Hwd1HZ3h8\/sddefault.jpg",
            "width":"140",
            "height":"0",
            "hu_title":"A Nap is csillag",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1918-a-nap-is-csillag",
            "duration":[  
               "2:20",
               "PT02M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37766",
            "movie_id":"2023",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gPYj07ehGdc",
            "title":"Red Joan ft. Judi Dench - Official Trailer I HD I IFC Films",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-12 08:39:36",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gPYj07ehGdc\/sddefault.jpg",
            "width":"154",
            "height":"0",
            "hu_title":"A v\u00f6r\u00f6s \u00fcgyn\u00f6k",
            "age_limit":"12",
            "year":"2018",
            "slug":"2023-a-voros-ugynok",
            "duration":[  
               "2:34",
               "PT02M34S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37653",
            "movie_id":"1630",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=egDqXpwKwnk",
            "title":"THE ANGRY BIRDS MOVIE 2 - Official Teaser Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-07 10:25:18",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/egDqXpwKwnk\/sddefault.jpg",
            "width":"92",
            "height":"0",
            "hu_title":"Angry Birds 2. \u2013 A film",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1630-angry-birds-2-a-film",
            "duration":[  
               "1:32",
               "PT01M32S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37637",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IC6FnwEVG0A",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Ryan Reynolds a sz\u00edn\u00e9szi bele\u00e9l\u00e9sr\u0151l (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-07 09:56:30",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/IC6FnwEVG0A\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":"1",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37486",
            "movie_id":"2158",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RAch8dQ_Ejk",
            "title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos - M\u00e1jus 9-t\u0151l a mozikban!",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-01 08:15:32",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/RAch8dQ_Ejk\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":"0",
            "hu_title":"A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g gyermekei \u2013 Lords of Chaos",
            "age_limit":"18",
            "year":"2018",
            "slug":"2158-a-sotetseg-gyermekei-lords-of-chaos",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37485",
            "movie_id":"1626",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Wy64WGtFcZ8",
            "title":"J\u00e9gvar\u00e1zs 2. (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-03-01 08:14:57",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Wy64WGtFcZ8\/sddefault.jpg",
            "width":"119",
            "height":"0",
            "hu_title":"J\u00e9gvar\u00e1zs 2.",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1626-jegvarazs-2",
            "duration":[  
               "1:59",
               "PT01M59S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37484",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KLibYhgk42E",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-03-01 08:14:40",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/KLibYhgk42E\/sddefault.jpg",
            "width":"140",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:20",
               "PT02M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37288",
            "movie_id":"1741",
            "source":"artmozi:4799",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/317439469",
            "title":"Halalos_iramban_Hobbs_Shaw_16E",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-24 11:43:27",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759654603_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759654603_640.jpg",
            "width":"176",
            "height":"0",
            "hu_title":"Hal\u00e1los iramban: Hobbs \u00e9s Shaw",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1741-halalos-iramban-hobbs-es-shaw",
            "duration":[  
               "2:56",
               "PT02M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37281",
            "movie_id":"1649",
            "source":"artmozi:4796",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/317428367",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Magyar szinkronos",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-24 11:40:48",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759640500_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759640500_640.jpg",
            "width":"138",
            "height":"0",
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:18",
               "PT02M18S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37277",
            "movie_id":"1648",
            "source":"artmozi:4794",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/317423954",
            "title":"MEN IN BLACK -- S\u00d6T\u00c9T ZSARUK A F\u00d6LD K\u00d6R\u00dcL \u2013 Magyar",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-24 11:40:43",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759635244_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/759635244_640.jpg",
            "width":"117",
            "height":"0",
            "hu_title":"Men in Black - S\u00f6t\u00e9t zsaruk a F\u00f6ld k\u00f6r\u00fcl",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul",
            "duration":[  
               "1:57",
               "PT01M57S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37271",
            "movie_id":"1636",
            "source":"artmozi:4789",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/316790236",
            "title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt e",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-24 11:40:35",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/758874386_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/758874386_640.jpg",
            "width":"80",
            "height":"0",
            "hu_title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1636-az-oroszlankiraly",
            "duration":[  
               "1:20",
               "PT01M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37265",
            "movie_id":"1644",
            "source":"artmozi:4786",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/316785714",
            "title":"Aladdin (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-24 11:40:27",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/758868809_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/758868809_640.jpg",
            "width":"86",
            "height":"0",
            "hu_title":"Aladdin",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1644-aladdin",
            "duration":[  
               "1:26",
               "PT01M26S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37237",
            "movie_id":"1516",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hkdrkPcCcik",
            "title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske - Szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-22 20:45:50",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hkdrkPcCcik\/sddefault.jpg",
            "width":"161",
            "height":"0",
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "duration":[  
               "2:41",
               "PT02M41S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37231",
            "movie_id":"1645",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bzoIz0yIvpQ",
            "title":"JOHN WICK: 3. FELVON\u00c1S - PARABELLUM szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (16E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-22 15:45:05",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/bzoIz0yIvpQ\/sddefault.jpg",
            "width":"133",
            "height":"0",
            "hu_title":"John Wick: 3. felvon\u00e1s - Parabellum",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"1645-john-wick-3-felvonas-parabellum",
            "duration":[  
               "2:13",
               "PT02M13S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37230",
            "movie_id":"2177",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aeyogUmWYQY",
            "title":"Casanova, Last Love \/ Dernier Amour (2019) - Trailer (French)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-22 15:20:00",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/aeyogUmWYQY\/sddefault.jpg",
            "width":"122",
            "height":"0",
            "hu_title":"Mr. Casanova",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2019",
            "slug":"2177-mr-casanova",
            "duration":[  
               "2:02",
               "PT02M02S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37208",
            "movie_id":"2175",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u8-6Xva8abU",
            "title":"HAPPY ENDING International Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-22 14:51:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/u8-6Xva8abU\/sddefault.jpg",
            "width":"124",
            "height":"0",
            "hu_title":"Happy Ending",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2175-happy-ending",
            "duration":[  
               "2:04",
               "PT02M04S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37198",
            "movie_id":"2174",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wocFs9Xwy6I",
            "title":"25 KM\/H  - Trailer - German \/ Deutsch 2018",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-22 14:40:24",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wocFs9Xwy6I\/sddefault.jpg",
            "width":"111",
            "height":"0",
            "hu_title":"25 km\/h",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2174-25-km-h",
            "duration":[  
               "1:51",
               "PT01M51S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37194",
            "movie_id":"2173",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AtOwfo1ypOw",
            "title":"High Life | Official Trailer HD | A24",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-22 14:25:25",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AtOwfo1ypOw\/sddefault.jpg",
            "width":"144",
            "height":"0",
            "hu_title":"Csillagok hat\u00e1r\u00e1n",
            "age_limit":"18",
            "year":"2018",
            "slug":"2173-csillagok-hataran",
            "duration":[  
               "2:24",
               "PT02M24S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37151",
            "movie_id":"1844",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V-pXnLfEvkU",
            "title":"Rocketman - \u00faj, magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-22 09:45:29",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/V-pXnLfEvkU\/sddefault.jpg",
            "width":"105",
            "height":"0",
            "hu_title":"Rocketman",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1844-rocketman",
            "duration":[  
               "1:45",
               "PT01M45S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37048",
            "movie_id":"1626",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eSLe4HuKuK0",
            "title":"Frozen 2 | Official Teaser Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-20 10:13:49",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eSLe4HuKuK0\/sddefault.jpg",
            "width":"120",
            "height":"0",
            "hu_title":"J\u00e9gvar\u00e1zs 2.",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1626-jegvarazs-2",
            "duration":[  
               "2:00",
               "PT02M"
            ]
         },
         {  
            "id":"37044",
            "movie_id":"1844",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-uw8jberQE8",
            "title":"Rocketman - Elton John szerep\u00e9ben: Taron Egerton",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-20 10:11:27",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-uw8jberQE8\/sddefault.jpg",
            "width":"61",
            "height":"1",
            "hu_title":"Rocketman",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1844-rocketman",
            "duration":[  
               "1:01",
               "PT01M01S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37042",
            "movie_id":"2009",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jY6RDnCoqoc",
            "title":"EGY KUTYA N\u00c9GY \u00daTJA - szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-20 10:06:48",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/jY6RDnCoqoc\/sddefault.jpg",
            "width":"168",
            "height":"0",
            "hu_title":"Egy kutya n\u00e9gy \u00fatja",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"2009-egy-kutya-negy-utja",
            "duration":[  
               "2:48",
               "PT02M48S"
            ]
         },
         {  
            "id":"37016",
            "movie_id":"2144",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hgd186RWz5o",
            "title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny (16E) - hivatalos magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-19 07:41:11",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/hgd186RWz5o\/sddefault.jpg",
            "width":"128",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany",
            "duration":[  
               "2:08",
               "PT02M08S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36998",
            "movie_id":"2169",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eIvbEC8N3cA",
            "title":"MA - Official Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-18 10:18:35",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eIvbEC8N3cA\/sddefault.jpg",
            "width":"149",
            "height":"0",
            "hu_title":"Mami",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2169-mami",
            "duration":[  
               "2:29",
               "PT02M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36996",
            "movie_id":"2165",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=waY20AUPVUY",
            "title":"Goliat - trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-18 10:12:04",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/waY20AUPVUY\/sddefault.jpg",
            "width":"91",
            "height":"0",
            "hu_title":"G\u00f3li\u00e1t",
            "age_limit":null,
            "year":"2018",
            "slug":"2165-goliat",
            "duration":[  
               "1:31",
               "PT01M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36927",
            "movie_id":"2168",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9_prZ1wspoc",
            "title":"Yesterday - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-15 15:31:04",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9_prZ1wspoc\/sddefault.jpg",
            "width":"165",
            "height":"0",
            "hu_title":"Yesterday",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"2168-yesterday",
            "duration":[  
               "2:45",
               "PT02M45S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36926",
            "movie_id":"2009",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T9t5dSuJDf0",
            "title":"Egy kutya n\u00e9gy \u00fatja - szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-15 15:29:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/T9t5dSuJDf0\/sddefault.jpg",
            "width":"151",
            "height":"0",
            "hu_title":"Egy kutya n\u00e9gy \u00fatja",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"2009-egy-kutya-negy-utja",
            "duration":[  
               "2:31",
               "PT02M31S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36647",
            "movie_id":"2154",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Vkm-TiHYEIo",
            "title":"The Addams Family Cartoons by Charles Addams",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-08 09:06:26",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Vkm-TiHYEIo\/sddefault.jpg",
            "width":"578",
            "height":"1",
            "hu_title":"Addams Family \u2013 A gal\u00e1d csal\u00e1d",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2019",
            "slug":"2154-addams-family-a-galad-csalad",
            "duration":[  
               "9:38",
               "PT09M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36631",
            "movie_id":"2152",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=B_GOiK5CFlI",
            "title":"Yuli (Offizieller Trailer deutsch)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-07 15:14:47",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/B_GOiK5CFlI\/sddefault.jpg",
            "width":"125",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00dat a Kir\u00e1lyi Oper\u00e1ba",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2018",
            "slug":"2152-ut-a-kiralyi-operaba",
            "duration":[  
               "2:05",
               "PT02M05S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36620",
            "movie_id":"2150",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rTfUuq7rVqE",
            "title":"Norm Of The North: Keys To The Kingdom Trailer #1 (2019) | Fandango Family",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-07 14:45:26",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rTfUuq7rVqE\/sddefault.jpg",
            "width":"100",
            "height":"0",
            "hu_title":"Norm of the North: Keys to the Kingdom",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2018",
            "slug":"2150-norm-of-the-north-keys-to-the-kingdom",
            "duration":[  
               "1:40",
               "PT01M40S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36601",
            "movie_id":"2144",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-lW6Z38HHJw",
            "title":"Extremely Wicked, Shockingly Evil and Vile | Official Teaser [HD] | Voltage Pictures",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-07 13:51:48",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/-lW6Z38HHJw\/sddefault.jpg",
            "width":"93",
            "height":"0",
            "hu_title":"\u00c1tkozottul veszett, sokkol\u00f3an gonosz \u00e9s hitv\u00e1ny",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2144-atkozottul-veszett-sokkoloan-gonosz-es-hitvany",
            "duration":[  
               "1:33",
               "PT01M33S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36588",
            "movie_id":"2143",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oncDf_Hv14E",
            "title":"Nicky Larson et le Parfum de Cupidon - Bande-annonce 1",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-07 13:33:45",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/oncDf_Hv14E\/sddefault.jpg",
            "width":"84",
            "height":"0",
            "hu_title":"Nicky Larson - \u00d6lni vagy k\u00f6lni?",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2018",
            "slug":"2143-nicky-larson-olni-vagy-kolni",
            "duration":[  
               "1:24",
               "PT01M24S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36578",
            "movie_id":"2009",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A2FrrSyyKfA",
            "title":"A Dog\u0027s Journey - Official Trailer (HD)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-07 12:42:39",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/A2FrrSyyKfA\/sddefault.jpg",
            "width":"170",
            "height":"0",
            "hu_title":"Egy kutya n\u00e9gy \u00fatja",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"2009-egy-kutya-negy-utja",
            "duration":[  
               "2:50",
               "PT02M50S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36504",
            "movie_id":"2024",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K0mGbwHViYk",
            "title":"DOLOR Y GLORIA. Tr\u00e1iler oficial del nuevo film de Almod\u00f3var.",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-02-03 10:41:45",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K0mGbwHViYk\/sddefault.jpg",
            "width":"99",
            "height":"0",
            "hu_title":"F\u00e1jdalom \u00e9s dics\u0151s\u00e9g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"2024-fajdalom-es-dicsoseg",
            "duration":[  
               "1:39",
               "PT01M39S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36460",
            "movie_id":"1741",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_81_sCdtfbU",
            "title":"Hal\u00e1los iramban: Hobbs \u0026 Shaw - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-01 15:07:22",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/_81_sCdtfbU\/sddefault.jpg",
            "width":"176",
            "height":"0",
            "hu_title":"Hal\u00e1los iramban: Hobbs \u00e9s Shaw",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1741-halalos-iramban-hobbs-es-shaw",
            "duration":[  
               "2:56",
               "PT02M56S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36432",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JJiT9Qmd3tE",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - Gigi el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-02-01 10:30:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JJiT9Qmd3tE\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":"0",
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36145",
            "movie_id":"2038",
            "source":"artmozi:4759",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/313978363",
            "title":"6. Le monde est \u00e0 toi_VOSTANG",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-01-29 15:41:45",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/755431444_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/755431444_640.jpg",
            "width":"45",
            "height":"0",
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:45",
               "PT45S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36045",
            "movie_id":"2005",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Yzekj2qq2NE",
            "title":"UNDIPOFIK - szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes (KNE)",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-01-27 21:11:19",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Yzekj2qq2NE\/sddefault.jpg",
            "width":"113",
            "height":"0",
            "hu_title":"Undipofik",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"2005-undipofik",
            "duration":[  
               "1:53",
               "PT01M53S"
            ]
         },
         {  
            "id":"36017",
            "movie_id":"1658",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6XpxWYM9-DQ",
            "title":"Playmobil: A film (6E) - hivatalos magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-01-27 21:04:49",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/6XpxWYM9-DQ\/sddefault.jpg",
            "width":"120",
            "height":"0",
            "hu_title":"Playmobil: A film",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1658-playmobil-a-film",
            "duration":[  
               "2:00",
               "PT02M"
            ]
         },
         {  
            "id":"35985",
            "movie_id":"2119",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Em1onUCArxs",
            "title":"WHERE\u0027D YOU GO, BERNADETTE | Official Trailer",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-01-25 10:29:55",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Em1onUCArxs\/sddefault.jpg",
            "width":"99",
            "height":"0",
            "hu_title":"Where\u0027d You Go, Bernadette",
            "age_limit":"N\/A",
            "year":"2019",
            "slug":"2119-whered-you-go-bernadette",
            "duration":[  
               "1:39",
               "PT01M39S"
            ]
         },
         {  
            "id":"35871",
            "movie_id":"1645",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M7XM597XO94",
            "title":"John Wick: Chapter 3 - Parabellum (2019 Movie) Official Trailer \u2013 Keanu Reeves, Halle Berry",
            "status":"1",
            "created_at":"2019-01-20 07:57:21",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/M7XM597XO94\/sddefault.jpg",
            "width":"138",
            "height":"0",
            "hu_title":"John Wick: 3. felvon\u00e1s - Parabellum",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"1645-john-wick-3-felvonas-parabellum",
            "duration":[  
               "2:18",
               "PT02M18S"
            ]
         },
         {  
            "id":"35820",
            "movie_id":"2008",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZTpDUjTKB6M",
            "title":"Downton Abbey - el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-01-20 07:13:25",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ZTpDUjTKB6M\/sddefault.jpg",
            "width":"67",
            "height":"0",
            "hu_title":"Downton Abbey",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"2008-downton-abbey",
            "duration":[  
               "1:07",
               "PT01M07S"
            ]
         },
         {  
            "id":"35795",
            "movie_id":"1634",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sExPYZtgYH4",
            "title":"P\u00d3KEMBER - IDEGENBEN - Magyar szinkronos teaser el\u0151zetes (12E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2019-01-17 15:23:16",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/sExPYZtgYH4\/sddefault.jpg",
            "width":"128",
            "height":"0",
            "hu_title":"P\u00f3kember: Idegenben",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1634-pokember-idegenben",
            "duration":[  
               "2:08",
               "PT02M08S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34976",
            "movie_id":"1658",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K-C1ys02wlU",
            "title":"PLAYMOBIL: THE MOVIE - Official Teaser Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-12-24 06:36:33",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K-C1ys02wlU\/sddefault.jpg",
            "width":"101",
            "height":"0",
            "hu_title":"Playmobil: A film",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1658-playmobil-a-film",
            "duration":[  
               "1:41",
               "PT01M41S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34962",
            "movie_id":"1632",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=--WNw43Ad_U",
            "title":"Artemis Fowl (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #1",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-12-22 14:01:26",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/--WNw43Ad_U\/sddefault.jpg",
            "width":"99",
            "height":"0",
            "hu_title":"Artemis Fowl",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1632-artemis-fowl",
            "duration":[  
               "1:39",
               "PT01M39S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34944",
            "movie_id":"1648",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rZHNDjkkZy4",
            "title":"MEN IN BLACK -- S\u00d6T\u00c9T ZSARUK A F\u00d6LD K\u00d6R\u00dcL \u2013 Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (12E)",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-12-22 13:40:15",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rZHNDjkkZy4\/sddefault.jpg",
            "width":"118",
            "height":"0",
            "hu_title":"Men in Black - S\u00f6t\u00e9t zsaruk a F\u00f6ld k\u00f6r\u00fcl",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1648-men-in-black-sotet-zsaruk-a-fold-korul",
            "duration":[  
               "1:58",
               "PT01M58S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34789",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7Byn3ryDl7c",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - H\u00f3goly\u00f3 - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-12-19 08:36:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/7Byn3ryDl7c\/sddefault.jpg",
            "width":"73",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:13",
               "PT01M13S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34787",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DbbhT2802js",
            "title":"BRIGHTBURN - A L\u00c1NGOL\u00d3 FI\u00da - Magyar feliratos el\u0151zetes #1 (16E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-12-19 08:33:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/DbbhT2802js\/sddefault.jpg",
            "width":"141",
            "height":null,
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "2:21",
               "PT02M21S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34589",
            "movie_id":"2050",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g6eB0JT1DI4",
            "title":"BRIGHTBURN - Official Trailer (HD)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-12-15 11:47:50",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/g6eB0JT1DI4\/sddefault.jpg",
            "width":"164",
            "height":null,
            "hu_title":"BrightBurn \u2013 A l\u00e1ngol\u00f3 fi\u00fa",
            "age_limit":"18",
            "year":"2019",
            "slug":"2050-brightburn-a-langolo-fiu",
            "duration":[  
               "2:44",
               "PT02M44S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34467",
            "movie_id":"1632",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u7sMwWPJJNc",
            "title":"Artemis Fowl (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #1",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-12-11 08:45:04",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/u7sMwWPJJNc\/sddefault.jpg",
            "width":"96",
            "height":null,
            "hu_title":"Artemis Fowl",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1632-artemis-fowl",
            "duration":[  
               "1:36",
               "PT01M36S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34466",
            "movie_id":"1651",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8MPCmlJ1RAM",
            "title":"GODZILLA 2. - A SZ\u00d6RNYEK KIR\u00c1LYA - Magyar szinkronos el\u0151zetes #2 (12E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-12-11 08:17:24",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8MPCmlJ1RAM\/sddefault.jpg",
            "width":"140",
            "height":null,
            "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
            "duration":[  
               "2:20",
               "PT02M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34378",
            "movie_id":"1636",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MWPjDvctbZE",
            "title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes #1",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-12-07 21:08:10",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MWPjDvctbZE\/sddefault.jpg",
            "width":"80",
            "height":null,
            "hu_title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1636-az-oroszlankiraly",
            "duration":[  
               "1:20",
               "PT01M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34219",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8PCu0zWmX2M",
            "title":"The World is Yours \/ Le Monde est \u00e0 toi (2018) - Trailer (French)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-27 17:19:36",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/8PCu0zWmX2M\/sddefault.jpg",
            "width":"98",
            "height":null,
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "1:38",
               "PT01M38S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34218",
            "movie_id":"2038",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AZqfRKKZYfc",
            "title":"THE WORLD IS YOURS | Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-27 17:16:56",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/AZqfRKKZYfc\/sddefault.jpg",
            "width":"42",
            "height":null,
            "hu_title":"Tied a vil\u00e1g",
            "age_limit":"16",
            "year":"2018",
            "slug":"2038-tied-a-vilag",
            "duration":[  
               "0:42",
               "PT42S"
            ]
         },
         {  
            "id":"34138",
            "movie_id":"1636",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4CbLXeGSDxg",
            "title":"The Lion King Official Teaser Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-25 10:30:55",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4CbLXeGSDxg\/sddefault.jpg",
            "width":"93",
            "height":null,
            "hu_title":"Az oroszl\u00e1nkir\u00e1ly",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1636-az-oroszlankiraly",
            "duration":[  
               "1:33",
               "PT01M33S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33997",
            "movie_id":"1639",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9lx0ag_fWDs",
            "title":"Toy Story 4. (KNE) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-25 06:29:38",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9lx0ag_fWDs\/sddefault.jpg",
            "width":"88",
            "height":null,
            "hu_title":"Toy Story 4",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1639-toy-story-4",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33952",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GFFCGZHAAls",
            "title":"POK\u00c9MON - PIKACHU, A DETEKT\u00cdV - Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (6E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-21 15:08:06",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/GFFCGZHAAls\/sddefault.jpg",
            "width":"139",
            "height":null,
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:19",
               "PT02M19S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33951",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UMAQKMbbK8I",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - Chloe - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-11-21 15:06:20",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/UMAQKMbbK8I\/sddefault.jpg",
            "width":"68",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:08",
               "PT01M08S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33939",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rLIHj45S1LU",
            "title":"The Secret Life Of Pets 2 - The Chloe Trailer [HD]",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-21 05:52:26",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/rLIHj45S1LU\/sddefault.jpg",
            "width":"80",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:20",
               "PT01M20S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33903",
            "movie_id":"1649",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1roy4o4tqQM",
            "title":"POK\u00c9MON Detective Pikachu - Official Trailer #1",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-18 08:33:07",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1roy4o4tqQM\/sddefault.jpg",
            "width":"142",
            "height":null,
            "hu_title":"Pok\u00e9mon - Pikachu, a detekt\u00edv",
            "age_limit":"12",
            "year":"2019",
            "slug":"1649-pokemon-pikachu-a-detektiv",
            "duration":[  
               "2:22",
               "PT02M22S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33896",
            "movie_id":"1624",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Zva35bER5Pc",
            "title":"K\u00e9mes\u00edtve (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-11-18 08:27:46",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Zva35bER5Pc\/sddefault.jpg",
            "width":"89",
            "height":null,
            "hu_title":"K\u00e9mes\u00edtve",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1624-kemesitve",
            "duration":[  
               "1:29",
               "PT01M29S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33811",
            "movie_id":"1644",
            "source":"cinemacity:3164D2R",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Se35m-SNhio",
            "title":"Aladdin (6E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-11-15 00:06:06",
            "s3url":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Se35m-SNhio\/sddefault.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/Se35m-SNhio\/sddefault.jpg",
            "width":"86",
            "height":null,
            "hu_title":"Aladdin",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1644-aladdin",
            "duration":[  
               "1:26",
               "PT01M26S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33809",
            "movie_id":"1639",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LDXYRzerjzU",
            "title":"Toy Story 4 | Official Teaser Trailer",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-14 09:13:52",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LDXYRzerjzU\/sddefault.jpg",
            "width":"87",
            "height":null,
            "hu_title":"Toy Story 4",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1639-toy-story-4",
            "duration":[  
               "1:27",
               "PT01M27S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33731",
            "movie_id":"1640",
            "source":"artmozi:4687",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/vimeo.com\/299663446",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-09 09:13:41",
            "s3url":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/737831119_640.jpg",
            "s3thumb":"https:\/\/i.vimeocdn.com\/video\/737831119_640.jpg",
            "width":"88",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33716",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gpaJqf0A7vI",
            "title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2 - magyar nyelv\u0171 el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-11-09 08:58:40",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gpaJqf0A7vI\/sddefault.jpg",
            "width":"88",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"33668",
            "movie_id":"1640",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pKLGUuJftl0",
            "title":"The Secret Life Of Pets 2 - The Max Trailer [HD]",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-11-08 12:52:42",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/pKLGUuJftl0\/sddefault.jpg",
            "width":"95",
            "height":null,
            "hu_title":"A kis kedvencek titkos \u00e9lete 2",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1640-a-kis-kedvencek-titkos-elete-2",
            "duration":[  
               "1:35",
               "PT01M35S"
            ]
         },
         {  
            "id":"32582",
            "movie_id":"1323",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4yeL_TmpZeo",
            "title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix (12E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2018-10-16 13:46:51",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4yeL_TmpZeo\/sddefault.jpg",
            "width":"123",
            "height":null,
            "hu_title":"X-Men: S\u00f6t\u00e9t F\u0151nix",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1323-x-men-sotet-fonix",
            "duration":[  
               "2:03",
               "PT02M03S"
            ]
         },
         {  
            "id":"32444",
            "movie_id":"1644",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9g5knnlF7Zo",
            "title":"Disney\u0027s Aladdin Teaser Trailer - In Theaters May 24th, 2019",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-10-15 08:19:26",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/9g5knnlF7Zo\/sddefault.jpg",
            "width":"88",
            "height":null,
            "hu_title":"Aladdin",
            "age_limit":"6e",
            "year":"2019",
            "slug":"1644-aladdin",
            "duration":[  
               "1:28",
               "PT01M28S"
            ]
         },
         {  
            "id":"32388",
            "movie_id":"1844",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S4uDHu5mtz8",
            "title":"Rocketman - magyar feliratos el\u0151zetes",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-10-12 07:46:19",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/S4uDHu5mtz8\/sddefault.jpg",
            "width":"66",
            "height":null,
            "hu_title":"Rocketman",
            "age_limit":"12e",
            "year":"2019",
            "slug":"1844-rocketman",
            "duration":[  
               "1:06",
               "PT01M06S"
            ]
         },
         {  
            "id":"30048",
            "movie_id":"1651",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oFaQEtz99cs",
            "title":"GODZILLA II. - A SZ\u00d6RNYEK KIR\u00c1LYA - Magyar szinkronos el\u0151zetes #1 (12E)",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-07-30 09:53:08",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/oFaQEtz99cs\/sddefault.jpg",
            "width":"145",
            "height":null,
            "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
            "duration":[  
               "2:25",
               "PT02M25S"
            ]
         },
         {  
            "id":"29855",
            "movie_id":"1651",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wVDtmouV9kM",
            "title":"Godzilla: King of the Monsters - Official Trailer 1",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-07-24 08:15:01",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wVDtmouV9kM\/sddefault.jpg",
            "width":"146",
            "height":null,
            "hu_title":"Godzilla II \u2013 A sz\u00f6rnyek kir\u00e1lya",
            "age_limit":"16",
            "year":"2019",
            "slug":"1651-godzilla-ii-a-szornyek-kiralya",
            "duration":[  
               "2:26",
               "PT02M26S"
            ]
         },
         {  
            "id":"22711",
            "movie_id":"1516",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LVsxucYYb40",
            "title":"Manou the Swift Teaser #1",
            "status":"1",
            "created_at":"2018-01-08 14:51:52",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/LVsxucYYb40\/sddefault.jpg",
            "width":"66",
            "height":null,
            "hu_title":"Manu a legsir\u00e1lyabb fecske",
            "age_limit":"6",
            "year":"2019",
            "slug":"1516-manu-a-legsiralyabb-fecske",
            "duration":[  
               "1:06",
               "PT01M06S"
            ]
         },
         {  
            "id":"22011",
            "movie_id":"1438",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K5UMqWfPwkM",
            "title":"\u00daj mut\u00e1nsok (16E) - hivatalos szinkroniz\u00e1lt el\u0151zetes",
            "status":"0",
            "created_at":"2017-11-28 10:04:15",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/K5UMqWfPwkM\/sddefault.jpg",
            "width":"120",
            "height":null,
            "hu_title":"\u00daj mut\u00e1nsok",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1438-uj-mutansok",
            "duration":[  
               "2:00",
               "PT02M"
            ]
         },
         {  
            "id":"21096",
            "movie_id":"1438",
            "source":"",
            "type":"trailer",
            "url":"http:\/\/www.imdb.com\/videoplayer\/vi2421405977",
            "title":"Trailer #1",
            "status":"1",
            "created_at":"2017-10-25 10:16:19",
            "s3url":null,
            "s3thumb":"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/M\/MV5BZGVmNjM4ZGItNzM4Mi00MGViLWIyZTctMjlhNTA2YWRiZGQ0XkEyXkFqcGdeQXVyMTkxNjUyNQ@@._V1_.jpg",
            "width":null,
            "height":null,
            "hu_title":"\u00daj mut\u00e1nsok",
            "age_limit":"16e",
            "year":"2019",
            "slug":"1438-uj-mutansok",
            "duration":null
         }
      ]
   }
}